{"data": [{"id": "1206950026393600000", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/iOkguj5oEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841732912336797699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797205119623168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206950026393600000"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iOkguj5oEW", "expanded_url": "https://twitter.com/Biia_Barbosa03/status/1206797205119623168", "display_url": "twitter.com/Biia_Barbosa03\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:51:24.000Z"}, {"id": "1206950009289297923", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9bGTJ6Nisg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816338423359426566", "edit_history_tweet_ids": ["1206950009289297923"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9bGTJ6Nisg", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriagrusz/status/1206943356548534272", "display_url": "twitter.com/vitoriagrusz/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:51:20.000Z"}, {"id": "1206950001722695682", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/zyFJR0saRY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "702513775384121344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zyFJR0saRY", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206950001722695682"], "created_at": "2019-12-17T14:51:19.000Z"}, {"id": "1206949952062144512", "text": "@LUZLvms @BTS_twt PARAA FLACO SUICIDA!! ALTO TERROR HERMANOOO!!!  Sent\u00ed vertigo apenas vi \ud83d\ude02\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "993249860739616769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206944574691655680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LUZLvms", "id": "370715601"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949952062144512"], "in_reply_to_user_id": "370715601", "created_at": "2019-12-17T14:51:07.000Z"}, {"id": "1206949814795210758", "text": "RT @LaHuasaPudiente: Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55965335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206737078182141954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Cop25"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949814795210758"], "created_at": "2019-12-17T14:50:34.000Z"}, {"id": "1206949774466977799", "text": "@Evapetersx Como \u00e9 um ar suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92164762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206947810639265792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Evapetersx", "id": "118175886"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949774466977799"], "in_reply_to_user_id": "118175886", "created_at": "2019-12-17T14:50:24.000Z"}, {"id": "1206949755152146438", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282982907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949755152146438"], "created_at": "2019-12-17T14:50:20.000Z"}, {"id": "1206949723359367170", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130125220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949723359367170"], "created_at": "2019-12-17T14:50:12.000Z"}, {"id": "1206949715411177472", "text": "um colega de escola meu se suicidou... nem sei o que dizer, to muito triste por nunca ter notado nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063624846557528066", "edit_history_tweet_ids": ["1206949715411177472"], "created_at": "2019-12-17T14:50:10.000Z"}, {"id": "1206949704120119296", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130125220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949704120119296"], "created_at": "2019-12-17T14:50:08.000Z"}, {"id": "1206949679881236490", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322678780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949679881236490"], "created_at": "2019-12-17T14:50:02.000Z"}, {"id": "1206949629851525122", "text": "RT @jsolarest: L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nTel\u00e9fono: 800 015 16 17\nWhatsapp: 55 7334 8556", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "616353628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206850354844848128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jsolarest", "id": "1051592405672189954"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949629851525122"], "created_at": "2019-12-17T14:49:50.000Z"}, {"id": "1206949515170926593", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893497326920241152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949515170926593"], "created_at": "2019-12-17T14:49:23.000Z"}, {"id": "1206949444203241491", "text": "to vendo animais noturnos, to na metade do filme e acho que por ter a ver com problemas de dormir quem matou a filha e a esposa foi o \u2018tony\u2019 e ele s\u00f3 sonhou que foi outros caras porque ele n dorme tambem. volto aqui dps pra ver se eu to certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2501809484", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949444203241491"], "created_at": "2019-12-17T14:49:06.000Z"}, {"id": "1206949335906299909", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006685018939383809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949335906299909"], "created_at": "2019-12-17T14:48:40.000Z"}, {"id": "1206949329052798976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/IyCa3jpTcb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "875537540526243841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206815713962409984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206949329052798976"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IyCa3jpTcb", "expanded_url": "https://twitter.com/duardabxd/status/1206815713962409984", "display_url": "twitter.com/duardabxd/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-12-17T14:48:38.000Z"}, {"id": "1206949326330695680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:ainda n\u00e3o sei kkkkkk\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nEspero n\u00e3o reprovar \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/qwxZYaNhJB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1087150693755076610", "edit_history_tweet_ids": ["1206949326330695680"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qwxZYaNhJB", "expanded_url": "https://twitter.com/bilibioduda/status/1206778375802675200", "display_url": "twitter.com/bilibioduda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:48:38.000Z"}, {"id": "1206949310597869571", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764634326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949310597869571"], "created_at": "2019-12-17T14:48:34.000Z"}, {"id": "1206949302846799884", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082633965780062208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949302846799884"], "created_at": "2019-12-17T14:48:32.000Z"}, {"id": "1206949234148282370", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70500339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949234148282370"], "created_at": "2019-12-17T14:48:16.000Z"}, {"id": "1206949208068182019", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889646830618898432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949208068182019"], "created_at": "2019-12-17T14:48:09.000Z"}, {"id": "1206949122265272324", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046577333640089600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949122265272324"], "created_at": "2019-12-17T14:47:49.000Z"}, {"id": "1206949090233331712", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2761997377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949090233331712"], "created_at": "2019-12-17T14:47:41.000Z"}, {"id": "1206949083400851465", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "796421722438336516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949083400851465"], "created_at": "2019-12-17T14:47:40.000Z"}, {"id": "1206949080619999233", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2894933355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206949080619999233"], "created_at": "2019-12-17T14:47:39.000Z"}, {"id": "1206949014471630851", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xePelZKUCL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911003850269712384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206708876982263812"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206949014471630851"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/xePelZKUCL", "expanded_url": "https://twitter.com/igorgoncalvessl/status/1206708876982263812", "display_url": "twitter.com/igorgoncalvess\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:47:23.000Z"}, {"id": "1206948938210856961", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3101725839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948938210856961"], "created_at": "2019-12-17T14:47:05.000Z"}, {"id": "1206948934448496644", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705c/ a @beatriztmt \nnota vermelha:\u274c \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 c/ a @dandsabq https://t.co/BoDd5VyURi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "199427947", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "beatriztmt", "id": "796318836685471744"}, {"start": 257, "end": 266, "username": "dandsabq", "id": "199732336"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BoDd5VyURi", "expanded_url": "https://t.co/BoDd5VyURi", "display_url": "t.co/BoDd5VyURi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948934448496644"], "created_at": "2019-12-17T14:47:04.000Z"}, {"id": "1206948931122405386", "text": "Soldatessa suicida: ipotesi motivazioni personali all\u2019origine del gesto -  #Soldatessa #suicida: #ipotesi  https://t.co/Zo0XCmVqjF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1206948931122405386"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Zo0XCmVqjF", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-17/soldatessa-suicida-ipotesi-motivazioni-personali-allorigine-del-gesto/6033886/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-17/sol\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Soldatessa"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "ipotesi"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:47:03.000Z"}, {"id": "1206948928538710019", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "416608763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948928538710019"], "created_at": "2019-12-17T14:47:03.000Z"}, {"id": "1206948901724545024", "text": "RT @MenendezFaya: Mayo\n\nA @manuelbartual se le ocurre meterme de jurado en la #FeriadelHilo. Una mujer se suicida porque env\u00edan sus v\u00eddeos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "182825638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206899482182459398"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ManuelBartual", "id": "819051"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "FeriadelHilo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "FeriadelHilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948901724545024"], "created_at": "2019-12-17T14:46:56.000Z"}, {"id": "1206948852936433664", "text": "Jedine dugoro\u010dne studije sprovode se u \u0160vedskoj i pokazuju da stopa suicida nakon operativnih zahvata prenamene pola *raste* nakon 10-15 godina i do *20 puta* u odnosu na kontrolnu grupu.\n\nZa\u0161to se ovako opasna praksa predstavlja kao re\u0161enje?\n\nhttps://t.co/M30fgjPIbi\n\n11/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "94257189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206948849522216960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948852936433664"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/M30fgjPIbi", "expanded_url": "https://journals.plos.org/plosone/article?id=10.1371/journal.pone.0016885", "display_url": "journals.plos.org/plosone/articl\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "94257189", "created_at": "2019-12-17T14:46:45.000Z"}, {"id": "1206948817951756289", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o https://t.co/8Y0zA2VQ3A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2998638333", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206712735981068293"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948817951756289"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8Y0zA2VQ3A", "expanded_url": "https://twitter.com/4borgeszin/status/1206712735981068293", "display_url": "twitter.com/4borgeszin/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:46:36.000Z"}, {"id": "1206948793691856901", "text": "Na \u00e9poca, o xerife de Cleveland chegou a prender um suspeito, mas o cara se matou enquanto estava sob cust\u00f3dia, aguardando julgamento. O mais interessante de tudo \u00e9 que os registros oficiais dos casos tamb\u00e9m desapareceram. https://t.co/kIeMlkjXcG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181711301757800448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206948785760411651"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Cleveland"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/kIeMlkjXcG", "expanded_url": "https://twitter.com/kttyjjks/status/1206948793691856901/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIeMlkjXcG", "media_key": "3_1206948790546128897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948793691856901"], "in_reply_to_user_id": "1181711301757800448", "created_at": "2019-12-17T14:46:31.000Z"}, {"id": "1206948733327417347", "text": "@Gustavofranchi Suicida fue apoyarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174098127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948733327417347"], "in_reply_to_user_id": "139841063", "created_at": "2019-12-17T14:46:16.000Z"}, {"id": "1206948719381352448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181368761162649600", "edit_history_tweet_ids": ["1206948719381352448"], "created_at": "2019-12-17T14:46:13.000Z"}, {"id": "1206948648657072130", "text": "RT @Salud_en_casa1: Las personas con ideaci\u00f3n suicida no siempre comunican directamente que quieren acabar con su vida porque es muy doloro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "455413031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940662870003713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_en_casa1", "id": "2367472622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948648657072130"], "created_at": "2019-12-17T14:45:56.000Z"}, {"id": "1206948625072439296", "text": "eu n\u00e3o aguento mais ver a not\u00edcia da menina que matou o estuprador com \"mata\" antes de \"estuprada\"\n\na m\u00eddia como se ela fosse uma homicida e \"estuprador\" como adjetivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788588281772597248", "edit_history_tweet_ids": ["1206948625072439296"], "created_at": "2019-12-17T14:45:50.000Z"}, {"id": "1206948610597937155", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174098127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948610597937155"], "created_at": "2019-12-17T14:45:47.000Z"}, {"id": "1206948527517175811", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3372882503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948527517175811"], "created_at": "2019-12-17T14:45:27.000Z"}, {"id": "1206948510177857537", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "956234604238856194", "edit_history_tweet_ids": ["1206948510177857537"], "created_at": "2019-12-17T14:45:23.000Z"}, {"id": "1206948396726177793", "text": "@carlaangola @cmrondon Como se suicida un muerto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4818211402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948396726177793"], "in_reply_to_user_id": "72627916", "created_at": "2019-12-17T14:44:56.000Z"}, {"id": "1206948354946502656", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316641367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948354946502656"], "created_at": "2019-12-17T14:44:46.000Z"}, {"id": "1206948327541096449", "text": "Aprobaron la tributaria en c\u00e1mara y cocinan la pensional, detienen personas, otras pierden los ojos\nSe vive incertidumbre social, laboral, personal\nTodo amalgama la angustia vital por sobrevivir.\nMantenengamos la indignaci\u00f3n colectiva, no nos arrojen a la depre individual suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141811272", "edit_history_tweet_ids": ["1206948327541096449"], "created_at": "2019-12-17T14:44:39.000Z"}, {"id": "1206948321639710720", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "560649988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948321639710720"], "created_at": "2019-12-17T14:44:38.000Z"}, {"id": "1206948320817627137", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RMYUwCiwMb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060307676339601408", "edit_history_tweet_ids": ["1206948320817627137"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RMYUwCiwMb", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoRugine/status/1206924643661168641", "display_url": "twitter.com/GustavoRugine/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:44:38.000Z"}, {"id": "1206948278786506755", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/J6GqZIQemC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "988796806384545792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206941368670658561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948278786506755"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J6GqZIQemC", "expanded_url": "https://twitter.com/lilfellyp/status/1206941368670658561", "display_url": "twitter.com/lilfellyp/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:44:28.000Z"}, {"id": "1206948240664530944", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qVdzG02937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "225696008", "edit_history_tweet_ids": ["1206948240664530944"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qVdzG02937", "expanded_url": "https://t.co/qVdzG02937", "display_url": "t.co/qVdzG02937"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:44:19.000Z"}, {"id": "1206948221345550339", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "512329746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948221345550339"], "created_at": "2019-12-17T14:44:14.000Z"}, {"id": "1206948190391586819", "text": "RT @MuseuMemesFla: E AGORA SEU POVO...\n\nIncr\u00edvel como esse ano passou r\u00e1pido. Quanta coisa aconteceu! E se pegar l\u00e1 no come\u00e7o do ano, quand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "991863823731777536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940287458856962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MuseuMemesFla", "id": "1097964521623351302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948190391586819"], "created_at": "2019-12-17T14:44:07.000Z"}, {"id": "1206948121483317249", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WXBtk0rv9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1409008819", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206771057765564422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948121483317249"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WXBtk0rv9l", "expanded_url": "https://twitter.com/_httpsgigi/status/1206771057765564422", "display_url": "twitter.com/_httpsgigi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:43:50.000Z"}, {"id": "1206948074842705922", "text": "duehsushsh adoro as voltas que c\u00eas d\u00e3o pra pintar os marotos de inocentes tamb\u00e9m \n\nagora v\u00e3o dizer que o bullying super pesado que eles faziam com o snape era s\u00f3 pra se defender. cara, o sirius quase matou ele e revelou o segredo do lupin s\u00f3 por ser um cuz\u00e3o. me poupe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075554324007215104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206948067729117184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "snape"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "sirius"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "lupin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206948074842705922"], "in_reply_to_user_id": "1075554324007215104", "created_at": "2019-12-17T14:43:39.000Z"}, {"id": "1206947969234325508", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c(Quase rs)\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705(amiga da diretora j\u00e1)\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/gfuhsUtkpy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3014532831", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206937988204244993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206947969234325508"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/gfuhsUtkpy", "expanded_url": "https://twitter.com/agabsa_/status/1206937988204244993", "display_url": "twitter.com/agabsa_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:43:14.000Z"}, {"id": "1206947900309299202", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152806977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947900309299202"], "created_at": "2019-12-17T14:42:58.000Z"}, {"id": "1206947836492996614", "text": "@ThiagoKrause2 @pait Ele tbm homenageou a PM que matou os bandidos a paisana. Al\u00e9m de ter sido l\u00edder do PSB e \"conselheiro politico\" do Lula... N sei se chamo ele de centro ou isent\u00e3o. Rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129961500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206946586158419969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "pait", "id": "18029168"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PSB"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947836492996614"], "in_reply_to_user_id": "819369228", "created_at": "2019-12-17T14:42:42.000Z"}, {"id": "1206947818742652932", "text": "RT @marcelamerino: Y deber\u00eda condenar las terapias de conversi\u00f3n. https://t.co/hqvOQ0BnpJ https://t.co/bvBfGDrxjj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196800451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206947525518737408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcelamerino", "id": "44614107"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hqvOQ0BnpJ", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bvBfGDrxjj", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206928280089059330", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947818742652932"], "created_at": "2019-12-17T14:42:38.000Z"}, {"id": "1206947810639265792", "text": "@tantotupiassu Tive uma tb o nome dela era mimosa era uma galinha mas tinha um ar suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "118175886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206736805061681153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947810639265792"], "in_reply_to_user_id": "92164762", "created_at": "2019-12-17T14:42:36.000Z"}, {"id": "1206947710462496770", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3867212662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947710462496770"], "created_at": "2019-12-17T14:42:12.000Z"}, {"id": "1206947559639584770", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914181073336233984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947559639584770"], "created_at": "2019-12-17T14:41:36.000Z"}, {"id": "1206947525518737408", "text": "Y deber\u00eda condenar las terapias de conversi\u00f3n. https://t.co/hqvOQ0BnpJ https://t.co/bvBfGDrxjj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44614107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206928280089059330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206947525518737408"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hqvOQ0BnpJ", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bvBfGDrxjj", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206928280089059330", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:41:28.000Z"}, {"id": "1206947523488825344", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126416886009335808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947523488825344"], "created_at": "2019-12-17T14:41:28.000Z"}, {"id": "1206947507617632257", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274csou a lenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954155442409787392", "edit_history_tweet_ids": ["1206947507617632257"], "created_at": "2019-12-17T14:41:24.000Z"}, {"id": "1206947408766214145", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0kLRXvD2UD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022227367723499546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206946785165488133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206947408766214145"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0kLRXvD2UD", "expanded_url": "https://twitter.com/StefaniFelix6/status/1206946785165488133", "display_url": "twitter.com/StefaniFelix6/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:41:00.000Z"}, {"id": "1206947244643098627", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "867166033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947244643098627"], "created_at": "2019-12-17T14:40:21.000Z"}, {"id": "1206947157368070144", "text": "Acordei de novo e recebo a not\u00edcia que uma conhecida se suicidou,\nBela ter\u00e7a feira...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142230949482176513", "edit_history_tweet_ids": ["1206947157368070144"], "created_at": "2019-12-17T14:40:00.000Z"}, {"id": "1206947132558757889", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098634105913331713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947132558757889"], "created_at": "2019-12-17T14:39:55.000Z"}, {"id": "1206947070273343488", "text": "@lucasdias_ab @Joao_BFF @_Zamiliano St\u00e1lin matou um monte de nazista e matou foi pouco. Nazista n\u00e3o \u00e9 gente e, no m\u00ednimo, merece muita porrada. \n\"Se t\u00e1 com pena, leva pra casa\" \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "811388366956666880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206934460941455365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "_Zamiliano", "id": "147966228"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947070273343488"], "in_reply_to_user_id": "1039693682851676161", "created_at": "2019-12-17T14:39:40.000Z"}, {"id": "1206947068297850882", "text": "@kazekau @Gui_cornetta O Obito perdeu metade do corpo, o melhor amigo matou a crush, o mestre dele quase matou ele e ainda assim ele se redimiu antes do Sasuke.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9219342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206946175280197636"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kazekau", "id": "3245529269"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "Obito"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947068297850882"], "in_reply_to_user_id": "3245529269", "created_at": "2019-12-17T14:39:39.000Z"}, {"id": "1206947052502110214", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "884528210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947052502110214"], "created_at": "2019-12-17T14:39:35.000Z"}, {"id": "1206946956322447363", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1249211694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946956322447363"], "created_at": "2019-12-17T14:39:13.000Z"}, {"id": "1206946949217304578", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600227930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946949217304578"], "created_at": "2019-12-17T14:39:11.000Z"}, {"id": "1206946921526517760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: acho q \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nM72N3HEub", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105280818484858883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673525790117890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206946921526517760"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nM72N3HEub", "expanded_url": "https://twitter.com/madusedlak/status/1206673525790117890", "display_url": "twitter.com/madusedlak/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:39:04.000Z"}, {"id": "1206946920045961217", "text": "Te imaginas decirle a un suicida que se va a perder cosas como Cardi B o Lil Dicky jaajajjajajjddjdjdj https://t.co/mKlb1QYhRZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186686640464551937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679141090766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Cardi B"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Dicky"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mKlb1QYhRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bizlet7/status/1206679141090766848", "display_url": "twitter.com/bizlet7/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946920045961217"], "created_at": "2019-12-17T14:39:04.000Z"}, {"id": "1206946900617940992", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2482962214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946900617940992"], "created_at": "2019-12-17T14:38:59.000Z"}, {"id": "1206946883916181511", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YOS2ZH0UYk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165785435102220288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206689502695165955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206946883916181511"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/YOS2ZH0UYk", "expanded_url": "https://twitter.com/anahionask/status/1206689502695165955", "display_url": "twitter.com/anahionask/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:38:55.000Z"}, {"id": "1206946839494352897", "text": "Hombre de 42 a\u00f1os mata a su hijastra de 18 y despu\u00e9s se suicida en San Miguel https://t.co/7FR7i6ZKih v\u00eda @DiarioTIMES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137764937", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7FR7i6ZKih", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/despues-discusion-sentimental-hombre-mata-companera-vida-suicida-san-miguel/20191216144536065678.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/la-no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/despues-discusion-sentimental-hombre-mata-companera-vida-suicida-san-miguel/20191216084536065678.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946839494352897"], "created_at": "2019-12-17T14:38:45.000Z"}, {"id": "1206946836445089795", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190738252040409089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946836445089795"], "created_at": "2019-12-17T14:38:44.000Z"}, {"id": "1206946811426037761", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala:  \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/3D6pEh9PKn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2513577815", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206792296877973504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206946811426037761"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3D6pEh9PKn", "expanded_url": "https://twitter.com/bombaraja2b/status/1206792296877973504", "display_url": "twitter.com/bombaraja2b/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:38:38.000Z"}, {"id": "1206946785165488133", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8h2NbL50q8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1080645228082663430", "edit_history_tweet_ids": ["1206946785165488133"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8h2NbL50q8", "expanded_url": "https://twitter.com/becozinha/status/1206945304777547777", "display_url": "twitter.com/becozinha/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:38:32.000Z"}, {"id": "1206946732170530818", "text": "ESCOLA 2019\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/PmkaxbR8AJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029176312773140482", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/PmkaxbR8AJ", "expanded_url": "https://t.co/PmkaxbR8AJ", "display_url": "t.co/PmkaxbR8AJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946732170530818"], "created_at": "2019-12-17T14:38:19.000Z"}, {"id": "1206946655309901830", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808640774837563392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946655309901830"], "created_at": "2019-12-17T14:38:01.000Z"}, {"id": "1206946597562732555", "text": "olha a carinha de assombracao q ela ta \nvai vir do alem se vingar da joohyun q matou ela https://t.co/9d4g1jbZCo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2736282117", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "joohyun"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9d4g1jbZCo", "expanded_url": "https://twitter.com/brubsinh/status/1206946597562732555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d4g1jbZCo", "media_key": "3_1206946561961463814"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946597562732555"], "created_at": "2019-12-17T14:37:47.000Z"}, {"id": "1206946518655221761", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502164886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946518655221761"], "created_at": "2019-12-17T14:37:28.000Z"}, {"id": "1206946482819158016", "text": "Dice la @Elenhada que yo siempre como virgen suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83624301", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "Elenhada", "id": "74595826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946482819158016"], "created_at": "2019-12-17T14:37:20.000Z"}, {"id": "1206946451554807809", "text": "Acto suicida haber salido de largo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3020788768", "edit_history_tweet_ids": ["1206946451554807809"], "created_at": "2019-12-17T14:37:12.000Z"}, {"id": "1206946399570534405", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "750225776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946399570534405"], "created_at": "2019-12-17T14:37:00.000Z"}, {"id": "1206946312995983360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/s0FhepczYr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068220589977100288", "edit_history_tweet_ids": ["1206946312995983360"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/s0FhepczYr", "expanded_url": "https://twitter.com/pzottis_/status/1206936261790982149", "display_url": "twitter.com/pzottis_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:36:39.000Z"}, {"id": "1206946309183332352", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CMvnswLKzO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823008406005022721", "edit_history_tweet_ids": ["1206946309183332352"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CMvnswLKzO", "expanded_url": "https://twitter.com/j_lopesb/status/1206935054947115010", "display_url": "twitter.com/j_lopesb/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:36:38.000Z"}, {"id": "1206946164299456515", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/U9n9sU7bIa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "967785595945865216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206816296899354624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206946164299456515"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/U9n9sU7bIa", "expanded_url": "https://twitter.com/Dan_ny48/status/1206816296899354624", "display_url": "twitter.com/Dan_ny48/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:36:04.000Z"}, {"id": "1206946137065873413", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937525052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946137065873413"], "created_at": "2019-12-17T14:35:57.000Z"}, {"id": "1206946126835793921", "text": "Argentina: Un cura se suicida antes de ser detenido por abuso sexual infantil - https://t.co/y6wKAINjvG https://t.co/MfGalUYb5p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35764841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y6wKAINjvG", "expanded_url": "https://www.noticierodigital.com/2019/12/argentina-un-cura-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-sexual-infantil/", "display_url": "noticierodigital.com/2019/12/argent\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/MfGalUYb5p", "expanded_url": "https://twitter.com/NDtitulares/status/1206946126835793921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfGalUYb5p", "media_key": "3_1206946125103501312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946126835793921"], "created_at": "2019-12-17T14:35:55.000Z"}, {"id": "1206946078643412994", "text": "e mais um mc se su\u00edcida por conta de depress\u00e3o\ud83d\ude14\n\u00e9 rapazeadinha, esse tal problema n\u00e3o \u00e9 brincadeira...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815245563163713537", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6351, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946078643412994"], "created_at": "2019-12-17T14:35:43.000Z"}, {"id": "1206946021953220609", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cw7Xls8WEB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959964145692151810", "edit_history_tweet_ids": ["1206946021953220609"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/cw7Xls8WEB", "expanded_url": "https://t.co/cw7Xls8WEB", "display_url": "t.co/cw7Xls8WEB"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:35:30.000Z"}, {"id": "1206945954529763334", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mais ou menos\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jHB6Ukeqzl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1204768299382452224", "edit_history_tweet_ids": ["1206945954529763334"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jHB6Ukeqzl", "expanded_url": "https://twitter.com/_ribeiroo06/status/1206944596984582146", "display_url": "twitter.com/_ribeiroo06/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:35:14.000Z"}, {"id": "1206945949119107075", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "98987681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206945823529033730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945949119107075"], "created_at": "2019-12-17T14:35:12.000Z"}, {"id": "1206945909113851905", "text": "RT @MuseuMemesFla: E AGORA SEU POVO...\n\nIncr\u00edvel como esse ano passou r\u00e1pido. Quanta coisa aconteceu! E se pegar l\u00e1 no come\u00e7o do ano, quand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782541182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940287458856962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MuseuMemesFla", "id": "1097964521623351302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945909113851905"], "created_at": "2019-12-17T14:35:03.000Z"}, {"id": "1206945846903877634", "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38712887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945846903877634"], "created_at": "2019-12-17T14:34:48.000Z"}, {"id": "1206945823529033730", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desesperado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/Vg15Eoj7vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42453250", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 273, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Vg15Eoj7vJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1206945823529033730/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg15Eoj7vJ", "media_key": "7_1206945704687677440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945823529033730"], "created_at": "2019-12-17T14:34:42.000Z"}, {"id": "1206945765664468994", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2852244863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945765664468994"], "created_at": "2019-12-17T14:34:29.000Z"}, {"id": "1206945762212483073", "text": "@pbcueto P\u00e9rez Reverte: \"un tremendismo pl\u00fambeo, exagerado, que se regodea con deleite febril en la naturaleza \u00abcainita y suicida\u00bb de Espa\u00f1a, en la ontol\u00f3gica \u00abruindad cainita\u00bb y la \u00abmiserable naturaleza\u00bb de sus habitantes... Nacionalista herderiano al rev\u00e9s\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306783307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206944016354426880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Reverte"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945762212483073"], "in_reply_to_user_id": "306783307", "created_at": "2019-12-17T14:34:28.000Z"}, {"id": "1206945730390310912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Exbk4WxOyi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1006299070783197184", "edit_history_tweet_ids": ["1206945730390310912"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Exbk4WxOyi", "expanded_url": "https://t.co/Exbk4WxOyi", "display_url": "t.co/Exbk4WxOyi"}]}, "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "created_at": "2019-12-17T14:34:20.000Z"}, {"id": "1206945705098657792", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Zae1I7ffJQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843970881487589378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206944227025997825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206945705098657792"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Zae1I7ffJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Mandinhap8/status/1206944227025997825", "display_url": "twitter.com/Mandinhap8/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1d33b5e80db22b42"}, "created_at": "2019-12-17T14:34:14.000Z"}, {"id": "1206945679354081290", "text": "RT @tkm_ryuku: Normalmente to chapado dificil ser tristeza em \nMentira 90% das vezes \u00e9 pensamento suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKK ihu vida q seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3362642392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206941930917171200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Mentira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945679354081290"], "created_at": "2019-12-17T14:34:08.000Z"}, {"id": "1206945667379318790", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144683257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945667379318790"], "created_at": "2019-12-17T14:34:05.000Z"}, {"id": "1206945659745701889", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114985508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945659745701889"], "created_at": "2019-12-17T14:34:03.000Z"}, {"id": "1206945587393945601", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218841047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945587393945601"], "created_at": "2019-12-17T14:33:46.000Z"}, {"id": "1206945446884720643", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194381425220505600", "edit_history_tweet_ids": ["1206945446884720643"], "created_at": "2019-12-17T14:33:13.000Z"}, {"id": "1206945380472111105", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724059202742824960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945380472111105"], "created_at": "2019-12-17T14:32:57.000Z"}, {"id": "1206945236724965378", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028155488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945236724965378"], "created_at": "2019-12-17T14:32:23.000Z"}, {"id": "1206945192332464130", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2184408541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945192332464130"], "created_at": "2019-12-17T14:32:12.000Z"}, {"id": "1206944934613463041", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "75638085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944934613463041"], "created_at": "2019-12-17T14:31:11.000Z"}, {"id": "1206944920340254722", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\n\nfoudassi a escola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149723191281106951", "edit_history_tweet_ids": ["1206944920340254722"], "created_at": "2019-12-17T14:31:07.000Z"}, {"id": "1206944911213387778", "text": "RT @GabuMarin: Una madre mat\u00e1 a sus dos hijitos luego se suicida, un hombre mata a su pareja por que ella lo iba  a dejar.  En que mundo vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820967695604678656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206652177869135873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GabuMarin", "id": "331969360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944911213387778"], "created_at": "2019-12-17T14:31:05.000Z"}, {"id": "1206944821962792960", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/3jfqPznPrE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1189722113298587648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206929795231240192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206944821962792960"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3jfqPznPrE", "expanded_url": "https://twitter.com/demoniarosa/status/1206929795231240192", "display_url": "twitter.com/demoniarosa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:30:44.000Z"}, {"id": "1206944747140595715", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2716\ufe0f https://t.co/VUSWiKkyIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1069606807075725313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206721313227857923"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206944747140595715"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/VUSWiKkyIA", "expanded_url": "https://twitter.com/littlebigfodas/status/1206721313227857923", "display_url": "twitter.com/littlebigfodas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:30:26.000Z"}, {"id": "1206944716572499974", "text": "@GentileDriver Extra\u00f1o \ncomo un pato en el Manzanares\nTorpe \ncomo un suicida sin vocaci\u00f3n\nAbsurdo \ncomo un belga por soleares\nVac\u00edo\n como una isla sin Robinson\n\nAs\u00ed estoy yo... sin tiiiiiiiiiii\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055452019593568256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206833459802595330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GentileDriver", "id": "914850450771529729"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Manzanares\nTorpe"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Robinson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944716572499974"], "in_reply_to_user_id": "914850450771529729", "created_at": "2019-12-17T14:30:19.000Z"}, {"id": "1206944671282475008", "text": "RT @Saramurcia: @ManuelGarcaVil4 @pepeblancoEP @InesArrimadas @CiudadanosCs @PSOE @ahorapodemos @sanchezcastejon Con 10 diputados ya son ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1175035798254772224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206939110881071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ManuelGarcaVil4", "id": "1277406693933174784"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 76, "end": 81, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944671282475008"], "created_at": "2019-12-17T14:30:08.000Z"}, {"id": "1206944669948686340", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348499785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944669948686340"], "created_at": "2019-12-17T14:30:07.000Z"}, {"id": "1206944633512697860", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466773706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944633512697860"], "created_at": "2019-12-17T14:29:59.000Z"}, {"id": "1206944602042830848", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IuQiQ01EES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3820101135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206868344906883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206944602042830848"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/IuQiQ01EES", "expanded_url": "https://twitter.com/biaffc_/status/1206868344906883073", "display_url": "twitter.com/biaffc_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:29:51.000Z"}, {"id": "1206944580995825666", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705 ngm mandou, fui pq qra sozinha kk\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/i29BjFLDIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "795745255249379328", "edit_history_tweet_ids": ["1206944580995825666"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/i29BjFLDIN", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelaIgreja/status/1206921994089959424", "display_url": "twitter.com/MarcelaIgreja/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:29:46.000Z"}, {"id": "1206944573769109505", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EwJRFiAdCl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016806381163249664", "edit_history_tweet_ids": ["1206944573769109505"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EwJRFiAdCl", "expanded_url": "https://t.co/EwJRFiAdCl", "display_url": "t.co/EwJRFiAdCl"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:29:44.000Z"}, {"id": "1206944549756641281", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nEita kkk https://t.co/3q5GL9rrqB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3035754563", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206934645687934976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206944549756641281"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3q5GL9rrqB", "expanded_url": "https://twitter.com/whopoetista/status/1206934645687934976", "display_url": "twitter.com/whopoetista/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "created_at": "2019-12-17T14:29:39.000Z"}, {"id": "1206944503103467521", "text": "@LordOfRings69 @orfini \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nNinni guarda che si capisce che sei solo molto irritato dalla conversazione e vuoi ribattere. Ma se sei cos\u00ec quando ti diverti, porca zozza sei un potenziale suicida quando sei triste\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "809698167692394496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206942794218115073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LordOfRings69", "id": "553895296"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944503103467521"], "in_reply_to_user_id": "553895296", "created_at": "2019-12-17T14:29:28.000Z"}, {"id": "1206944422639874048", "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1119282227924414465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944422639874048"], "created_at": "2019-12-17T14:29:08.000Z"}, {"id": "1206944232012963842", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032379228296294400", "edit_history_tweet_ids": ["1206944232012963842"], "geo": {"place_id": "3f5416b0bfcd2412"}, "created_at": "2019-12-17T14:28:23.000Z"}, {"id": "1206944227025997825", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/E5ghGhyLIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "929088061794865152", "edit_history_tweet_ids": ["1206944227025997825"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/E5ghGhyLIS", "expanded_url": "https://t.co/E5ghGhyLIS", "display_url": "t.co/E5ghGhyLIS"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:28:22.000Z"}, {"id": "1206944224203149323", "text": "RT @LaHuasaPudiente: Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318797404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206737078182141954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Cop25"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944224203149323"], "created_at": "2019-12-17T14:28:21.000Z"}, {"id": "1206944211444084736", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82377713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944211444084736"], "created_at": "2019-12-17T14:28:18.000Z"}, {"id": "1206944149246750721", "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2716\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2714 https://t.co/G6lFWeKYhg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "876565638243897346", "edit_history_tweet_ids": ["1206944149246750721"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/G6lFWeKYhg", "expanded_url": "https://twitter.com/starfallstohell/status/1206756419996979202", "display_url": "twitter.com/starfallstohel\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:28:03.000Z"}, {"id": "1206944115918823425", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "966246428833206272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944115918823425"], "created_at": "2019-12-17T14:27:55.000Z"}, {"id": "1206944016513863680", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4287049697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944016513863680"], "created_at": "2019-12-17T14:27:32.000Z"}, {"id": "1206943968413601792", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 opa portugu\u00eas\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705opa portugu\u00eas\u00b2\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705s\u00f3 se for em poesia\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vZSqgfsEGp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039296207032655872", "edit_history_tweet_ids": ["1206943968413601792"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/vZSqgfsEGp", "expanded_url": "https://twitter.com/brnmlo/status/1206942926359662592", "display_url": "twitter.com/brnmlo/status/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "81184bffde6b6099"}, "created_at": "2019-12-17T14:27:20.000Z"}, {"id": "1206943818710495233", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2356910243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943818710495233"], "created_at": "2019-12-17T14:26:44.000Z"}, {"id": "1206943790390534155", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240014819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943790390534155"], "created_at": "2019-12-17T14:26:38.000Z"}, {"id": "1206943719854870528", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/g3B11PZNK0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1032953095016402947", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206796146733137920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206943719854870528"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/g3B11PZNK0", "expanded_url": "https://twitter.com/pricocchi/status/1206796146733137920", "display_url": "twitter.com/pricocchi/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:26:21.000Z"}, {"id": "1206943704776429568", "text": "RT @biasntsffc: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892192487435108352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206711855894401026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biasntsffc", "id": "1537294650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943704776429568"], "created_at": "2019-12-17T14:26:17.000Z"}, {"id": "1206943677001748483", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44788765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943677001748483"], "created_at": "2019-12-17T14:26:11.000Z"}, {"id": "1206943676414537728", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Equy0vGvJt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1016780222153322496", "edit_history_tweet_ids": ["1206943676414537728"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Equy0vGvJt", "expanded_url": "https://twitter.com/pzottis_/status/1206936261790982149", "display_url": "twitter.com/pzottis_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:26:11.000Z"}, {"id": "1206943660924903427", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3PP7YJs6r7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "874853597166567424", "edit_history_tweet_ids": ["1206943660924903427"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3PP7YJs6r7", "expanded_url": "https://t.co/3PP7YJs6r7", "display_url": "t.co/3PP7YJs6r7"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:26:07.000Z"}, {"id": "1206943610752647171", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uASBqsyedS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1115821547976122368", "edit_history_tweet_ids": ["1206943610752647171"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uASBqsyedS", "expanded_url": "https://t.co/uASBqsyedS", "display_url": "t.co/uASBqsyedS"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:25:55.000Z"}, {"id": "1206943594050916352", "text": "Eu destruo de suicida no lobinho pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "183436025", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943594050916352"], "created_at": "2019-12-17T14:25:51.000Z"}, {"id": "1206943523704098816", "text": "RT @Salud_en_casa1: Las personas con ideaci\u00f3n suicida no siempre comunican directamente que quieren acabar con su vida porque es muy doloro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7063882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940662870003713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_en_casa1", "id": "2367472622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943523704098816"], "created_at": "2019-12-17T14:25:34.000Z"}, {"id": "1206943436227698690", "text": "Os Doze Condenados | Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida pode realizar remake - https://t.co/2aE5rYLaJG https://t.co/nZJcCAVez4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71302305", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.426, "type": "Other", "normalized_text": "Doze Condenados"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Diretor"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2aE5rYLaJG", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/os-doze-condenados-diretor-de-esquadrao-suicida-pode-realizar-remake/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/os-d\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nZJcCAVez4", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1206943436227698690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZJcCAVez4", "media_key": "3_1206943433644003329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943436227698690"], "created_at": "2019-12-17T14:25:13.000Z"}, {"id": "1206943297450729478", "text": "RT @MuseuMemesFla: E AGORA SEU POVO...\n\nIncr\u00edvel como esse ano passou r\u00e1pido. Quanta coisa aconteceu! E se pegar l\u00e1 no come\u00e7o do ano, quand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848308939565531138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940287458856962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MuseuMemesFla", "id": "1097964521623351302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943297450729478"], "created_at": "2019-12-17T14:24:40.000Z"}, {"id": "1206943214885847047", "text": "@LetsComenta @comentanathi Nossa mas pqp querem se meter no relacionamento da menina j\u00e1 conseguiram acabou o relacionamento agora come\u00e7a infernizar a amizade com Thayse ,v\u00e3o cuidar da pr\u00f3pria vida ... aff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191599263668682752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206828854700064769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LetsComenta", "id": "2805961408"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943214885847047"], "in_reply_to_user_id": "2805961408", "created_at": "2019-12-17T14:24:21.000Z"}, {"id": "1206943184913350658", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70702967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943184913350658"], "created_at": "2019-12-17T14:24:13.000Z"}, {"id": "1206943159470698502", "text": "@intergenero tambi\u00e9n hay otros tipos de inducci\u00f3n indirecta, por ejemplo cuando alguien se suicida cuando le quitan la casa, no crees?\ny perdona, pero lo que has dicho del supuesto \"acoso judicial\" no justifica para nada que alguien asesine a otra persona, lo siento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1040711657020948481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206940565419569152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206943159470698502"], "in_reply_to_user_id": "2252637684", "created_at": "2019-12-17T14:24:07.000Z"}, {"id": "1206943135366037506", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4836760240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943135366037506"], "created_at": "2019-12-17T14:24:02.000Z"}, {"id": "1206943110850318337", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/KuikYxIpOd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180472189436547082", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418798536003584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206943110850318337"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/KuikYxIpOd", "expanded_url": "https://twitter.com/artuuzinmelu/status/1206418798536003584", "display_url": "twitter.com/artuuzinmelu/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:23:56.000Z"}, {"id": "1206943107616518145", "text": "#Policiales| \ud83d\udea8 Lorenzo hab\u00eda sido apartado de su cargo al frente de la parroquia que manejaba y este lunes la jueza Marcela Garmendia hab\u00eda ordenado su detenci\u00f3n. https://t.co/5CT4rSXiOw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "761493541", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela Garmendia"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5CT4rSXiOw", "expanded_url": "https://www.radioeme.com/2019/12/se-suicida-cura-acusado-de-abuso-sexual/", "display_url": "radioeme.com/2019/12/se-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943107616518145"], "created_at": "2019-12-17T14:23:55.000Z"}, {"id": "1206943085114068992", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/cuJ85AZdo4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "977923743065534464", "edit_history_tweet_ids": ["1206943085114068992"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cuJ85AZdo4", "expanded_url": "https://twitter.com/raypontex/status/1206786190374055938", "display_url": "twitter.com/raypontex/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:23:50.000Z"}, {"id": "1206943072837423106", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c mas quase https://t.co/O5qvyBb5zx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "783111859473883138", "edit_history_tweet_ids": ["1206943072837423106"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/O5qvyBb5zx", "expanded_url": "https://twitter.com/mawriapessoa/status/1206759377283305479", "display_url": "twitter.com/mawriapessoa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:23:47.000Z"}, {"id": "1206943048501997571", "text": "@duttralaura e olha q se matou estudando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088156165865963523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206941986235830277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "duttralaura", "id": "1318776359213277184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943048501997571"], "in_reply_to_user_id": "978773253928996864", "created_at": "2019-12-17T14:23:41.000Z"}, {"id": "1206943011873198080", "text": "@folha Ironicamente , comunismo que matou 6 vezes mais, nada se fala. \u00c9 pelo fato de ainda existir?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29499176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206709851172360192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943011873198080"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-12-17T14:23:32.000Z"}, {"id": "1206943003039993857", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892986968472211456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206943003039993857"], "created_at": "2019-12-17T14:23:30.000Z"}, {"id": "1206942989131636739", "text": "@lgesposito Encima si se suicida no entra al cielo (?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171421025378156544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206942521860988928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lgesposito", "id": "164640798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942989131636739"], "in_reply_to_user_id": "164640798", "created_at": "2019-12-17T14:23:27.000Z"}, {"id": "1206942972366880768", "text": "@AccionDeAmparo Creo que si esta vivo, debe de estar \"preso\" porque tiene que ocultarse de ser visto. Por alli deben de haber esos fotografos cazafortunas, que si logran una foto del \"suicida\" lo podr\u00edan vender a un alto precio. Adem\u00e1s ser\u00eda una tortura para \u00e9l ya no ser centro de la atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206695243040657410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942972366880768"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-17T14:23:23.000Z"}, {"id": "1206942959150784513", "text": "@LadySuicida2 @suicida_lady caspita, mi spiace Lady....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "456021779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206941498773835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LadySuicida2", "id": "1098323173064478732"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "suicida_lady", "id": "1047645095997186048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942959150784513"], "in_reply_to_user_id": "1098323173064478732", "created_at": "2019-12-17T14:23:20.000Z"}, {"id": "1206942769547223041", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AzTZh1xS2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1032381429391536139", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206795164200701952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206942769547223041"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AzTZh1xS2c", "expanded_url": "https://twitter.com/juiabull/status/1206795164200701952", "display_url": "twitter.com/juiabull/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:22:34.000Z"}, {"id": "1206942629369450496", "text": "eu acho q eu vo me suicida https://t.co/Iou7Z2wxE3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826135520300380161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430974348795904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206942629369450496"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Iou7Z2wxE3", "expanded_url": "https://twitter.com/neilaconfuser/status/1206430974348795904", "display_url": "twitter.com/neilaconfuser/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:22:01.000Z"}, {"id": "1206942381905514496", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127829221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942381905514496"], "created_at": "2019-12-17T14:21:02.000Z"}, {"id": "1206942345771593733", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "450997236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942345771593733"], "created_at": "2019-12-17T14:20:53.000Z"}, {"id": "1206942331762597889", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274csair no tapa n\u00e3o, mas quase\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YfVvDVglS2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980871376587362304", "edit_history_tweet_ids": ["1206942331762597889"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YfVvDVglS2", "expanded_url": "https://twitter.com/gridzinha_/status/1206763116681449472", "display_url": "twitter.com/gridzinha_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:20:50.000Z"}, {"id": "1206942312267440129", "text": "essa \u00e9 massa\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176574833355829248", "edit_history_tweet_ids": ["1206942312267440129"], "created_at": "2019-12-17T14:20:45.000Z"}, {"id": "1206942135313993736", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2795 ou \u2796\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181348085844316160", "edit_history_tweet_ids": ["1206942135313993736"], "created_at": "2019-12-17T14:20:03.000Z"}, {"id": "1206942109145665536", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\nExemplar\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bv7cJTOMmX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894194569826512896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206905890735038464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206942109145665536"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bv7cJTOMmX", "expanded_url": "https://twitter.com/kctmadu/status/1206905890735038464", "display_url": "twitter.com/kctmadu/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:19:57.000Z"}, {"id": "1206942109103788032", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2705\nAmo q amo kkkkkkkk https://t.co/j440fCX1tt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3375835041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206687073966723073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206942109103788032"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/j440fCX1tt", "expanded_url": "https://twitter.com/afarwho/status/1206687073966723073", "display_url": "twitter.com/afarwho/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:19:57.000Z"}, {"id": "1206942057778036736", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1620991266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942057778036736"], "created_at": "2019-12-17T14:19:45.000Z"}, {"id": "1206942052816175104", "text": "A individualidade \u00e9 a anti vacina contra a depress\u00e3o. Hj se olha mais o pr\u00f3prio umbigo. \n\nhttps://t.co/9XRa2OIz7Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123758406555316224", "edit_history_tweet_ids": ["1206942052816175104"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9XRa2OIz7Z", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:19:43.000Z"}, {"id": "1206942020692070401", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235089320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942020692070401"], "created_at": "2019-12-17T14:19:36.000Z"}, {"id": "1206942001511489539", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345594023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206942001511489539"], "created_at": "2019-12-17T14:19:31.000Z"}, {"id": "1206941930917171200", "text": "Normalmente to chapado dificil ser tristeza em \nMentira 90% das vezes \u00e9 pensamento suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKK ihu vida q segue https://t.co/Bk95I01xFM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3762069975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580789586071553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "Mentira"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Bk95I01xFM", "expanded_url": "https://twitter.com/mxniquxx/status/1206580789586071553", "display_url": "twitter.com/mxniquxx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941930917171200"], "created_at": "2019-12-17T14:19:14.000Z"}, {"id": "1206941910126014464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ilCRcLvj72", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1128332072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206939908960591872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206941910126014464"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ilCRcLvj72", "expanded_url": "https://twitter.com/ayme_felipe/status/1206939908960591872", "display_url": "twitter.com/ayme_felipe/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:19:09.000Z"}, {"id": "1206941874784808962", "text": "RT @CaraotaDigital: Sacerdote argentino, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo | Cono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150397339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206937644074242048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941874784808962"], "created_at": "2019-12-17T14:19:01.000Z"}, {"id": "1206941851418349569", "text": "Una piba dice que si no le cargan las historias se suicida #literal o sea eso se carga #mequedeeneltiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "353989542", "edit_history_tweet_ids": ["1206941851418349569"], "created_at": "2019-12-17T14:18:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "literal"}, {"start": 87, "end": 105, "tag": "mequedeeneltiempo"}]}}, {"id": "1206941829805072385", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727818601823088644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941829805072385"], "created_at": "2019-12-17T14:18:50.000Z"}, {"id": "1206941691124604929", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o... kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079194799339642881", "edit_history_tweet_ids": ["1206941691124604929"], "created_at": "2019-12-17T14:18:17.000Z"}, {"id": "1206941664641798145", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813852464583770112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941664641798145"], "created_at": "2019-12-17T14:18:11.000Z"}, {"id": "1206941640662880256", "text": "#Soldatessa suicida a #Roma, ha lasciato lettera di 15 pagine https://t.co/e7jC8zUQyg https://t.co/MfVOBKaDRY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "25676606", "edit_history_tweet_ids": ["1206941640662880256"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/e7jC8zUQyg", "expanded_url": "https://tinyurl.com/ukcvsq3", "display_url": "tinyurl.com/ukcvsq3"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MfVOBKaDRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206941640662880256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfVOBKaDRY", "media_key": "3_1206941634367238144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Soldatessa"}, {"start": 22, "end": 27, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:18:05.000Z"}, {"id": "1206941601894981632", "text": "Dramma in metro: soldatessa di \"Strade Sicure\" si suicida nei bagni della stazione https://t.co/lNYsb6uut5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "274680480", "edit_history_tweet_ids": ["1206941601894981632"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lNYsb6uut5", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/soldatessa-in-servizio-si-suicida-nei-bagni-della-stazione/335064", "display_url": "sostenitori.info/soldatessa-in-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:17:56.000Z"}, {"id": "1206941589840498689", "text": "\u00bfC\u00f3mo no voy a hacer m\u00e1s de 15k puntos de sanaci\u00f3n si mi equipo es una escuadr\u00f3n suicida? xD\n\n#Overwatch", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879395692850139136", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Overwatch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941589840498689"], "created_at": "2019-12-17T14:17:53.000Z"}, {"id": "1206941498773835776", "text": "@il_recidivo Perch\u00e9 il mio giorno del mio matrimonio \u00e8 stato il giorno del mio suicidio metaforico. Ho un altro account con il nik name @suicida_lady solo che non riesco pi\u00f9 ad accedervi e ho fatto questo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1098323173064478732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206898892501114882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "il_recidivo", "id": "456021779"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "suicida_lady", "id": "1047645095997186048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941498773835776"], "in_reply_to_user_id": "456021779", "created_at": "2019-12-17T14:17:31.000Z"}, {"id": "1206941437851504641", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jInvoqjhN7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138639336155570177", "edit_history_tweet_ids": ["1206941437851504641"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jInvoqjhN7", "expanded_url": "https://twitter.com/j_lopesb/status/1206935054947115010", "display_url": "twitter.com/j_lopesb/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:17:17.000Z"}, {"id": "1206941397141598208", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2874211540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941397141598208"], "created_at": "2019-12-17T14:17:07.000Z"}, {"id": "1206941377596207104", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088841722661138432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941377596207104"], "created_at": "2019-12-17T14:17:02.000Z"}, {"id": "1206941368670658561", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/1V7gpe13Qo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1089362288275017728", "edit_history_tweet_ids": ["1206941368670658561"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/1V7gpe13Qo", "expanded_url": "https://twitter.com/_mpmoreira/status/1206937765100900353", "display_url": "twitter.com/_mpmoreira/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:17:00.000Z"}, {"id": "1206941352585547776", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844043701282377729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941352585547776"], "created_at": "2019-12-17T14:16:56.000Z"}, {"id": "1206941325314207744", "text": "RT @eduardo09147797: Suicida para uds!! que se lucran con el sufrimiento de una Naci\u00f3n y la sangre derramada por Inocentes https://t.co/4Ts\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116092851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206927761799024642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardo09147797", "id": "1051949249724858372"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941325314207744"], "created_at": "2019-12-17T14:16:50.000Z"}, {"id": "1206941260247949318", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923863986650714112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941260247949318"], "created_at": "2019-12-17T14:16:34.000Z"}, {"id": "1206941233316270087", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145856199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941233316270087"], "created_at": "2019-12-17T14:16:28.000Z"}, {"id": "1206941225057570816", "text": "@juantaboada1965 Es extra\u00f1o que no se sepa nada sobre la investigaci\u00f3n del suicidio, o nunca se investig\u00f3. Raro ttambi\u00e9n que los medios no hayan entrevistado a los testigos ni a todos aquellos que tuvieron contacto con el suicida antes del suicidio y despu\u00e9s o \u00bfme perd\u00ed eso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206931572592644096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941225057570816"], "in_reply_to_user_id": "1602564134", "created_at": "2019-12-17T14:16:26.000Z"}, {"id": "1206941223614910465", "text": "RT @caprxiita: a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4035694462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206722811282239489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941223614910465"], "created_at": "2019-12-17T14:16:26.000Z"}, {"id": "1206941110138023940", "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "885955723427024898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941110138023940"], "created_at": "2019-12-17T14:15:59.000Z"}, {"id": "1206941103645216768", "text": "@FeijoadaSim entendi ele se matou ela n\u00e3o tem MAIS filho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58674571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206937103390695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FeijoadaSim", "id": "1028353328806285312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941103645216768"], "in_reply_to_user_id": "1028353328806285312", "created_at": "2019-12-17T14:15:57.000Z"}, {"id": "1206941089262919683", "text": "Donna soldato dell'Esercito si suicida in bagni metro - https://t.co/rEukvcKz2r -  https://t.co/mYJx6T0oIu - https://t.co/HUdx4R0cj7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1209967848", "edit_history_tweet_ids": ["1206941089262919683"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rEukvcKz2r", "expanded_url": "https://www.ilfogliettone.it/donna-soldato-dellesercito-si-suicida-bagni-metro/", "display_url": "ilfogliettone.it/donna-soldato-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mYJx6T0oIu", "expanded_url": "http://ILFOGLIETTONE.IT", "display_url": "ILFOGLIETTONE.IT", "status": 200, "title": "ILFOGLIETTONE.IT | Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "description": "Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "unwound_url": "https://www.ilfogliettone.it/"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HUdx4R0cj7", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfogliettone/status/1206941089262919683/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUdx4R0cj7", "media_key": "3_1206941087719407616"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:15:54.000Z"}, {"id": "1206941034183307271", "text": "\"Escalada suicida\" en @laSextaTV un notas subiendo por gusto una chimenea CON ESCALERA de 200 m. Y los que suben esa escalera por trabajo? Y los que que la pusieron ah\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268363950", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941034183307271"], "created_at": "2019-12-17T14:15:41.000Z"}, {"id": "1206941008858140680", "text": "Brigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/mOB8KDBJKz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1022965772333801473", "edit_history_tweet_ids": ["1206941008858140680"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/mOB8KDBJKz", "expanded_url": "https://t.co/mOB8KDBJKz", "display_url": "t.co/mOB8KDBJKz"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:15:35.000Z"}, {"id": "1206940993032982536", "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: eu diria mais ou menos \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1204569081053171716", "edit_history_tweet_ids": ["1206940993032982536"], "created_at": "2019-12-17T14:15:31.000Z"}, {"id": "1206940991686684672", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1793506855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940991686684672"], "created_at": "2019-12-17T14:15:30.000Z"}, {"id": "1206940975312048131", "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/Ivh3NtUtpM https://t.co/okzizvdBdO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1849064682", "edit_history_tweet_ids": ["1206940975312048131"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ivh3NtUtpM", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zsbvue7", "display_url": "tinyurl.com/zsbvue7"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/okzizvdBdO", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1206940975312048131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okzizvdBdO", "media_key": "3_1206940973244268544"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:15:27.000Z"}, {"id": "1206940900460503041", "text": "Si un nutricionista viera que mi colaci\u00f3n de media ma\u00f1ana fue un palito helado de Grido se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2469570800", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "Grido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940900460503041"], "created_at": "2019-12-17T14:15:09.000Z"}, {"id": "1206940899080654849", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "800472963204071424", "edit_history_tweet_ids": ["1206940899080654849"], "created_at": "2019-12-17T14:15:08.000Z"}, {"id": "1206940898745049090", "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1200791391837839360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940898745049090"], "created_at": "2019-12-17T14:15:08.000Z"}, {"id": "1206940827538403331", "text": "Pombo suicida https://t.co/VLKkBBd1Nw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366828648", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Pombo"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/VLKkBBd1Nw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004055117116/posts/2004639413014543/", "display_url": "facebook.com/10000405511711\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940827538403331"], "created_at": "2019-12-17T14:14:51.000Z"}, {"id": "1206940827517362176", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188120623555452934", "edit_history_tweet_ids": ["1206940827517362176"], "created_at": "2019-12-17T14:14:51.000Z"}, {"id": "1206940798081740801", "text": "RT @MuseuMemesFla: E AGORA SEU POVO...\n\nIncr\u00edvel como esse ano passou r\u00e1pido. Quanta coisa aconteceu! E se pegar l\u00e1 no come\u00e7o do ano, quand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "949515800729276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940287458856962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MuseuMemesFla", "id": "1097964521623351302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940798081740801"], "created_at": "2019-12-17T14:14:44.000Z"}, {"id": "1206940763877195777", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1x7M98Yjgq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1108723739770974210", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206926930471206912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206940763877195777"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1x7M98Yjgq", "expanded_url": "https://twitter.com/crfdje/status/1206926930471206912", "display_url": "twitter.com/crfdje/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:14:36.000Z"}, {"id": "1206940703357591553", "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2325995387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940703357591553"], "created_at": "2019-12-17T14:14:22.000Z"}, {"id": "1206940671833247746", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009901894683299846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940671833247746"], "created_at": "2019-12-17T14:14:14.000Z"}, {"id": "1206940662870003713", "text": "Las personas con ideaci\u00f3n suicida no siempre comunican directamente que quieren acabar con su vida porque es muy doloroso. Es necesario estar alerta a las se\u00f1ales. https://t.co/8NSL3giigX", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2367472622", "edit_history_tweet_ids": ["1206940662870003713"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/8NSL3giigX", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_en_casa1/status/1206940662870003713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NSL3giigX", "media_key": "3_1206940630280216579"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:14:12.000Z"}, {"id": "1206940645845286919", "text": "Me uno a @SaveChildrenEs con #yositequiero Porque es muy triste que el futuro de los que se conocen despectivamente como #menas sea este. Desde aqu\u00ed mando un fuerte abrazo a todos los menores extranjeros no acompa\u00f1ados que viven en Espa\u00f1a. https://t.co/uz3WCGHIsx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151963475", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "SaveChildrenEs", "id": "17186899"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7079, "type": "Other", "normalized_text": "yositequiero"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uz3WCGHIsx", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "yositequiero"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "menas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940645845286919"], "created_at": "2019-12-17T14:14:08.000Z"}, {"id": "1206940637741953025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175567003509280768", "edit_history_tweet_ids": ["1206940637741953025"], "created_at": "2019-12-17T14:14:06.000Z"}, {"id": "1206940623791677440", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3295757855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940623791677440"], "created_at": "2019-12-17T14:14:03.000Z"}, {"id": "1206940586680471556", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878984354969550848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940586680471556"], "created_at": "2019-12-17T14:13:54.000Z"}, {"id": "1206940496196751365", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wtyUYX4Zsg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1049003969421496321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206938046714843140"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206940496196751365"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/wtyUYX4Zsg", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolNovaisx/status/1206938046714843140", "display_url": "twitter.com/CarolNovaisx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:13:32.000Z"}, {"id": "1206940411564040192", "text": "Adm ta suicida hj https://t.co/epjVdicnL4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823765756273950720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206937103390695424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206940411564040192"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/epjVdicnL4", "expanded_url": "https://twitter.com/FeijoadaSim/status/1206937103390695424", "display_url": "twitter.com/FeijoadaSim/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:13:12.000Z"}, {"id": "1206940399283179521", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230853366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940399283179521"], "created_at": "2019-12-17T14:13:09.000Z"}, {"id": "1206940354966097920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: quase \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: quem me dera\nse popularizou: n\u00e3o sei\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro:sim\nfoi pego colando: quase https://t.co/KxT7REURaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921084985582473217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206791816013590539"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206940354966097920"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KxT7REURaz", "expanded_url": "https://twitter.com/mii_olii/status/1206791816013590539", "display_url": "twitter.com/mii_olii/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:12:59.000Z"}, {"id": "1206940351828832257", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "212058775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940351828832257"], "created_at": "2019-12-17T14:12:58.000Z"}, {"id": "1206940302524715015", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/z9t3KLw7J8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1204195370114408448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206897842255810560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206940302524715015"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z9t3KLw7J8", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdabia_crf/status/1206897842255810560", "display_url": "twitter.com/ttdabia_crf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:12:46.000Z"}, {"id": "1206940287458856962", "text": "E AGORA SEU POVO...\n\nIncr\u00edvel como esse ano passou r\u00e1pido. Quanta coisa aconteceu! E se pegar l\u00e1 no come\u00e7o do ano, quando criamos esta conta, em fevereiro, tudo mudou. Ap\u00f3s uma trag\u00e9dia que matou meninos da nossa base, era necess\u00e1rio sorrir e tentar fazer a tristeza passar...", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097964521623351302", "edit_history_tweet_ids": ["1206940287458856962"], "created_at": "2019-12-17T14:12:43.000Z"}, {"id": "1206940256148316160", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3503291853", "edit_history_tweet_ids": ["1206940256148316160"], "created_at": "2019-12-17T14:12:35.000Z"}, {"id": "1206940236011442176", "text": "Isso ai Thiago.  Toma o remedio errado msm. Quase se matou pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969731237836357634", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940236011442176"], "created_at": "2019-12-17T14:12:30.000Z"}, {"id": "1206940235982090240", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XQw3ANikAc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196506602670579720", "edit_history_tweet_ids": ["1206940235982090240"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XQw3ANikAc", "expanded_url": "https://twitter.com/hpancx/status/1206938853669515264", "display_url": "twitter.com/hpancx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:12:30.000Z"}, {"id": "1206940218907090944", "text": "RT @LaHuasaPudiente: Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2460336221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206737078182141954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Cop25"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940218907090944"], "created_at": "2019-12-17T14:12:26.000Z"}, {"id": "1206940164540567553", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093252171813015558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940164540567553"], "created_at": "2019-12-17T14:12:13.000Z"}, {"id": "1206940109142208512", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819728235298701312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940109142208512"], "created_at": "2019-12-17T14:12:00.000Z"}, {"id": "1206940029731381254", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "492265954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940029731381254"], "created_at": "2019-12-17T14:11:41.000Z"}, {"id": "1206940003969970177", "text": "@elmostrador Son un desastre !!! Nos est\u00e1n hundiendo cada d\u00eda m\u00e1s a los chilenos !! \u00bfComo nos pudimos merecer un gobierno de esta magnitud suicida? Que no acepta la opini\u00f3n del pueblo, que no escucha, que no hace nada para sacarlo del pozo en qye se haya. Es una verdadera maldicion para Chile", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738198054138974208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206935990218174465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.2992, "type": "Organization", "normalized_text": "qye"}, {"start": 288, "end": 292, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940003969970177"], "in_reply_to_user_id": "12815132", "created_at": "2019-12-17T14:11:35.000Z"}, {"id": "1206939986488168457", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31538288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939986488168457"], "created_at": "2019-12-17T14:11:31.000Z"}, {"id": "1206939961691451394", "text": "Meu Deus do c\u00e9u a m\u00e3e da minha prima se suicidou eu t\u00f4 em coche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2296117864", "edit_history_tweet_ids": ["1206939961691451394"], "created_at": "2019-12-17T14:11:25.000Z"}, {"id": "1206939936953421825", "text": "quais coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044423841869680641", "edit_history_tweet_ids": ["1206939936953421825"], "created_at": "2019-12-17T14:11:19.000Z"}, {"id": "1206939908960591872", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/cFiHql5goV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "710924858847272960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206778783145041920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939908960591872"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/cFiHql5goV", "expanded_url": "https://twitter.com/nanatolv/status/1206778783145041920", "display_url": "twitter.com/nanatolv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:11:12.000Z"}, {"id": "1206939785585184768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 (at\u00e9 c prof)\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KrRkU7n7XJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1904401652", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731347118743553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939785585184768"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/KrRkU7n7XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/swacedo/status/1206731347118743553", "display_url": "twitter.com/swacedo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:10:43.000Z"}, {"id": "1206939699048329216", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QM5FMyFmSe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "4482255983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206757082940067841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939699048329216"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QM5FMyFmSe", "expanded_url": "https://twitter.com/grxllxgk/status/1206757082940067841", "display_url": "twitter.com/grxllxgk/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:10:22.000Z"}, {"id": "1206939621055184898", "text": "Joven de 16 a\u00f1os se suicida en su casa en la zona rural de #Lerdo https://t.co/IbFT1x6fuM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "8091552", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8154, "type": "Place", "normalized_text": "Lerdo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IbFT1x6fuM", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1653311.joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165331\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html?from=old"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Lerdo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939621055184898"], "created_at": "2019-12-17T14:10:04.000Z"}, {"id": "1206939534824497153", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/t1Z9g5lmhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3855105747", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206748079988396034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939534824497153"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/t1Z9g5lmhb", "expanded_url": "https://twitter.com/raquelgomex_/status/1206748079988396034", "display_url": "twitter.com/raquelgomex_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:09:43.000Z"}, {"id": "1206939510707146752", "text": "\u307e\u3042suicida\u3060\u3057\u306a\u30d7\u30e9\u30f3\u30c1\u30e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "73870189", "edit_history_tweet_ids": ["1206939510707146752"], "created_at": "2019-12-17T14:09:37.000Z"}, {"id": "1206939405233131520", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305802798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939405233131520"], "created_at": "2019-12-17T14:09:12.000Z"}, {"id": "1206939397167431680", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042804999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939397167431680"], "created_at": "2019-12-17T14:09:10.000Z"}, {"id": "1206939313419825152", "text": "RT @Saramurcia: @ManuelGarcaVil4 @pepeblancoEP @InesArrimadas @CiudadanosCs @PSOE @ahorapodemos @sanchezcastejon Con 10 diputados ya son ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1130472545185095680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206939110881071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ManuelGarcaVil4", "id": "1277406693933174784"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 76, "end": 81, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939313419825152"], "created_at": "2019-12-17T14:08:50.000Z"}, {"id": "1206939261578235904", "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274e\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274e\ndiretoria:\u274e\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 kkkkk\nfoi pego colando:\u274e\n\nAluna exemplar, migxs https://t.co/fNkBgI6RPa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023348611919306753", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206814060332888064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939261578235904"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/fNkBgI6RPa", "expanded_url": "https://twitter.com/_EliasNasciment/status/1206814060332888064", "display_url": "twitter.com/_EliasNascimen\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:08:38.000Z"}, {"id": "1206939235267338240", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ROscfgfuxX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1155222747863236608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206833416840400897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939235267338240"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ROscfgfuxX", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucaao_10/status/1206833416840400897", "display_url": "twitter.com/Lucaao_10/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:08:32.000Z"}, {"id": "1206939122138570752", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034472177297510400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939122138570752"], "created_at": "2019-12-17T14:08:05.000Z"}, {"id": "1206939110881071105", "text": "@ManuelGarcaVil4 @pepeblancoEP @InesArrimadas @CiudadanosCs @PSOE @ahorapodemos @sanchezcastejon Con 10 diputados ya son casi extra parlamentarios.En las pr\u00f3ximas elecciones,lo ser\u00e1n.Pero oye,cada uno se suicida como quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54134167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206909511174426624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelGarcaVil4", "id": "1277406693933174784"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 65, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939110881071105"], "in_reply_to_user_id": "1027875033262288896", "created_at": "2019-12-17T14:08:02.000Z"}, {"id": "1206939069294530561", "text": "Y todo por cambiarse de vivienda. https://t.co/Cs2oN3vElq v\u00eda @DiarioTIMES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725029988278394881", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 74, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Cs2oN3vElq", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/despues-discusion-sentimental-hombre-mata-companera-vida-suicida-san-miguel/20191216144536065678.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/la-no\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939069294530561"], "created_at": "2019-12-17T14:07:52.000Z"}, {"id": "1206939036444696576", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908809668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939036444696576"], "created_at": "2019-12-17T14:07:44.000Z"}, {"id": "1206938945625481216", "text": "@marcelorubens Se voc\u00ea quer falar sobre tortura, fale sobre Carlos Eug\u00eanio Sarmento da Paz, o \"clemente\", assassino psicopata que matou os pr\u00f3prios companheiros de guerrilha.\nhttps://t.co/pDC7V5eiRf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809799613985210368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206934913477300224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 89, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eug\u00eanio Sarmento da Paz"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/pDC7V5eiRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZrTqQZfn6rU", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZrTqQZ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938945625481216"], "in_reply_to_user_id": "30117765", "created_at": "2019-12-17T14:07:23.000Z"}, {"id": "1206938909197901824", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170505622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938909197901824"], "created_at": "2019-12-17T14:07:14.000Z"}, {"id": "1206938897294475264", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60664364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938897294475264"], "created_at": "2019-12-17T14:07:11.000Z"}, {"id": "1206938806533939201", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705 \nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Vl5s46wbzq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4658046615", "edit_history_tweet_ids": ["1206938806533939201"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Vl5s46wbzq", "expanded_url": "https://t.co/Vl5s46wbzq", "display_url": "t.co/Vl5s46wbzq"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:06:49.000Z"}, {"id": "1206938715899285512", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/BLzfFqzfKa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1126981809655382017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206937861519499264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206938715899285512"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/BLzfFqzfKa", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio050502/status/1206937861519499264", "display_url": "twitter.com/Caio050502/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:06:28.000Z"}, {"id": "1206938701407936512", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "222903961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938701407936512"], "created_at": "2019-12-17T14:06:24.000Z"}, {"id": "1206938600237076483", "text": "RT @agensir: Argentina: suicida sacerdote accusato di abusi su minori. Mons. Fern\u00e1ndez (La Plata), \u201cil Signore ci aiuter\u00e0 a capire e ci ins\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1440784603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206916832592052224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agensir", "id": "1307904522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938600237076483"], "created_at": "2019-12-17T14:06:00.000Z"}, {"id": "1206938598496452608", "text": "Um Gay suicida em Shangri-La - Enrique Coimbra \n\n\u00c9 a hist\u00f3ria de um gay, branco e rico que descobre que pode ser algo al\u00e9m disso depois de suic\u00eddio, viaja para uma cidade pequena para amadurecer. Achei entediante e fraco, talvez por n\u00e3o est\u00e1 dentro da minha perspectiva. https://t.co/QdkgTqEBXz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "298236837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206937259225825281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Coimbra"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QdkgTqEBXz", "expanded_url": "https://twitter.com/falatunoel/status/1206938598496452608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdkgTqEBXz", "media_key": "3_1206938588547571712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938598496452608"], "in_reply_to_user_id": "298236837", "created_at": "2019-12-17T14:06:00.000Z"}, {"id": "1206938584651096065", "text": "Eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz\nSou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz,mas se eu morrer, vou ser lembrado como o cara mais focado\nDepressivo alcoolizado, uma semente do pecado,mas se eu morrer, vou ser lembrado como o cara mais focado.\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138246160345444352", "edit_history_tweet_ids": ["1206938584651096065"], "created_at": "2019-12-17T14:05:57.000Z"}, {"id": "1206938552086532096", "text": "RT @mmgarciascarano: Se suicida un cura abusador. La Jerarqu\u00eda eclesi\u00e1stica habla del sufrimiento DEL VICTIMARIO y pide a los fieles una or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829747428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206932991248912386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mmgarciascarano", "id": "51813611"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3467, "type": "Place", "normalized_text": "Jerarqu\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938552086532096"], "created_at": "2019-12-17T14:05:49.000Z"}, {"id": "1206938539511943168", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "376958914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938539511943168"], "created_at": "2019-12-17T14:05:46.000Z"}, {"id": "1206938498323881986", "text": "RT @Edera1977A: E niente \u00e8 pi\u00f9 forte di me, alla vecchia (perch\u00e9 meriti di essere chiamata cos\u00ec \ud83d\ude20) ho risposto al suo \"meglio un figlio dro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3015166577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205041781408194566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Edera1977A", "id": "3244676259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938498323881986"], "created_at": "2019-12-17T14:05:36.000Z"}, {"id": "1206938481290858496", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999127626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938481290858496"], "created_at": "2019-12-17T14:05:32.000Z"}, {"id": "1206938379809632256", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: nao\nexpulso de sala: nao\naluno destaque: sim\nse popularizou: nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/kxWAMqdlFe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2516629741", "edit_history_tweet_ids": ["1206938379809632256"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/kxWAMqdlFe", "expanded_url": "https://twitter.com/fingszr/status/1206775697647325184", "display_url": "twitter.com/fingszr/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:05:08.000Z"}, {"id": "1206938369890115585", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou alguem no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\nsentou nos livros do almoxarifado:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "855974811134197760", "edit_history_tweet_ids": ["1206938369890115585"], "created_at": "2019-12-17T14:05:05.000Z"}, {"id": "1206938346502664203", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JA5ddvNMkf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092825544553623554", "edit_history_tweet_ids": ["1206938346502664203"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JA5ddvNMkf", "expanded_url": "https://twitter.com/guissoooo/status/1206706804354408450", "display_url": "twitter.com/guissoooo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:05:00.000Z"}, {"id": "1206938323593371650", "text": "Mano do C\u00e9u....! Mlq se matou durante a live?! \ud83d\ude31\ud83d\ude14 Pelo amor de Deus, q doideira... D.E.P.  for\u00e7a p fam\u00edlia #mcmineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50347677", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "mcmineiro"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "mcmineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938323593371650"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T14:04:54.000Z"}, {"id": "1206938285412683782", "text": "@Mirti62 Nooo, dios no perdona, menos si se suicida! Al infierno derechito!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146063130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206935088946126848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mirti62", "id": "164164711"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938285412683782"], "in_reply_to_user_id": "164164711", "created_at": "2019-12-17T14:04:45.000Z"}, {"id": "1206938280597630976", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388400035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938280597630976"], "created_at": "2019-12-17T14:04:44.000Z"}, {"id": "1206938276243951616", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027738902524817409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938276243951616"], "created_at": "2019-12-17T14:04:43.000Z"}, {"id": "1206938250423799808", "text": "RT @verogos: @Turcolibia @ArzobispadoLp Adem\u00e1s tratando de explicar lo inexplicable: para la Iglesia el que se suicida no va al cielo, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95008121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206920610502365186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "verogos", "id": "1937534246"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Turcolibia", "id": "95008121"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "ArzobispadoLp", "id": "1184834550536507393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938250423799808"], "created_at": "2019-12-17T14:04:37.000Z"}, {"id": "1206938187400130560", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863898900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938187400130560"], "created_at": "2019-12-17T14:04:22.000Z"}, {"id": "1206938082274160641", "text": "RT @Cinemascomics: Hoy toca hablar de un cl\u00e1sico, se trata del tomo recopilatorio Escuadr\u00f3n Suicida: Desde las cenizas editado en Espa\u00f1a po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2516171925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206935202557239298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938082274160641"], "created_at": "2019-12-17T14:03:57.000Z"}, {"id": "1206938052305858565", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4583476516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938052305858565"], "created_at": "2019-12-17T14:03:50.000Z"}, {"id": "1206938046714843140", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HlMQbQCv4D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "935290929128361984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932599404421120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206938046714843140"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/HlMQbQCv4D", "expanded_url": "https://twitter.com/millenattt/status/1206932599404421120", "display_url": "twitter.com/millenattt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:48.000Z"}, {"id": "1206937988204244993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3BKIMttTTF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2799345316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206795873176473600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206937988204244993"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3BKIMttTTF", "expanded_url": "https://twitter.com/letssjj/status/1206795873176473600", "display_url": "twitter.com/letssjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:34.000Z"}, {"id": "1206937934970204161", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/ReJrXlyF0j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181997386849275904", "edit_history_tweet_ids": ["1206937934970204161"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ReJrXlyF0j", "expanded_url": "https://t.co/ReJrXlyF0j", "display_url": "t.co/ReJrXlyF0j"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:22.000Z"}, {"id": "1206937931258245122", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163632731609337861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937931258245122"], "created_at": "2019-12-17T14:03:21.000Z"}, {"id": "1206937882184896512", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145664042129854465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937882184896512"], "created_at": "2019-12-17T14:03:09.000Z"}, {"id": "1206937861519499264", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/GwLEXqz5UL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "958506377923780608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206698486521094145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206937861519499264"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/GwLEXqz5UL", "expanded_url": "https://twitter.com/dudahfonseca14/status/1206698486521094145", "display_url": "twitter.com/dudahfonseca14\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:04.000Z"}, {"id": "1206937848701734920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0On2MwHymY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2244726206", "edit_history_tweet_ids": ["1206937848701734920"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/0On2MwHymY", "expanded_url": "https://twitter.com/mareaIitys/status/1206930803860660224", "display_url": "twitter.com/mareaIitys/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:01.000Z"}, {"id": "1206937765864017920", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102739238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937765864017920"], "created_at": "2019-12-17T14:02:41.000Z"}, {"id": "1206937765172125701", "text": "https://t.co/pcLmebNPpi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "355716396", "edit_history_tweet_ids": ["1206937765172125701"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pcLmebNPpi", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/561589549-diarios-de-um-suicida-cap%C3%ADtulo-1-di%C3%A1rio-de-um", "display_url": "wattpad.com/561589549-diar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:02:41.000Z"}, {"id": "1206937703671123971", "text": "@vivianeccotta Eu tamb\u00e9m n\u00e3o deixo de estar \ud83e\udd2d\ud83d\ude02, mas digo com rela\u00e7\u00e3o a trabalho e responsabilidades. \n\u00c9 tipo como se a vida soprasse no nosso ouvido: \"tu j\u00e1 se matou at\u00e9 aqui e n\u00e3o deu em nada, agora para um pouco que n\u00e3o adianta mais\" kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161437002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206936745247485957"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206937703671123971"], "in_reply_to_user_id": "737396297091670016", "created_at": "2019-12-17T14:02:27.000Z"}, {"id": "1206937644074242048", "text": "Sacerdote argentino, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo | Conoce todos los detalles del caso https://t.co/Eo3fAqU3ES https://t.co/hZnGReeC4e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1206937644074242048"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Eo3fAqU3ES", "expanded_url": "http://bit.ly/2YU86hO", "display_url": "bit.ly/2YU86hO"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hZnGReeC4e", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1206937644074242048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZnGReeC4e", "media_key": "3_1206937618736406528"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:02:12.000Z"}, {"id": "1206937550989987840", "text": "@ecbahiapontocom S\u00f3 pode ser FAKE NEWS. Seria um investimento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847937592943411206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206906156628660224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ecbahiapontocom", "id": "38586321"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "NEWS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937550989987840"], "in_reply_to_user_id": "38586321", "created_at": "2019-12-17T14:01:50.000Z"}, {"id": "1206937537580851201", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772556433820876800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937537580851201"], "created_at": "2019-12-17T14:01:47.000Z"}, {"id": "1206937514252152832", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/BMlkwH7OQb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "779706461333127169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206703193251549184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206937514252152832"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/BMlkwH7OQb", "expanded_url": "https://twitter.com/manuraantes/status/1206703193251549184", "display_url": "twitter.com/manuraantes/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:01:41.000Z"}, {"id": "1206937447772364801", "text": "Engra\u00e7ado \u00e9 ler todo este mimimi das v\u00edtimas de pr\u00e9-conceitos. Minha gera\u00e7\u00e3o cresceu feliz, brincando de \u201coi neg\u00e3o!\u201d, \u201ce a\u00ed viado!\u201d, \u201ccoisa de loira\u201d, \u201cbranca azeda\u201d e tamb\u00e9m nos cham\u00e1vamos de \u201cmerm\u00e3o ou de brother\u201d. Ningu\u00e9m se matou... quero descer!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142758619357810689", "edit_history_tweet_ids": ["1206937447772364801"], "created_at": "2019-12-17T14:01:26.000Z"}, {"id": "1206937329916624898", "text": "ACOSADO POR LA CULPA SE SUICIDA CURA PED\u00d3FILO | Mendoza Opina https://t.co/eE91r05Tnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41233126", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.6591, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza Opina"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/eE91r05Tnv", "expanded_url": "https://buff.ly/2Puk9zd", "display_url": "buff.ly/2Puk9zd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937329916624898"], "created_at": "2019-12-17T14:00:57.000Z"}, {"id": "1206937227923578882", "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio\u00a0: La 30enne, che ha lasciato una lettera di 15 pagine per spiegare i motivi del gesto, si \u00e8 tolta la vita con un colpo di pistola d'ordinanza al petto nei bagni della stazione. Aperto un fascicolo\u2026 https://t.co/6Z3RNSYIlx https://t.co/B32L7564M0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "740567406473543680", "edit_history_tweet_ids": ["1206937227923578882"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/6Z3RNSYIlx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLRYxL", "display_url": "dlvr.it/RLRYxL"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/B32L7564M0", "expanded_url": "https://twitter.com/fisco24_info/status/1206937227923578882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B32L7564M0", "media_key": "3_1206937225935478784"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:00:33.000Z"}, {"id": "1206937213923184645", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3388940039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937213923184645"], "created_at": "2019-12-17T14:00:30.000Z"}, {"id": "1206937166657523717", "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado por abuso infantil https://t.co/Eo3fAqU3ES https://t.co/CkPrqhlvkb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1206937166657523717"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Eo3fAqU3ES", "expanded_url": "http://bit.ly/2YU86hO", "display_url": "bit.ly/2YU86hO"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CkPrqhlvkb", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1206937166657523717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CkPrqhlvkb", "media_key": "3_1206937158961057799"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:00:18.000Z"}, {"id": "1206937044292902913", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2Lt6g7V4SY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "419558771", "edit_history_tweet_ids": ["1206937044292902913"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2Lt6g7V4SY", "expanded_url": "https://t.co/2Lt6g7V4SY", "display_url": "t.co/2Lt6g7V4SY"}]}, "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "created_at": "2019-12-17T13:59:49.000Z"}, {"id": "1206937028157476864", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "896131399786401792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937028157476864"], "created_at": "2019-12-17T13:59:45.000Z"}, {"id": "1206936978400456704", "text": "@xicograziano Eu acho que um vagabundo desse que rouba 380 milh\u00f5es do dinheiro p\u00fablico,  matou muitas pessoas... nos hospitais, nos PA's, na seguran\u00e7a p\u00fablica entre outros crimes... e por isso merece a pena de morte... assim como aqueles que se foram por falta de recursos financeiros p\u00fablicos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116125562404319233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206934186201927680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936978400456704"], "in_reply_to_user_id": "41881267", "created_at": "2019-12-17T13:59:34.000Z"}, {"id": "1206936827325796352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\n\nmatou aula:\u2705\n\nexpulso de sala:\u2705\n\naluno destaque:\u2705 (apenas no fundamental)\n\nse popularizou:\u2705 (a gr\u00e1vida da escola)\n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala:\u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2049\ufe0f https://t.co/Hhe7dvJG5B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073762329215545344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206777701966766081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206936827325796352"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Hhe7dvJG5B", "expanded_url": "https://twitter.com/pesceforadagua/status/1206777701966766081", "display_url": "twitter.com/pesceforadagua\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:58:58.000Z"}, {"id": "1206936728986169344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FNxsIy2nOe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "477855661", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206798106676924417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206936728986169344"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/FNxsIy2nOe", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasrids/status/1206798106676924417", "display_url": "twitter.com/lucasrids/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:58:34.000Z"}, {"id": "1206936684245536769", "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/IQq18ydptu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "25676606", "edit_history_tweet_ids": ["1206936684245536769"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IQq18ydptu", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206936684245536769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQq18ydptu", "media_key": "3_1206936674330140673"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:58:23.000Z"}, {"id": "1206936672971177985", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51842100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936672971177985"], "created_at": "2019-12-17T13:58:21.000Z"}, {"id": "1206936632819113985", "text": "Na gringa tamb\u00e9m. Tanto que foi uma gringa que fez essas montagens de tweet fake do Jared. E tudo isso come\u00e7ou depois de Esquadr\u00e3o Suicida. \ud83d\ude44 https://t.co/wSxbpTvf9X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3389473157", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/wSxbpTvf9X", "expanded_url": "https://twitter.com/jehfrommars/status/1206936146661593088", "display_url": "twitter.com/jehfrommars/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936632819113985"], "created_at": "2019-12-17T13:58:11.000Z"}, {"id": "1206936621528080384", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793479376503463936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936621528080384"], "created_at": "2019-12-17T13:58:09.000Z"}, {"id": "1206936590028824576", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2951850285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936590028824576"], "created_at": "2019-12-17T13:58:01.000Z"}, {"id": "1206936584806969344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/YlbC9Y6Wng", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914243763312238592", "edit_history_tweet_ids": ["1206936584806969344"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/YlbC9Y6Wng", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovvp/status/1206702387920097281", "display_url": "twitter.com/joaovvp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:58:00.000Z"}, {"id": "1206936501004783616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: e eu sei l\u00e1???  \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WABScqlkD8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2313713054", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206885425387884544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206936501004783616"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/WABScqlkD8", "expanded_url": "https://twitter.com/moonlaiteh/status/1206885425387884544", "display_url": "twitter.com/moonlaiteh/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:57:40.000Z"}, {"id": "1206936480930836482", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2718689782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936480930836482"], "created_at": "2019-12-17T13:57:35.000Z"}, {"id": "1206936471955001346", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1178541101592072192", "edit_history_tweet_ids": ["1206936471955001346"], "created_at": "2019-12-17T13:57:33.000Z"}, {"id": "1206936450127859712", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967537017499344896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936450127859712"], "created_at": "2019-12-17T13:57:28.000Z"}, {"id": "1206936444415217664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/spWmsIPUL8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095166279596625920", "edit_history_tweet_ids": ["1206936444415217664"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/spWmsIPUL8", "expanded_url": "https://t.co/spWmsIPUL8", "display_url": "t.co/spWmsIPUL8"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:57:26.000Z"}, {"id": "1206936320733528064", "text": "RT @passeram: @kepler_johann Na verdade, nem precisariam dizer nada. O MP n\u00e3o est\u00e1 sem se esfor\u00e7ando pra fazer a acusa\u00e7\u00e3o e a JM j\u00e1 tem dec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253600293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206932743042555912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "passeram", "id": "154882680"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8356, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.4242, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936320733528064"], "created_at": "2019-12-17T13:56:57.000Z"}, {"id": "1206936105993547776", "text": "@xicograziano Se vai devolver esse montante, imagine o quanto esse cara n\u00e3o roubou. Quantas pessoas ele matou por esse dinheiro desviado??\nCorrup\u00e7\u00e3o \u00e9 crime Hediondo, ou pelo menos deveria ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044736582555717633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206934186201927680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Hediondo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936105993547776"], "in_reply_to_user_id": "41881267", "created_at": "2019-12-17T13:56:06.000Z"}, {"id": "1206936081243033602", "text": "Mc Mineiro se suicidou numa live no insta pra geral ver, t\u00f4 chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2247249866", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4758, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206936081243033602"], "created_at": "2019-12-17T13:56:00.000Z"}, {"id": "1206935938556977152", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1201882398901915648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935938556977152"], "created_at": "2019-12-17T13:55:26.000Z"}, {"id": "1206935897578655744", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\ud83d\udeab\npegou algm no banheiro:\ud83d\udeab\nfoi pego colando: \ud83d\udeab https://t.co/VbqwanTy7u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "983875965473513473", "edit_history_tweet_ids": ["1206935897578655744"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VbqwanTy7u", "expanded_url": "https://twitter.com/bueno_belugs/status/1206777384042668032", "display_url": "twitter.com/bueno_belugs/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:55:16.000Z"}, {"id": "1206935880721678336", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866511929375961088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935880721678336"], "created_at": "2019-12-17T13:55:12.000Z"}, {"id": "1206935741911187456", "text": "@evenspoetry tia comi un pez se suicida djdkddn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "author_id": "2456834144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206934398706372608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evenspoetry", "id": "1722656672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935741911187456"], "in_reply_to_user_id": "1722656672", "created_at": "2019-12-17T13:54:39.000Z"}, {"id": "1206935722546155520", "text": "eu compartilhei um post no facebook de desabafo de um cara que se suicidou por depress\u00e3o, e eu me vi em 90% do texto, que merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198004892", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935722546155520"], "created_at": "2019-12-17T13:54:34.000Z"}, {"id": "1206935717710045184", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806823492599562240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935717710045184"], "created_at": "2019-12-17T13:54:33.000Z"}, {"id": "1206935705034928129", "text": "@MemoHumor @folha @folha_cotidiano Menino, vc matou a charada. Muito sagaz. Se vc for preto e pobre, coloca uma su\u00e1stica no bra\u00e7o e vai pra rua, s\u00f3 pra testar a pm. Ah, se Jesus estiver incomodado, ele resolve direto com os humoristas, se preocupa n\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051170231845031937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206793550274420738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MemoHumor", "id": "1055634308277387264"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935705034928129"], "in_reply_to_user_id": "1055634308277387264", "created_at": "2019-12-17T13:54:30.000Z"}, {"id": "1206935697124450305", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23114025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935697124450305"], "created_at": "2019-12-17T13:54:28.000Z"}, {"id": "1206935668783321088", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871094297906597888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935668783321088"], "created_at": "2019-12-17T13:54:21.000Z"}, {"id": "1206935622818127872", "text": "Si Giglotti viene a Racing se suicida Moyano, y recontra estoy para que se muera ese gordo mafioso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035890335", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Giglotti"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935622818127872"], "created_at": "2019-12-17T13:54:10.000Z"}, {"id": "1206935594892496896", "text": "@favwidow @dontbefckrude Ele meio que se apaixonou pelo beb\u00ea quando viu pela primeira vez. \u00c9 por isso que ele n\u00e3o matou ela no filme anterior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759851847603585024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206931246196166658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "favwidow", "id": "1232653141478400000"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "dontbefckrude", "id": "1242891618635612166"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935594892496896"], "in_reply_to_user_id": "3890682137", "created_at": "2019-12-17T13:54:04.000Z"}, {"id": "1206935583198785536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n)Corre\u00e7\u00e3o)\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: : \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LhWoBPuiqu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023455115624296448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206813900571922432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206935583198785536"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LhWoBPuiqu", "expanded_url": "https://twitter.com/caldas_leide/status/1206813900571922432", "display_url": "twitter.com/caldas_leide/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-12-17T13:54:01.000Z"}, {"id": "1206935521416617984", "text": "you\u2019re way too beautiful girl, that\u2019s why it'll never work, you\u2019ll have me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1651127276", "edit_history_tweet_ids": ["1206935521416617984"], "created_at": "2019-12-17T13:53:46.000Z"}, {"id": "1206935475413569538", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083720468413276160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935475413569538"], "created_at": "2019-12-17T13:53:35.000Z"}, {"id": "1206935398179647488", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "990750406790799360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935398179647488"], "created_at": "2019-12-17T13:53:17.000Z"}, {"id": "1206935385634476032", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3421344173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935385634476032"], "created_at": "2019-12-17T13:53:14.000Z"}, {"id": "1206935369444397056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aEv2BbBbQw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1133570756921712640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206929974969733120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206935369444397056"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aEv2BbBbQw", "expanded_url": "https://twitter.com/isfarias_m/status/1206929974969733120", "display_url": "twitter.com/isfarias_m/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:53:10.000Z"}, {"id": "1206935296908169216", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817911888973598722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935296908169216"], "created_at": "2019-12-17T13:52:53.000Z"}, {"id": "1206935293607198737", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "540502992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935293607198737"], "created_at": "2019-12-17T13:52:52.000Z"}, {"id": "1206935260199575554", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59151964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935260199575554"], "created_at": "2019-12-17T13:52:44.000Z"}, {"id": "1206935209876344833", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59151964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935209876344833"], "created_at": "2019-12-17T13:52:32.000Z"}, {"id": "1206935207842131968", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114922216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935207842131968"], "created_at": "2019-12-17T13:52:31.000Z"}, {"id": "1206935202557239298", "text": "Hoy toca hablar de un cl\u00e1sico, se trata del tomo recopilatorio Escuadr\u00f3n Suicida: Desde las cenizas editado en Espa\u00f1a por ECC ediciones https://t.co/A7L554zkqe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36660545", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "ECC"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/A7L554zkqe", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-desde-las-cenizas/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576588060", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935202557239298"], "created_at": "2019-12-17T13:52:30.000Z"}, {"id": "1206935160660332545", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59151964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935160660332545"], "created_at": "2019-12-17T13:52:20.000Z"}, {"id": "1206935149235048449", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9P0YwImSDI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3063934667", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206698482758758401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206935149235048449"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/9P0YwImSDI", "expanded_url": "https://twitter.com/cambraia_lorena/status/1206698482758758401", "display_url": "twitter.com/cambraia_loren\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:52:18.000Z"}, {"id": "1206935079005630471", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967579969307205632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935079005630471"], "created_at": "2019-12-17T13:52:01.000Z"}, {"id": "1206934992259035136", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898225452267032577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934992259035136"], "created_at": "2019-12-17T13:51:40.000Z"}, {"id": "1206934910054928385", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ? \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2233512812", "edit_history_tweet_ids": ["1206934910054928385"], "created_at": "2019-12-17T13:51:20.000Z"}, {"id": "1206934805004333058", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca, mas esse ano acho q sim @isaderamos veremos\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/CGvdAeQ3DK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154149745860009985", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "IsaDeramos", "id": "1336452017301155840"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CGvdAeQ3DK", "expanded_url": "https://twitter.com/SteiceHellen_/status/1206782520890667008", "display_url": "twitter.com/SteiceHellen_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934805004333058"], "created_at": "2019-12-17T13:50:55.000Z"}, {"id": "1206934794308915203", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1419683959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934794308915203"], "created_at": "2019-12-17T13:50:53.000Z"}, {"id": "1206934716676497409", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93027726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934716676497409"], "created_at": "2019-12-17T13:50:34.000Z"}, {"id": "1206934700952031239", "text": "RT @MediasetTgcom24: Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3599907255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206801196482224128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934700952031239"], "created_at": "2019-12-17T13:50:31.000Z"}, {"id": "1206934645687934976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nMEU DEUS DO C\u00c9UKKKKKKKKK https://t.co/dODbYA2A3a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "753717845100523520", "edit_history_tweet_ids": ["1206934645687934976"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dODbYA2A3a", "expanded_url": "https://t.co/dODbYA2A3a", "display_url": "t.co/dODbYA2A3a"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:50:17.000Z"}, {"id": "1206934639237046276", "text": "Lo que es impagable es la estupidez de un pa\u00eds suicida. Todo el mal que se echa encima es poca retribuci\u00f3n a su idiocia profunda. https://t.co/C05oBvqqyF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2908523213", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206929621553471488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206934639237046276"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/C05oBvqqyF", "expanded_url": "https://twitter.com/CamiBlutce/status/1206929621553471488", "display_url": "twitter.com/CamiBlutce/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:50:16.000Z"}, {"id": "1206934613932888071", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/yF6aaUZYj1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2727704392", "edit_history_tweet_ids": ["1206934613932888071"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yF6aaUZYj1", "expanded_url": "https://t.co/yF6aaUZYj1", "display_url": "t.co/yF6aaUZYj1"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:50:10.000Z"}, {"id": "1206934579401183232", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2396991920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934579401183232"], "created_at": "2019-12-17T13:50:02.000Z"}, {"id": "1206934489651449856", "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1471608194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934489651449856"], "created_at": "2019-12-17T13:49:40.000Z"}, {"id": "1206934392901378048", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Mem1q2RHNi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001816182285127681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932599404421120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206934392901378048"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Mem1q2RHNi", "expanded_url": "https://twitter.com/millenattt/status/1206932599404421120", "display_url": "twitter.com/millenattt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:49:17.000Z"}, {"id": "1206934384156303360", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "763846519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934384156303360"], "created_at": "2019-12-17T13:49:15.000Z"}, {"id": "1206934368939368448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995800286324289536", "edit_history_tweet_ids": ["1206934368939368448"], "created_at": "2019-12-17T13:49:11.000Z"}, {"id": "1206934281047568384", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148979546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934281047568384"], "created_at": "2019-12-17T13:48:51.000Z"}, {"id": "1206934260579545090", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54897214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934260579545090"], "created_at": "2019-12-17T13:48:46.000Z"}, {"id": "1206934247317102598", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1842448256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934247317102598"], "created_at": "2019-12-17T13:48:42.000Z"}, {"id": "1206934133508857857", "text": "RT @prensagrafica: La mujer recibi\u00f3 una llamada telef\u00f3nica que gener\u00f3 una discusi\u00f3n entre ellos y fue donde el hombre le dispar\u00f3.\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239175613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206930039461359618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934133508857857"], "created_at": "2019-12-17T13:48:15.000Z"}, {"id": "1206934095277760512", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3288589617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934095277760512"], "created_at": "2019-12-17T13:48:06.000Z"}, {"id": "1206934036985319424", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4Ijdy1Qp45", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041792691238039552", "edit_history_tweet_ids": ["1206934036985319424"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ijdy1Qp45", "expanded_url": "https://twitter.com/luisazocca/status/1206928777638535171", "display_url": "twitter.com/luisazocca/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:47:52.000Z"}, {"id": "1206933963333345281", "text": "@lecansada Simmm, se o cara matou \u00e9 assim que imagino. Porque ele foi embora, lembra? Ent\u00e3o acho que o cara foi atr\u00e1s e matou. Ou ele se suicidou, se estiver morto o suic\u00eddio \u00e9 mais prov\u00e1vel. Mas sei l\u00e1, ainda acho que t\u00e1 vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "178899290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206930063649918976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206933963333345281"], "in_reply_to_user_id": "72306926", "created_at": "2019-12-17T13:47:35.000Z"}, {"id": "1206933868084895746", "text": "RT @MenendezFaya: Mayo\n\nA @manuelbartual se le ocurre meterme de jurado en la #FeriadelHilo. Una mujer se suicida porque env\u00edan sus v\u00eddeos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201538996171661314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206899482182459398"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ManuelBartual", "id": "819051"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "FeriadelHilo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "FeriadelHilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206933868084895746"], "created_at": "2019-12-17T13:47:12.000Z"}, {"id": "1206933858102521856", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026944541838979072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206933858102521856"], "created_at": "2019-12-17T13:47:10.000Z"}, {"id": "1206933824774520833", "text": "Roma soldatessa muore suicida nella metro Flaminio -  #soldatessa #muore #suicida #nella  https://t.co/g9HfZL2Lqm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1206933824774520833"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g9HfZL2Lqm", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-17/roma-soldatessa-muore-suicida-nella-metro-flaminio/6033576/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-17/rom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "soldatessa"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "muore"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "tag": "nella"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:47:02.000Z"}, {"id": "1206933789252952065", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kuHQ8iFEnY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4611462863", "edit_history_tweet_ids": ["1206933789252952065"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/kuHQ8iFEnY", "expanded_url": "https://t.co/kuHQ8iFEnY", "display_url": "t.co/kuHQ8iFEnY"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:46:53.000Z"}, {"id": "1206933732948467713", "text": "https://t.co/pt0BufNa0N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "113446269", "edit_history_tweet_ids": ["1206933732948467713"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pt0BufNa0N", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/alana-chen-lesbiana-se-suicida-7-anos-terapias-de-conversion-colorado.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/ala\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:46:40.000Z"}, {"id": "1206933678540148736", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137368642948145152", "edit_history_tweet_ids": ["1206933678540148736"], "created_at": "2019-12-17T13:46:27.000Z"}, {"id": "1206933674438152193", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/Mqoyv588yr \u300b\u300b\n\nMetro Flaminio chiusa stamattina a causa di un fatto luttuoso, accaduto alle 9. Si tratta di una donna militare impegnata nell\u2019operazione Strade sicure che si \u00e8 sparata con la pistola d'or\u2026 https://t.co/ctDRIKxSmG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "884502760959471617", "edit_history_tweet_ids": ["1206933674438152193"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Mqoyv588yr", "expanded_url": "http://www.odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-metro-flaminio-chiusa-soldatessa.html", "display_url": "odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-m\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ctDRIKxSmG", "expanded_url": "https://twitter.com/OQuotidianaBlog/status/1206933674438152193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctDRIKxSmG", "media_key": "3_1206933673087578112"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:46:26.000Z"}, {"id": "1206933608830820354", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054538623603871744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206933608830820354"], "created_at": "2019-12-17T13:46:10.000Z"}, {"id": "1206933467134648320", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289477687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206933467134648320"], "created_at": "2019-12-17T13:45:36.000Z"}, {"id": "1206933411316817921", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/alxcdtN6ib", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1080549533568897024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932787737092096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206933411316817921"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/alxcdtN6ib", "expanded_url": "https://twitter.com/Luufragaa/status/1206932787737092096", "display_url": "twitter.com/Luufragaa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:45:23.000Z"}, {"id": "1206933356962885639", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145263351217479680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206933356962885639"], "created_at": "2019-12-17T13:45:10.000Z"}, {"id": "1206933271889747970", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: N\u00e3o no banheiro https://t.co/z6V2ygyYPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748504341053571072", "edit_history_tweet_ids": ["1206933271889747970"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/z6V2ygyYPk", "expanded_url": "https://twitter.com/BGaidargi/status/1206700777143775232", "display_url": "twitter.com/BGaidargi/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:44:50.000Z"}, {"id": "1206933127270146054", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bTdxlrmsBv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1190020755574153216", "edit_history_tweet_ids": ["1206933127270146054"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/bTdxlrmsBv", "expanded_url": "https://t.co/bTdxlrmsBv", "display_url": "t.co/bTdxlrmsBv"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:44:15.000Z"}, {"id": "1206933125516988419", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/J9dqMlZZFa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151923485058449409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932599404421120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206933125516988419"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/J9dqMlZZFa", "expanded_url": "https://twitter.com/millenattt/status/1206932599404421120", "display_url": "twitter.com/millenattt/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-17T13:44:15.000Z"}, {"id": "1206933035532345344", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920735462100258816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206933035532345344"], "created_at": "2019-12-17T13:43:54.000Z"}, {"id": "1206932991248912386", "text": "Se suicida un cura abusador. La Jerarqu\u00eda eclesi\u00e1stica habla del sufrimiento DEL VICTIMARIO y pide a los fieles una oraci\u00f3n por \u00e9l. \nLes ahorro la lectura: no dice nada sobre las victimas.  https://t.co/pK2Iz1okjJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51813611", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3207, "type": "Place", "normalized_text": "Jerarqu\u00eda"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/pK2Iz1okjJ", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-vida-nid2316425", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/el-cu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-vida-nid2316425/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932991248912386"], "created_at": "2019-12-17T13:43:43.000Z"}, {"id": "1206932852547444736", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124396173182275584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932852547444736"], "created_at": "2019-12-17T13:43:10.000Z"}, {"id": "1206932830263107587", "text": "RT @LucasFauno: Soy un trolo emocionalmente quebrado y con un coqueteo suicida en cuanto a salud mental. No sirvo para los cat\u00e1logos \"norma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114282087568347136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105301977033031680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LucasFauno", "id": "328778432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932830263107587"], "created_at": "2019-12-17T13:43:05.000Z"}, {"id": "1206932828870586369", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988812557426315264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932828870586369"], "created_at": "2019-12-17T13:43:04.000Z"}, {"id": "1206932821878677505", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dwQZeOT7OY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980073643538513920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206885425387884544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206932821878677505"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dwQZeOT7OY", "expanded_url": "https://twitter.com/moonlaiteh/status/1206885425387884544", "display_url": "twitter.com/moonlaiteh/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:43:03.000Z"}, {"id": "1206932787737092096", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "967997390648168449", "edit_history_tweet_ids": ["1206932787737092096"], "created_at": "2019-12-17T13:42:54.000Z"}, {"id": "1206932743042555912", "text": "@kepler_johann Na verdade, nem precisariam dizer nada. O MP n\u00e3o est\u00e1 sem se esfor\u00e7ando pra fazer a acusa\u00e7\u00e3o e a JM j\u00e1 tem decis\u00e3o com \"seguran\u00e7a jur\u00eddica\": preto morreu \u00e9 bandido. Militar matou \u00e9 v\u00edtima da sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154882680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206919747138396162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932743042555912"], "in_reply_to_user_id": "773610639591895041", "created_at": "2019-12-17T13:42:44.000Z"}, {"id": "1206932657982058496", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "926189282783649797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932657982058496"], "created_at": "2019-12-17T13:42:24.000Z"}, {"id": "1206932599404421120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zmssm0msdB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1091687032609558528", "edit_history_tweet_ids": ["1206932599404421120"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zmssm0msdB", "expanded_url": "https://twitter.com/3stanislau/status/1206577070853238785", "display_url": "twitter.com/3stanislau/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:42:10.000Z"}, {"id": "1206932550658265088", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137585503144992768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932550658265088"], "created_at": "2019-12-17T13:41:58.000Z"}, {"id": "1206932537299390464", "text": "@marcomasini98 @fant29 @JuanGomezJurado Lo f\u00e1cil es abandonar, seguro?\nEs decir, un suicida es un cobarde porque lo f\u00e1cil es matarse en lugar de afrontar la realidad. Bravo, \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258475214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206673000562675714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcomasini98", "id": "399042656"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "fant29", "id": "409967531"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "JuanGomezJurado", "id": "14092803"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932537299390464"], "in_reply_to_user_id": "399042656", "created_at": "2019-12-17T13:41:55.000Z"}, {"id": "1206932468936380418", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3300934203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932468936380418"], "created_at": "2019-12-17T13:41:38.000Z"}, {"id": "1206932443661508608", "text": "RT @kikovegar: Al final tendr\u00e1 otro escuadr\u00f3n suicida el t\u00edo. https://t.co/qhVE7Z4FER", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259734564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206901430768066561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kikovegar", "id": "21618488"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qhVE7Z4FER", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912", "display_url": "twitter.com/espinof_com/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932443661508608"], "created_at": "2019-12-17T13:41:32.000Z"}, {"id": "1206932262257876992", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\n50 a 50 https://t.co/oqlYZMQgrC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3119778297", "edit_history_tweet_ids": ["1206932262257876992"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/oqlYZMQgrC", "expanded_url": "https://twitter.com/ingriddt_/status/1206763116681449472", "display_url": "twitter.com/ingriddt_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:40:49.000Z"}, {"id": "1206932206758907904", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/XOKx4MyNAc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2873819413", "edit_history_tweet_ids": ["1206932206758907904"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XOKx4MyNAc", "expanded_url": "https://twitter.com/desativadoaaa_/status/1206931098015555584", "display_url": "twitter.com/desativadoaaa_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:40:36.000Z"}, {"id": "1206932173506396165", "text": "Funcionario de PoliBol\u00edvar asesina a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/CauljPAlyg https://t.co/uxMvH3cmWb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147899841076518912", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4134, "type": "Person", "normalized_text": "PoliBol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CauljPAlyg", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/17/funcionario-de-polibolivar-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/17/fun\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uxMvH3cmWb", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1206932173506396165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxMvH3cmWb", "media_key": "3_1206932172004843521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932173506396165"], "created_at": "2019-12-17T13:40:28.000Z"}, {"id": "1206932168460709890", "text": "Funcionario de PoliBol\u00edvar asesina a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/mIbrL6zTMn https://t.co/otvaIsttyH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78851624", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4134, "type": "Person", "normalized_text": "PoliBol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mIbrL6zTMn", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/17/funcionario-de-polibolivar-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/17/fun\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/otvaIsttyH", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1206932168460709890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otvaIsttyH", "media_key": "3_1206932166845878272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932168460709890"], "created_at": "2019-12-17T13:40:27.000Z"}, {"id": "1206932121278910470", "text": "RT @LuBlue94: @_marti18 \u00c8 come se Alvis avesse lasciato Post Malone per prendersi un pezzo per Alberto...noi dovremmo credere che una volta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1052221228876877824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206931441952657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LuBlue94", "id": "3191758973"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "_marti18", "id": "816627916297662464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932121278910470"], "created_at": "2019-12-17T13:40:16.000Z"}, {"id": "1206932109409038341", "text": "https://t.co/YPsNCjMNKe v\u00eda @prensagrafica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "387153540", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YPsNCjMNKe", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Mata-a-su-companera-de-vida-y-luego-se-suicida-20191216-0694.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932109409038341"], "created_at": "2019-12-17T13:40:13.000Z"}, {"id": "1206932095278440456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\nMinha vida \u00e9 m\u00f3 sem gra\u00e7a https://t.co/cXKske1YmL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140299331658027008", "edit_history_tweet_ids": ["1206932095278440456"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/cXKske1YmL", "expanded_url": "https://twitter.com/mareaIitys/status/1206930803860660224", "display_url": "twitter.com/mareaIitys/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:40:09.000Z"}, {"id": "1206932040278519808", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778600055037161472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932040278519808"], "created_at": "2019-12-17T13:39:56.000Z"}, {"id": "1206932012461961216", "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985439438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932012461961216"], "created_at": "2019-12-17T13:39:50.000Z"}, {"id": "1206931913530912769", "text": "RT @eduardo09147797: Suicida para uds!! que se lucran con el sufrimiento de una Naci\u00f3n y la sangre derramada por Inocentes https://t.co/4Ts\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "809716301191139329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206927761799024642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardo09147797", "id": "1051949249724858372"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931913530912769"], "created_at": "2019-12-17T13:39:26.000Z"}, {"id": "1206931836670300160", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927099218778644480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931836670300160"], "created_at": "2019-12-17T13:39:08.000Z"}, {"id": "1206931831951634432", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586167502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931831951634432"], "created_at": "2019-12-17T13:39:07.000Z"}, {"id": "1206931829674127360", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "225770827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931829674127360"], "created_at": "2019-12-17T13:39:06.000Z"}, {"id": "1206931798149730304", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3447286277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931798149730304"], "created_at": "2019-12-17T13:38:59.000Z"}, {"id": "1206931572060041216", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7f83NzMMtS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069664031252856832", "edit_history_tweet_ids": ["1206931572060041216"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7f83NzMMtS", "expanded_url": "https://twitter.com/bilittig/status/1206875583004708865", "display_url": "twitter.com/bilittig/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:38:05.000Z"}, {"id": "1206931542599241732", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/sprAfaFz0A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1638397627", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206926797159436290"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206931542599241732"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/sprAfaFz0A", "expanded_url": "https://twitter.com/Deborah_gurgeel/status/1206926797159436290", "display_url": "twitter.com/Deborah_gurgee\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:37:58.000Z"}, {"id": "1206931515688587264", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766708294090121217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931515688587264"], "created_at": "2019-12-17T13:37:51.000Z"}, {"id": "1206931513515925505", "text": "Um Mc se matou ao vivo no intstagram. \n\nInternet 2019\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182998195045064704", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "intstagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931513515925505"], "created_at": "2019-12-17T13:37:51.000Z"}, {"id": "1206931441952657408", "text": "@_marti18 \u00c8 come se Alvis avesse lasciato Post Malone per prendersi un pezzo per Alberto...noi dovremmo credere che una volta tanto che Francesco aveva assegnazioni adatte, faccia una scelta suicida a favore di Jacopo che gi\u00e0 sta in pompa magna? Sicuramente idea della produzione #Amici19 https://t.co/Q8nCM2eWZt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3191758973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206928894261186561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_marti18", "id": "816627916297662464"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/Q8nCM2eWZt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuBlue94/status/1206931441952657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8nCM2eWZt", "media_key": "16_1206931422029733889"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 288, "tag": "Amici19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931441952657408"], "in_reply_to_user_id": "816627916297662464", "created_at": "2019-12-17T13:37:34.000Z"}, {"id": "1206931428509978625", "text": "Mi suerte del dia. Entro a ranked, baneo aphelios, uno de mi equipo, el jungla, se ve q lo tenia preselecc. Se enfada y se pone soraka jungla, yo pienso que bueno, estoy a tres de promo igual si pierdo asi q lets try... Efectivamente, viene a mi linea y se suicida y perdemos XDDD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "401412245", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.2478, "type": "Other", "normalized_text": "aphelios"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "soraka jungla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931428509978625"], "created_at": "2019-12-17T13:37:30.000Z"}, {"id": "1206931398415785996", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705 (bem novinha)\nse popularizou: n sei kk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iXo09RnRY5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3354026117", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206929974969733120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206931398415785996"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/iXo09RnRY5", "expanded_url": "https://twitter.com/isfarias_m/status/1206929974969733120", "display_url": "twitter.com/isfarias_m/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:37:23.000Z"}, {"id": "1206931397342040065", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/5CqroIKvPY - Cronaca, Metro A https://t.co/oH7pOnZ5RY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "780783027169300480", "edit_history_tweet_ids": ["1206931397342040065"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/5CqroIKvPY", "expanded_url": "http://www.odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-metro-flaminio-chiusa-soldatessa.html", "display_url": "odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-m\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oH7pOnZ5RY", "expanded_url": "https://twitter.com/TplRoma/status/1206931397342040065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oH7pOnZ5RY", "media_key": "3_1206931395995721728"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:37:23.000Z"}, {"id": "1206931132647915520", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3297309573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931132647915520"], "created_at": "2019-12-17T13:36:20.000Z"}, {"id": "1206931131922362370", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/y2IkO3sRY8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057002027920826369", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206687721521139714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206931131922362370"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y2IkO3sRY8", "expanded_url": "https://twitter.com/analicematoss/status/1206687721521139714", "display_url": "twitter.com/analicematoss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:36:20.000Z"}, {"id": "1206931066201788416", "text": "Nunca les pas\u00f3 que van manejando y dicen \"y si acelero con todo y me la pongo contra ese \u00e1rbol?\" O soy el \u00fanico suicida en la sala? Igual no lo har\u00eda porque tengo tanta mala suerte que con los Airbags del auto me salvo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115975938062393346", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8031, "type": "Organization", "normalized_text": "Airbags"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931066201788416"], "created_at": "2019-12-17T13:36:04.000Z"}, {"id": "1206931029816233984", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2988521818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931029816233984"], "created_at": "2019-12-17T13:35:55.000Z"}, {"id": "1206930890493960193", "text": "RT @eduardo09147797: Suicida para uds!! que se lucran con el sufrimiento de una Naci\u00f3n y la sangre derramada por Inocentes https://t.co/4Ts\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716170936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206927761799024642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardo09147797", "id": "1051949249724858372"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930890493960193"], "created_at": "2019-12-17T13:35:22.000Z"}, {"id": "1206930857061208064", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2557046691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930857061208064"], "created_at": "2019-12-17T13:35:14.000Z"}, {"id": "1206930854997614592", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "734982660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930854997614592"], "created_at": "2019-12-17T13:35:14.000Z"}, {"id": "1206930826987999233", "text": "Funcionario de PoliBol\u00edvar asesina a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/zqFGzBHZX1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876863947617513473", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "PoliBol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zqFGzBHZX1", "expanded_url": "https://puntodecorte.com/funcionario-de-polibolivar-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "puntodecorte.com/funcionario-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930826987999233"], "created_at": "2019-12-17T13:35:07.000Z"}, {"id": "1206930810177310720", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "860291433563074561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930810177310720"], "created_at": "2019-12-17T13:35:03.000Z"}, {"id": "1206930750542663680", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/6oqtYgPda6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1616425532", "edit_history_tweet_ids": ["1206930750542663680"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6oqtYgPda6", "expanded_url": "https://t.co/6oqtYgPda6", "display_url": "t.co/6oqtYgPda6"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:34:49.000Z"}, {"id": "1206930613514776576", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "839475534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930613514776576"], "created_at": "2019-12-17T13:34:16.000Z"}, {"id": "1206930386254733313", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "219714633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930386254733313"], "created_at": "2019-12-17T13:33:22.000Z"}, {"id": "1206930341270822912", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2478662688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930341270822912"], "created_at": "2019-12-17T13:33:11.000Z"}, {"id": "1206930327047983104", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024818271235784709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930327047983104"], "created_at": "2019-12-17T13:33:08.000Z"}, {"id": "1206930068787933185", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170080427723362304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206930068787933185"], "created_at": "2019-12-17T13:32:06.000Z"}, {"id": "1206930039461359618", "text": "La mujer recibi\u00f3 una llamada telef\u00f3nica que gener\u00f3 una discusi\u00f3n entre ellos y fue donde el hombre le dispar\u00f3.\nhttps://t.co/zxBAJBAVBr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "19084628", "edit_history_tweet_ids": ["1206930039461359618"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zxBAJBAVBr", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Mata-a-su-companera-de-vida-y-luego-se-suicida-20191216-0694.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:59.000Z"}, {"id": "1206930001620287488", "text": "Diarios y medios encubridores: nadie se suicida y posteriormente se mete en una bolsa y se auto-tira el r\u00edo, me explico?. Dejen los eufemismos que blindan a los asesinos y a los femicidas. Y esto tiene que parar ahora: NO m\u00e1s femicidios https://t.co/hb3xLy41jL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60688187", "edit_history_tweet_ids": ["1206930001620287488"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/hb3xLy41jL", "expanded_url": "https://twitter.com/valentinahenri/status/1206930001620287488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hb3xLy41jL", "media_key": "3_1206929990798991365"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:50.000Z"}, {"id": "1206929974969733120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  destaque em treta\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5UYZADZs0z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1104639457934929920", "edit_history_tweet_ids": ["1206929974969733120"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5UYZADZs0z", "expanded_url": "https://twitter.com/williamwlkns/status/1206910130069090304", "display_url": "twitter.com/williamwlkns/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:44.000Z"}, {"id": "1206929932317863942", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215972328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929932317863942"], "created_at": "2019-12-17T13:31:34.000Z"}, {"id": "1206929858909155328", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787128148173459456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929858909155328"], "created_at": "2019-12-17T13:31:16.000Z"}, {"id": "1206929858779066369", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/l52Itfg9wV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916825055581163520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206929002025357312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929858779066369"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/l52Itfg9wV", "expanded_url": "https://twitter.com/A_Isaac2/status/1206929002025357312", "display_url": "twitter.com/A_Isaac2/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:16.000Z"}, {"id": "1206929827678306307", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (de N1 em artes KKKKKKKKKK)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/31ckNBZCkJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091149130938966016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206885425387884544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929827678306307"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/31ckNBZCkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/moonlaiteh/status/1206885425387884544", "display_url": "twitter.com/moonlaiteh/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:09.000Z"}, {"id": "1206929795231240192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/heJl2VxuNW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "844776152929480704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206928739050889216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929795231240192"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/heJl2VxuNW", "expanded_url": "https://twitter.com/proxproxxx/status/1206928739050889216", "display_url": "twitter.com/proxproxxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:01.000Z"}, {"id": "1206929777053065218", "text": "@mtsgb_ Como voc\u00ea n\u00e3o se matou ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3765849916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206929070207971328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929777053065218"], "in_reply_to_user_id": "222174806", "created_at": "2019-12-17T13:30:57.000Z"}, {"id": "1206929740902420481", "text": "De torcida jovem desde 1995.. viajei pra caralho, pulei ao lado de Peruano, Capit\u00e3o L\u00e9o, Germano, Snoopy...era canto o tempo todo! \u00cdamos sem medo pro Caio Martins...era do 4 pelot\u00e3o (bonde suicida) j\u00e1 paramos v\u00e1rias vezes a Brasil. Segue a linha...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "925702542079725573", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Peruano"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Capit\u00e3o L\u00e9o"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Germano"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Snoopy"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Martins"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929740902420481"], "created_at": "2019-12-17T13:30:48.000Z"}, {"id": "1206929720433971200", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "12038862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929720433971200"], "created_at": "2019-12-17T13:30:43.000Z"}, {"id": "1206929570320060417", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/59FabFqrDX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016114737669722115", "edit_history_tweet_ids": ["1206929570320060417"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/59FabFqrDX", "expanded_url": "https://twitter.com/drimmendes/status/1206814714283667456", "display_url": "twitter.com/drimmendes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:30:07.000Z"}, {"id": "1206929569720213504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9lrqekYXBr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108475801530454017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607808906616842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929569720213504"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9lrqekYXBr", "expanded_url": "https://twitter.com/xuliaxunqueira/status/1206607808906616842", "display_url": "twitter.com/xuliaxunqueira\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:30:07.000Z"}, {"id": "1206929551508545536", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "492313091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929551508545536"], "created_at": "2019-12-17T13:30:03.000Z"}, {"id": "1206929547658252293", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834862407679930370", "edit_history_tweet_ids": ["1206929547658252293"], "created_at": "2019-12-17T13:30:02.000Z"}, {"id": "1206929535607943170", "text": "Sus posturas son completamente contradictorias si es una residente de pediatr\u00eda la que suicida...\n\nDeber\u00edan ser congruentes, goeis. \n\nEs una absoluta mamada que si es una R la culpa sea de la instituci\u00f3n, de la universidad, de los adscritos, del sistema...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1471497402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206929532810354689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929535607943170"], "in_reply_to_user_id": "1471497402", "created_at": "2019-12-17T13:29:59.000Z"}, {"id": "1206929519963193350", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/K8PE1mIp2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892180560528977925", "edit_history_tweet_ids": ["1206929519963193350"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/K8PE1mIp2b", "expanded_url": "https://twitter.com/XiNaH__/status/1206917096212488192", "display_url": "twitter.com/XiNaH__/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:29:55.000Z"}, {"id": "1206929513063616513", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316451356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929513063616513"], "created_at": "2019-12-17T13:29:54.000Z"}, {"id": "1206929478494162944", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153602374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929478494162944"], "created_at": "2019-12-17T13:29:45.000Z"}, {"id": "1206929318124896262", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970366510521815040", "edit_history_tweet_ids": ["1206929318124896262"], "created_at": "2019-12-17T13:29:07.000Z"}, {"id": "1206929220640890880", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086022341400936450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929220640890880"], "created_at": "2019-12-17T13:28:44.000Z"}, {"id": "1206929216438198272", "text": "se eu pudesse nao tinha feito uma falta t\u00e3o grave\nvc q sempre matou no peito, indo embora de maca \nmas \u00e9 tudo pelo placar\njogo de campeonato, fase mata-mata\nn\u00e3o d\u00e1 p pensar demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2766795514", "edit_history_tweet_ids": ["1206929216438198272"], "created_at": "2019-12-17T13:28:43.000Z"}, {"id": "1206929185282899968", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019594052088614912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929185282899968"], "created_at": "2019-12-17T13:28:36.000Z"}, {"id": "1206929167692058624", "text": "RT @PrimoECosta1: Enrique Anderson Imbert \u2013 \u201cEl suicida\u201d\n\nAl pie de la Biblia abierta -donde estaba se\u00f1alado en rojo el vers\u00edculo que lo ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894438093914353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206740258592874496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 40, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Anderson Imbert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929167692058624"], "created_at": "2019-12-17T13:28:31.000Z"}, {"id": "1206929083956957184", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705@Krystopher_fag\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/7k1fRilyC3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1097075674668507136", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "Krystopher_fag", "id": "860915246"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7k1fRilyC3", "expanded_url": "https://t.co/7k1fRilyC3", "display_url": "t.co/7k1fRilyC3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929083956957184"], "created_at": "2019-12-17T13:28:11.000Z"}, {"id": "1206929016780918784", "text": "HOMBRE ASESINA A MUJER Y LUEGO SE SUICIDA EN MONCAGUA, SAN MIGUEL.\n\nUna escena de muerte violenta se registr\u00f3 cerca de 1:00 PM de ayer sobre la calle principal del cant\u00f3n Papalon, en el municipio de Moncagua, en el\u2026 https://t.co/7QH9UWcfcl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996764373199794177", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "MONCAGUA"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5423, "type": "Place", "normalized_text": "SAN MIGUEL"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Moncagua"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/7QH9UWcfcl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6LNoi2lupA/?igshid=1ie9qht8ini1z", "display_url": "instagram.com/p/B6LNoi2lupA/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929016780918784"], "created_at": "2019-12-17T13:27:55.000Z"}, {"id": "1206929002025357312", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c (n\u00e3o fa\u00e7o a minima ideia de como) https://t.co/zTTffjSH7c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "873969327862632448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785347230851072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929002025357312"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zTTffjSH7c", "expanded_url": "https://twitter.com/Lust_mss/status/1206785347230851072", "display_url": "twitter.com/Lust_mss/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:27:52.000Z"}, {"id": "1206928944198561792", "text": "@OQuotidianaBlog Deve essere proprio un servizio di merda, non \u00e8 il primo che si suicida \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "838332596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206927386530504704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OQuotidianaBlog", "id": "884502760959471617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928944198561792"], "in_reply_to_user_id": "884502760959471617", "created_at": "2019-12-17T13:27:38.000Z"}, {"id": "1206928841207406593", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3360213453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928841207406593"], "created_at": "2019-12-17T13:27:14.000Z"}, {"id": "1206928817421504512", "text": "@maryyburns @fsxdbuk bom, ent\u00e3o sou suicida, carente de pai e brigava na escola? \n\nacertou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4537100608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206312260844568576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206928817421504512"], "in_reply_to_user_id": "1035565949552930816", "created_at": "2019-12-17T13:27:08.000Z"}, {"id": "1206928803936768001", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189910821914198016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928803936768001"], "created_at": "2019-12-17T13:27:05.000Z"}, {"id": "1206928739050889216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: rs\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mWm9RGR7NW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "703790131828940801", "edit_history_tweet_ids": ["1206928739050889216"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mWm9RGR7NW", "expanded_url": "https://t.co/mWm9RGR7NW", "display_url": "t.co/mWm9RGR7NW"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:26:49.000Z"}, {"id": "1206928629546016768", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942348887955828736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928629546016768"], "created_at": "2019-12-17T13:26:23.000Z"}, {"id": "1206928599196024832", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842126654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928599196024832"], "created_at": "2019-12-17T13:26:16.000Z"}, {"id": "1206928585900142593", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922425084928843776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928585900142593"], "created_at": "2019-12-17T13:26:13.000Z"}, {"id": "1206928534142431237", "text": "RT @archangelusvzla: Suicida para los que se llenaron de d\u00f3lares a costillas de la ayuda humanitaria. https://t.co/GcTNzWdFe1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150298163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206916694221955072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "archangelusvzla", "id": "162878569"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GcTNzWdFe1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928534142431237"], "created_at": "2019-12-17T13:26:00.000Z"}, {"id": "1206928458506477570", "text": "Por menos que eu tenha gostado do VIII, isso \u00e9 uma idiotice. E claro que o Omelete ia dar destaque, n\u00e9? O \u00fanico filme perfeito pra eles \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/HvEa4Nj62G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785422615031808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "VIII"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Omelete"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/HvEa4Nj62G", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1206785422615031808", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928458506477570"], "created_at": "2019-12-17T13:25:42.000Z"}, {"id": "1206928436880650240", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "422672724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928436880650240"], "created_at": "2019-12-17T13:25:37.000Z"}, {"id": "1206928428609486850", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200090375366610945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928428609486850"], "created_at": "2019-12-17T13:25:35.000Z"}, {"id": "1206928290855952386", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834408733090390017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928290855952386"], "created_at": "2019-12-17T13:25:02.000Z"}, {"id": "1206928279837593600", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302634449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928279837593600"], "created_at": "2019-12-17T13:25:00.000Z"}, {"id": "1206928273684549632", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4842006045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928273684549632"], "created_at": "2019-12-17T13:24:58.000Z"}, {"id": "1206928267015528449", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "348684638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928267015528449"], "created_at": "2019-12-17T13:24:57.000Z"}, {"id": "1206928248208330757", "text": "@n_busanello @matfernandestt eu n\u00e3o entendi direito\ntu se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "233935526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206928044885250048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "n_busanello", "id": "3149044065"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "matfernandestt", "id": "181287433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928248208330757"], "in_reply_to_user_id": "3149044065", "created_at": "2019-12-17T13:24:52.000Z"}, {"id": "1206928242642436102", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2765799328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928242642436102"], "created_at": "2019-12-17T13:24:51.000Z"}, {"id": "1206928240750845952", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320276214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928240750845952"], "created_at": "2019-12-17T13:24:50.000Z"}, {"id": "1206928235075948549", "text": "RT @engocar: Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764147168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687272579534849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "engocar", "id": "443914809"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928235075948549"], "created_at": "2019-12-17T13:24:49.000Z"}, {"id": "1206928230432878595", "text": "El emo suicida mojando cuco por el chef zito. \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "880909538823737344", "edit_history_tweet_ids": ["1206928230432878595"], "created_at": "2019-12-17T13:24:48.000Z"}, {"id": "1206928186245885955", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "773309286382505984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928186245885955"], "created_at": "2019-12-17T13:24:37.000Z"}, {"id": "1206928147213619200", "text": "RT @agensir: Argentina: suicida sacerdote accusato di abusi su minori. Mons. Fern\u00e1ndez (La Plata), \u201cil Signore ci aiuter\u00e0 a capire e ci ins\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4712516638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206916832592052224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agensir", "id": "1307904522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928147213619200"], "created_at": "2019-12-17T13:24:28.000Z"}, {"id": "1206928116830101505", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423525819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928116830101505"], "created_at": "2019-12-17T13:24:21.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ray_rian4", "name": "Raiana", "id": "841732912336797699", "location": "Beverly Hills, C", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 306, "tweet_count": 18592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Biia_Barbosa03", "name": "Biia", "id": "876244705339723777", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 689, "tweet_count": 40825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luizfcms", "name": "luiz felipe", "id": "816338423359426566", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 399, "tweet_count": 18516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irina_szecsi", "name": "irina szecsi", "id": "702513775384121344", "location": "S. S. de Jujuy argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 61, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moonjoshibts", "name": "Bangtan\ud83d\udc9c", "id": "993249860739616769", "location": "Argentina Pap\u00e1!\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2949, "tweet_count": 22879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LUZLvms", "name": "\ud83d\udc9eLUZ HOSEOK\ud83d\udc9e", "id": "370715601", "location": " GDL, JAL \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 117771, "following_count": 22318, "tweet_count": 84033, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "CamBloo", "name": "CamBloo", "id": "55965335", "location": "laser \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 299, "tweet_count": 145794, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "LaHuasaPudiente", "name": "Fernanda Salazar \uf8ff", "id": "1692264547", "location": "Valdivia, Los R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 452, "tweet_count": 14512, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "tantotupiassu", "name": "TANTO", "id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167122, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "username": "Evapetersx", "name": "\ud83e\udd96", "id": "118175886", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1302, "tweet_count": 56396, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Charly_44_", "name": "Carlitros", "id": "282982907", "location": "Moreruela, Toro, Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 223, "tweet_count": 36121, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez", "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "sadbarros", "name": "lukas out of context", "id": "1130125220", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1829, "tweet_count": 215749, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "umvicente", "name": "vicente van gogh", "id": "564628730", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "username": "natwwoman", "name": "gabie \u00b9\u00b3", "id": "1063624846557528066", "location": "banda de garagem vingadores ", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3906, "tweet_count": 62588, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "id": "2912654471", "location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "Makakandriu", "name": "Makakandriu", "id": "322678780", "location": "VK", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 542, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AnaVictoria_G1", "name": "yungvix", "id": "616353628", "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 1431, "tweet_count": 103996, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jsolarest", "name": "duende #17", "id": "1051592405672189954", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 270, "tweet_count": 25973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaLpez84144045", "name": "Ana  L\u00f3pez", "id": "893497326920241152", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 4012, "tweet_count": 162376, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maperezpirela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "id": "134629415", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}}, {"verified": false, "username": "academiavazia", "name": "vitor", "id": "2501809484", "location": "es/rj", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 285, "tweet_count": 59842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lucijunior10", "name": "batista mucilon", "id": "1006685018939383809", "location": "maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 3234, "tweet_count": 76895, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "gbcxxxx", "name": "\ud83d\udc7e", "id": "875537540526243841", "location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 550, "tweet_count": 27115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duardabxd", "name": "duarda;", "id": "1041711995156783104", "location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 741, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucaasChiesa", "name": "Chiesa\ud83e\udd88", "id": "1087150693755076610", "location": "Quedas do Palmital, Chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 554, "tweet_count": 6812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miriamhiru", "name": "mir", "id": "764634326", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1001, "tweet_count": 23629, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ana45565104", "name": "hormigatomica \ud83d\udc99", "id": "1082633965780062208", "location": "en alg\u00fan lugar del \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 1794, "tweet_count": 23101, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ObispoMunilla", "name": "Jose Ignacio Munilla", "id": "762162229", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}}, {"verified": false, "username": "FranzVRH", "name": "Franz Espejel Jr.", "id": "70500339", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1899, "tweet_count": 33625, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "username": "faelzzzin", "name": "faelzin pol\u00eamico \ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "889646830618898432", "location": "043 lado leste", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 364, "tweet_count": 37164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaesunguwu", "name": "s\u03b1\u0432ri\u0e17\u03b1 \u273e yeol volta logo pfv", "id": "1046577333640089600", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2015, "tweet_count": 52638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "gammatleti", "name": "gammatleti #noalTTIP", "id": "2761997377", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 278, "tweet_count": 118626, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Guiihrique_", "name": "Gui amigo do Gusta", "id": "796421722438336516", "location": "mund\u00e3o\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 564, "tweet_count": 9839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "traficdidea", "name": "Beguina", "id": "2894933355", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 376, "tweet_count": 8905, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luana_Costa24", "name": "\ud83c\udf15ana", "id": "911003850269712384", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 236, "tweet_count": 3505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "igorgoncalvessl", "name": "iguin", "id": "1013883240795508736", "location": "b.u", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 426, "tweet_count": 11531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bibisca81", "name": "Fabiana Fiasca", "id": "3101725839", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 103, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "WRicciardi", "name": "Walter Ricciardi", "id": "305236970", "location": "Rome - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}}, {"verified": false, "username": "blackcat_gabs", "name": "Black Cat", "id": "199427947", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 321, "tweet_count": 7709, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chabu_8", "name": "chabu ||*|| TRAM 33", "id": "416608763", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 211, "tweet_count": 12864, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mamenarsenio", "name": "mamenarseniOH", "id": "182825638", "location": "Viviendo en la periferia. ", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 5000, "tweet_count": 488589, "listed_count": 115}}, {"verified": true, "username": "MenendezFaya", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57875, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "marksovac", "name": "Matija Medenica 1917 \u262d\ud83c\udfc1\u270a", "id": "94257189", "location": "Balkan", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 829, "tweet_count": 8291, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "esterteeka", "name": "ESTER", "id": "2998638333", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 614, "tweet_count": 21534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4borgeszin", "name": "bgZ\ud83c\udf27", "id": "914554207205773312", "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 0, "tweet_count": 30668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aertey", "name": "\u2b52", "id": "1181711301757800448", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 3943, "tweet_count": 11398, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gildahernndez", "name": "Venezolana", "id": "174098127", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1689, "tweet_count": 23923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gustavofranchi", "name": "@gustavofranchi", "id": "139841063", "location": "Norwood, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mfranq_", "name": "manu", "id": "1181368761162649600", "location": "Pinhais, PR", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 245, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anajarav", "name": "Ana Jara Vel\u00e1squez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "455413031", "public_metrics": {"followers_count": 141635, "following_count": 509, "tweet_count": 45513, "listed_count": 329}}, {"verified": false, "username": "Salud_en_casa1", "name": "Salud en Casa", "id": "2367472622", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11657, "following_count": 3806, "tweet_count": 154488, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "alprazonanda", "name": "fernanda \ud83c\udd99", "id": "788588281772597248", "location": "in a galaxy far far away  ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 843, "tweet_count": 20403, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mellifyangqi", "name": "mahae com M de maria rt", "id": "3372882503", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1309, "tweet_count": 78619, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "gabefsc", "name": "Bibi", "id": "956234604238856194", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 488, "tweet_count": 32110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuacharacoR", "name": "guacharaco riera", "id": "4818211402", "location": "Mamo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 524, "tweet_count": 5764, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "carlaangola", "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"verified": false, "username": "cruz_pclaudia", "name": "Claudia C", "id": "316641367", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 163, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artemisalex", "name": "Alexandra Riveros Rueda", "id": "141811272", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1014, "tweet_count": 11968, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "flordneu", "name": "sergiusz\u262d", "id": "560649988", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 658, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_sxprv", "name": "s", "id": "1060307676339601408", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 232, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viedinho", "name": "edinho", "id": "988796806384545792", "location": "honeymoon ave", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 409, "tweet_count": 43311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilfellyp", "name": "lulufifi", "id": "1089362288275017728", "location": "+55 033 / +55 031", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1028, "tweet_count": 63682, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rghmf", "name": "jxnxxr #vote13", "id": "225696008", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 722, "tweet_count": 77544, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "andreajarabo", "name": "Andrea Jarabo", "id": "512329746", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1995, "tweet_count": 11179, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yunkbe", "name": "Afrodite", "id": "991863823731777536", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 190, "tweet_count": 25359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MuseuMemesFla", "name": "Museu de Memes do Flamengo", "id": "1097964521623351302", "public_metrics": {"followers_count": 20126, "following_count": 346, "tweet_count": 6977, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "maria_samaa", "name": "maria-sama", "id": "1409008819", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 238, "tweet_count": 13424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_httpsgigi", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf2", "id": "712723335893950465", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1476, "tweet_count": 32405, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "wendydarlingl", "name": "vit\u00f3ria\ud83c\udf3c", "id": "1075554324007215104", "location": "06022021.", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 396, "tweet_count": 78039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rita_araujjo", "name": "Rita", "id": "3014532831", "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 186, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agabsa_", "name": "G", "id": "2799345316", "location": "Boa Vista, RR", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 466, "tweet_count": 40458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "instintanimal", "name": "Instint Animal \ud83d\udc9c", "id": "152806977", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 824, "tweet_count": 28996, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Toaquir", "name": "Antonio R", "id": "129961500", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 534, "tweet_count": 12593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThiagoKrause2", "name": "Thiago Krause - Lula 13", "id": "819369228", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30286, "following_count": 755, "tweet_count": 51643, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "username": "londrinaa_", "name": "Magnolia Alondra Paz \ud83c\udf33\ud83c\udf08\u2728", "id": "196800451", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2203, "tweet_count": 79607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelamerino", "name": "Marcela", "id": "44614107", "public_metrics": {"followers_count": 21894, "following_count": 4469, "tweet_count": 26603, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Lalaca123", "name": "BEBUM PORQUE #goLOUD \u00c9 CAMPE\u00c3!!!", "id": "3867212662", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 4954, "tweet_count": 143298, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "If83703412", "name": "If", "id": "914181073336233984", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 482, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063292, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203403, "listed_count": 25150}}, {"verified": false, "username": "BluezSanches", "name": "Bluez Sanchez", "id": "1126416886009335808", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 57, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beaasouzas", "name": "beatriz LULA13", "id": "954155442409787392", "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 441, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deboraeduarda__", "name": "Debinha", "id": "1022227367723499546", "location": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 361, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StefaniFelix6", "name": "\u24b8 \u24b6 \u24c3 \u24c8 \u24b6 \u24b9 \u24b6", "id": "1080645228082663430", "location": "Itarana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 293, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CesMarRam", "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez", "id": "867166033", "location": "San Crist\u00f3bal, Edo. T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 68, "tweet_count": 58355, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Bandeirastreet", "name": "Flag \ud83e\udee1\ud83e\udd4b", "id": "1142230949482176513", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 894, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rjnpoet", "name": "rafa", "id": "1098634105913331713", "location": "045", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 3348, "tweet_count": 62052, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "LA_Farias_", "name": "\u262d LA #LulaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "811388366956666880", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 491, "tweet_count": 6673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dias_lucasssss", "name": "lucas", "id": "1039693682851676161", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 960, "tweet_count": 11532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tefo", "name": "Stefano Torres \u262d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "9219342", "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 723, "tweet_count": 15210, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "salernobeatriz1", "name": "salerno beatriz", "id": "884528210", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 256, "tweet_count": 35670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "adrinodue", "name": "Adri\u00e1n", "id": "1249211694", "location": "Sur de Europa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 433, "tweet_count": 13584, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "FranEtchemaite", "name": "Fran Etchemaite", "id": "600227930", "location": "CdelU", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 198, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KreuschRenata", "name": "tia r\u00ea", "id": "1105280818484858883", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 379, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madusedlak", "name": "maduds", "id": "946932810421501953", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 669, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "onelickless", "name": "aurora", "id": "1186686640464551937", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f / ella", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 237, "tweet_count": 111902, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bizlet7", "name": "Bizlet", "id": "758307228898254848", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 1573, "tweet_count": 52864, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SmmMaris", "name": "Stella maris", "id": "2482962214", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2226, "tweet_count": 268508, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "LuizdeSouza05", "name": "Souza\ud83e\udd88", "id": "1165785435102220288", "location": "Uberaba, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 287, "tweet_count": 16272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anahionask", "name": "ruiva", "id": "1200227742085718016", "location": "041 \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 60, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bessy_Rios", "name": "Bessy Rios @\ud83c\udfe0", "id": "137764937", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 30481, "following_count": 2159, "tweet_count": 417535, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "yooookiki2", "name": "n a n a \u2729", "id": "1190738252040409089", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 324, "tweet_count": 17156, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "yasminferraz", "name": "Y.", "id": "2513577815", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 406, "tweet_count": 31770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bombaraja2b", "name": "jaguar \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "id": "730736417471647744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 470, "tweet_count": 18980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eiijaqueee", "name": "Jaque", "id": "1029176312773140482", "location": "Matheus \ud83d\udc8d\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 94, "tweet_count": 7806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seobvie", "name": "moved !!", "id": "808640774837563392", "location": "in your heart bangchan", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1586, "tweet_count": 68681, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "oshskyx", "name": "\u1a33\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a \u22c6 \ud835\udfcf\ud835\udfd1", "id": "2736282117", "location": "\ud800\udcb4\uc9c4\ub9ac", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 814, "tweet_count": 71122, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MARIACLAUDIAMA3", "name": "MARIA CLAUDIA", "id": "502164886", "location": "Bogota D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 836, "tweet_count": 5955, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "C_DeLaO", "name": "Carlos De La O", "id": "83624301", "location": "Ciudad de M\u00e9xico MX", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 407, "tweet_count": 96342, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "nareflores2", "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc52", "id": "3020788768", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 618, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jiniretart", "name": "ine.", "id": "750225776", "location": "\ud83e\udd99\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1620, "tweet_count": 151855, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "bdongenski", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "1068220589977100288", "location": "Tapejara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 411, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andraadeeana", "name": "ana bia", "id": "823008406005022721", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 230, "tweet_count": 8070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goulartxx_", "name": "Dudao", "id": "967785595945865216", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 778, "tweet_count": 26392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dan_ny48", "name": "dane-se", "id": "2295833127", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1691, "tweet_count": 13018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dj_Neighbour", "name": "Vecinius de Moraes", "id": "937525052", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 136, "tweet_count": 30267, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "NDtitulares", "name": "Noticiero Digital", "id": "35764841", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 839659, "following_count": 1809, "tweet_count": 598076, "listed_count": 3556}}, {"verified": false, "username": "dan88919", "name": "dan\ud83d\ude3c", "id": "815245563163713537", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 140, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rickusuo", "name": "yasm!n \ud83d\udc30", "id": "959964145692151810", "location": "ela \u2022 dela \u2022 a ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 938, "tweet_count": 24257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "setainaa1", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1204768299382452224", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 1029, "tweet_count": 14396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "256robson", "name": "Robson Flores", "id": "98987681", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 627, "tweet_count": 1633, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "Anittandcrf_", "name": "Ally - 4X CDB \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6", "id": "782541182", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2390, "tweet_count": 203409, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "galsuinda", "name": "Galsuinda \u2020", "id": "38712887", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2316, "tweet_count": 111450, "listed_count": 62}}, {"verified": true, "username": "Bibilando", "name": "Bibi Land\u00f3", "id": "113104677", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 138774, "following_count": 5241, "tweet_count": 101722, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "new__kaio", "name": "New Kaio", "id": "2852244863", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1870, "tweet_count": 30889, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fusonegro", "name": "Miguel Mart\u00ednez", "id": "306783307", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 1231, "tweet_count": 7647, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "LeoDeAssis44", "name": "Leozim da VC", "id": "1006299070783197184", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 546, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anatasciacarmo", "name": "tat\u00e1", "id": "843970881487589378", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 326, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mandinhap8", "name": "Pimentel \u2720", "id": "929088061794865152", "location": "Muniz Freire, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 597, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmbcll", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "3362642392", "location": "043", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 589, "tweet_count": 56390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rodeicomzip", "name": "\u6d6a\u4eba", "id": "3762069975", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 214, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loidadevalera", "name": "Loida de Valera", "id": "144683257", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 151, "tweet_count": 26361, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JustAlexa_A", "name": "Alex de Lexi", "id": "114985508", "location": "9.717884,-63.197375", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 260, "tweet_count": 92078, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lucasschaberger", "name": "Lucas", "id": "218841047", "location": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 546, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juuuuuuaum", "name": "jo\u00e3o \u24e2\u24d2\u24d2\u24df", "id": "1194381425220505600", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 457, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yaninaalquila", "name": "yanina\ud83e\udd17\ud83c\udf39\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "724059202742824960", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2063, "tweet_count": 30924, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "neminiss", "name": "a mar\u00eda", "id": "1028155488", "location": "xermade, galiza", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 525, "tweet_count": 55177, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ludaca12", "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2184408541", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5053, "tweet_count": 263303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elisadalbosco", "name": "Elisa Jack&Bernie dal Bosco", "id": "75638085", "location": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 6617, "following_count": 4164, "tweet_count": 146194, "listed_count": 590}}, {"verified": false, "username": "PradoxR6", "name": "Matheus Felipe", "id": "1149723191281106951", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 195, "tweet_count": 5811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorge_Antonio18", "name": "Jorge Antonio #48959", "id": "820967695604678656", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 4176, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabuMarin", "name": "Gabu Marin", "id": "331969360", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 2430, "tweet_count": 38202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xno3mi", "name": "\ud835\ude7d.", "id": "1189722113298587648", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 478, "tweet_count": 10642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "demoniarosa", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddee", "id": "844776152929480704", "location": "she/ela", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 534, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "encoxtadecoxta", "name": "mary back \u2b50\ufe0f\ud83e\udd8a", "id": "1069606807075725313", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 424, "tweet_count": 13351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "littlebigfodas", "name": "EST\u00c1\ud83c\udf1fPUTTO1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "id": "2988609418", "location": "Santa Luzia, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 888, "tweet_count": 17809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulee_7", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fau lee", "id": "1055452019593568256", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 646, "tweet_count": 41479, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GentileDriver", "name": "Gentleman Driver", "id": "914850450771529729", "location": "En PAZ, entre risas y...besos!", "public_metrics": {"followers_count": 6178, "following_count": 5398, "tweet_count": 105971, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SST58323151", "name": "SST", "id": "1175035798254772224", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 540, "tweet_count": 76904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Saramurcia", "name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "54134167", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10319, "following_count": 5889, "tweet_count": 367245, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "ABorches", "name": "A. Borches", "id": "348499785", "location": "Rosario - Santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 12515, "following_count": 12584, "tweet_count": 151615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ndrlsd", "name": "Ander", "id": "466773706", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 293, "tweet_count": 21410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kmisb_", "name": "kamiis\u2728", "id": "3820101135", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 340, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biaffc_", "name": "bibia", "id": "2533681734", "location": "laura. \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 646, "tweet_count": 83563, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "piihpolessi", "name": "Pietrinhaa\ud83d\ude1d", "id": "795745255249379328", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 459, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AquiNoMeuTT", "name": "Medusa\ud83d\udc0d", "id": "1016806381163249664", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 668, "tweet_count": 10024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cafezinho01", "name": "reporter cafe", "id": "3035754563", "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 692, "tweet_count": 18574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whopoetista", "name": "bruxas de salem 5/11\ud83e\udd2b\ud83c\udf83", "id": "753717845100523520", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 747, "tweet_count": 50064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Burletta12", "name": "Jane Spofford #iostoconicurdi", "id": "809698167692394496", "location": "Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 606, "tweet_count": 30713, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LordOfRings69", "name": "Bilbo Baggins\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "553895296", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 495, "tweet_count": 45232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Y0Tuangel_", "name": "\u15b6\u1458 \u15e9\u1609\u161c\u163f\u14aa \ud83d\ude07", "id": "1119282227924414465", "location": "Tus pensamientos", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2012, "tweet_count": 130463, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MayaHez", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "id": "547088188", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Lgabriel143", "name": "100JU\u00cdZO", "id": "1032379228296294400", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 129, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "f0rWonWoo", "name": "17's\ud83d\udc8e KathSC\u00b9\u00b3\ud83c\udf90#_WORLD", "id": "318797404", "location": "Copiap\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 643, "tweet_count": 87013, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "aliolica", "name": "aliolica", "id": "82377713", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1067, "tweet_count": 5351, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gezuiske", "name": "\u02c6\u02dc\u00a8 \ud835\udd38\u0155\u24de\u15ea\u24b6\u24e2\u0e40 \u00a8\u02dc\u02c6| My policeman \ud83d\udcd6", "id": "876565638243897346", "location": "na Puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 613, "tweet_count": 47680, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fvckgebx", "name": "ac\u00eddia", "id": "966246428833206272", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 229, "tweet_count": 12317, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fbctadoido", "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "id": "996353709683740673", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "Dianaszc1", "name": "Diana Szczerba", "id": "4287049697", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 721, "tweet_count": 28463, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Eduulado", "name": "E du ar do mundo", "id": "1039296207032655872", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 739, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "000Jenrique", "name": "Jose E.", "id": "2356910243", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1042, "tweet_count": 56886, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LaSolanoLima", "name": "La Solano Lima", "id": "240014819", "location": "C.A.B.A - PBA", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 7167, "tweet_count": 79670, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "_uma_garota_ai_", "name": "Dory", "id": "1032953095016402947", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 535, "tweet_count": 2132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pricocchi", "name": "pri", "id": "1102972219758661637", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 167, "tweet_count": 3465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JnrOliveiira", "name": "JR \u2606", "id": "892192487435108352", "location": "Beverly Hills", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 162, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biasntsffc", "name": "b \ud83d\udd25", "id": "1537294650", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 1605, "tweet_count": 35624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roberomanortiz", "name": "Robe Rom\u00e1n Ortiz", "id": "44788765", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 489, "tweet_count": 91407, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "a_luisa_m", "name": "bella.anela\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1016780222153322496", "location": "na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 462, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alicesalles2_m", "name": "Salles\ud83d\udd25", "id": "874853597166567424", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 401, "tweet_count": 10016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abasalvatore_", "name": "aninha", "id": "1115821547976122368", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 179, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "botukap", "name": "paper boi", "id": "183436025", "location": "cidade do sol", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 482, "tweet_count": 26783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catasubirana", "name": "Kathy Subirana (she/her)", "id": "7063882", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29210, "following_count": 2353, "tweet_count": 103392, "listed_count": 315}}, {"verified": false, "username": "jornadageekbr", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "id": "71302305", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57328, "listed_count": 385}}, {"verified": false, "username": "SamuelPOliver", "name": "Samuel", "id": "848308939565531138", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 552, "tweet_count": 3217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dbora13542161", "name": "D\u00e9bora", "id": "1191599263668682752", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 120, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LetsComenta", "name": "\u2113\u0454\u03c4\u00edci\u03b1", "id": "2805961408", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 12299, "following_count": 178, "tweet_count": 459535, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Xavipenya9", "name": "Xavier Llu\u00eds Fuentes", "id": "70702967", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 4997, "tweet_count": 167879, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AdrianVxspere", "name": "\u25c7 Adri\u00e1n \u263e", "id": "1040711657020948481", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 167, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rrrronin", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "id": "2252637684", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 336, "tweet_count": 1196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mokyoland", "name": "kah\u2b52", "id": "4836760240", "location": "\ud835\udc0d.\ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83d\udc1d \ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1765, "tweet_count": 56890, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "cafepreto3", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd95\ud835\udd8a", "id": "1180472189436547082", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 222, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artuuzinmelu", "name": "tuzin", "id": "1043265802131202050", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 212, "tweet_count": 12397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Radio_Eme", "name": "Radio EME", "id": "761493541", "location": "Provincia de Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 7894, "following_count": 251, "tweet_count": 146308, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "PolianaLino6", "name": "polis\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "977923743065534464", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 553, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aphrobxrbie", "name": "me estressa nao caralho", "id": "783111859473883138", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 219, "tweet_count": 24159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apenas1tolo", "name": "S\u00f3 no instagram agora", "id": "1088156165865963523", "location": "LDC", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2106, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_DIREITA_S_PANO", "name": "Tom", "id": "29499176", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1261, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551740, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}}, {"verified": false, "username": "EBibliotecario", "name": "El Bibliotecario", "id": "892986968472211456", "location": "Universidad Invisible", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 733, "tweet_count": 32005, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "thegovii", "name": "Thego", "id": "1171421025378156544", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 706, "tweet_count": 46583, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lgesposito", "name": "Lucas Esp\u00f3sito", "id": "164640798", "location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1108, "tweet_count": 27832, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "il_recidivo", "name": "il_recidivo\u00ae", "id": "456021779", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 819, "tweet_count": 16749, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LadySuicida2", "name": "Lady \ud83d\udda4", "id": "1098323173064478732", "location": "Mondo \ud83c\udf0f ", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1105, "tweet_count": 2626, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pietrrrrinha_", "name": "pie\ud80c\udd89", "id": "1032381429391536139", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 552, "tweet_count": 34037, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juiabull", "name": "Halloween da bull no recanto lys", "id": "1099746938436702210", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 374, "tweet_count": 13334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aloneasafacetat", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\u262a\ufe0f", "id": "826135520300380161", "location": "Iraq", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 475, "tweet_count": 66993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "neilaconfuser", "name": "neilinha", "id": "787830038410489856", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 14383, "following_count": 816, "tweet_count": 61675, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lavidapirata82", "name": "L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2640\ufe0f\ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b\u2602\ufe0f\ud83c\udf3b", "id": "127829221", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1058, "tweet_count": 10472, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MariaMariham", "name": "La Jamona \u2122\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "450997236", "location": "ahora mismo, por aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 15072, "following_count": 1041, "tweet_count": 36158, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "analuisa_pires", "name": "Aninha", "id": "980871376587362304", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 354, "tweet_count": 9901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nicolasssemch", "name": "Nicolas Mauer\u2728\u2600\ufe0f", "id": "1176574833355829248", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 221, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_biafl_", "name": "namorada do matheus", "id": "1181348085844316160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 237, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iracsa_siramad", "name": "Demerys \ud83d\udea9", "id": "894194569826512896", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 752, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kctmadu", "name": "dudinha", "id": "1094395956127322113", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 895, "tweet_count": 15939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thisisaredbird", "name": "Julia", "id": "3375835041", "location": "Cidade maravilhosa ", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 489, "tweet_count": 17370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "afarwho", "name": "Rafa", "id": "709423498251341825", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 149, "tweet_count": 15235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emiliaingliso", "name": "Emilia", "id": "1620991266", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 192, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloDi88327720", "name": "Paulo Diniz", "id": "1123758406555316224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 65, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EfBau", "name": "Tiger way", "id": "235089320", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 764, "tweet_count": 23880, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "looklay_", "name": "livia", "id": "345594023", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1055, "tweet_count": 42863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mxniquxx", "name": "Asyal", "id": "875758706859937793", "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 610, "tweet_count": 28877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuizBerth", "name": "lz \u2b50\ud83d\udea9", "id": "1128332072", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 356, "tweet_count": 33351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ayme_felipe", "name": "Air Max \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "710924858847272960", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 353, "tweet_count": 34365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucioQuincioC", "name": "Noticiero de Verdad \u00ae \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "150397339", "location": "Proud \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 857424, "following_count": 1219, "tweet_count": 1194795, "listed_count": 3723}}, {"verified": true, "username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995784, "following_count": 342, "tweet_count": 7207275, "listed_count": 3457}}, {"verified": false, "username": "manu_dura", "name": "jm", "id": "353989542", "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 86, "tweet_count": 12269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lissipaina", "name": "Lissipaina \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "id": "727818601823088644", "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 196, "tweet_count": 21303, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "hangexhis", "name": "L \u25c7 hyunsung au \ud83d\udccc MOVED", "id": "1079194799339642881", "location": " \u25aa\ufe0ehyunjin's dimple", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 362, "tweet_count": 32860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jihunih", "name": "\u2661", "id": "813852464583770112", "location": "Caratland", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 212, "tweet_count": 34495, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos", "id": "25676606", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 601132, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}}, {"verified": false, "username": "papafelice", "name": "francesco guarnera", "id": "274680480", "location": "palermo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 825, "tweet_count": 20473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndyBetaGames", "name": "AndyBetaGames\ud83d\udc1d\ud83c\udf3a", "id": "879395692850139136", "location": "Farmeando", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 414, "tweet_count": 55653, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "A_Victoria16", "name": "Shawty", "id": "1138639336155570177", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 49, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KKimyami", "name": "Yami \u2661 Yuki", "id": "2874211540", "location": "\u00b0\u2022TH\u2022\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1149, "tweet_count": 14449, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "drachuuIaura", "name": "moved.", "id": "1088841722661138432", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 418, "tweet_count": 49758, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "vulgofg_", "name": "\ua387\ua492\ua34f\ua329 \ud83e\udd76", "id": "844043701282377729", "location": "SP/MG", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 341, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garofanoone", "name": "garofano leo", "id": "116092851", "location": "mas cerca de lo que piensas", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1029, "tweet_count": 140616, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "eduardo09147797", "name": "@teestoyviendo", "id": "1051949249724858372", "location": "globo terraqueo", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3224, "tweet_count": 73802, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mk_firmianoo", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd29\ud835\udd22 \ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd29 \ud83e\udd8b", "id": "923863986650714112", "location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 573, "tweet_count": 14619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "limarcas", "name": "lilian margarita", "id": "145856199", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3819, "tweet_count": 305256, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "juantaboada1965", "name": "juantaboada1965", "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "vfrndra", "name": "\ud835\udc79", "id": "4035694462", "location": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 315, "tweet_count": 15325, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "caprxiita", "name": "thalita", "id": "1035954206", "location": "park jimin.                 ", "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 222, "tweet_count": 59112, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Rocco_italiano2", "name": "Rocco", "id": "885955723427024898", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 937, "tweet_count": 54649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valy_s", "name": "Valeria S.", "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "public_metrics": {"followers_count": 45075, "following_count": 6814, "tweet_count": 518804, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "username": "headbroken", "name": "s\ud83c\udde6ulinho", "id": "58674571", "location": "sampa", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 595, "tweet_count": 151617, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "FeijoadaSim", "name": "Feijoada Simulator", "id": "1028353328806285312", "public_metrics": {"followers_count": 135513, "following_count": 7, "tweet_count": 109333, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "ilfogliettone", "name": "IL FOGLIETTONE \ud83d\udcf0\ud83d\uddfa\ufe0f", "id": "1209967848", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 374, "tweet_count": 93578, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Somoslevedad", "name": "Aro, aro \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a \u06de", "id": "268363950", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 713, "tweet_count": 51687, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "melissafernds", "name": "mel", "id": "1022965772333801473", "location": "Beloryhills", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 332, "tweet_count": 17408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SarahNbrega4", "name": "A tal da Sarah N\u00f3brega", "id": "1204569081053171716", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 28, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonardopaz1969", "name": "leonardo paz", "id": "1793506855", "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2851, "tweet_count": 401243, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "faustinagut_", "name": "faustina", "id": "2469570800", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 712, "tweet_count": 18450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "renata_wgama", "name": "R.", "id": "800472963204071424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 215, "tweet_count": 10569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gin3th_90", "name": "\u2090\u2099g\u2091\u2097 G\u1d62\u2099\u2091\u209c\u2095 \ud83d\ude07", "id": "1200791391837839360", "location": "Tu coraz\u00f3n         ", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2528, "tweet_count": 216443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WillianJoab", "name": "Joab", "id": "366828648", "location": "Em Casa", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 152, "tweet_count": 12613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matheusPgoes", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd95\u00f3", "id": "1188120623555452934", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 129, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpdrndrd", "name": "jp", "id": "949515800729276416", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 239, "tweet_count": 87594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicollinh4", "name": "nicole \ud83e\udd70", "id": "1108723739770974210", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 919, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfdje", "name": "zinho", "id": "3252814379", "location": "nike", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 531, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "keilazequeiross", "name": "keila", "id": "2325995387", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 481, "tweet_count": 24624, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "andreadatri", "name": "Andrea D'Atri \ud83d\ude37\u270a\ud83c\udffd", "id": "43620417", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15133, "following_count": 1003, "tweet_count": 65448, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "_tiowpi_", "name": "tiow", "id": "1009901894683299846", "location": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 56, "tweet_count": 12848, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lumus_86", "name": "Carolina", "id": "151963475", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 23, "tweet_count": 26433, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mxl__", "name": "Xell\u00e3o \ud83e\udd75 #SimplesmenteAcontece", "id": "1175567003509280768", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 231, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amaranthdyo", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02 \u3134\u3134\u3131", "id": "3295757855", "location": "Exoplanet ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 255, "tweet_count": 14843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nikifes", "name": "NiKiN\u26a1", "id": "878984354969550848", "location": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1077, "tweet_count": 33763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ynnadirb", "name": "b", "id": "1049003969421496321", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 798, "tweet_count": 24507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarolNovaisx", "name": "Carolina\ud83e\udd8b", "id": "935290929128361984", "location": "Vitoria, Espirito Santo ", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 628, "tweet_count": 23179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuiseMtPikah", "name": "luise creepypasta\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "823765756273950720", "location": "AzulHomensTudo", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2727, "tweet_count": 87952, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "annavilagesti", "name": "Anna\ud83c\udf41\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83c\udf83\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "230853366", "location": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1040, "tweet_count": 43231, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Isacampos227", "name": "da ro\u00e7a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "921084985582473217", "location": "Quirin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 351, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mii_olii", "name": "mirellinha", "id": "723841026562117634", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 394, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuCrown", "name": "melzinho \ud83c\udf19\ud83c\udf77\ud83c\udf6f", "id": "212058775", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2905, "tweet_count": 22009, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "AngeloPaiva19", "name": "Angelo Paiva", "id": "1204195370114408448", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 247, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttdabia_crf", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37", "id": "1015990750985818113", "location": "nem eu sei onde to", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 445, "tweet_count": 35981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rcmagalhaesx", "name": "Richard bratty \ud83d\ude87", "id": "3503291853", "location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2314, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EuThiagoStellet", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc6f\ud835\udc70\ud835\udc68\ud835\udc6e\ud835\udc76\u2070\u00b2\u00b9", "id": "969731237836357634", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 645, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ryancard19", "name": "6ix \ud83c\udfb2", "id": "1196506602670579720", "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 277, "tweet_count": 9333, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javcahalcon", "name": "ACAB", "id": "2460336221", "location": "Limache, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 791, "tweet_count": 26862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "beatrizcmr", "name": "*13 CONFIRMA*", "id": "1093252171813015558", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 202, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "velvetctrI", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "id": "819728235298701312", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2292, "tweet_count": 22438, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Maxihduque", "name": "Maximiliano Duque", "id": "492265954", "location": "Haedo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 429, "tweet_count": 7387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gerardopblaya", "name": "El Poeta del Coraz\u00f3n", "id": "738198054138974208", "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 12071, "following_count": 8499, "tweet_count": 50814, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elmostrador", "name": "El Mostrador", "id": "12815132", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1945883, "following_count": 214, "tweet_count": 309267, "listed_count": 5994}}, {"verified": false, "username": "vormalkut", "name": "Esteve", "id": "31538288", "location": "Antartica", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 803, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "selenangell", "name": "\u1d00\u029f\u026a\u1d1b\u1d00 n\u00e3o t\u00e1 hj", "id": "2296117864", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 1879, "tweet_count": 25799, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_nunssep_", "name": "dudis", "id": "1044423841869680641", "location": "S\u00e3o Paulo, zn", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 152, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nanatolv", "name": "nath \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "3139212839", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2942, "tweet_count": 47923, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ffc_fani", "name": "Ste Fani", "id": "1904401652", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 180, "tweet_count": 22727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "swacedo", "name": "sara", "id": "836617142", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 778, "tweet_count": 30650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "demaious", "name": "\ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd98 \ud835\udd99 \ud835\udd8a \ud835\udd97 \ud835\udd95 \ud835\udd8e \ud835\udd8a \ud835\udd88 \ud835\udd8a", "id": "4482255983", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 455, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grxllxgk", "name": "gk", "id": "1148972940177879041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 566, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "torreon", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182247, "following_count": 306, "tweet_count": 920396, "listed_count": 910}}, {"verified": false, "username": "imthunderhead", "name": "euzinha\u2728", "id": "3855105747", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 175, "tweet_count": 8731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raquelgomex_", "name": "r\u03b1quel", "id": "1150371180966289408", "location": "morro do cobra, rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 232, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "horsaholics", "name": "\u3059\u307a\u3063\u304d\u304a@\u30d1\u30d6\u30ed\u30de\u30f3 \u6b21\u8d70\uff1a10/31\u6c60\u30cf\u30ed", "id": "73870189", "location": "\u56fd\u5883\u306e\u8857", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1470, "tweet_count": 774326, "listed_count": 191}}, {"verified": false, "username": "pablogonzalezt", "name": "Pablo Gonzalez", "id": "305802798", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2583, "tweet_count": 170848, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "dalsinae", "name": "DAE", "id": "1042804999", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 349, "tweet_count": 4643, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aso_roca", "name": "Jasok", "id": "1130472545185095680", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Danyhellls", "name": "Dandan", "id": "1023348611919306753", "location": "Maca\u00e9 \ud83d\udd01 Friburgo", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 184, "tweet_count": 22047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_EliasNasciment", "name": "Cancer\u2019s groove", "id": "307361535", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 304, "tweet_count": 10930, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "keeefv", "name": "hapuque", "id": "1155222747863236608", "location": "Betim", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 152, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucaao_10", "name": "Luc\u00e3o", "id": "1171231286343720960", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 191, "tweet_count": 4653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JBournesedicios", "name": "J.Bourne", "id": "1034472177297510400", "location": "Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 396, "tweet_count": 19841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DiarioTIMES", "name": "ElSalvadorTIMES", "id": "725029988278394881", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 72266, "following_count": 1744, "tweet_count": 89365, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "Enekohakkinen", "name": "Eneko Hakkinen", "id": "908809668", "location": "al fondo a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 9050, "following_count": 3567, "tweet_count": 20498, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "neto_merhy", "name": "Aristides Merhy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "809799613985210368", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 610, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "marcelorubens", "name": "Marcelo Rubens Paiva", "id": "30117765", "public_metrics": {"followers_count": 875207, "following_count": 732, "tweet_count": 41942, "listed_count": 1102}}, {"verified": false, "username": "yulayme", "name": "yuly", "id": "170505622", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 2320, "tweet_count": 133284, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "rosyayala09", "name": "Rosy Ayala", "id": "60664364", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 156, "tweet_count": 19500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariiagguiar", "name": "Mary", "id": "4658046615", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 913, "tweet_count": 49819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fontenele_higor", "name": "keylow4R\u262f\ufe0f DAM 11/10", "id": "1126981809655382017", "location": "BRAZA THE FATO", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1565, "tweet_count": 25890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caio050502", "name": "Caio \ud83e\udd77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "958506377923780608", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 382, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AureumChaos", "name": "Xavier Casado \ud83c\udff4", "id": "222903961", "location": "Cardedeu - Catalunya ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2902, "tweet_count": 23432, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DomenicoMazzil5", "name": "Domenico Mazzilli", "id": "1440784603", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "agensir", "name": "SIR", "id": "1307904522", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 18195, "following_count": 103, "tweet_count": 55981, "listed_count": 242}}, {"verified": false, "username": "falatunoel", "name": "noel, o central \ud83c\udfd0", "id": "298236837", "location": "BXD", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 2550, "tweet_count": 168935, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Raphael50586241", "name": "ffael", "id": "1138246160345444352", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 130, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RifkeMashe", "name": "(((Lu Schonfeld))) \ud83d\udc9a", "id": "829747428", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 3661, "tweet_count": 48458, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "mmgarciascarano", "name": "MM Garc\u00edaScarano", "id": "51813611", "location": "Ciudad de Buenos Aires.ARG", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1601, "tweet_count": 3254, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "MoiCaba", "name": "Caballero\ud83d\udd3b\ud83d\uddfa", "id": "376958914", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1882, "tweet_count": 6271, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ippolitipaolo74", "name": "Paolo", "id": "3015166577", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3098, "tweet_count": 50387, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Edera1977A", "name": "Anna dai capelli tinti \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc0d", "id": "3244676259", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 638, "tweet_count": 6824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yunyunpea", "name": "amanda VAI IR VER MCR", "id": "999127626", "location": "jonghyun \u2022 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 752, "tweet_count": 44402, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ricksttan", "name": "gatinha comunista", "id": "2516629741", "location": "the one and only squad", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 4021, "tweet_count": 162432, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "_Mariaine", "name": "Mary jane", "id": "855974811134197760", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 3841, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vixfalcao", "name": "\u24e5\u24d8\u24e7", "id": "1092825544553623554", "location": "Venda Nova do Imigrante, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 242, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DJSACI", "name": "filhodapixxta", "id": "50347677", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 381, "tweet_count": 3053, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "laloyle", "name": "Madre Argentina peronista y divorciada", "id": "146063130", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 512, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mirti62", "name": "Mirty Soy...\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d", "id": "164164711", "location": "argentina...nooo ni ahi lo soy", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1660, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kambita2801", "name": "Tere", "id": "388400035", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 168, "tweet_count": 213681, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "byuniiverse", "name": "biaa", "id": "1027738902524817409", "location": "exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1455, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Turcolibia", "name": "Ezequiel Jahir Osl\u00e9", "id": "95008121", "location": "Villa Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4051, "tweet_count": 64892, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "verogos", "name": "Ver\u00f3nica Gos", "id": "1937534246", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 400, "tweet_count": 7753, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlejandriaPaul", "name": "Ale", "id": "863898900", "location": "GUATEMALA", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 897, "tweet_count": 21484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NicooAndreoli", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "id": "795421156165767168", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "gorditokachiai", "name": "Kill Billy", "id": "2516171925", "location": "Av Gustavo Cerati c/ Charly G", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2715, "tweet_count": 72411, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Cinemascomics", "name": "Cinemascomics", "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}}, {"verified": false, "username": "whykimlonely", "name": "bea", "id": "4583476516", "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1331, "tweet_count": 22011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "millenattt", "name": "m.", "id": "1091687032609558528", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2048, "tweet_count": 23278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "letssjj", "name": "Let", "id": "334791872", "location": "Boa vista, Roraima", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 345, "tweet_count": 13890, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lulufx5", "name": "lulu", "id": "1181997386849275904", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1019, "tweet_count": 1633, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dispearb", "name": "off", "id": "1163632731609337861", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1137, "tweet_count": 35159, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Fredy34620120", "name": "El Cordob\u00e9s", "id": "1145664042129854465", "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 495, "tweet_count": 77509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudahfonseca14", "name": "Du", "id": "719951367746535425", "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 487, "tweet_count": 12005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anycnco", "name": "leticia", "id": "2244726206", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 557, "tweet_count": 45967, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "esloquihay", "name": "bee\u2665\ufe0f\ud83d\udc31", "id": "1102739238", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 4991, "tweet_count": 150884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_victorhorta", "name": "guimaraes", "id": "355716396", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 210, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thinKNowhere", "name": "Kenia", "id": "161437002", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA. BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 984, "tweet_count": 57152, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AntnioNonatode5", "name": "Nonascap", "id": "847937592943411206", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1394, "tweet_count": 1289, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ecbahiapontocom", "name": "ecbahia.com \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\u2708\ufe0f", "id": "38586321", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173860, "following_count": 587, "tweet_count": 49587, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "username": "rickalmeidabr", "name": "henrique \u24df", "id": "772556433820876800", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 271, "tweet_count": 31662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nthn_25", "name": "Nathan", "id": "779706461333127169", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1185, "tweet_count": 18849, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manuraantes", "name": "gatinha baixa renda", "id": "2434584608", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1073, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HelenaV96146311", "name": "Helena Vasconcellos", "id": "1142758619357810689", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mendozaopina", "name": "MendozaOpina.com", "id": "41233126", "location": "Mendoza - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 128639, "following_count": 141272, "tweet_count": 83471, "listed_count": 329}}, {"verified": false, "username": "fisco24_info", "name": "Fisco24", "id": "740567406473543680", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281053, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "jm_brull", "name": "Josep M Brull", "id": "3388940039", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 160, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cathem_", "name": "sou uma winx 13 \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf08\u2728", "id": "419558771", "location": "Boa Vista - RR - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 556, "tweet_count": 31329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jpcrvg3", "name": "jp", "id": "896131399786401792", "location": "Rio crime", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 333, "tweet_count": 7994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LumaMachado5", "name": "Luma Machado", "id": "1116125562404319233", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 625, "tweet_count": 46789, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "xicograziano", "name": "Xico Graziano", "id": "41881267", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 122858, "following_count": 1880, "tweet_count": 40234, "listed_count": 474}}, {"verified": false, "username": "ash_eduarda", "name": "ASH", "id": "1073762329215545344", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 196, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pesceforadagua", "name": "jur\u00eddico lestat de lioncourt \u269c\ufe0f", "id": "811604323", "location": "lagoa santa", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 378, "tweet_count": 9851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "se7e_vidas", "name": "Lilith", "id": "477855661", "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 641, "tweet_count": 75385, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lucasrids", "name": "lucas", "id": "1114372088356319232", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 57, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_sooni", "name": ".", "id": "51842100", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 680, "tweet_count": 28838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BRJaredLeto", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3389473157", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "gogoback66", "name": "xxxQ\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "793479376503463936", "location": "La _land ", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 419, "tweet_count": 22795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcriera80", "name": "lasertag", "id": "2951850285", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2158, "tweet_count": 79154, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LohMapeli", "name": "Mapeli\ud83d\udc06", "id": "914243763312238592", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 288, "tweet_count": 29588, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ageofpastichi", "name": "pastichi", "id": "2313713054", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 519, "tweet_count": 12399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "moonlaiteh", "name": "efra", "id": "4649803468", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 270, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MvMakar1", "name": "@mv.makar\ud83c\udfcc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2718689782", "location": "Barrinha-SP", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 768, "tweet_count": 5470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gylleirdaa", "name": "A reclamona", "id": "1178541101592072192", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrenoSena14", "name": "MR.BEAR\ud83d\udc3b", "id": "967537017499344896", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1642, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daemonsultan_", "name": "Rian", "id": "1095166279596625920", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 485, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AloisioCruz2", "name": "Alo\u00edsio L. Cruz", "id": "253600293", "location": "Itapipoca-CE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 5001, "tweet_count": 58424, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "passeram", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "154882680", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduQuim101", "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044736582555717633", "public_metrics": {"followers_count": 15580, "following_count": 13219, "tweet_count": 104729, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gabiasep", "name": "gabi!", "id": "2247249866", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 474, "tweet_count": 63748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BsKardia", "name": "Kardia-\ud83d\udca5Antares", "id": "1201882398901915648", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 222, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "commomgg", "name": "G\u2122", "id": "983875965473513473", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 597, "tweet_count": 23063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sadhorangi", "name": "leo", "id": "866511929375961088", "location": "\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddbf\ud835\uddbe \ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbb\ud835\uddc5\ud835\uddbe, \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbd, \ud835\uddbb\ud835\uddce\ud835\uddcd \ud835\uddc2'\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddc2\ud835\uddcd \ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddbe \ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc1\ud835\uddc8.", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 345, "tweet_count": 7051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sandshines", "name": "\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "id": "2456834144", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 173, "tweet_count": 10390, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "evenspoetry", "name": "mireya \ud83c\udfe0", "id": "1722656672", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 295, "tweet_count": 62286, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "brrunovieira", "name": "\u1d20\u026a\u1d07\u026a\u0280\u1d00", "id": "198004892", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 99, "tweet_count": 103742, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "aroba_in", "name": "Aroba_In", "id": "806823492599562240", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 253, "tweet_count": 106751, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Cristin54922686", "name": "Dandara", "id": "1051170231845031937", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MemoHumor", "name": "Final dos Tempos", "id": "1055634308277387264", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1054, "tweet_count": 85595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martagg", "name": "marta #Antifascista \ud83d\udd3b", "id": "23114025", "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 4992, "tweet_count": 156805, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "jamddu", "name": "e a panela", "id": "871094297906597888", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 361, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luchio_marlit0", "name": "Lucho", "id": "1035890335", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2618, "tweet_count": 31987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_allexfy", "name": "Rhaenys Targaryen macetando os verdes", "id": "759851847603585024", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 849, "tweet_count": 12376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EuGoulartAna", "name": "Goulart \ud83c\udf36", "id": "1023455115624296448", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 397, "tweet_count": 34161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caldas_leide", "name": "LEIDE\u2764", "id": "1044451566445645824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 392, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naya_vieiraa", "name": "naya", "id": "1651127276", "location": "Bh", "public_metrics": {"followers_count": 4671, "following_count": 1113, "tweet_count": 41491, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Astroma39213772", "name": "Astroman (en la playa del oc\u00e9ano c\u00f3smico)", "id": "1083720468413276160", "location": "En la playa del Oc\u00e9ano C\u00f3smico", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1768, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsaacOliver09", "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1a\ud835\udc1c \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "990750406790799360", "location": "santa crime, rj", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 717, "tweet_count": 69605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "swetcyeol", "name": "gabs \ud83c\udf40", "id": "3421344173", "location": "bigbang5; exo; super junior", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1123, "tweet_count": 41082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alielmirand", "name": "leila \u2b50\ufe0f", "id": "1133570756921712640", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 194, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isfarias_m", "name": "I S I S", "id": "1104639457934929920", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 217, "tweet_count": 14000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nicoodigou", "name": "meu nome n\u00e3o \u00e9 Cezar\ud83e\udd8b", "id": "817911888973598722", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 311, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaisahricat", "name": "fer", "id": "540502992", "location": "ionia ", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 888, "tweet_count": 158094, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "menchopirinola", "name": "Mencho \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf33#No+Sename #AprueboFeliz", "id": "59151964", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2346, "tweet_count": 76438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TulioGuanipa", "name": "Tulio Guanipa", "id": "114922216", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2333, "tweet_count": 85627, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ferreirakarinee", "name": "karine", "id": "3063934667", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 618, "tweet_count": 149155, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cambraia_lorena", "name": "lorena :)", "id": "1123658544711073797", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 588, "tweet_count": 16009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gbrmrt_", "name": "Bola", "id": "967579969307205632", "location": "Aquidauana Portal do inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1032, "tweet_count": 29985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fairyiboo", "name": "kami \ud83c\udf4a", "id": "898225452267032577", "location": "taekook", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1054, "tweet_count": 17678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carou26", "name": "Carol", "id": "2233512812", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 339, "tweet_count": 20329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "silverinhaa_", "name": "trouxona \ud83e\udd21", "id": "1154149745860009985", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 222, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blckstreetboy", "name": "444", "id": "1419683959", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 421, "tweet_count": 34651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gustavodipa", "name": "Gustavo Di Palma", "id": "93027726", "location": "R\u00edo Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angheran70", "name": "Angheran", "id": "3599907255", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 514, "tweet_count": 49352, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "MediasetTgcom24", "name": "Tgcom24", "id": "331617619", "public_metrics": {"followers_count": 1426275, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}}, {"verified": false, "username": "conacigol", "name": "Ester Tuchsznaider", "id": "2908523213", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1079, "tweet_count": 49386, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CamiBlutce", "name": "Camilita Blues", "id": "955971785492713472", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 223, "tweet_count": 12886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "just_realityy", "name": "helen", "id": "2727704392", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 360, "tweet_count": 77602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yeorevoir", "name": "ana'''", "id": "2396991920", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 713, "tweet_count": 10259, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "erpedrini", "name": "Ermanno Pedrini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1471608194", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 650, "tweet_count": 244312, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "tonicmanu", "name": "manu", "id": "1001816182285127681", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 427, "tweet_count": 8434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edanor41", "name": "EDUARDO", "id": "763846519", "location": "LA PATRIA GRANDE", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 6537, "tweet_count": 212059, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "juaumll", "name": "J\u00e3o", "id": "995800286324289536", "location": "Xap ", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 394, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sylvmecs", "name": "Sylv", "id": "148979546", "location": "Aqui y ahora", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 415, "tweet_count": 33601, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "1bubblgirl", "name": "grey", "id": "54897214", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 680, "tweet_count": 363922, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "ivandelsud", "name": "M. Rajoy", "id": "1842448256", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 547, "tweet_count": 17728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jac_Hdez", "name": "Jac", "id": "239175613", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 159, "tweet_count": 6194, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "prensagrafica", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "id": "19084628", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1018028, "following_count": 11188, "tweet_count": 437025, "listed_count": 2088}}, {"verified": false, "username": "HCURZEL", "name": "HCURZEL", "id": "3288589617", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 495, "tweet_count": 6459, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "americano_jm", "name": "elumbreon \u2720", "id": "1041792691238039552", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 468, "tweet_count": 17221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poxaquequel", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95", "id": "178899290", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 257, "tweet_count": 28964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leticiacostahm", "name": "L\u00ea", "id": "72306926", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 228, "tweet_count": 36662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ochentayseis1", "name": "Ochentayseis", "id": "1201538996171661314", "location": "gatunera", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 381, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thenctzenjaem", "name": "thata \u00b9\u2078 hiatus | norenmin and markhyuck au!", "id": "1026944541838979072", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 0, "tweet_count": 53249, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lianalimall", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "4611462863", "location": "Em uma margem distante", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 599, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Betol74", "name": "Alberto Luna Navarro", "id": "113446269", "location": "Hermosillo Sonora M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2314, "tweet_count": 39955, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "sayaofps", "name": "sayao \u00a9", "id": "1137368642948145152", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 431, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OQuotidianaBlog", "name": "Odissea Quotidiana", "id": "884502760959471617", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 138, "tweet_count": 20482, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "realmarral", "name": "MARRAL \ud83e\udd87", "id": "1054538623603871744", "location": "Rio de Janeiro, BXD", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 59, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dario_91_", "name": "ABCDar\u00edo", "id": "289477687", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1914, "tweet_count": 99879, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "lelesouth", "name": "southier", "id": "1080549533568897024", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 482, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luufragaa", "name": "Lu Fraga", "id": "967997390648168449", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 208, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reasonchaeyoung", "name": "lucas\u2077\u2661\u2019bangtan", "id": "1145263351217479680", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1091, "tweet_count": 20498, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gvbsimoes", "name": "analua", "id": "748504341053571072", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 161, "tweet_count": 20559, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dudisl9", "name": "dudah", "id": "1190020755574153216", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 327, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suelynxis", "name": "suh \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1151923485058449409", "location": "S\u00e3o Paulo, SP.", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 180, "tweet_count": 17881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mochimye", "name": "\u2077", "id": "920735462100258816", "location": "\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a  \u1a12   \ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude69\ud835\ude5a  \ud80c\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1926, "tweet_count": 3652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KYUGlF", "name": "\u0618", "id": "1124396173182275584", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 207, "tweet_count": 15185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "copitofundador", "name": "Copito", "id": "1114282087568347136", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 385, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasFauno", "name": "Lucas Fauno", "id": "328778432", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 32001, "following_count": 3549, "tweet_count": 44149, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "GSlomecki", "name": "GiK\u2206", "id": "988812557426315264", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 89, "tweet_count": 10771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jayzthec", "name": "JAYZ\u2122", "id": "980073643538513920", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 913, "tweet_count": 23845, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "M4NDYz", "name": "\ub9e8\ub514\ud83d\udc30\ud83d\udcab", "id": "926189282783649797", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 748, "tweet_count": 7928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yohaisak", "name": "\u029a aisinha \u025e", "id": "1137585503144992768", "location": "#WeTrustX1 \u02e3\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 310, "tweet_count": 9578, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hispalis55", "name": "Se\u00f1or X", "id": "258475214", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 936, "tweet_count": 45573, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "marcomasini98", "name": "Marco", "id": "399042656", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 378, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eodennin_", "name": "denis \uf8ff", "id": "3300934203", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 291, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dandastur", "name": "Danda", "id": "259734564", "location": "Entre Frankfurt y Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 882, "tweet_count": 649176, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "kikovegar", "name": "Kiko Vega", "id": "21618488", "location": "Manitowoc, WI", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 2499, "tweet_count": 86421, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "_vallercd", "name": "Sap\u00e3o", "id": "3119778297", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 945, "tweet_count": 8399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jubsss09", "name": "julia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2873819413", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 550, "tweet_count": 53755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BenitoZambranoL", "name": "Benito Zambrano", "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "username": "alxsnh", "name": "|alessia| \ud83e\udd95", "id": "1052221228876877824", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 409, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuBlue94", "name": "Lu in the box \ud83c\udccf\ud83d\udce6", "id": "3191758973", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 479, "tweet_count": 63142, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LPGDptos", "name": "LPGDepartamentos", "id": "387153540", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 42257, "following_count": 28, "tweet_count": 78476, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "Kiiim_Nogueira", "name": "Kinzinha \ud83d\udc9e\ud83e\udd21", "id": "1140299331658027008", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 465, "tweet_count": 25627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LekerikaRike", "name": "LekerikaRike", "id": "778600055037161472", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 127, "tweet_count": 2726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "canelles_eva", "name": "Eva canelles", "id": "985439438", "public_metrics": {"followers_count": 6924, "following_count": 3802, "tweet_count": 49445, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo", "id": "636025744", "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}}, {"verified": false, "username": "chateandopaja", "name": "Gregorio Garc\u00eda", "id": "809716301191139329", "location": "Orto  of the world", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 702, "tweet_count": 142350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hongfairee", "name": "Mr. Farrow \ud83e\udec0", "id": "927099218778644480", "location": "atz + ggs \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69      ", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1059, "tweet_count": 88743, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Blondapetit1312", "name": "Blond\u00e3petit\ud83c\udf34", "id": "586167502", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1099, "tweet_count": 8848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "willieged", "name": "Willie", "id": "225770827", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1416, "tweet_count": 24329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ninigfv", "name": "fefe \u2698\ufe0f", "id": "3447286277", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1535, "tweet_count": 46774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "burningheartv", "name": "\u0250u\u0250o\u027e", "id": "1069664031252856832", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 322, "tweet_count": 11253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ithalotomazz", "name": "Ithalo tomaz", "id": "1638397627", "location": "Boa Vista, Roraima", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 523, "tweet_count": 102200, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Deborah_gurgeel", "name": "Deborah Gurgel", "id": "466036284", "location": "Boa Vista -RR", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 844, "tweet_count": 43585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eedweiji", "name": "nana", "id": "766708294090121217", "location": "18, they/them", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 99, "tweet_count": 7812, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Adriano33812352", "name": "clarencio avante", "id": "1182998195045064704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 312, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_marti18", "name": "(super) Martina \ud83d\udc0d", "id": "816627916297662464", "location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 181, "tweet_count": 18656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BadNatsuBB", "name": "Natsu", "id": "401412245", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 397, "tweet_count": 14146, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "_yarinha____", "name": "Yaraa", "id": "3354026117", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 332, "tweet_count": 25815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TplRoma", "name": "TPL Roma", "id": "780783027169300480", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 325, "tweet_count": 36518, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "lavamaokarai", "name": "Luan", "id": "3297309573", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 268, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "figue_duda", "name": "aprendiz do paulo muzy", "id": "1057002027920826369", "location": "cg/ms", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 868, "tweet_count": 15265, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "analicematoss", "name": "nalice", "id": "1170438665174179841", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 669, "tweet_count": 35977, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ramilanesas", "name": "Ramites (Taylor\u2019s version) \ud83e\uddc9", "id": "1115975938062393346", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 592, "tweet_count": 57886, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pusimartinez", "name": "Susana", "id": "2988521818", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CFDMEJ", "name": "#PatriotaVzla", "id": "716170936", "location": "En alg\u00fan lugar de Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6466, "following_count": 1662, "tweet_count": 170473, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "MartinRassol", "name": "Martin", "id": "2557046691", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 734, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magnusgay", "name": "Phineas can't stop", "id": "734982660", "location": "m.yg + l.mh", "public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 8037, "tweet_count": 124013, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Punto_deCorte", "name": "PuntoDeCorte.net", "id": "876863947617513473", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41739, "following_count": 14688, "tweet_count": 427505, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "GustavoGM1611", "name": "Gouve\u00e3o", "id": "860291433563074561", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 540, "tweet_count": 63601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tobiomoon", "name": "brilhante vitoria \ud83c\udf19", "id": "1616425532", "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 2902, "tweet_count": 50596, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Wesleyfcb16", "name": "Wesleyfcb16", "id": "839475534", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 616, "tweet_count": 135319, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lady_grimmer", "name": "Grimmer \u2640\ufe0f | Adult Human Female", "id": "219714633", "location": "(co/ne/cha)", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1569, "tweet_count": 40419, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "arstaehyung", "name": "aloce \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "id": "2478662688", "location": "\uac13\uc138\ube10 \u2022 \ud83e\udd8a\ud83d\udd31\ud83d\udd2e\ud83d\udc99\u2694\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1951, "tweet_count": 119927, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AndreDanielx", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd89", "id": "1024818271235784709", "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 477, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melixota", "name": "melim", "id": "1170080427723362304", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 416, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moonfairypixie", "name": "Valentina \ud83c\udf19", "id": "60688187", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1494, "tweet_count": 15622, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AngeliniAlfredo", "name": "Alfredo Angelini D", "id": "215972328", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2530, "tweet_count": 152505, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "PostMillena", "name": "Millena", "id": "787128148173459456", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 924, "tweet_count": 72281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "feelbadu", "name": "badu", "id": "916825055581163520", "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 568, "tweet_count": 64228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "A_Isaac2", "name": "ZAZA DO 13 voto secreto", "id": "873969327862632448", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 552, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poeticjavadd", "name": "louise \ud83d\udcd6 vogue - elsa schiaparelli", "id": "1091149130938966016", "location": "p\u00e1tria amada PE/PB", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 977, "tweet_count": 21240, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "proxproxxx", "name": ".", "id": "703790131828940801", "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 794, "tweet_count": 15369, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Maspoxajoao_", "name": "Joao", "id": "3765849916", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 164, "tweet_count": 16631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matorinha", "name": "02", "id": "222174806", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 727, "tweet_count": 48185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Altair_Costas", "name": "Barba do Fla \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude80", "id": "925702542079725573", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1636, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xoseast", "name": "Xoseast #Oficialid\u00e1", "id": "12038862", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1213, "tweet_count": 19506, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "iisaflorido", "name": "zabellota", "id": "1016114737669722115", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 185, "tweet_count": 11427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ninasreis_", "name": "n\u00a1na", "id": "1108475801530454017", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 142, "tweet_count": 7791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xuliaxunqueira", "name": "jj \ud83e\udd91", "id": "858873252164374529", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 632, "tweet_count": 36394, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sergisedo", "name": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0421\u0435\u0434\u043e\u043d\u043e\u0432 (sergey sedonov)\u262d", "id": "492313091", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 592, "tweet_count": 22350, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_fercostt", "name": "F\u00b0 13 \ud83e\udd82", "id": "834862407679930370", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 393, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_DarthSurgeon", "name": "Darth Surgeon\u2624 \u2122\ufe0f", "id": "1471497402", "location": "North America", "public_metrics": {"followers_count": 8700, "following_count": 541, "tweet_count": 114140, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Perciliano_", "name": "Bielzin\ud83c\udfc4", "id": "892180560528977925", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 128, "tweet_count": 6773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrianMasR", "name": "Brian Mas", "id": "316451356", "location": "Barcelona, Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1456, "tweet_count": 23582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "minsugyoongi", "name": "rafaela \u2615\ufe0f", "id": "153602374", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 1682, "tweet_count": 34780, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "sigoamandovoces", "name": "Lais", "id": "970366510521815040", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1008, "tweet_count": 27181, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jinwoo_star", "name": "gyojin; FUI PRA @_WWXIAN", "id": "1086022341400936450", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1621, "tweet_count": 27901, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "frenchzuu", "name": "pedrin francinha", "id": "2766795514", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 697, "tweet_count": 16571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcrislee", "name": "Crisu \ud83d\udcdaOyasumi PunPun //\u2b50\u2763\ufe0fLULA L\u00c1", "id": "1019594052088614912", "location": "problems", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1019, "tweet_count": 37994, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Tous_Luz14", "name": "Ch\u00fapame este Penco \ud83d\udc45\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "894438093914353664", "location": "Sucre, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 157, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrimoECosta", "name": "Primo E'Costa \uea00", "id": "824983858923917313", "location": "Caribe Colombiano", "public_metrics": {"followers_count": 116757, "following_count": 4800, "tweet_count": 44935, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "M4teuzin", "name": "Mc Mateuzin", "id": "1097075674668507136", "location": "Cajuru, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 136, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canal80", "name": "Canal80", "id": "996764373199794177", "location": "Santa Rosa De Lima, El Salvado", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 191, "tweet_count": 3863, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lust_mss", "name": "Lust \u20e4", "id": "798896020658814976", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 1325, "tweet_count": 86570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ser_enella", "name": "serenella", "id": "838332596", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 825, "tweet_count": 8282, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "raquel_ana22", "name": "s\u00e3opaulina", "id": "3360213453", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 154, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gayfbica1", "name": "jovem padawan", "id": "4537100608", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 265, "tweet_count": 13330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antimari77", "name": "beb\u00ea idoso", "id": "1035565949552930816", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 561, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FirenzeTroll", "name": "FirenzeTroll", "id": "1189910821914198016", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 212, "tweet_count": 25120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RISAHE1", "name": "RISAHE SFSN", "id": "942348887955828736", "location": "Iberica Soriana", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 520, "tweet_count": 5002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "harueogihara", "name": "harue", "id": "842126654", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1424, "tweet_count": 24651, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "blackie_sombra", "name": "blackie_sombra", "id": "922425084928843776", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1342, "tweet_count": 4710, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RDEVZLA", "name": "Ram\u00f3n \ud83e\udd51", "id": "150298163", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2007, "tweet_count": 77557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "archangelusvzla", "name": "rafaelus", "id": "162878569", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 4970, "tweet_count": 79405, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "vuintrieri", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425967, "listed_count": 74}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768355, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "username": "jsolerga91", "name": "Jordi Soler", "id": "422672724", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 603, "tweet_count": 8366, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "exoIIent", "name": "lilix~", "id": "1200090375366610945", "location": "butterfly village", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1943, "tweet_count": 116020, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "murilxxx", "name": "\u26a1", "id": "834408733090390017", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 55, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nuvolsenserumb", "name": "gatzara", "id": "302634449", "location": "Barcelona, Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1687, "tweet_count": 35175, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "yanomoo", "name": "\u77e2\u91ce \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "4842006045", "location": " :(", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 893, "tweet_count": 17635, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "littlelyaone", "name": "Lya Star \ud83d\udc51", "id": "348684638", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1345, "tweet_count": 16726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "felipefraaga", "name": "Piqui aka Limpinho", "id": "233935526", "location": "l\u00e1 embaixo", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 501, "tweet_count": 68047, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "n_busanello", "name": "Nicdas", "id": "3149044065", "location": "sempre aqui no Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 840, "tweet_count": 106642, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aldebarando79", "name": "Axel", "id": "2765799328", "location": "Al cor del vall\u00e8s. Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 3598, "tweet_count": 86276, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "KC_13_X", "name": "Aida", "id": "320276214", "location": "Asturies-Vallekas", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 497, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isiisidrus", "name": "Isidro", "id": "764147168", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1019, "tweet_count": 77921, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "engocar", "name": "Enrique G Carballo", "id": "443914809", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 925, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrepucioFetido", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28", "id": "880909538823737344", "public_metrics": {"followers_count": 11331, "following_count": 636, "tweet_count": 80337, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "xiaoqinqin_", "name": "Lilly", "id": "773309286382505984", "location": "00 line", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 5629, "tweet_count": 53916, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "StefaniaBattag3", "name": "Stefania Battaglia", "id": "4712516638", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 89, "tweet_count": 6207, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CheiroD", "name": "Cheiro Daal", "id": "423525819", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 558, "tweet_count": 45154, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1206797205119623168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: Escola n \u00e9 lugar de pegar ngm!\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/elGHzmtmXl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "876244705339723777", "edit_history_tweet_ids": ["1206797205119623168"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/elGHzmtmXl", "expanded_url": "https://twitter.com/julianeac2/status/1206796674712125441", "display_url": "twitter.com/julianeac2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:44:09.000Z"}, {"id": "1206944574691655680", "text": "yo solo de verlo me cago de miedo, este chico no le tiene miedo a nada, pero a\u00fan sigue siendo nuestro bebe\ud83d\ude02\n@BTS_twt \n\n https://t.co/PUgTQF6ufP", "public_metrics": {"retweet_count": 760, "reply_count": 23, "like_count": 1729, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "370715601", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/PUgTQF6ufP", "expanded_url": "https://twitter.com/zingerone95/status/1206923882071871499/video/1", "display_url": "twitter.com/zingerone95/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206944574691655680"], "created_at": "2019-12-17T14:29:45.000Z"}, {"id": "1206737078182141954", "text": "Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bolsa \ud83d\ude30\nPi\u00f1era Negacionista a cagar\nPacos que sacan ojos y te tiran soda c\u00e1ustica...\n\nPAREN CHILE QUE ME QUIERO BAJAR!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1692264547", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.334, "type": "Other", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Cop25"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206737078182141954"], "created_at": "2019-12-17T00:45:14.000Z"}, {"id": "1206947810639265792", "text": "@tantotupiassu Tive uma tb o nome dela era mimosa era uma galinha mas tinha um ar suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "118175886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206736805061681153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206947810639265792"], "in_reply_to_user_id": "92164762", "created_at": "2019-12-17T14:42:36.000Z"}, {"id": "1206702626529775616", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z"}, {"id": "1206458686241198081", "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "564628730", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z"}, {"id": "1206356861718585344", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "author_id": "2912654471", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z"}, {"id": "1206850354844848128", "text": "L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nTel\u00e9fono: 800 015 16 17\nWhatsapp: 55 7334 8556", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051592405672189954", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206850354844848128"], "created_at": "2019-12-17T08:15:21.000Z"}, {"id": "1206876567663714304", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB80eTFi @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134629415", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB80eTFi", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206876567663714304"], "created_at": "2019-12-17T09:59:31.000Z"}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z"}, {"id": "1206815713962409984", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iuqBhjzIBi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1041711995156783104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206782994360524800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206815713962409984"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/iuqBhjzIBi", "expanded_url": "https://twitter.com/_Luquinhas07/status/1206782994360524800", "display_url": "twitter.com/_Luquinhas07/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:57:42.000Z"}, {"id": "1206533920940011521", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "762162229", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z"}, {"id": "1206338704949702657", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es", "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1206708876982263812", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/z8XB8mqNKb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1013883240795508736", "edit_history_tweet_ids": ["1206708876982263812"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/z8XB8mqNKb", "expanded_url": "https://t.co/z8XB8mqNKb", "display_url": "t.co/z8XB8mqNKb"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:53:10.000Z"}, {"id": "1206687784997658625", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "lang": "it", "author_id": "305236970", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z"}, {"id": "1206899482182459398", "text": "Mayo\n\nA @manuelbartual se le ocurre meterme de jurado en la #FeriadelHilo. Una mujer se suicida porque env\u00edan sus v\u00eddeos sexuales y destrozan su matrimonio. En Avil\u00e9s unos chavales hacen un pack de archivos de compa\u00f1eras desnudas. \nEl hilo de Carla. \nhttps://t.co/dKWOXzs0sJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133716015274221568"}, {"type": "replied_to", "id": "1206899480072794113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "ManuelBartual", "id": "819051"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "FeriadelHilo"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7414, "type": "Place", "normalized_text": "Avil\u00e9s"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/dKWOXzs0sJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MenendezFaya/status/1133716015274221568?s=19", "display_url": "twitter.com/MenendezFaya/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "FeriadelHilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206899482182459398"], "in_reply_to_user_id": "47303450", "created_at": "2019-12-17T11:30:34.000Z"}, {"id": "1206948849522216960", "text": "Na tragu ionako neoliberalnog pristupa (nedostatku) kontrole medicinskih procedura prenamene pola (SRS) iz prvobitnog predloga, sada se i estetska hirurgija tretira kao *pravo* koje treba pokriti iz zdravstvenog osiguranja.\n\nPromocija SRS kao re\u0161enja disforije je neeti\u010dna. 10/ https://t.co/e15K8saKRB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "94257189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206948839275581445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948849522216960"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/e15K8saKRB", "expanded_url": "https://twitter.com/marksovac/status/1206948849522216960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e15K8saKRB", "media_key": "3_1206948841553113088"}]}, "in_reply_to_user_id": "94257189", "created_at": "2019-12-17T14:46:44.000Z"}, {"id": "1206712735981068293", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/wJ1ubE9oCi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "914554207205773312", "edit_history_tweet_ids": ["1206712735981068293"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wJ1ubE9oCi", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaqueirozp/status/1206709070843072514", "display_url": "twitter.com/dudaqueirozp/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:08:30.000Z"}, {"id": "1206948785760411651", "text": "Mas, sabe o que torna essa s\u00e9rie um dos crimes mais bizarros que se tem not\u00edcia? O fato do \u201ca\u00e7ougueiro maluco\u201d, como passou a ser chamado a assassino; decapitava suas v\u00edtimas ainda vivas e guardava suas cabe\u00e7as, como parte de uma cole\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181711301757800448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206948784099545088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948785760411651"], "in_reply_to_user_id": "1181711301757800448", "created_at": "2019-12-17T14:46:29.000Z"}, {"id": "1206729518288965632", "text": "Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de Ayuda Humanitaria y seg\u00fan lo compleja pero deja muchos dividendos... hasta para pagar a palangristas a favor de la Causa en \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udc00\ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/Mw0dfyuTKr", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "139841063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda Humanitaria"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Mw0dfyuTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206729518288965632"], "created_at": "2019-12-17T00:15:11.000Z"}, {"id": "1206940662870003713", "text": "Las personas con ideaci\u00f3n suicida no siempre comunican directamente que quieren acabar con su vida porque es muy doloroso. Es necesario estar alerta a las se\u00f1ales. https://t.co/8NSL3giigX", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2367472622", "edit_history_tweet_ids": ["1206940662870003713"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/8NSL3giigX", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_en_casa1/status/1206940662870003713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NSL3giigX", "media_key": "3_1206940630280216579"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:14:12.000Z"}, {"id": "1206665681472835584", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "lang": "es", "author_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z"}, {"id": "1206941368670658561", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/1V7gpe13Qo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1089362288275017728", "edit_history_tweet_ids": ["1206941368670658561"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/1V7gpe13Qo", "expanded_url": "https://twitter.com/_mpmoreira/status/1206937765100900353", "display_url": "twitter.com/_mpmoreira/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:17:00.000Z"}, {"id": "1206940287458856962", "text": "E AGORA SEU POVO...\n\nIncr\u00edvel como esse ano passou r\u00e1pido. Quanta coisa aconteceu! E se pegar l\u00e1 no come\u00e7o do ano, quando criamos esta conta, em fevereiro, tudo mudou. Ap\u00f3s uma trag\u00e9dia que matou meninos da nossa base, era necess\u00e1rio sorrir e tentar fazer a tristeza passar...", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097964521623351302", "edit_history_tweet_ids": ["1206940287458856962"], "created_at": "2019-12-17T14:12:43.000Z"}, {"id": "1206771057765564422", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HrABQP9Xe4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "712723335893950465", "edit_history_tweet_ids": ["1206771057765564422"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HrABQP9Xe4", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauraawt_/status/1206604965529235457", "display_url": "twitter.com/Lauraawt_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:00:15.000Z"}, {"id": "1206948067729117184", "text": "voc\u00ea pode fazer bullying e sofrer de volta tamb\u00e9m, c\u00eas sabem disso n\u00e9? https://t.co/ghdh6ORlaK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075554324007215104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206722679371378689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206948067729117184"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ghdh6ORlaK", "expanded_url": "https://twitter.com/zarterkane/status/1206722679371378689", "display_url": "twitter.com/zarterkane/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:43:38.000Z"}, {"id": "1206937988204244993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3BKIMttTTF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2799345316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206795873176473600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206937988204244993"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3BKIMttTTF", "expanded_url": "https://twitter.com/letssjj/status/1206795873176473600", "display_url": "twitter.com/letssjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:34.000Z"}, {"id": "1206946586158419969", "text": "@Toaquir @pait Vice oito anos do Geraldo \u201cquem n\u00e3o reagiu est\u00e1 vivo\u201d Alckmin, que trouxe o maldito Salles pra pol\u00edtica. Isso certamente conta ponto contra. Mas enfim, eu votei e fiz campanha pro Paes em 2018, teria feito com ainda mais gosto pelo Fran\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819369228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206944653687361538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Toaquir", "id": "129961500"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "pait", "id": "18029168"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Geraldo"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Paes"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946586158419969"], "in_reply_to_user_id": "129961500", "created_at": "2019-12-17T14:37:44.000Z"}, {"id": "1206947525518737408", "text": "Y deber\u00eda condenar las terapias de conversi\u00f3n. https://t.co/hqvOQ0BnpJ https://t.co/bvBfGDrxjj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44614107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206928280089059330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206947525518737408"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hqvOQ0BnpJ", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bvBfGDrxjj", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206928280089059330", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:41:28.000Z"}, {"id": "1206736805061681153", "text": "Descobri ent\u00e3o, quase sem querer, que bicho com nome n\u00e3o se mata, e de todas as lembran\u00e7as boas desse dia, sobra a principal, de que Gustavo estar\u00e1 tranquilo no seu novo velho lar, salvo pelo nome dado por seus olhos.\n\nLuv u Gustavo\n\nFim https://t.co/Rp8xgI2oet", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 405, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92164762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206736136317677570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Rp8xgI2oet", "expanded_url": "https://twitter.com/tantotupiassu/status/1206736805061681153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rp8xgI2oet", "media_key": "16_1206736788682891267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206736805061681153"], "in_reply_to_user_id": "92164762", "created_at": "2019-12-17T00:44:09.000Z"}, {"id": "1206928280089059330", "text": "#\u00daltimaHora Papa Francisco elimina el \u201csecreto pontificio\u201d en casos de abuso sexual https://t.co/YmFqrQ5i9N https://t.co/J6Oq5Jw9o7", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 178, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "16676396", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YmFqrQ5i9N", "expanded_url": "http://eluni.mx/qw1dfg-t7", "display_url": "eluni.mx/qw1dfg-t7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/papa-francisco-elimina-el-secreto-pontificio-en-casos-de-abuso-sexual"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/J6Oq5Jw9o7", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206928280089059330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6Oq5Jw9o7", "media_key": "3_1206926030885326848"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928280089059330"], "created_at": "2019-12-17T13:25:00.000Z"}, {"id": "1206946785165488133", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8h2NbL50q8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1080645228082663430", "edit_history_tweet_ids": ["1206946785165488133"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8h2NbL50q8", "expanded_url": "https://twitter.com/becozinha/status/1206945304777547777", "display_url": "twitter.com/becozinha/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:38:32.000Z"}, {"id": "1206633534204661765", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "lang": "es", "author_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z"}, {"id": "1206673525790117890", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nsbrGIhDjb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "946932810421501953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206673525790117890"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nsbrGIhDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:32:42.000Z"}, {"id": "1206679141090766848", "text": "https://t.co/2Er0Lh1hnM", "public_metrics": {"retweet_count": 3891, "reply_count": 236, "like_count": 26204, "quote_count": 335}, "lang": "zxx", "author_id": "758307228898254848", "edit_history_tweet_ids": ["1206679141090766848"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2Er0Lh1hnM", "expanded_url": "https://twitter.com/bizlet7/status/1206679141090766848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Er0Lh1hnM", "media_key": "3_1206679129946505218"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2Er0Lh1hnM", "expanded_url": "https://twitter.com/bizlet7/status/1206679141090766848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Er0Lh1hnM", "media_key": "3_1206679135520776201"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:55:00.000Z"}, {"id": "1206689502695165955", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ODv6hX6D35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1200227742085718016", "edit_history_tweet_ids": ["1206689502695165955"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ODv6hX6D35", "expanded_url": "https://twitter.com/ludslv/status/1206614849922510848", "display_url": "twitter.com/ludslv/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:36:11.000Z"}, {"id": "1206792296877973504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wLA5XboeFg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "730736417471647744", "edit_history_tweet_ids": ["1206792296877973504"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wLA5XboeFg", "expanded_url": "https://twitter.com/pablodefreitas_/status/1206791196913414145", "display_url": "twitter.com/pablodefreitas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:24:39.000Z"}, {"id": "1206816296899354624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2295833127", "edit_history_tweet_ids": ["1206816296899354624"], "created_at": "2019-12-17T06:00:01.000Z"}, {"id": "1206945823529033730", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desesperado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/Vg15Eoj7vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42453250", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 273, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Vg15Eoj7vJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1206945823529033730/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg15Eoj7vJ", "media_key": "7_1206945704687677440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206945823529033730"], "created_at": "2019-12-17T14:34:42.000Z"}, {"id": "1206562631152291841", "text": "La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimonio anonimamente, pod\u00e9s escribir a @JaViviendo_  .\u00e9l est\u00e1 escribiemdo un libro que puede ayudar muchisimo! https://t.co/2poSdWKraq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "113104677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206502288841494528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "JaViviendo_", "id": "187545689"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2poSdWKraq", "expanded_url": "https://twitter.com/JaViviendo_/status/1206502288841494528", "display_url": "twitter.com/JaViviendo_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206562631152291841"], "created_at": "2019-12-16T13:12:02.000Z"}, {"id": "1206944016354426880", "text": "Gran trabajo de @pbcueto: \u201cEl nacionalismo espa\u00f1ol ha sido capaz, durante el \u00faltimo decenio, de pertrecharse de todo un arsenal simb\u00f3lico accesible a cualquier p\u00fablico\u201d\n\nhttps://t.co/3EOmM0s1lH", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "306783307", "edit_history_tweet_ids": ["1206944016354426880"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3EOmM0s1lH", "expanded_url": "https://elcuadernodigital.com/2019/12/17/y-no-pido-perdon-el-rearme-simbolico-del-nacionalismo-espanol-de-marta-sanchez-a-blas-de-lezo/", "display_url": "elcuadernodigital.com/2019/12/17/y-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elcuadernodigital.com/2019/12/17/y-no-pido-perdon-el-rearme-simbolico-del-nacionalismo-espanol-de-marta-sanchez-a-blas-de-lezo/"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:27:32.000Z"}, {"id": "1206944227025997825", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/E5ghGhyLIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "929088061794865152", "edit_history_tweet_ids": ["1206944227025997825"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/E5ghGhyLIS", "expanded_url": "https://t.co/E5ghGhyLIS", "display_url": "t.co/E5ghGhyLIS"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:28:22.000Z"}, {"id": "1206941930917171200", "text": "Normalmente to chapado dificil ser tristeza em \nMentira 90% das vezes \u00e9 pensamento suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKK ihu vida q segue https://t.co/Bk95I01xFM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3762069975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580789586071553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "Mentira"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Bk95I01xFM", "expanded_url": "https://twitter.com/mxniquxx/status/1206580789586071553", "display_url": "twitter.com/mxniquxx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941930917171200"], "created_at": "2019-12-17T14:19:14.000Z"}, {"id": "1206747825339588608", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z"}, {"id": "1206652177869135873", "text": "Una madre mat\u00e1 a sus dos hijitos luego se suicida, un hombre mata a su pareja por que ella lo iba  a dejar.  En que mundo vivimos_? va en decadencia la salud mental! que miedo estar ac\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "331969360", "edit_history_tweet_ids": ["1206652177869135873"], "created_at": "2019-12-16T19:07:52.000Z"}, {"id": "1206929795231240192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/heJl2VxuNW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "844776152929480704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206928739050889216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929795231240192"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/heJl2VxuNW", "expanded_url": "https://twitter.com/proxproxxx/status/1206928739050889216", "display_url": "twitter.com/proxproxxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:01.000Z"}, {"id": "1206721313227857923", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ECBhxCLNvX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2988609418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206713178324905984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206721313227857923"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ECBhxCLNvX", "expanded_url": "https://twitter.com/joaohsl_/status/1206713178324905984", "display_url": "twitter.com/joaohsl_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:42:35.000Z"}, {"id": "1206833459802595330", "text": "#BuenosD\u00edas\n\nHoy traigo a este trovador poeta madrile\u00f1o en el Reto/Juego de Diciembre:\nJOAQU\u00cdN SABINA\n\u25aa\ufe0eComenta t\u00fa canci\u00f3n favorita con video opcionalmente\n\u25aa\ufe0eSi hay motivo o an\u00e9cdota\n\u25aa\ufe0eNombra a alg\u00fan amigo o seguidor\n\nGracias por participar, FAV y RT\n#byGD0 https://t.co/0r5QJ6cAJd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 34, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914850450771529729", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "JOAQU\u00cdN SABINA"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "byGD0"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/0r5QJ6cAJd", "expanded_url": "https://twitter.com/GentileDriver/status/1206833459802595330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0r5QJ6cAJd", "media_key": "3_1206833457646751745"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "byGD0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206833459802595330"], "created_at": "2019-12-17T07:08:13.000Z"}, {"id": "1206939110881071105", "text": "@ManuelGarcaVil4 @pepeblancoEP @InesArrimadas @CiudadanosCs @PSOE @ahorapodemos @sanchezcastejon Con 10 diputados ya son casi extra parlamentarios.En las pr\u00f3ximas elecciones,lo ser\u00e1n.Pero oye,cada uno se suicida como quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54134167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206909511174426624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelGarcaVil4", "id": "1277406693933174784"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 65, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206939110881071105"], "in_reply_to_user_id": "1027875033262288896", "created_at": "2019-12-17T14:08:02.000Z"}, {"id": "1206868344906883073", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ecpnRWTQSE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2533681734", "edit_history_tweet_ids": ["1206868344906883073"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ecpnRWTQSE", "expanded_url": "https://t.co/ecpnRWTQSE", "display_url": "t.co/ecpnRWTQSE"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:26:50.000Z"}, {"id": "1206934645687934976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nMEU DEUS DO C\u00c9UKKKKKKKKK https://t.co/dODbYA2A3a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "753717845100523520", "edit_history_tweet_ids": ["1206934645687934976"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dODbYA2A3a", "expanded_url": "https://t.co/dODbYA2A3a", "display_url": "t.co/dODbYA2A3a"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:50:17.000Z"}, {"id": "1191367477843939330", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "547088188", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z"}, {"id": "1206611050428354562", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "author_id": "996353709683740673", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z"}, {"id": "1206796146733137920", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WFuJMxgj9Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1102972219758661637", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206794419153907713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206796146733137920"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WFuJMxgj9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/itchsbea/status/1206794419153907713", "display_url": "twitter.com/itchsbea/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:39:57.000Z"}, {"id": "1206711855894401026", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ARd8Rzpm5W", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1537294650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661928887767040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206711855894401026"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ARd8Rzpm5W", "expanded_url": "https://twitter.com/bmilnx/status/1206661928887767040", "display_url": "twitter.com/bmilnx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:05:00.000Z"}, {"id": "1206828854700064769", "text": "Quando a Hari vai empurrar a Thayse hein? J\u00e1 deu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2805961408", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206828854700064769"], "created_at": "2019-12-17T06:49:55.000Z"}, {"id": "1206940565419569152", "text": "@AdrianVxspere Hay muchos tipos de inducci\u00f3n, la directa con maltrato psicol\u00f3gico. La indirecta que es la m\u00e1s torticera, se le retiran parte de sus ingresos, se le aisla socialmente de su familia y amigos, se le acosa judicialmente. Finalmente la v\u00edctima acaba con su vida y/o la de otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2252637684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206938880022319104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AdrianVxspere", "id": "1040711657020948481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206940565419569152"], "in_reply_to_user_id": "1040711657020948481", "created_at": "2019-12-17T14:13:49.000Z"}, {"id": "1206418798536003584", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: num sei\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n \nMo sem gra\u00e7a tb mkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1043265802131202050", "edit_history_tweet_ids": ["1206418798536003584"], "created_at": "2019-12-16T03:40:30.000Z"}, {"id": "1206709851172360192", "text": "Pol\u00edcia abre inqu\u00e9rito para apurar caso de homem com bra\u00e7adeira nazista em MG https://t.co/Kv6oIb2TN2", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 93, "like_count": 962, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Kv6oIb2TN2", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/policia-abre-inquerito-para-apurar-caso-de-homem-com-bracadeira-nazista-em-mg.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/policia-abre-inquerito-para-apurar-caso-de-homem-com-bracadeira-nazista-em-mg.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206709851172360192"], "created_at": "2019-12-16T22:57:02.000Z"}, {"id": "1206942521860988928", "text": "Pero que buena noticia para terminar el a\u00f1o... https://t.co/CWPmF8jXQT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164640798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206750499535511558"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206942521860988928"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CWPmF8jXQT", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1206750499535511558", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:21:35.000Z"}, {"id": "1206695243040657410", "text": "Ser\u00e1 cierto esto? Yo creo que si porque el Narcoindultador no se iba a perder disfrutar de los millones robados al Per\u00fa y los que hizo con ODB y Narcos:\"La Plata llega Sola\" !! https://t.co/Ef504IoqzE", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "3193276859", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8625, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ef504IoqzE", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1206695243040657410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ef504IoqzE", "media_key": "3_1206695240083656707"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206695243040657410"], "created_at": "2019-12-16T21:58:59.000Z"}, {"id": "1206941498773835776", "text": "@il_recidivo Perch\u00e9 il mio giorno del mio matrimonio \u00e8 stato il giorno del mio suicidio metaforico. Ho un altro account con il nik name @suicida_lady solo che non riesco pi\u00f9 ad accedervi e ho fatto questo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1098323173064478732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206898892501114882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "il_recidivo", "id": "456021779"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "suicida_lady", "id": "1047645095997186048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206941498773835776"], "in_reply_to_user_id": "456021779", "created_at": "2019-12-17T14:17:31.000Z"}, {"id": "1206795164200701952", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 a muito tempo atr\u00e1s mas fui \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5blTssxHLm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1099746938436702210", "edit_history_tweet_ids": ["1206795164200701952"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5blTssxHLm", "expanded_url": "https://twitter.com/malugoularte/status/1206791787643392001", "display_url": "twitter.com/malugoularte/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:36:02.000Z"}, {"id": "1206430974348795904", "text": "sabe qual \u00e9 a diferen\u00e7a entre voc\u00ea e o cubo m\u00e1gico? \u00e9 que... https://t.co/6G6R4KJvSR", "public_metrics": {"retweet_count": 3739, "reply_count": 223, "like_count": 17344, "quote_count": 664}, "lang": "pt", "author_id": "787830038410489856", "edit_history_tweet_ids": ["1206430974348795904"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6G6R4KJvSR", "expanded_url": "https://twitter.com/neilaconfuser/status/1206430974348795904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6G6R4KJvSR", "media_key": "7_1206430874000068610"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:28:53.000Z"}, {"id": "1206905890735038464", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando:\u2705\n\neu sou um puta exemplo pqp https://t.co/v1IVM8JrgV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1094395956127322113", "edit_history_tweet_ids": ["1206905890735038464"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/v1IVM8JrgV", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaProvett97/status/1206904219279777792", "display_url": "twitter.com/AmandaProvett9\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:56:02.000Z"}, {"id": "1206687073966723073", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u274c\n\nPQP KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "709423498251341825", "edit_history_tweet_ids": ["1206687073966723073"], "created_at": "2019-12-16T21:26:32.000Z"}, {"id": "1206580789586071553", "text": "-q q houve? ta quietinha hj\n-nd po, so to cansada (sorriso falso) \n-ta tudo bem? tem crtz? \n-ta sim https://t.co/GDjPHAZ7sS", "public_metrics": {"retweet_count": 25823, "reply_count": 117, "like_count": 36851, "quote_count": 958}, "lang": "pt", "author_id": "875758706859937793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204068685968596992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206580789586071553"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GDjPHAZ7sS", "expanded_url": "https://twitter.com/capnationit/status/1204068685968596992", "display_url": "twitter.com/capnationit/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:24:12.000Z"}, {"id": "1206939908960591872", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/cFiHql5goV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "710924858847272960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206778783145041920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206939908960591872"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/cFiHql5goV", "expanded_url": "https://twitter.com/nanatolv/status/1206778783145041920", "display_url": "twitter.com/nanatolv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:11:12.000Z"}, {"id": "1206937644074242048", "text": "Sacerdote argentino, acusado por abuso sexual infantil y bajo orden de arresto, fue hallado muerto de un disparo | Conoce todos los detalles del caso https://t.co/Eo3fAqU3ES https://t.co/hZnGReeC4e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1206937644074242048"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Eo3fAqU3ES", "expanded_url": "http://bit.ly/2YU86hO", "display_url": "bit.ly/2YU86hO"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hZnGReeC4e", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1206937644074242048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZnGReeC4e", "media_key": "3_1206937618736406528"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:02:12.000Z"}, {"id": "1206898892501114882", "text": "@LadySuicida2 perch\u00e9 come nick hai scelto Lady suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "456021779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LadySuicida2", "id": "1098323173064478732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206898892501114882"], "in_reply_to_user_id": "1098323173064478732", "created_at": "2019-12-17T11:28:13.000Z"}, {"id": "1206927761799024642", "text": "Suicida para uds!! que se lucran con el sufrimiento de una Naci\u00f3n y la sangre derramada por Inocentes https://t.co/4TsOLxQQ3S", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051949249724858372", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4TsOLxQQ3S", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206927761799024642"], "created_at": "2019-12-17T13:22:56.000Z"}, {"id": "1206931572592644096", "text": "Yo tbm creo lo mismo, claro nos dir\u00e1n locos, pero para m\u00ed, no es cre\u00edble su suicidio, hay desmaciadas cosas extra\u00f1as en su entorno, desde un v\u00eddeo sin audio, tbm dir\u00e1n q hubo muchos q certificaron, ni para m\u00ed es cre\u00edble eso, en fin mientras no se pueda probar bien muerto est\u00e1. https://t.co/8dk8d3HZFG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206695243040657410"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206931572592644096"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8dk8d3HZFG", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1206695243040657410", "display_url": "twitter.com/AccionDeAmparo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:38:05.000Z"}, {"id": "1206722811282239489", "text": "a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ningu\u00e9m kkkkkkkkkkkkkkkk chorei", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 11, "like_count": 528, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "1035954206", "edit_history_tweet_ids": ["1206722811282239489"], "created_at": "2019-12-16T23:48:32.000Z"}, {"id": "1206699699891253254", "text": "La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u201dcritici\u201dper governare subito:meglio RINVIARE LE ELEZIONI\nMa ottiene s\u00ec solo sulla L.elettorale:proporzionale\nStrategggia suicida https://t.co/0WHDeesIGC", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "475234937", "edit_history_tweet_ids": ["1206699699891253254"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0WHDeesIGC", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/la-chiam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752/"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:42.000Z"}, {"id": "1206937103390695424", "text": "https://t.co/TmfbbZOE28", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 22, "like_count": 317, "quote_count": 7}, "lang": "zxx", "author_id": "1028353328806285312", "edit_history_tweet_ids": ["1206937103390695424"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TmfbbZOE28", "expanded_url": "https://twitter.com/FeijoadaSim/status/1206937103390695424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmfbbZOE28", "media_key": "3_1206937101683580928"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:00:03.000Z"}, {"id": "1206926930471206912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ehdgz6etlZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3252814379", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206647590500089858"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206926930471206912"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ehdgz6etlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RnCrvg1/status/1206647590500089858", "display_url": "twitter.com/RnCrvg1/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:19:38.000Z"}, {"id": "1206844904984449024", "text": "Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo reciba en el amor infinito\". Son los mismos q nos dicen criminales si reclamamos derecho al aborto y a la muerte digna.\nInvestig\u00f3 @saturnetroc /@izquierdadiario https://t.co/eZ5WxIiSVH", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43620417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756409045659648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 261, "username": "saturnetroc", "id": "134646009"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "Arzobispado"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eZ5WxIiSVH", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1206756409045659648", "display_url": "twitter.com/izquierdadiari\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206844904984449024"], "created_at": "2019-12-17T07:53:42.000Z"}, {"id": "1206938046714843140", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HlMQbQCv4D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "935290929128361984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932599404421120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206938046714843140"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/HlMQbQCv4D", "expanded_url": "https://twitter.com/millenattt/status/1206932599404421120", "display_url": "twitter.com/millenattt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:48.000Z"}, {"id": "1206791816013590539", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: n\u00e3o \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/ttcCXFaGTc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "723841026562117634", "edit_history_tweet_ids": ["1206791816013590539"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ttcCXFaGTc", "expanded_url": "https://twitter.com/leettpaula/status/1206789794422018048", "display_url": "twitter.com/leettpaula/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:22:44.000Z"}, {"id": "1206897842255810560", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QGqUAmzEh5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1015990750985818113", "edit_history_tweet_ids": ["1206897842255810560"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QGqUAmzEh5", "expanded_url": "https://twitter.com/santosxnanda/status/1206897146441740288", "display_url": "twitter.com/santosxnanda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:24:03.000Z"}, {"id": "1206935990218174465", "text": "A dos bandas RN tensiona a La Moneda y Chile Vamos: Ossand\u00f3n critica discurso de Venezuela y grupo de diputados apoya esca\u00f1os reservados https://t.co/8Ws1NJWhjH https://t.co/xXweogsbkr", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "12815132", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7035, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Ossand\u00f3n"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/8Ws1NJWhjH", "expanded_url": "https://tinyurl.com/qvvbjt3", "display_url": "tinyurl.com/qvvbjt3"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/xXweogsbkr", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1206935990218174465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXweogsbkr", "media_key": "3_1206935981791821827"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935990218174465"], "created_at": "2019-12-17T13:55:38.000Z"}, {"id": "1206778783145041920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/gQQHmCgJwU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3139212839", "edit_history_tweet_ids": ["1206778783145041920"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gQQHmCgJwU", "expanded_url": "https://twitter.com/imnajww/status/1206778394215624706", "display_url": "twitter.com/imnajww/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:30:57.000Z"}, {"id": "1206731347118743553", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/81f23MP1TN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "836617142", "edit_history_tweet_ids": ["1206731347118743553"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/81f23MP1TN", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaduarte6/status/1206730699337879552", "display_url": "twitter.com/luisaduarte6/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:22:27.000Z"}, {"id": "1206757082940067841", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lOU7KdObuA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1148972940177879041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582281453932544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206757082940067841"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lOU7KdObuA", "expanded_url": "https://twitter.com/kxxtro/status/1206582281453932544", "display_url": "twitter.com/kxxtro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:04:43.000Z"}, {"id": "1206748079988396034", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/v13kS6qSV5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1150371180966289408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206747163755200513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206748079988396034"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/v13kS6qSV5", "expanded_url": "https://twitter.com/ramosya5/status/1206747163755200513", "display_url": "twitter.com/ramosya5/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:28:57.000Z"}, {"id": "1206814060332888064", "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/xossCvcry9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "307361535", "edit_history_tweet_ids": ["1206814060332888064"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xossCvcry9", "expanded_url": "https://twitter.com/dovalle_paty/status/1206799060449087488", "display_url": "twitter.com/dovalle_paty/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:51:08.000Z"}, {"id": "1206833416840400897", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/O3TySwBq8T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1171231286343720960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206786203917438976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206833416840400897"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/O3TySwBq8T", "expanded_url": "https://twitter.com/_eduarrrdaa/status/1206786203917438976", "display_url": "twitter.com/_eduarrrdaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:08:03.000Z"}, {"id": "1206934913477300224", "text": "Na Argentina, torturador \u00e9 preso. No Brasil, s\u00e3o homenageados pelo presidente https://t.co/2RzuVRRqAb", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 29, "like_count": 2815, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "30117765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206697470656425984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2RzuVRRqAb", "expanded_url": "https://twitter.com/ukigoni/status/1206697470656425984", "display_url": "twitter.com/ukigoni/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206934913477300224"], "created_at": "2019-12-17T13:51:21.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1206937861519499264", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/GwLEXqz5UL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "958506377923780608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206698486521094145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206937861519499264"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/GwLEXqz5UL", "expanded_url": "https://twitter.com/dudahfonseca14/status/1206698486521094145", "display_url": "twitter.com/dudahfonseca14\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:03:04.000Z"}, {"id": "1206916832592052224", "text": "Argentina: suicida sacerdote accusato di abusi su minori. Mons. Fern\u00e1ndez (La Plata), \u201cil Signore ci aiuter\u00e0 a capire e ci insegner\u00e0 qualcosa attraverso questo infinito dolore\u201d https://t.co/0Itqbnwguc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1307904522", "edit_history_tweet_ids": ["1206916832592052224"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/0Itqbnwguc", "expanded_url": "https://agensir.it/?p=681844", "display_url": "agensir.it/?p=681844"}]}, "created_at": "2019-12-17T12:39:30.000Z"}, {"id": "1206937259225825281", "text": "Minha Hist\u00f3ria - Michelle Obama \n\nUm olhar vulner\u00e1vel a primeira fam\u00edlia negra no comando dos USA, principalmente sobre as d\u00favidas, desejos e medos da primeira dama. Eloquente, divertido e empoderador; uma biografia que est\u00e1 longe de ser entediante. https://t.co/Q4w3vtBmVn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "298236837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206936842576285698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Obama"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Q4w3vtBmVn", "expanded_url": "https://twitter.com/falatunoel/status/1206937259225825281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4w3vtBmVn", "media_key": "3_1206937246693306369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206937259225825281"], "in_reply_to_user_id": "298236837", "created_at": "2019-12-17T14:00:41.000Z"}, {"id": "1206932991248912386", "text": "Se suicida un cura abusador. La Jerarqu\u00eda eclesi\u00e1stica habla del sufrimiento DEL VICTIMARIO y pide a los fieles una oraci\u00f3n por \u00e9l. \nLes ahorro la lectura: no dice nada sobre las victimas.  https://t.co/pK2Iz1okjJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51813611", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3207, "type": "Place", "normalized_text": "Jerarqu\u00eda"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/pK2Iz1okjJ", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-vida-nid2316425", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/el-cu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-vida-nid2316425/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932991248912386"], "created_at": "2019-12-17T13:43:43.000Z"}, {"id": "1205041781408194566", "text": "E niente \u00e8 pi\u00f9 forte di me, alla vecchia (perch\u00e9 meriti di essere chiamata cos\u00ec \ud83d\ude20) ho risposto al suo \"meglio un figlio drogato che ricchione (parole testuali),ho risposto che mentre il primo si suicida, il secondo AMA! \n\n#LIGNORANZA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3244676259", "edit_history_tweet_ids": ["1205041781408194566"], "created_at": "2019-12-12T08:28:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 233, "tag": "LIGNORANZA"}]}}, {"id": "1206935088946126848", "text": "Un curita menos.. Dios te perdonara??... Basura.. https://t.co/EoeLxln2W6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164164711", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206934595238805504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206935088946126848"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EoeLxln2W6", "expanded_url": "https://twitter.com/radiomitre/status/1206934595238805504", "display_url": "twitter.com/radiomitre/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:52:03.000Z"}, {"id": "1206920610502365186", "text": "@Turcolibia @ArzobispadoLp Adem\u00e1s tratando de explicar lo inexplicable: para la Iglesia el que se suicida no va al cielo, porque no somos nosotros los que debemos decidir cu\u00e1ndo morir, sino Dios. Partiendo de que un cura q se suicida, no es tan buen hijo de Dios, todo lo dem\u00e1s en su contra encaja perfecto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1937534246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206762583857999873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Turcolibia", "id": "95008121"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ArzobispadoLp", "id": "1184834550536507393"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206920610502365186"], "in_reply_to_user_id": "95008121", "created_at": "2019-12-17T12:54:31.000Z"}, {"id": "1206594291159703555", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z"}, {"id": "1206935202557239298", "text": "Hoy toca hablar de un cl\u00e1sico, se trata del tomo recopilatorio Escuadr\u00f3n Suicida: Desde las cenizas editado en Espa\u00f1a por ECC ediciones https://t.co/A7L554zkqe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36660545", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "ECC"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/A7L554zkqe", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-desde-las-cenizas/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576588060", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206935202557239298"], "created_at": "2019-12-17T13:52:30.000Z"}, {"id": "1206932599404421120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zmssm0msdB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1091687032609558528", "edit_history_tweet_ids": ["1206932599404421120"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zmssm0msdB", "expanded_url": "https://twitter.com/3stanislau/status/1206577070853238785", "display_url": "twitter.com/3stanislau/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:42:10.000Z"}, {"id": "1206795873176473600", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2716\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "334791872", "edit_history_tweet_ids": ["1206795873176473600"], "created_at": "2019-12-17T04:38:52.000Z"}, {"id": "1206698486521094145", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/D2Rxfynpez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "719951367746535425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675821118853121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206698486521094145"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/D2Rxfynpez", "expanded_url": "https://twitter.com/pizzi_larissa/status/1206675821118853121", "display_url": "twitter.com/pizzi_larissa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:11:53.000Z"}, {"id": "1206906156628660224", "text": "Bahia teria oferecido R$ 7,8 milh\u00f5es por atacante do Palmeiras https://t.co/CIlFLFI3MO #ecbahia #bbmp #ecbahiapontocom https://t.co/kTltL4aMcd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "38586321", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4931, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "ecbahia"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "bbmp"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "ecbahiapontocom"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CIlFLFI3MO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLR8XP", "display_url": "dlvr.it/RLR8XP"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/kTltL4aMcd", "expanded_url": "https://twitter.com/ecbahiapontocom/status/1206906156628660224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTltL4aMcd", "media_key": "3_1206906154816692224"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "ecbahia"}, {"start": 96, "end": 101, "tag": "bbmp"}, {"start": 102, "end": 118, "tag": "ecbahiapontocom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206906156628660224"], "created_at": "2019-12-17T11:57:05.000Z"}, {"id": "1206703193251549184", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/z3GqFDwwm4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "2434584608", "edit_history_tweet_ids": ["1206703193251549184"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/z3GqFDwwm4", "expanded_url": "https://twitter.com/mari_louVise/status/1206640474204917766", "display_url": "twitter.com/mari_louVise/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:30:35.000Z"}, {"id": "1206934186201927680", "text": "Devolver quanto?! R$ 380 MILH\u00d5ES!!! Pqp..v\u00e1 roubar assim l\u00e1 no inferno... https://t.co/r26Rik2zr1", "public_metrics": {"retweet_count": 1014, "reply_count": 476, "like_count": 5726, "quote_count": 92}, "lang": "pt", "author_id": "41881267", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206703045880492039"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206934186201927680"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/r26Rik2zr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1206703045880492039", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:48:28.000Z"}, {"id": "1206777701966766081", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: jamais\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Jt95sdhjA4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "811604323", "edit_history_tweet_ids": ["1206777701966766081"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Jt95sdhjA4", "expanded_url": "https://twitter.com/mi_bekerman/status/1206750478161321984", "display_url": "twitter.com/mi_bekerman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:26:39.000Z"}, {"id": "1206798106676924417", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FBecC9gewh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1114372088356319232", "edit_history_tweet_ids": ["1206798106676924417"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FBecC9gewh", "expanded_url": "https://twitter.com/larexsantana/status/1206769957167607808", "display_url": "twitter.com/larexsantana/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:47:44.000Z"}, {"id": "1206885425387884544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2I6FkZp1od", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "4649803468", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206764192717574145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206885425387884544"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2I6FkZp1od", "expanded_url": "https://twitter.com/taIisso/status/1206764192717574145", "display_url": "twitter.com/taIisso/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:34:42.000Z"}, {"id": "1206932743042555912", "text": "@kepler_johann Na verdade, nem precisariam dizer nada. O MP n\u00e3o est\u00e1 sem se esfor\u00e7ando pra fazer a acusa\u00e7\u00e3o e a JM j\u00e1 tem decis\u00e3o com \"seguran\u00e7a jur\u00eddica\": preto morreu \u00e9 bandido. Militar matou \u00e9 v\u00edtima da sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154882680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206919747138396162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206932743042555912"], "in_reply_to_user_id": "773610639591895041", "created_at": "2019-12-17T13:42:44.000Z"}, {"id": "1206934398706372608", "text": "mi pez se ha suicidado \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 que llevaba en mi casa 5 a\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1722656672", "edit_history_tweet_ids": ["1206934398706372608"], "created_at": "2019-12-17T13:49:19.000Z"}, {"id": "1206793550274420738", "text": "@folha @folha_cotidiano Gente isso \u00e9 humor estilo Porta dos Fundos a ideia \u00e9 s\u00f3 zoar os humoristas que acham que Jesus \u00e9 baitola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055634308277387264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206788013289857025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206793550274420738"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-12-17T04:29:38.000Z"}, {"id": "1206813900571922432", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: : \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fNewZUF7Tp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1044451566445645824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731422532325382"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206813900571922432"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fNewZUF7Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/Mayaraa_Alvess/status/1206731422532325382", "display_url": "twitter.com/Mayaraa_Alvess\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:50:30.000Z"}, {"id": "1206929974969733120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  destaque em treta\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5UYZADZs0z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1104639457934929920", "edit_history_tweet_ids": ["1206929974969733120"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5UYZADZs0z", "expanded_url": "https://twitter.com/williamwlkns/status/1206910130069090304", "display_url": "twitter.com/williamwlkns/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:44.000Z"}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z"}, {"id": "1206698482758758401", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0Dw0Rqx8Ys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1123658544711073797", "edit_history_tweet_ids": ["1206698482758758401"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0Dw0Rqx8Ys", "expanded_url": "https://t.co/0Dw0Rqx8Ys", "display_url": "t.co/0Dw0Rqx8Ys"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:11:52.000Z"}, {"id": "1206801196482224128", "text": "Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41yyt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "331617619", "edit_history_tweet_ids": ["1206801196482224128"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/o6T5x41yyt", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1206801196482224128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6T5x41yyt", "media_key": "3_1206801195333013504"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:00:01.000Z"}, {"id": "1206929621553471488", "text": "@peponila @conacigol Ayer dijo De Mendiguren que como los haberes se ajustan por inflaci\u00f3n el aumento ser\u00eda impagable...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "955971785492713472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206923301982998530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "conacigol", "id": "2908523213"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "De Mendiguren"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929621553471488"], "in_reply_to_user_id": "186682805", "created_at": "2019-12-17T13:30:20.000Z"}, {"id": "1206930039461359618", "text": "La mujer recibi\u00f3 una llamada telef\u00f3nica que gener\u00f3 una discusi\u00f3n entre ellos y fue donde el hombre le dispar\u00f3.\nhttps://t.co/zxBAJBAVBr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "19084628", "edit_history_tweet_ids": ["1206930039461359618"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zxBAJBAVBr", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Mata-a-su-companera-de-vida-y-luego-se-suicida-20191216-0694.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:31:59.000Z"}, {"id": "1206932787737092096", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "967997390648168449", "edit_history_tweet_ids": ["1206932787737092096"], "created_at": "2019-12-17T13:42:54.000Z"}, {"id": "1105301977033031680", "text": "Soy un trolo emocionalmente quebrado y con un coqueteo suicida en cuanto a salud mental. No sirvo para los cat\u00e1logos \"normales\".", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "328778432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105301975808266241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1105301977033031680"], "in_reply_to_user_id": "328778432", "created_at": "2019-03-12T02:58:21.000Z"}, {"id": "1206673000562675714", "text": "@fant29 @JuanGomezJurado En eso estoy de acuerdo, lo f\u00e1cil es abandonar, lo que importa es quien te cuido y te crio. Mi mujer y yo queremos ser pap\u00e1s y no podemos as\u00ed que estamos pensando en la adopci\u00f3n y te garantizo que si mi mujer da el paso ser\u00e1 lo mejor que pasar\u00e1 en mi vida. Felicidades genio\ud83c\udf82", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399042656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206568777967710210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fant29", "id": "409967531"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JuanGomezJurado", "id": "14092803"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673000562675714"], "in_reply_to_user_id": "409967531", "created_at": "2019-12-16T20:30:36.000Z"}, {"id": "1206901430768066561", "text": "Al final tendr\u00e1 otro escuadr\u00f3n suicida el t\u00edo. https://t.co/qhVE7Z4FER", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "21618488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206900940881702912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206901430768066561"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qhVE7Z4FER", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912", "display_url": "twitter.com/espinof_com/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:38:18.000Z"}, {"id": "1206931441952657408", "text": "@_marti18 \u00c8 come se Alvis avesse lasciato Post Malone per prendersi un pezzo per Alberto...noi dovremmo credere che una volta tanto che Francesco aveva assegnazioni adatte, faccia una scelta suicida a favore di Jacopo che gi\u00e0 sta in pompa magna? Sicuramente idea della produzione #Amici19 https://t.co/Q8nCM2eWZt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3191758973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206928894261186561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_marti18", "id": "816627916297662464"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/Q8nCM2eWZt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuBlue94/status/1206931441952657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8nCM2eWZt", "media_key": "16_1206931422029733889"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 288, "tag": "Amici19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206931441952657408"], "in_reply_to_user_id": "816627916297662464", "created_at": "2019-12-17T13:37:34.000Z"}, {"id": "1206816425555431424", "text": "Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amenazante, con la intenci\u00f3n de provocar una respuesta letal de un oficial de seguridad p\u00fablica o de la polic\u00eda.\nhttps://t.co/N6Ioi682rw\nhttps://t.co/vQiPTFKGtA", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "636025744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/N6Ioi682rw", "expanded_url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_by_cop", "display_url": "en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_b\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vQiPTFKGtA", "expanded_url": "https://www.amazon.com/Suicide-Cop-Committing-Provoking-Police/dp/0415785340", "display_url": "amazon.com/Suicide-Cop-Co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206816425555431424"], "created_at": "2019-12-17T06:00:32.000Z"}, {"id": "1206926797159436290", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nBINGO!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/P8pinalda9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "466036284", "edit_history_tweet_ids": ["1206926797159436290"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/P8pinalda9", "expanded_url": "https://twitter.com/Jordanafsm/status/1206787684439597061", "display_url": "twitter.com/Jordanafsm/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:19:06.000Z"}, {"id": "1206928894261186561", "text": "Che cappella, Francesco, che cappella! Hai lasciato due mezze bombe per prenderti i Mod\u00e0?!  #Amici19 https://t.co/OxGrhUEMH5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "816627916297662464", "edit_history_tweet_ids": ["1206928894261186561"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OxGrhUEMH5", "expanded_url": "https://twitter.com/_marti18/status/1206928894261186561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxGrhUEMH5", "media_key": "16_1206928885830565902"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Amici19"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:27:26.000Z"}, {"id": "1206687721521139714", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/j55Cqpf6ic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1170438665174179841", "edit_history_tweet_ids": ["1206687721521139714"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/j55Cqpf6ic", "expanded_url": "https://t.co/j55Cqpf6ic", "display_url": "t.co/j55Cqpf6ic"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:29:06.000Z"}, {"id": "1206929002025357312", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c (n\u00e3o fa\u00e7o a minima ideia de como) https://t.co/zTTffjSH7c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "873969327862632448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785347230851072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206929002025357312"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zTTffjSH7c", "expanded_url": "https://twitter.com/Lust_mss/status/1206785347230851072", "display_url": "twitter.com/Lust_mss/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:27:52.000Z"}, {"id": "1206928739050889216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: rs\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mWm9RGR7NW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "703790131828940801", "edit_history_tweet_ids": ["1206928739050889216"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mWm9RGR7NW", "expanded_url": "https://t.co/mWm9RGR7NW", "display_url": "t.co/mWm9RGR7NW"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:26:49.000Z"}, {"id": "1206929070207971328", "text": "5 anos fazem mt diferen\u00e7a na vida ein, nem parece a mesma pessoa KKKKKKKK https://t.co/swE5cDLcBE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "222174806", "edit_history_tweet_ids": ["1206929070207971328"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/swE5cDLcBE", "expanded_url": "https://twitter.com/mtsgb_/status/1206929070207971328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/swE5cDLcBE", "media_key": "3_1206929050138222593"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/swE5cDLcBE", "expanded_url": "https://twitter.com/mtsgb_/status/1206929070207971328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/swE5cDLcBE", "media_key": "3_1206929050138271744"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:28:08.000Z"}, {"id": "1206607808906616842", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 final n\u00e3o \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/b0Mu2Yy1Uh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "858873252164374529", "edit_history_tweet_ids": ["1206607808906616842"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/b0Mu2Yy1Uh", "expanded_url": "https://t.co/b0Mu2Yy1Uh", "display_url": "t.co/b0Mu2Yy1Uh"}]}, "created_at": "2019-12-16T16:11:33.000Z"}, {"id": "1206929532810354689", "text": "En estos d\u00edas me hicieron llegar v\u00eda DM uno que otro tuit relacionado con una estudiante del ITAM que se suicid\u00f3 y el desmadre que se arm\u00f3 aqu\u00ed. \n\n\u00bfSaben que es lo que m\u00e1s me llama la atenci\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1471497402", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206929532810354689"], "created_at": "2019-12-17T13:29:58.000Z"}, {"id": "1206740258592874496", "text": "Enrique Anderson Imbert \u2013 \u201cEl suicida\u201d\n\nAl pie de la Biblia abierta -donde estaba se\u00f1alado en rojo el vers\u00edculo que lo explicar\u00eda todo- aline\u00f3 las cartas: a su mujer, al juez, a los amigos. Despu\u00e9s bebi\u00f3 el veneno y se acost\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "824983858923917313", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Anderson Imbert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206740258592874496"], "created_at": "2019-12-17T00:57:52.000Z"}, {"id": "1206785347230851072", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/n9wJ1yNEBd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "798896020658814976", "edit_history_tweet_ids": ["1206785347230851072"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/n9wJ1yNEBd", "expanded_url": "https://twitter.com/silveiracintra_/status/1206784670593159168", "display_url": "twitter.com/silveiracintra\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:57:02.000Z"}, {"id": "1206927386530504704", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/Mqoyv588yr https://t.co/kRrNaBZsZt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "884502760959471617", "edit_history_tweet_ids": ["1206927386530504704"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Mqoyv588yr", "expanded_url": "http://www.odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-metro-flaminio-chiusa-soldatessa.html", "display_url": "odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-m\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kRrNaBZsZt", "expanded_url": "https://twitter.com/OQuotidianaBlog/status/1206927386530504704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRrNaBZsZt", "media_key": "3_1206927385339269121"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:21:27.000Z"}, {"id": "1206312260844568576", "text": "Se a pessoa gosta de se amarrada no sexo = j\u00e1 morreu enforcada em outra vida \n\nGosta de leva tapa na cara = falta de aten\u00e7\u00e3o dos pais na inf\u00e2ncia \n\nCurte pux\u00e3o de cabelo = brigou com as grandona do terceirao no col\u00e9gio \n\nTudo tem um motivo \n\nReflita", "public_metrics": {"retweet_count": 4350, "reply_count": 735, "like_count": 29355, "quote_count": 3050}, "lang": "pt", "author_id": "1035565949552930816", "edit_history_tweet_ids": ["1206312260844568576"], "created_at": "2019-12-15T20:37:09.000Z"}, {"id": "1206916694221955072", "text": "Suicida para los que se llenaron de d\u00f3lares a costillas de la ayuda humanitaria. https://t.co/GcTNzWdFe1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162878569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206916694221955072"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GcTNzWdFe1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T12:38:57.000Z"}, {"id": "1206785422615031808", "text": "Insatisfeito com rumo da franquia desde o Epis\u00f3dio VII, grupo do Reddit promove \"boicote solid\u00e1rio\" a Star Wars - A Ascens\u00e3o Skywalker: https://t.co/dJB5SlmHKu https://t.co/KqxTFZMo68", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 71, "like_count": 378, "quote_count": 79}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Epis\u00f3dio VII"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 116, "end": 133, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Ascens\u00e3o Skywalker"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/dJB5SlmHKu", "expanded_url": "http://bit.ly/2qXIsfs", "display_url": "bit.ly/2qXIsfs"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/KqxTFZMo68", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1206785422615031808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqxTFZMo68", "media_key": "3_1206785406995509249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206785422615031808"], "created_at": "2019-12-17T03:57:20.000Z"}, {"id": "1206928044885250048", "text": "@matfernandestt Achei que ia rolar um knee no fim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3149044065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206926270875000832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matfernandestt", "id": "181287433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206928044885250048"], "in_reply_to_user_id": "181287433", "created_at": "2019-12-17T13:24:04.000Z"}, {"id": "1206687272579534849", "text": "Como pensar\u00e1 Arrimadas recuperar su Partido si sigue la misma Hoja de Ruta del Suicida Rivera??", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443914809", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687272579534849"], "created_at": "2019-12-16T21:27:19.000Z"}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "Muniz Freire, Brasil", "id": "1d33b5e80db22b42"}, {"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, Brasil", "id": "3f5416b0bfcd2412"}, {"full_name": "Caruaru, Brasil", "id": "81184bffde6b6099"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206934460941455365", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206934460941455365", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206934460941455365].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3245529269", "value": "3245529269", "detail": "User has been suspended: [3245529269].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206946175280197636", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206946175280197636", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206946175280197636].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206942794218115073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206942794218115073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206942794218115073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "978773253928996864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978773253928996864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978773253928996864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206941986235830277", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206941986235830277].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206941986235830277", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027875033262288896", "value": "1027875033262288896", "detail": "User has been suspended: [1027875033262288896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206909511174426624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206909511174426624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206909511174426624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "737396297091670016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [737396297091670016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "737396297091670016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206936745247485957", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206936745247485957].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206936745247485957", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3890682137", "value": "3890682137", "detail": "User has been suspended: [3890682137].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206931246196166658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206931246196166658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206931246196166658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206930063649918976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206930063649918976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206930063649918976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773610639591895041", "value": "773610639591895041", "detail": "User has been suspended: [773610639591895041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206919747138396162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206919747138396162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206919747138396162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206950026393600000", "oldest_id": "1206928116830101505", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgspkqj3g4m2rne80cvbjaikfi5"}}