{"data": [{"author_id": "290288021", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/A4W0AhY3jS", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezAnibal/status/1179031832383213570", "display_url": "twitter.com/FernandezAniba\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179031832383213570"}], "id": "1179083314579333120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este p\u00e9simo funcionario cumple con su papel de admirador del colega suicida y se evade de su responsabilidad frente a la historia con cobard\u00eda.\nPero el pueblo no lo olvidar\u00e1. https://t.co/A4W0AhY3jS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083314579333120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ahv5IFk9Xb", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1179070053267976193", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8291, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "60696710", "created_at": "2019-10-01T17:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070053267976193"}], "id": "1179083264511881217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu medo \u00e9 que da \u00faltima vez a DC fez um trailer perfeito pra esquadr\u00e3o suicida e me iludo. Mas esse trailer de #BirdsOfPrey t\u00e1 +qd+ https://t.co/ahv5IFk9Xb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179083264511881217"]}, {"author_id": "2691196806", "created_at": "2019-10-01T17:18:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179082533528453121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "BayxaRamirez", "id": "821414784709066753"}]}, "id": "1179083224443568128", "in_reply_to_user_id": "2691196806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Comienzo a creer que tienes raz\u00f3n @BayxaRamirez, un \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d pero sin los dem\u00e1s y lidereado por la Quinn...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083224443568128"]}, {"author_id": "1106527545665691649", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1179083184014860293", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083184014860293"]}, {"author_id": "1052299980369735681", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3UhlFYQrYq", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179083144173101056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 com muito medo de ser ruim que nem Esquadr\u00e3o Suicida foi mas eu gostei desse trailer?????? https://t.co/3UhlFYQrYq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179083144173101056"]}, {"author_id": "2773418077", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OXCeCYyHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guisouzadias", "id": "34439911"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179072889317933056"}], "id": "1179083124803821568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guisouzadias: Esse trailer fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/OXCeCYyHXE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179083124803821568"]}, {"author_id": "431000202", "created_at": "2019-10-01T17:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1179083066066776065", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083066066776065"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:02.000Z", "id": "1179083059125264384", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083059125264384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 265, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "109604376", "created_at": "2019-10-01T17:17:48.000Z", "id": "1179083001680027650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "PFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nPFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nPFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nPFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nPFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nPFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nPFVR N\u00c3O SEJA UMA ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\n#BirdsOfPrey", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179083001680027650"]}, {"author_id": "2308746392", "created_at": "2019-10-01T17:17:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179082485889671169"}], "id": "1179082980666552321", "in_reply_to_user_id": "2952399909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IsocaGarcia \ud83e\udd23\ud83e\udd23 eso en mi estado hubiese sido suicida !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IsocaGarcia", "id": "2952399909"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179082980666552321"]}, {"author_id": "1079208133413818371", "created_at": "2019-10-01T17:17:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177770080693825541"}], "id": "1179082980272345093", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvnMartin6: de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvnMartin6", "id": "1015567817616363520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179082980272345093"]}, {"author_id": "322839168", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/eKDDRDHvoF", "expanded_url": "https://twitter.com/acsmneto/status/1177345026856312832/video/1", "display_url": "twitter.com/acsmneto/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:17:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179079724917760002"}], "id": "1179082945082150918", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@siteptbr que nao seja que nem o esquadrao suicida, am\u00e9m\nhttps://t.co/eKDDRDHvoF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082945082150918"]}, {"author_id": "193916616", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uSpS26f9Uk", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:17:31.000Z", "id": "1179082928757846018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/uSpS26f9Uk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082928757846018"]}, {"author_id": "785669367912468480", "created_at": "2019-10-01T17:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179081891166728197"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Robert"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "id": "1179082880322035712", "in_reply_to_user_id": "1077694172671418368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ironcapverse O Batman do Robert vai se passar no passado, n\u00e9? Aves de Rapina se passa logo depois de Esquadr\u00e3o Suicida onde o pr\u00f3prio Batman do Ben que \u00e9 bem mais maduro j\u00e1 apareceu, ent\u00e3o essa Batgirl seria tamb\u00e9m de uma \u00e9poca onde seria mais madura e poderia estar na posi\u00e7\u00e3o de mentora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082880322035712"]}, {"author_id": "1458148261", "created_at": "2019-10-01T17:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179082863855243264", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179082863855243264"]}, {"author_id": "256658276", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IQZgAqjvt8", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosCine/status/1179063551249399808", "display_url": "twitter.com/WarnerBrosCine\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "Poison Ivy"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "EWAN MCGREGOR"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:16:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063551249399808"}], "id": "1179082697894969353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en di\u00e1logos conmigo misma...\n-\u00bfY Poison Ivy donde est\u00e1? \n+Hice una fiesta con el tr\u00e1iler del Escuadr\u00f3n suicida y no aguant\u00e9 luego ni los 15 primeros minutos de la pel\u00edcula... yo ya con pies de plomo...\n-PERO ES QUE SALE EWAN MCGREGOR....\n+Tambi\u00e9n en \u00e1ngeles y demonios https://t.co/IQZgAqjvt8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179082697894969353"]}, {"author_id": "70392935", "created_at": "2019-10-01T17:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179082375348797440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Madagascar 3"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.695, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tchitter", "id": "122647439"}]}, "id": "1179082668509683713", "in_reply_to_user_id": "122647439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tchitter Essa m\u00fasica \u00e9 aquela principal? Que tem no Madagascar 3? Se sim, hino de m\u00fasica. Sabem mesmo. A do Queen no Esquadr\u00e3o Suicida foi perfeita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082668509683713"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-10-01T17:16:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179082409259798528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "id": "1179082640500121600", "in_reply_to_user_id": "70139140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida so nao foi pior q Lanterna Verde q fa\u00e7o questao de esquecer q existiu kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082640500121600"]}, {"author_id": "1163804360075370498", "created_at": "2019-10-01T17:16:10.000Z", "id": "1179082591191945217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179082591191945217"]}, {"author_id": "1016134503968976897", "created_at": "2019-10-01T17:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179081073516515329"}], "id": "1179082513060450304", "in_reply_to_user_id": "62046416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@javcollao El trailer se ve tan malo como escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179082513060450304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 205, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WSUxlzTNCF", "expanded_url": "https://t.co/WSUxlzTNCF", "display_url": "t.co/WSUxlzTNCF"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.8831, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "16449916", "created_at": "2019-10-01T17:15:49.000Z", "id": "1179082503463809024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Saiu o primeiro trailer de Aves de Rapina! N\u00e3o sei se curti, porque parece muito um filme solo da Arlequina, mas assistirei. (Nos resta torcer para n\u00e3o ser outra bomba como Esquadr\u00e3o Suicida.) #BirdsOfPrey https://t.co/WSUxlzTNCF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082503463809024"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-10-01T17:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "J Gunn"}]}, "id": "1179082409259798528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Eu gosto muito da margot robbie como arlequina e achava q se nao insistissem nisto seria um puta vacilo (mesmo achando esquadr\u00e3o suicida rid\u00edculo de ruim), mas o pior que J Gunn dirigindo nao tem como nao ficar curioso sobre como sera....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082409259798528"]}, {"author_id": "709598517413736448", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bs39EKYuoK", "expanded_url": "https://twitter.com/streamiebr/status/1179079930770010112", "display_url": "twitter.com/streamiebr/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8596, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:14:36.000Z", "id": "1179082195165700096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "dnv as pessoas criando expectativa sobre filme da dc pra no final reclamarem q foi um lixo igual fizeram com esquadr\u00e3o suicida https://t.co/bs39EKYuoK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082195165700096"]}, {"author_id": "4420434202", "created_at": "2019-10-01T17:14:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179080985377480704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Batmathio", "id": "999259231063891968"}]}, "id": "1179082169936949248", "in_reply_to_user_id": "999259231063891968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Batmathio kkkkk al\u00e1 o iludido com esquadr\u00e3o suicida 2.0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082169936949248"]}, {"author_id": "1485429457", "created_at": "2019-10-01T17:14:07.000Z", "id": "1179082072440393729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fico pensando no guri que se matou... \neu nem conhecia, mas as vezes voc\u00ea n\u00e3o precisa disso, s\u00f3 fico pensando na dor, no sofrimento, sei l\u00e1, muito triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082072440393729"]}, {"author_id": "226646353", "created_at": "2019-10-01T17:13:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179082040240685057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 dif\u00edcil olhar pro trailer de Aves de Rapina e n\u00e3o lembrar de Esquadr\u00e3o Suicida, ainda mais com esse tanto de personagem pra ser introduzido.\n\nsei l\u00e1, empolguei n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082040240685057"]}, {"author_id": "410711502", "created_at": "2019-10-01T17:13:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "id": "1179082027754242054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Zidane se suicida s\u00f3lo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082027754242054"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 118, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariaGoettig", "id": "982655244512432128"}]}, "author_id": "562228900", "created_at": "2019-10-01T17:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179054642346561536"}], "id": "1179081936121352193", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaGoettig: DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3Tm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081936121352193"]}, {"author_id": "853106881568661508", "created_at": "2019-10-01T17:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179081816554311681", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081816554311681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "2871157587", "created_at": "2019-10-01T17:12:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1179081741308502023", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081741308502023"]}, {"author_id": "1069664377010339840", "created_at": "2019-10-01T17:12:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179081733603561473", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081733603561473"]}, {"author_id": "259066013", "created_at": "2019-10-01T17:12:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.716, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "LJ"}]}, "id": "1179081732018114562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda bem q eu enalte\u00e7o todos os filmes que a dc se prop\u00f5e a fazer \n\n((Menos esquadr\u00e3o suicida e LJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081732018114562"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-10-01T17:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179078864808620032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}]}, "id": "1179081696987287553", "in_reply_to_user_id": "70139140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KeekSama Eu detesto o filme esquadrao suicida mas gosto muito da margot como arlequina de um tanto...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081696987287553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "ATAV"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.3704, "type": "Place", "normalized_text": "ATAV"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "cianocaceres", "id": "468684008"}]}, "author_id": "136356283", "created_at": "2019-10-01T17:12:27.000Z", "id": "1179081656822636544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Es la segunda vez que @cianocaceres se suicida en una ficci\u00f3n. La primera en El elegido. La segunda anoche en #ATAV . Es un actor inmenso ! Larga vida a la ficci\u00f3n Argentina !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081656822636544"]}, {"author_id": "160579745", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TRBoaFpIS3", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1179081093372362753", "display_url": "twitter.com/cinepop/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179081093372362753"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1179081571535597569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ta mt parecido com esquadr\u00e3o suicida hm sei nao ein https://t.co/TRBoaFpIS3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081571535597569"]}, {"author_id": "220722979", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JX8LGpBG75", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=121&v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.8284, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:12:06.000Z", "id": "1179081566913327105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o trailer de aves de rapina est\u00e1 sensacional, mas nunca mais me atrevi a criar expectativas para um filme da dc com base no trailer depois de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/JX8LGpBG75", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081566913327105"]}, {"author_id": "1066337118300106752", "created_at": "2019-10-01T17:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177778057245073408"}], "id": "1179081504225402881", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Homenzinho rid\u00edculo,   tu se matou politicamente,  sua palavra, seus discursos,  n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081504225402881"]}, {"author_id": "1057002398974119940", "created_at": "2019-10-01T17:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179023678513831936"}], "id": "1179081467881766913", "in_reply_to_user_id": "1176490660507074560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@dede_voltou @benebarbosa_mvb Ela fugiu claramente por estar aterrorizada com aquela cena, imagina, voc\u00ea corre o risco de ser estuprado, e logo em seguida a algu\u00e9m morto em sua frente, e foi voc\u00ea quem o matou, a primeira coisa que o c\u00e9rebro infantil consegue processar \u00e9 a necessidade de fugir e se acalmar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dede_voltou", "id": "1176490660507074560"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081467881766913"]}, {"author_id": "188230520", "created_at": "2019-10-01T17:11:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179081440081764357", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081440081764357"]}, {"author_id": "1140269029459976192", "created_at": "2019-10-01T17:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177770080693825541"}], "id": "1179081344409882625", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvnMartin6: de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvnMartin6", "id": "1015567817616363520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179081344409882625"]}, {"author_id": "94217472", "created_at": "2019-10-01T17:10:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179081248830046209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jamais esquecerei o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida. Foi o melhor trailer dos \u00faltimos tempos pra chamar a aten\u00e7\u00e3o pro filme. (Exclui-se o fato de que mostrou as melhores cenas do filme). Por tanto n\u00e3o me empolgo com trailer da DC nunca mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081248830046209"]}, {"author_id": "213376585", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/YcxtKCijft", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179077319740284928", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179077319740284928"}], "id": "1179081170056810496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me lembrou esquadr\u00e3o suicida\nAf https://t.co/YcxtKCijft", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081170056810496"]}, {"author_id": "160579745", "created_at": "2019-10-01T17:10:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179080960735940608"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1179081059465596928", "in_reply_to_user_id": "160579745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ta com mta cara de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081059465596928"]}, {"author_id": "912657857484599296", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NwDbzQepSc", "expanded_url": "https://twitter.com/RBandeirantes/status/1179051999599484928", "display_url": "twitter.com/RBandeirantes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179051999599484928"}], "id": "1179081000699224066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso.\nnesta grotesca insanidade.\nMJ. https://t.co/NwDbzQepSc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081000699224066"]}, {"author_id": "3220172255", "created_at": "2019-10-01T17:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073362372567042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool da"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7287, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BetoMenezesCeS", "id": "2790168052"}]}, "id": "1179080947372904450", "in_reply_to_user_id": "2790168052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BetoMenezesCeS \u00c9 um filme da Arlequina do filme do Esquadr\u00e3o Suicida, ou seja,  mais parecida com essa mais recente vers\u00e3o \"Deadpool da DC\". Pregui\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080947372904450"]}, {"author_id": "498065006", "created_at": "2019-10-01T17:09:34.000Z", "id": "1179080928251043842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "infelizmente sou portadora da s\u00edndrome do esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o consigo esperar muito de aves de rapina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080928251043842"]}, {"author_id": "2223694853", "created_at": "2019-10-01T17:09:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1179080926329851905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me da a mi que soy de las pocas personas que no le ha convencido el trailer de Harley Quinn.\n\nEspero equivocarme much\u00edsimo de verdad, pero me da que va tener un estilo y todo al Escuadr\u00f3n suicida y la peli no fue muy haya que digamos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179080926329851905"]}, {"author_id": "1004830207696625664", "created_at": "2019-10-01T17:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "id": "1179080899352285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trailer de aves de rapina t\u00e1 perfeito, espero que n\u00e3o decepcione igual esquadr\u00e3o suicida, mas de qualquer forma harley quinn vai brilhar, eu amo essa garota puta merda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080899352285184"]}, {"author_id": "51109381", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QEiTx8Ldgp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:09:25.000Z", "id": "1179080890443583488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/QEiTx8Ldgp\n\nanimad\u00edssima pra esse filme dar um pau em esquadr\u00e3o suicida (que \u00e9 bl\u00e9 demais)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080890443583488"]}, {"author_id": "1136396037818638336", "created_at": "2019-10-01T17:09:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178973252166832128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1179080801885003777", "in_reply_to_user_id": "897482815696236544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aqueponto_ Guerra em que Hitler se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080801885003777"]}, {"author_id": "2409555378", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/tIhI7PYU7Y", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/01/adolescente-confessa-que-matou-menina-de-9-anos-na-zona-norte-de-sp-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Norte"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.8301, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:08:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179080777214107650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "QUERO SABER DA @mariadorosario E DE OUTROS POL\u00cdTICOS LACRADORES SE A V\u00cdTIMA DA SOCIEDADE E A V\u00cdTIMA OU O ASSASSINO DE 12 ANOS.\n\nAdolescente confessa ter matado menina de 9 anos na Zona Norte de SP, diz pol\u00edcia | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/tIhI7PYU7Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080777214107650"]}, {"author_id": "1020689738846691328", "created_at": "2019-10-01T17:08:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178955908572942336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.6891, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "ricmagx", "id": "4927170317"}]}, "id": "1179080764597690369", "in_reply_to_user_id": "156645569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Evacalina @ricmagx Naquela de \"sao ambos regimes q mataram pessoas e q por isso mesmo se deve ter cuidado nos numeros para nao sairem alarvidades como o de que o Nazismo matou 8 M de pessoas\"\nSabe qual a dif?\nO Comunismo estima-se q tenha morto esse n\u00b0, q n contesto\nO Nazismo sabe-se q foram + q 8M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080764597690369"]}, {"author_id": "3048328643", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EStjZdeGcE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}], "id": "1179080753700847617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o for uma merda igual esquadr\u00e3o suicida vai ser foda https://t.co/EStjZdeGcE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080753700847617"]}, {"author_id": "901205365236387840", "created_at": "2019-10-01T17:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074917805039617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SuperDerpino", "id": "340829296"}]}, "id": "1179080744003604481", "in_reply_to_user_id": "340829296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SuperDerpino Se o filme for real ruim, n\u00e3o d\u00e1 nem pra usar a mesma desculpa de Esquadr\u00e3o Suicida, dizendo q o marketing hypou demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080744003604481"]}, {"author_id": "163861634", "created_at": "2019-10-01T17:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179080743189913600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "eu sou muito do contra po eu amei muito Esquadr\u00e3o Suicida haha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080743189913600"]}, {"author_id": "1277924900", "created_at": "2019-10-01T17:08:49.000Z", "id": "1179080741629710336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Digam o que for, mas eu simplesmente n\u00e3o consigo achar positivo uma pessoa expor em redes sociais sua depress\u00e3o, sua idea\u00e7\u00e3o suicida e outros problemas ps\u00edquicos. Internet \u00e9 terra de ningu\u00e9m e esse tipo de demanda deve ser entregue para quem possa fazer algo efetivo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080741629710336"]}, {"author_id": "194209029", "created_at": "2019-10-01T17:08:38.000Z", "id": "1179080694737317896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cama suicida.\nMorte divina. \ud83c\udf4a", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179080694737317896"]}, {"author_id": "1087582220724908033", "created_at": "2019-10-01T17:08:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179080690698203137", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179080690698203137"]}, {"author_id": "1155554804497821696", "created_at": "2019-10-01T17:08:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179080359222353931"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Courtois"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}]}, "id": "1179080649480777728", "in_reply_to_user_id": "18905975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elchiringuitotv Courtois y esa media salida suicida es para sacarle del partido y que entre el suplente YA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179080649480777728"]}, {"author_id": "2730461402", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/lCIQ3ooF27", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/10/01/adolescente-se-suicida-en-ee-uu-luego-de-que-divulgaran-mensajes-con-contenido-sexual-que-habia-enviado-a-un-companero-de-escuela/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/10/01/ado\u2026"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/PIcGCPuqob", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1179080624965070855/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIcGCPuqob", "media_key": "3_1179080623429996544"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T17:08:21.000Z", "id": "1179080624965070855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela\nhttps://t.co/lCIQ3ooF27\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/PIcGCPuqob", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179080624965070855"]}, {"author_id": "320527064", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/iCoqu60ojc", "expanded_url": "https://youtu.be/s1l914WkO6Y", "display_url": "youtu.be/s1l914WkO6Y"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:07:40.000Z", "id": "1179080449584435200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bom Trailer... *Lembra dos trailer de Esquadr\u00e3o Suicida*\nhttps://t.co/iCoqu60ojc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080449584435200"]}, {"author_id": "1954444610", "created_at": "2019-10-01T17:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179080414809460737", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179080414809460737"]}, {"author_id": "2488590490", "created_at": "2019-10-01T17:06:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179080254004051970", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080254004051970"]}, {"author_id": "1032304987651629056", "created_at": "2019-10-01T17:06:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.7669, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179080197984919552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu sei que a culpa das pessoas julgarem tanto Birds Of Prey vem com a decep\u00e7\u00e3o p\u00f4s Esquadr\u00e3o Suicida, por\u00e9m esse neg\u00f3cio de ficar procurando defeito nos filmes da DC j\u00e1 t\u00e1 chato porra, quer ver o de sempre os filmes do thor est\u00e3o ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080197984919552"]}, {"author_id": "331556150", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ZMviZqDuV7", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179066318949105665", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:06:06.000Z", "id": "1179080057509285888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu n\u00e3o quero ser hate da DC, mas \u00e9 o seguinte, n\u00e3o vou criar expectativas s\u00f3 por causa do trailer, esquadr\u00e3o suicida tinha um trailer foda pra krl e foi aquele fracasso. Quero que esse filme seja maravilhoso, pq sei q a DC tem qualidade, mas at\u00e9 agora n mostrou... https://t.co/ZMviZqDuV7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080057509285888"]}, {"author_id": "276756135", "created_at": "2019-10-01T17:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075275398811649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "justjll", "id": "64870247"}]}, "id": "1179079937921302529", "in_reply_to_user_id": "64870247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@justjll Se n\u00e3o mudarem o tom do filme igual fizeram com Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o..\nPke ta na cara q tinham uma ideia pra Esquadrao no come\u00e7o e dps descaracterizaram tudo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079937921302529"]}, {"author_id": "1107796173568593920", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zKfKPuKyeg", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1179064518678368257", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:05:31.000Z", "id": "1179079909555224576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se seguir a onda de Esquadr\u00e3o Suicida, vai ser uma bela de uma bosta https://t.co/zKfKPuKyeg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079909555224576"]}, {"author_id": "1150506291699339264", "created_at": "2019-10-01T17:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179079907424526339", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079907424526339"]}, {"author_id": "967448409694261255", "created_at": "2019-10-01T17:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074193121579008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}]}, "id": "1179079876030144513", "in_reply_to_user_id": "145421975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FioSargenti se ve genial el trailer pero desconfi\u00f3 , ojala no le pase como a el escuadr\u00f3n suicida , ademas se nota que la que vende la pel\u00edcula es harley y las dem\u00e1s son solo para hacer relleno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079876030144513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "DC"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "BirdsofPrey"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cu903zG72x", "expanded_url": "https://youtu.be/M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtu.be/M2LMRXkAZSY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "33728551", "created_at": "2019-10-01T17:05:05.000Z", "id": "1179079799387635714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aves de Rapina - Trailer Oficial 1 https://t.co/cu903zG72x via @YouTube\n#DC #BirdsofPrey Caraca! Tomara que n\u00e3o me decepcione como em Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079799387635714"]}, {"author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5x9nwwO7zE", "expanded_url": "https://notiziedi.it/roma-suicida-a-13-anni-lombra-dei-cyberbulli/", "display_url": "notiziedi.it/roma-suicida-a\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:05:02.000Z", "id": "1179079789816242176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei\u00a0cyberbulli https://t.co/5x9nwwO7zE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179079789816242176"]}, {"author_id": "44357449", "created_at": "2019-10-01T17:04:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179072102781116416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DarioFerrarij", "id": "3345494380"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "me13", "id": "16264010"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "zigguratss", "id": "1042920076809314305"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "id": "1179079719872016384", "in_reply_to_user_id": "3345494380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DarioFerrarij @me13 @ahestevam4 @Zigguratss @MarceloFreixo @CPFsCancelados Se gustavo estivesse armado, ele at\u00e9 poderia j\u00e1 ter matado muitas outras pessoas. Afinal, um pai bonzinho saiu de casa e matou outra fam\u00edlia porque n\u00e3o aprovava o namoro da filha. O mal intencionado de hoje \u00e9 o bem intencionado de ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079719872016384"]}, {"author_id": "269377904", "created_at": "2019-10-01T17:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179079192635432967"}], "id": "1179079587973799936", "in_reply_to_user_id": "741456743536951296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@itsnessa_29 o que a senhorita tem contra esquadr\u00e3o suicida? Pois saiba que eu amei kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079587973799936"]}, {"author_id": "766724807014703104", "created_at": "2019-10-01T17:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075622804557824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "id": "1179079587101319168", "in_reply_to_user_id": "12603512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nerdbunker Tem gente que fica falando mau por causa do Esquadr\u00e3o Suicida, mas esquece que a Warner picotou o filme, j\u00e1 com esse \u00e9 diferente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079587101319168"]}, {"author_id": "1019971911630180353", "created_at": "2019-10-01T17:04:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179078138447503363"}], "id": "1179079564435345409", "in_reply_to_user_id": "920808534459273216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dracolauraa depois da porcaria que foi esquadr\u00e3o suicida nunca mais vou me recuperar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dracolauraa", "id": "920808534459273216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079564435345409"]}, {"author_id": "3342197769", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sMABgaGcq7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006763609388/posts/2505359513032811/", "display_url": "facebook.com/10000676360938\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:03:44.000Z", "id": "1179079463096770563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que es como Escuadr\u00f3n Suicida que tiene un tr\u00e1iler increible y la pel\u00edcula es una basura....? https://t.co/sMABgaGcq7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079463096770563"]}, {"author_id": "90266452", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1xKPfiRw6l", "expanded_url": "https://www.cbr.com/suicide-squad-needs-poison-ivy-harley-quinn-needs-girlfriend/", "display_url": "cbr.com/suicide-squad-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1xKPfiRw6l", "expanded_url": "https://www.cbr.com/suicide-squad-needs-poison-ivy-harley-quinn-needs-girlfriend/", "display_url": "cbr.com/suicide-squad-\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Poison Ivy"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:03:33.000Z", "id": "1179079413750784000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n suicida necesita a Poison Ivy, y Harley Quinn necesita una novia\n\nhttps://t.co/1xKPfiRw6l https://t.co/1xKPfiRw6l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079413750784000"]}, {"author_id": "283221613", "created_at": "2019-10-01T17:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071904092688385"}], "id": "1179079412412796928", "in_reply_to_user_id": "833711704567582720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tiagodias_t Depois de esquadr\u00e3o suicida da at\u00e9 medo de assistir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079412412796928"]}, {"author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/btga05nRp5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ocRpQk", "display_url": "bit.ly/2ocRpQk"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:03:26.000Z", "id": "1179079384524902400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDemente e zocco*a\u201d, 13enne si suicida dal 9\u00b0 piano/ Offese choc sul social ThisCrush https://t.co/btga05nRp5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179079384524902400"]}, {"author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/liXa3Nuifx", "expanded_url": "http://bit.ly/2ocQXS8", "display_url": "bit.ly/2ocQXS8"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:03:26.000Z", "id": "1179079383962804225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza suicida a Roma, l'ombra del bullismo. La Procura indaga per istigazione https://t.co/liXa3Nuifx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179079383962804225"]}, {"author_id": "1106017960379011072", "created_at": "2019-10-01T17:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179079375096033282", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079375096033282"]}, {"author_id": "954562030576513024", "created_at": "2019-10-01T17:03:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179055799789703168"}], "id": "1179079338123235331", "in_reply_to_user_id": "4363374021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@CostaGino @RPPNoticias @congresoperu Buscan seguir da\u00f1ando. Est\u00e1n en modo kamikases, y en su misi\u00f3n suicida buscar\u00e1n hacer el mayor da\u00f1o posible.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079338123235331"]}, {"author_id": "2447593719", "created_at": "2019-10-01T17:03:00.000Z", "id": "1179079276899061761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Guiar con una mezcla de enojo y tristeza es como un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079276899061761"]}, {"author_id": "1042579356483301376", "created_at": "2019-10-01T17:02:53.000Z", "id": "1179079247492722688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079247492722688"]}, {"author_id": "1412052751", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dRw01PjUgK", "expanded_url": "http://bit.ly/2mhlHRg", "display_url": "bit.ly/2mhlHRg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:02:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178753883205754880"}], "id": "1179079223727788035", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @324cat: Nou cas de viol\u00e8ncia masclista: un home mata l\u2019exparella a Las Palmas de Gran Can\u00e0ria i se su\u00efcida\nhttps://t.co/dRw01PjUgK", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179079223727788035"]}, {"author_id": "1178155633536884736", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/eybsIPxUU9", "expanded_url": "https://twitter.com/maciel_rhanna/status/1179079142106714113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eybsIPxUU9", "media_key": "3_1179079138881265664"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:02:28.000Z", "id": "1179079142106714113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Que se danem essas garotas bonitas, elas s\u00f3 querem fazer mal, elas te tornar\u00e3o um suic\u00edda, suic\u00edda, quando disser que acabou\"\n\nEu: Sorte a minha, sempre me achei feia msm https://t.co/eybsIPxUU9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079142106714113"]}, {"author_id": "1322613037", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/0UU4FtvQCG", "expanded_url": "https://twitter.com/Matias_Vazquezx/status/1178816580152676352", "display_url": "twitter.com/Matias_Vazquez\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178816580152676352"}], "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1179079104412430336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Reto suicida https://t.co/0UU4FtvQCG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079104412430336"]}, {"author_id": "1086271918313857026", "created_at": "2019-10-01T17:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179079064457531397", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079064457531397"]}, {"author_id": "306358851", "created_at": "2019-10-01T17:02:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1179079023751811072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho que, narrativamente falando, esse filme da Arlequina veio cedo demais. Em esquadr\u00e3o Suicida ela e o Coringa estavam at\u00e9 bem, com ele indo ao seu resgate duas vezes no filme. Ent\u00e3o de repente, ela cai na real.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079023751811072"]}, {"author_id": "902896538061561857", "created_at": "2019-10-01T17:01:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179076025453547521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TodoArrow", "id": "1694278796"}]}, "id": "1179079016982175744", "in_reply_to_user_id": "1694278796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@TodoArrow Sinceramente, no me llama\nEso no es \"Birds of Prey\", es Harley y ya\nLas dem\u00e1s personajes apenas parece que tengan protagonismo\n\nEs una secuela cutre de Escuadr\u00f3n Suicida, y esa tampoco es que fuese muy buena que digamos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179079016982175744"]}, {"author_id": "463025000", "created_at": "2019-10-01T17:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179078798643486720", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078798643486720"]}, {"author_id": "926299279", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/dz39So2bnD", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:00:48.000Z", "id": "1179078722583961600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme pode at\u00e9 se tornar uma bomba como o primeiro Esquadr\u00e3o Suicida (eu gostei e n\u00e3o tenho vergonha), mas a Margot Robbie encarnou a Harley Quinn muito bem. https://t.co/dz39So2bnD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078722583961600"]}, {"author_id": "3377343267", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ftafUkNjsQ", "expanded_url": "https://www.infermieritalia.com/2019/10/01/anziano-suicida-in-ospedale-procura-chiede-la-condanna-al-medico-e-ai-2-infermieri/", "display_url": "infermieritalia.com/2019/10/01/anz\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HRM4kOYWpw", "expanded_url": "https://twitter.com/infermieritali2/status/1179078707450912769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HRM4kOYWpw", "media_key": "3_1179078704510722050"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:00:44.000Z", "id": "1179078707450912769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anziano suicida in ospedale: Procura chiede la condanna al medico e ai 2 Infermieri https://t.co/ftafUkNjsQ https://t.co/HRM4kOYWpw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179078707450912769"]}, {"author_id": "1431757494", "created_at": "2019-10-01T17:00:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1179078692112359425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desculpa mas n\u00e3o confio nos trailers da dc, s\u00e3o todos mt bons mas desde esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a sempre fico com um p\u00e9 atr\u00e1s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078692112359425"]}, {"author_id": "756550503207698432", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BSYDSFhKKY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1179070053267976193", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070053267976193"}], "id": "1179078680150192133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A melhor de Esquadr\u00e3o suicida agora num filme s\u00f3 dela! https://t.co/BSYDSFhKKY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078680150192133"]}, {"author_id": "3234627308", "created_at": "2019-10-01T17:00:35.000Z", "id": "1179078669391843329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Em c\u00e2mera lenta, acompanho o teu suor\nDe encontro ao meu\nA gota da seiva do c\u00e9u, ningu\u00e9m faz melhor\nQue voc\u00ea e eu\nMe agarro na tua nuca\nDaqui n\u00e3o largo nunca mais\n\u2026\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078669391843329"]}, {"author_id": "2730821144", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8o7qFTJo8w", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrxelvictor/status/1179078657576460289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8o7qFTJo8w", "media_key": "3_1179078652316835841"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:00:32.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1179078657576460289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "deu at\u00e9 vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez https://t.co/8o7qFTJo8w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078657576460289"]}, {"author_id": "1114707324", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/MR1g9NM6Hj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFHKkV", "display_url": "dlvr.it/RFHKkV"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/pB5mPX8FDp", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1179078538013470720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pB5mPX8FDp", "media_key": "3_1179078536298029056"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T17:00:04.000Z", "id": "1179078538013470720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTOS: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/MR1g9NM6Hj https://t.co/pB5mPX8FDp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078538013470720"]}, {"author_id": "982721591720206340", "created_at": "2019-10-01T16:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179078511971196928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amei o trailer de Aves de Rapina, senhor Jesus q n caguem o filme como fizeram com Esquadr\u00e3o Suicida, am\u00e9m!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078511971196928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "367229995", "created_at": "2019-10-01T16:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1179078485656133634", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078485656133634"]}, {"author_id": "2197910521", "created_at": "2019-10-01T16:59:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179078458489614339", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078458489614339"]}, {"author_id": "2474570252", "created_at": "2019-10-01T16:59:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1179078441783705601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E se os homem chega foi deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078441783705601"]}, {"author_id": "1081548901285531651", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Tt2nvV1pmx", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:59:16.000Z", "id": "1179078336749936643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Tt2nvV1pmx", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179078336749936643"]}, {"author_id": "940287147457896448", "created_at": "2019-10-01T16:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179078253996326914", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078253996326914"]}, {"author_id": "51827058", "created_at": "2019-10-01T16:58:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179078239521853446", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Queria estar hypando Aves de Rapina pra caralho depois do trailer que, sim, ta muito bom, por\u00e9m fiz exatamente isso depois dos trailers tamb\u00e9m muito bons de Esquadr\u00e3o Suicida e todos sabemos o fim dessa hist\u00f3ria n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078239521853446"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "birdsofprey"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "birdsofprey"}]}, "author_id": "109462727", "created_at": "2019-10-01T16:58:50.000Z", "id": "1179078228822110209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu to rindo muito da galera louvando #birdsofprey, mostra que ningu\u00e9m aprendeu NADA com esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078228822110209"]}, {"author_id": "1520369869", "created_at": "2019-10-01T16:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179078168344285184", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078168344285184"]}, {"author_id": "92454322", "created_at": "2019-10-01T16:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179078158206799874", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179078158206799874"]}, {"author_id": "813979697126277120", "created_at": "2019-10-01T16:58:05.000Z", "id": "1179078037553463300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um menino de 12 anos \n12 ANOS \n12 ANOS\nmatou sem v\u00ea nem porqu\u00ea uma crian\u00e7a autista v\u00e9i \n\nt\u00e1 foda demais se manter informada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078037553463300"]}, {"author_id": "742889768065859584", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OXCeCYyHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guisouzadias", "id": "34439911"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:58:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179072889317933056"}], "id": "1179078024110718976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guisouzadias: Esse trailer fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/OXCeCYyHXE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078024110718976"]}, {"author_id": "1111100596894031874", "created_at": "2019-10-01T16:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179076726510497792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179077978795511808", "in_reply_to_user_id": "156492424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SirSantander N\u00c3O, Coringa perfei\u00e7\u00e3o filme do ano! Na real falei do trailer de Aves de Rapina que saiu agora pouco, gostei mto mas medo motivo Esquadr\u00e3o Suicida parecia b\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077978795511808"]}, {"author_id": "1073611619152904192", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QMoVEgwydb", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}], "id": "1179077869856788480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Amei pq t\u00e1 bem fantasioso por\u00e9m sinto grandes chances de me decepcionar igualmente foi com Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/QMoVEgwydb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077869856788480"]}, {"author_id": "84988358", "created_at": "2019-10-01T16:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178911101934800897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chemont90", "id": "174607752"}]}, "id": "1179077858309767168", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chemont90: Navidad?\n-Indultan a Fujimori.\nA\u00f1o nuevo?\n-Echan a Domingo P\u00e9rez.\nSemana santa?\n-Se suicida Alan Garc\u00eda.\nY ahora...\nD\u00eda del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077858309767168"]}, {"author_id": "273263140", "created_at": "2019-10-01T16:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179077857756221441", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077857756221441"]}, {"author_id": "1117265494250262528", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TKp0fUuiqN", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:57:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}], "id": "1179077842644156422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Medo devido a experi\u00eancias passadas, vulgo esquadr\u00e3o suicida! https://t.co/TKp0fUuiqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077842644156422"]}, {"author_id": "618243789", "created_at": "2019-10-01T16:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179077828027043840", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077828027043840"]}, {"author_id": "261724923", "created_at": "2019-10-01T16:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077236554702850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan."}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Uruloki", "id": "11719692"}]}, "id": "1179077826609373189", "in_reply_to_user_id": "11719692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Uruloki Ojo, es de Cathy Yan. Gunn dirige Escuadr\u00f3n Suicida 2.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077826609373189"]}, {"author_id": "55130107", "created_at": "2019-10-01T16:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069995847999489"}], "id": "1179077819873280000", "in_reply_to_user_id": "31513669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1saopaulo J\u00e1 que n\u00e3o temos leis \"maiores\" esse ser de 12 anos deve ficar preso sempre, caso seja comprovada sua culpa! Foi descimulado, premeditou, matou e vai matar de novo se for solto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g1saopaulo", "id": "31513669"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077819873280000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CsCanarias", "id": "2398071896"}]}, "author_id": "2867362757", "created_at": "2019-10-01T16:57:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178700220701519878"}], "id": "1179077791989555201", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CsCanarias: Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077791989555201"]}, {"author_id": "1082792478", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/d1ol5t0bQt", "expanded_url": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1179075848944664577", "display_url": "twitter.com/MomentsBrasil/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075848944664577"}], "id": "1179077719679782918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse trailer faz esquadr\u00e3o suicida parecer bom https://t.co/d1ol5t0bQt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077719679782918"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 189, "end": 201, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.3712, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1105170906987593728", "created_at": "2019-10-01T16:56:46.000Z", "id": "1179077710074859521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu hype pra #AvesDeRapina #BirdsOfPrey est\u00e1 baix\u00edssimo, por\u00e9m espero ser surpreendido. S\u00f3 espero que por ser um filme protagonizado por mulheres e com dedo da Margot Robbie na produ\u00e7\u00e3o, a #HarleyQuinn n\u00e3o seja mega sexualizada como foi em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077710074859521"]}, {"author_id": "889641278308327424", "created_at": "2019-10-01T16:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}]}, "id": "1179077688893607937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se Taemin matou as shawols br com um simples oi, imagina se esse homem me inventa de vir pra ca?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077688893607937"]}, {"author_id": "919080102", "created_at": "2019-10-01T16:56:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "id": "1179077665988468736", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077665988468736"]}, {"author_id": "61261572", "created_at": "2019-10-01T16:56:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075622804557824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "id": "1179077652658954240", "in_reply_to_user_id": "12603512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Nerdbunker Da s\u00e9rie.... N\u00e3o verei e n\u00e3o irei, dos mesmos produtores de Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077652658954240"]}, {"author_id": "173611074", "created_at": "2019-10-01T16:56:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179067788360654848"}], "id": "1179077582731583488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CafeinaVisceral: E esse trailer de aves de rapina q parece o esquadr\u00e3o suicida sem os caras, ta me cheirando outro roteiro furado em. h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CafeinaVisceral", "id": "3172949417"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077582731583488"]}, {"author_id": "173611074", "created_at": "2019-10-01T16:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067788360654848"}], "id": "1179077515039690752", "in_reply_to_user_id": "3172949417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CafeinaVisceral Sempre achei q seria um esquadr\u00e3o suicida 2.0 mesmo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CafeinaVisceral", "id": "3172949417"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077515039690752"]}, {"author_id": "67940334", "created_at": "2019-10-01T16:55:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179077441702305792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077441702305792"]}, {"author_id": "3294769313", "created_at": "2019-10-01T16:55:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179077337993887745", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077337993887745"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/XAsj5aqAMy", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y5otcjmm", "display_url": "tinyurl.com/y5otcjmm"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Za2JR9VNqd", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1179077303294410752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Za2JR9VNqd", "media_key": "3_1179077302044545026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}]}, "author_id": "425092108", "created_at": "2019-10-01T16:55:09.000Z", "id": "1179077303294410752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RTA FOTOS: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela. Channing Smith, de 16 a\u00f1os, se quit\u00f3 la vida al no poder tolerar la humillaci\u00f3n a la que lo hab\u00edan ... https://t.co/XAsj5aqAMy https://t.co/Za2JR9VNqd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077303294410752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 271, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/TfAFZRqiz1", "expanded_url": "https://twitter.com/ReflexionandoS/status/1179077302006759425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfAFZRqiz1", "media_key": "16_1179077284726280193"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1169351769480192000", "created_at": "2019-10-01T16:55:09.000Z", "id": "1179077302006759425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El psicoticismo de Harley Quinn es lo mejor de Escuadr\u00f3n Suicida. Resulta dif\u00edcil que un actor sea veros\u00edmil cuando le toca interpretar a alguien perdidamente loco como Harley.\n\nLa interpretaci\u00f3n de Margot Robbie es magistral y tengo muchas ganas de verla en #BirdsOfPrey https://t.co/TfAFZRqiz1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077302006759425"]}, {"author_id": "11461522", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HWyR5wsAwh", "expanded_url": "https://youtu.be/M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtu.be/M2LMRXkAZSY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 79, "end": 104, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida feelings"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:55:08.000Z", "id": "1179077297627893761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Arlequina e suas Amigas vindo com tudo nessa vers\u00e3o de Deadpool com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida feelings.\n\nhttps://t.co/HWyR5wsAwh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077297627893761"]}, {"author_id": "706309069469061120", "created_at": "2019-10-01T16:54:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179076306417397763"}], "id": "1179077012201361410", "in_reply_to_user_id": "987142672912715776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucast_27 @luandersonn @opovoonline \"tipo de coisa que se faz com gente dessa laia\"\n\nBela apologia ao genoc\u00eddio. \n\nE n\u00e3o importa de vc roubou ou matou, g\u00eanio. S\u00f3 importa que seu pai (ou qqer outro) PENSE que voc\u00ea fez  isso, fique puto e precise 'descarregar\"\n\nVc n\u00e3o saberia o q \u00e9 l\u00f3gica nem se ela te atropelasse.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lucast_27", "id": "987142672912715776"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "luandersonn", "id": "1114124288532078592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077012201361410"]}, {"author_id": "726493265290129408", "created_at": "2019-10-01T16:53:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Beingolea"}]}, "id": "1179076968396005379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer se paseo por todos los canales, ahora en todas las radios;Alberto Beingolea dice q ha sido un golpe de Estado claro lo q dijo su jefa, la eterna segundona si la misma q vendi\u00f3 sus ideas por poder, si la misma q se uni\u00f3 al cobarde suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076968396005379"]}, {"author_id": "127992947", "created_at": "2019-10-01T16:53:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179027925011746817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "id": "1179076912737587203", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCEUnlimited: Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076912737587203"]}, {"author_id": "564111356", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/YAX6f3Z6XC", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/01/adolescente-confessa-que-matou-menina-de-9-anos-na-zona-norte-de-sp-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5577, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Norte"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:53:29.000Z", "id": "1179076881632628736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se isso for vdd, \u00e9 um caso de psicopatia. Adolescente confessa ter matado menina de 9 anos na Zona Norte de SP, diz pol\u00edcia | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/YAX6f3Z6XC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076881632628736"]}, {"author_id": "847931738986827776", "created_at": "2019-10-01T16:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179076835293970432", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076835293970432"]}, {"author_id": "2424108859", "created_at": "2019-10-01T16:52:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "dc"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "new gods"}]}, "id": "1179076685813170176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "pois eu espero que metam a margot em todo filme da dc agora\nbatman? coloca a arlequina\nesquadr\u00e3o suicida? tamb\u00e9m\nliga da justi\u00e7a? opa\nnew gods? pq n\u00e3o?\ntudo isso pq voc\u00eas s\u00e3o chatos CHATOS GAYS CHATOS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076685813170176"]}, {"author_id": "289632175", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/g3zBGF0b2d", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179068820104847361", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:52:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068820104847361"}], "id": "1179076642083397634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo falou a mesma coisa quando saiu o trailer de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/g3zBGF0b2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076642083397634"]}, {"author_id": "3380991574", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:52:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1179076626027630593", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076626027630593"]}, {"author_id": "875111477090406400", "created_at": "2019-10-01T16:52:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179076570457264128", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076570457264128"]}, {"author_id": "3291182288", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v0J0WrIXz3", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179068820104847361", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:51:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068820104847361"}], "id": "1179076295117955072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "disseram a mesma coisa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/v0J0WrIXz3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076295117955072"]}, {"author_id": "245383344", "created_at": "2019-10-01T16:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179076290416140288", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076290416140288"]}, {"author_id": "115237459", "created_at": "2019-10-01T16:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075277210738690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179076199773016065", "in_reply_to_user_id": "19183391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RasielSkywalker Hum...me d\u00e1 medo, eu dei hype no Esquadr\u00e3o Suicida e a hist\u00f3ria \u00e9 boa demais para a DC estragar, foi ela l\u00e1 e estragou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076199773016065"]}, {"author_id": "189344382", "created_at": "2019-10-01T16:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "id": "1179076157330903042", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076157330903042"]}, {"author_id": "243736829", "created_at": "2019-10-01T16:50:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.2853, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "A. Toledo - Preso"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": ". Humala"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko F. - Presa"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "P. Kuczynski"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "M. Vizcarra"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": ". Ar\u00e1oz"}]}, "id": "1179076142894067712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mire como est\u00e1 Per\u00fa...\nA. Fujimori - Criminal, preso\nA. Toledo - Preso, solicitado Extradici\u00f3n\nAl\u00e1n Garc\u00eda - Investigado MP, suicida\nO. Humala - Desmoralizado pol\u00edtico\nKeiko F. - Presa, investigaci\u00f3n MP\nP. Kuczynski - Investigaci\u00f3n MP\nM. Vizcarra - Disuelve parlamento\nM. Ar\u00e1oz...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076142894067712"]}, {"author_id": "1128304601000755202", "created_at": "2019-10-01T16:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075481905356801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cornetafpfpe", "id": "1323550958"}]}, "id": "1179076053861638149", "in_reply_to_user_id": "1323550958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cornetafpfpe eu amo esquadrao suicida me julga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076053861638149"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "14839072", "created_at": "2019-10-01T16:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074440073744387"}], "id": "1179076026229506048", "in_reply_to_user_id": "14839072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O trailer segue o mesmo esquema, de Esquadr\u00e3o Suicida, com todas as cenas fodas do filme e com uma m\u00fasica boa. #BirdsOfPrey", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076026229506048"]}, {"author_id": "1098657886065098758", "created_at": "2019-10-01T16:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075102136307712"}], "id": "1179075983036616710", "in_reply_to_user_id": "1079225088925417472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isajsjjsid @fuckvino @blairwitchzx @karol11_6 @g1 Pqp, eu mere\u00e7o ler isso?!?!!!!!!!.... Se for assim, \u00e9 melhor matar logo antes q ele machuque outra crian\u00e7a.  Porque \u00e9 sempre assim, nunca param no primeiro. M-O-R-T-E pra esse menino e pra quem ajudou, se ajudou, porque se matou, pode facilmente mentir e com 12 anos n\u00e3o \u00e9 dificil", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isajsjjsid", "id": "1079225088925417472"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "karol11_6", "id": "2163184068"}, {"start": 47, "end": 50, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075983036616710"]}, {"author_id": "958535413232295936", "created_at": "2019-10-01T16:49:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179075956000075776", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075956000075776"]}, {"author_id": "68153249", "created_at": "2019-10-01T16:49:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179075930536501248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que Aves de Rapina n\u00e3o decepcione como Esquadr\u00e3o Suicida pq a expectativa t\u00e1 enorme depois desse trailer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075930536501248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-10-01T16:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1179075900131987457", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075900131987457"]}, {"author_id": "965051361766363136", "created_at": "2019-10-01T16:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179027087308537858"}], "id": "1179075861141708800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @beatrizbfo: \u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beatrizbfo", "id": "2865605156"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075861141708800"]}, {"author_id": "849015383696834560", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/QtAqJbduPH", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179068820104847361", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:49:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068820104847361"}], "id": "1179075851759042560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sera que vai ser uma merda que nem esquadr\u00e3o suicida https://t.co/QtAqJbduPH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075851759042560"]}, {"author_id": "913616779552919552", "created_at": "2019-10-01T16:49:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179075838823862272", "in_reply_to_user_id": "3687722836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@viicioreality Kkkk o inverso voc\u00ea tamb\u00e9m ficaria indignada? Kkkkk voc\u00eas viajam nas coisas,arrumem motivos melhores,ele n\u00e3o xingou quem se suicida e nem tirou sarro,como sempre voc\u00eas distorcem tudo pro jeito que bem querem,mente se fan\u00e1tico vai longe quando interessa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075838823862272"]}, {"author_id": "76692116", "created_at": "2019-10-01T16:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075111242096642"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179075778308427779", "in_reply_to_user_id": "76692116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas sinto aquela vibezinha meio Esquadr\u00e3o Suicida...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075778308427779"]}, {"author_id": "1177726901927993344", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FmUm1AU1S5", "expanded_url": "https://twitter.com/brains9/status/1179065331400228864", "display_url": "twitter.com/brains9/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:49:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179065331400228864"}], "id": "1179075769949134854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Colocar Margot pra interpretar a Arlequina foi a \u00fanica coisa boa que Esquadr\u00e3o Suicida fez a humanidade https://t.co/FmUm1AU1S5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075769949134854"]}, {"author_id": "741456743536951296", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DCFSCQ5RED", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1179073998027726848", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:48:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179073998027726848"}], "id": "1179075719005118465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 o trailer j\u00e1 esmurrou Esquadr\u00e3o Suicida todinho! https://t.co/DCFSCQ5RED", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075719005118465"]}, {"author_id": "2268291541", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/X722HnyQm5", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1179068908357214213", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.8289, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068908357214213"}], "id": "1179075617226203137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadrao suicida me ensinou a nao ficar tao hypado com filme da dc https://t.co/X722HnyQm5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075617226203137"]}, {"author_id": "1122688647424282626", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/vAhfA7PeTo", "expanded_url": "https://twitter.com/gounosh/status/1179075615900741632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vAhfA7PeTo", "media_key": "3_1179075608300703746"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KenHarusame", "id": "77971212"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071265467965441"}], "id": "1179075615900741632", "in_reply_to_user_id": "77971212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KenHarusame Parece muito com o pistoleiro do Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vAhfA7PeTo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075615900741632"]}, {"author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-10-01T16:48:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178882460160933889"}], "id": "1179075601153445889", "in_reply_to_user_id": "331709981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MARTInARANDaT \u00bfY qui\u00e9nes votar\u00e1n por ellos ese 5%, sms\u00f1ado, que obtuvo el SUICIDA PR\u00d3FUGO?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARTInARANDaT", "id": "331709981"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075601153445889"]}, {"author_id": "1019941695377629185", "created_at": "2019-10-01T16:48:15.000Z", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179075563845292033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vi o trailer de Aves de Rapina agr e at\u00e9 que n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o ruim assim, a Arlequina parece mais psicopata nesse filme do que em Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075563845292033"]}, {"author_id": "1323550958", "created_at": "2019-10-01T16:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074820681670656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "devil_dorito", "id": "1128304601000755202"}]}, "id": "1179075481905356801", "in_reply_to_user_id": "1128304601000755202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@devil_dorito \u00c9 o trauma com Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075481905356801"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-10-01T16:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1179075469746036738", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075469746036738"]}, {"author_id": "34133096", "created_at": "2019-10-01T16:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067994451800064"}], "id": "1179075378792534016", "in_reply_to_user_id": "2221651760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ei_Nerd Vers\u00e3o piorada do esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075378792534016"]}, {"author_id": "955854879846817792", "created_at": "2019-10-01T16:47:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179075351353397248", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075351353397248"]}, {"author_id": "68724167", "created_at": "2019-10-01T16:47:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 51, "end": 75, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "id": "1179075342033735680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antigamente os filmes da DC Comics tentavam ser o \"Novo Cavaleiro das Trevas\", hoje em dia eles tentam ser o \"Novo Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida com Bohemian Rhapsody\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075342033735680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "HemisferioDelRawk"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8qQTdSgn1y", "expanded_url": "https://twitter.com/ivannieblas/status/1179075323658457088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qQTdSgn1y", "media_key": "3_1179075159174602752"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8542, "type": "Other", "normalized_text": "HemisferioDelRawk"}]}, "author_id": "54814840", "created_at": "2019-10-01T16:47:17.000Z", "id": "1179075323658457088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Sonando un bandon GENERACION SUICIDA en el #HemisferioDelRawk https://t.co/8qQTdSgn1y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075323658457088"]}, {"author_id": "19183391", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KpdC26uXqO", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179070172507906054", "display_url": "twitter.com/plantaonerdice\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070172507906054"}], "id": "1179075277210738690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Aves de Rapina \u00e9 uma ideia t\u00e3o boa que dificilmente ser\u00e1 a bomba que foi Esquadr\u00e3o Suicida *-* https://t.co/KpdC26uXqO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075277210738690"]}, {"author_id": "64870247", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/p0EuxMKReD", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179075275398811649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O trailer \u00e9 bom.\nMas n\u00e3o sei se \u00e9 poss\u00edvel esperar algo bom do filme porque o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida foi excelente, j\u00e1 o filme... https://t.co/p0EuxMKReD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075275398811649"]}, {"author_id": "166759988", "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179075221438877696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"]}, {"author_id": "3379793699", "created_at": "2019-10-01T16:46:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179073739427856386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 134, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Canal11BsAs", "id": "966829782653722624"}]}, "id": "1179075107874058240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Canal11BsAs: Las fuerzas Polacas se embarcan en una heroica acci\u00f3n suicida, dos d\u00edas antes de que estalle la Segunda Guerra Mundial.\n\u201cL\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075107874058240"]}, {"author_id": "148874081", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/SckSHikXJr", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:46:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179075067394875392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Parece ser divertido. \n\nBom, me diverti com Esquadr\u00e3o Suicida, mesmo sendo absurdamente horr\u00edvel. Pior que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o tem como ser. https://t.co/SckSHikXJr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075067394875392"]}, {"author_id": "464577277", "created_at": "2019-10-01T16:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179066144042504192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "goonielor", "id": "380945404"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "id": "1179075062638485505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @goonielor: Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075062638485505"]}, {"author_id": "1129092369255682050", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2h9f8S84c7", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:46:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179075046905729024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AAAAAAA QUERO MUITO VER mas o medo de ser esquadr\u00e3o suicida 2.0 \u00e9 grande n vou mentir https://t.co/2h9f8S84c7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075046905729024"]}, {"author_id": "905235816", "created_at": "2019-10-01T16:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179075000466321409", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075000466321409"]}, {"author_id": "1380084104", "created_at": "2019-10-01T16:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074362785353730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcoZanetti1", "id": "306890335"}]}, "id": "1179074996725014536", "in_reply_to_user_id": "306890335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarcoZanetti1 Ta uma merda mesmo, e o mais insano que esse trailer lembra demais Esquadr\u00e3o Suicida, KKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074996725014536"]}, {"author_id": "2338694403", "created_at": "2019-10-01T16:45:56.000Z", "id": "1179074982342746118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu fosse pais desse menino de 12 anos que matou a menina de 9, na delegacia mesmo eu iria meter a porrada nesse fdp at\u00e9 o rosto virar pra as costas e perder todos os dentes de tanta porrada.. e quando ele estiver morrendo j\u00e1, ia fazer ele ressuscitar e bater de novo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074982342746118"]}, {"author_id": "4860255868", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/chbxIoVfJf", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:45:56.000Z", "id": "1179074981256450050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay que reaccionar 3nseguida mi hijo paso por ello y yo hable grite reaccione rapidamente  es muy  delicado y esto se lo dije a la directora y padres del cole  hay crios que se suicidan por este motivo VIGILEN Y PATEN EL ACOSO https://t.co/chbxIoVfJf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074981256450050"]}, {"author_id": "1157794466738180096", "created_at": "2019-10-01T16:45:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179066144042504192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "goonielor", "id": "380945404"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "id": "1179074843251286019", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @goonielor: Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074843251286019"]}, {"author_id": "342449481", "created_at": "2019-10-01T16:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178995985491677184"}], "id": "1179074835995119617", "in_reply_to_user_id": "1037815329760661504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@LibertariosUru1 Qu\u00e9 cosa esa gente que se suicida justo cuando tiene que declarar algo crucial...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertariosUru1", "id": "1037815329760661504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074835995119617"]}, {"author_id": "780177881326575616", "created_at": "2019-10-01T16:45:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074480964014080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "id": "1179074794832220160", "in_reply_to_user_id": "780177881326575616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se for pior que esquadr\u00e3o suicida a gente esconde nos filmes de terror da warner", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074794832220160"]}, {"author_id": "1124974762793500672", "created_at": "2019-10-01T16:45:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073886429880325"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_aninerak", "id": "73975449"}]}, "id": "1179074793003536391", "in_reply_to_user_id": "73975449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_aninerak Sim, mas a\u00ed \u00e9 que t\u00e1. Quem l\u00ea as HQs \u00e9 a minoria. O grande p\u00fablico n\u00e3o l\u00ea. E o que o grande p\u00fablico adora? A Harley Quinn. \n\nTanto \u00e9 que tava um marketing do caramba focado no coringa em esquadr\u00e3o suicida e ele quase n\u00e3o aparece.\n\nTudo \u00e9 quest\u00e3o de marketing e fazer grana mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074793003536391"]}, {"author_id": "36660545", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/DLObJA3eYk", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/espectacular-trailer-de-aves-de-presa-harley-quinn-locuras/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569948027", "display_url": "cinemascomics.com/espectacular-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/espectacular-trailer-de-aves-de-presa-harley-quinn-locuras/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569948027"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:45:03.000Z", "id": "1179074758404689920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ya podemos ver el primer tr\u00e1iler de Aves de Presa donde podremos ver la historia de Harley Quinn despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/DLObJA3eYk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074758404689920"]}, {"author_id": "2781381462", "created_at": "2019-10-01T16:45:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}]}, "id": "1179074751177736192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Paloma suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074751177736192"]}, {"author_id": "41564567", "created_at": "2019-10-01T16:44:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.6923, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179074625550065664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trailer de Aves de Rapina \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida recauchutado. Quero sim que seja bom, mas duvido muito que seja...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074625550065664"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-10-01T16:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179074529513086977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Saiu trailer do esquadr\u00e3o suicida ja??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074529513086977"]}, {"author_id": "148390066", "created_at": "2019-10-01T16:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179074465449365505", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074465449365505"]}, {"author_id": "1044254974115545088", "created_at": "2019-10-01T16:43:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074320225783816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Rayo"}]}, "id": "1179074419156799488", "in_reply_to_user_id": "1021156146109927424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lovexcacher A mi me gusta por ah\u00ed me cae un Rayo y me muero ahre la suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074419156799488"]}, {"author_id": "81029458", "created_at": "2019-10-01T16:43:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1179074406146027524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de ver el tr\u00e1iler de aves de presa y.... es como seguir viendo escuadr\u00f3n suicida.. \ud83d\ude48 quede con ganas de ver algo diferente, otro aire como por ejemplo joker", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074406146027524"]}, {"author_id": "132256131", "created_at": "2019-10-01T16:43:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "aves de presa"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BalamEn901Mix", "id": "1124407467126001664"}]}, "id": "1179074252441559040", "in_reply_to_user_id": "1124407467126001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BalamEn901Mix acabo de ver el tr\u00e1iler de la pel\u00edcula \"aves de presa\", Margot Robbie siempre una hermosa, un personaje que uso en escuadra suicida le queda perfecto!!! De entrada me gust\u00f3, ahora esperar\u00e9 la peli para dar una mejor opini\u00f3n!!! \ud83d\ude09\ud83e\udd18\ud83d\ude0e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074252441559040"]}, {"author_id": "1058111698593349634", "created_at": "2019-10-01T16:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073500906229761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1179074247580426241", "in_reply_to_user_id": "1168038285475811328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kusanagigintoki As cores s\u00e3o legais, s\u00f3 que eu esperava que nesse filme eles iriam fugir do Esquadr\u00e3o Suicida, achei muito parecido.\n\nEu imaginei uma coisa colorida mais tamb\u00e9m sombria, pra combinar com o novo Coringa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074247580426241"]}, {"author_id": "1107071937380057088", "created_at": "2019-10-01T16:42:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179074098535772166", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074098535772166"]}, {"author_id": "990112871320313856", "created_at": "2019-10-01T16:42:25.000Z", "id": "1179074097004924930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoje completa 1 ano q um amigo meu se suicidou, ningu\u00e9m sabe oq passa na cabe\u00e7a de outra pessoa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074097004924930"]}, {"author_id": "187896123", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OXCeCYyHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guisouzadias", "id": "34439911"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179072889317933056"}], "id": "1179074080395464705", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guisouzadias: Esse trailer fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/OXCeCYyHXE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074080395464705"]}, {"author_id": "453122585", "created_at": "2019-10-01T16:42:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179070103293485056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blackhpanther", "id": "1556771032471568384"}]}, "id": "1179074065937702913", "in_reply_to_user_id": "411822932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@blackhpanther Eu assisti o trailer e super gostei \nAh mana essa semana eu assisti Shazam finalmente e esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074065937702913"]}, {"author_id": "2303947639", "created_at": "2019-10-01T16:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179074051035271175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Toda vez esse mesmo blablab\u00e1 sobre Esquadr\u00e3o suicida. Nossa, supera isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074051035271175"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 118, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariaGoettig", "id": "982655244512432128"}]}, "author_id": "880916982899638277", "created_at": "2019-10-01T16:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179054642346561536"}], "id": "1179074039249276928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaGoettig: DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3Tm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074039249276928"]}, {"author_id": "547378071", "created_at": "2019-10-01T16:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "my mad fat diary"}]}, "id": "1179073955472302080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me acuerdo cuando era tan suicida como para ver my mad fat diary todas las noches antes de dormir, menos mal que ya no tengo morbos con mi propio dolor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073955472302080"]}, {"author_id": "888364379116273664", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OXCeCYyHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guisouzadias", "id": "34439911"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:41:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179072889317933056"}], "id": "1179073947574374403", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guisouzadias: Esse trailer fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/OXCeCYyHXE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073947574374403"]}, {"author_id": "55107765", "created_at": "2019-10-01T16:41:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan Mcgregor"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 250, "end": 259, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "BERTINELLI"}]}, "id": "1179073943514308608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Promissor demais Birds Of Prey. O Ewan Mcgregor como Black Mask parece foda. N\u00e3o atoa ele foi muito elogiado nas exibi\u00e7\u00f5es testes \nHarley se mostrando o \u00fanico acerto de Esquadr\u00e3o Suicida choca 0 pessoas. MAS NO PR\u00d3XIMO TRAILER POR FAVOR, MAIS HELENA BERTINELLI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073943514308608"]}, {"author_id": "1421721", "created_at": "2019-10-01T16:41:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073611338063872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8857, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoconfirma", "id": "162379489"}]}, "id": "1179073811645452294", "in_reply_to_user_id": "162379489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@diegoconfirma No filme do Esquadr\u00e3o Suicida o Deadshot passa 90% do tempo sem m\u00e1scara.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073811645452294"]}, {"author_id": "966829782653722624", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yviRQZfwHH", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal11BsAs/status/1179073739427856386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yviRQZfwHH", "media_key": "3_1178676233149833217"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 117, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.7409, "type": "Place", "normalized_text": "Castellano"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal 11"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:41:00.000Z", "id": "1179073739427856386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Las fuerzas Polacas se embarcan en una heroica acci\u00f3n suicida, dos d\u00edas antes de que estalle la Segunda Guerra Mundial.\n\u201cLa llama del F\u00e9nix\u201d.\nEn \u201cHollywood en Castellano\u201d\nEste mi\u00e9rcoles a las 9 de la noche por Canal 11.\n[Octubre 1989] https://t.co/yviRQZfwHH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073739427856386"]}, {"author_id": "730037879133618177", "created_at": "2019-10-01T16:40:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "id": "1179073697094737920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E mesmo l\u00e1 onde Judas se enforcou, meu pai consegue me incomodar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073697094737920"]}, {"author_id": "29064004", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ouwG4GmySl", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PEvCzJulUZI", "display_url": "youtube.com/watch?v=PEvCzJ\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:40:45.000Z", "id": "1179073676077129728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um Esquadr\u00e3o Suicida piorado\n\nhttps://t.co/ouwG4GmySl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073676077129728"]}, {"author_id": "24162553", "created_at": "2019-10-01T16:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178882593611231232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "id": "1179073585912135682", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A_Skalderbeg: A pergunta que n\u00e3o cala: quem matou Teori? \nSe Janot mataria Gilmar Mendes, quem mataria Teori Zavascki? https://t.co/ttl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073585912135682"]}, {"author_id": "975270061379375105", "created_at": "2019-10-01T16:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071197562183680"}], "id": "1179073512759336961", "in_reply_to_user_id": "1130179511377682432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maujoaoo foda que ela \u00e9 linda e eu apenas suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073512759336961"]}, {"author_id": "1077652126686433281", "created_at": "2019-10-01T16:40:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179073503330492417", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073503330492417"]}, {"author_id": "142719176", "created_at": "2019-10-01T16:39:47.000Z", "id": "1179073433872801792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "medo de aves de rapina ser o novo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073433872801792"]}, {"author_id": "1281809240", "created_at": "2019-10-01T16:39:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179073405032763392", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073405032763392"]}, {"author_id": "938888732278689792", "created_at": "2019-10-01T16:39:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179072187111792645"}], "id": "1179073378604462087", "in_reply_to_user_id": "1024452203199770625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@___paufeulien Porta -Nota suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073378604462087"]}, {"author_id": "3054481865", "created_at": "2019-10-01T16:39:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "id": "1179073343170977792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se a magnitude do trauma com esquadr\u00e3o suicida tem algum papel nisso, mas esse trailer de aves de rapina n\u00e3o me deu uma gota de empolga\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073343170977792"]}, {"author_id": "1049354969395208192", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/J7i1P8z0lm", "expanded_url": "https://t.co/J7i1P8z0lm", "display_url": "t.co/J7i1P8z0lm"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "marilia"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:39:20.000Z", "id": "1179073321591300096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Qnd eu contei pra minha ex que eu tava suicida ha meses ela disse \u201ctodo mundo tem depressao e todo mundo quer morrer marilia\u201d colocou a musica amianto (nao ou\u00e7am se vcs tem gatilho) e me deixou chorando la no quarto sozinha https://t.co/J7i1P8z0lm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073321591300096"]}, {"author_id": "2836434195", "created_at": "2019-10-01T16:39:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179073302033244161", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073302033244161"]}, {"author_id": "1318850137", "created_at": "2019-10-01T16:39:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179072465001164802"}], "id": "1179073254708977665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @orianna03_: yo no s\u00e9 xq mejor no se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073254708977665"]}, {"author_id": "448088280", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WuV3J1yqld", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/10/01/ragazza-suicida-roma/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:38:50.000Z", "id": "1179073194306789376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presa di mira dai bulli: 13enne si getta dalla finestra e muore https://t.co/WuV3J1yqld", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179073194306789376"]}, {"author_id": "20771988", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LvXS3vc7bu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:38:45.000Z", "id": "1179073175122038787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Tenho 2 perguntas sobre o filme Aves de Rapina:\n\n1 - Se passa antes ou depois do Esquadr\u00e3o Suicida que v\u00e3o refazer?\n\n2 - Se passa no mesmo universo do Joker do Joaquin Phoenix?\n\nhttps://t.co/LvXS3vc7bu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073175122038787"]}, {"author_id": "39352098", "created_at": "2019-10-01T16:38:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179073128808505344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O trailer de Aves de Rapina t\u00e1 bem bacana, mas lembro que o de Esquadr\u00e3o Suicida tbm tava \ud83e\udd28", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073128808505344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/nF7814rOX6", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1317308604", "created_at": "2019-10-01T16:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179073098869432320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La est\u00e9tica recuerdo mucho al Escuadr\u00f3n Suicida del que sali\u00f3, pero habr\u00e1 que ver lo que Harley Quinn y sus \"amigas\" traer\u00e1n en esta emancipaci\u00f3n. Interesante el trailer de #BirdsOfPrey https://t.co/nF7814rOX6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073098869432320"]}, {"author_id": "184440898", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1Xnk2dvDea", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeGuilhermeF/status/1179073046570835968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Xnk2dvDea", "media_key": "16_1179073038018646017"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071271780388866"}], "id": "1179073046570835968", "in_reply_to_user_id": "184440898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 muito Est\u00e9tica dos trailers de Esquadr\u00e3o Suicida e bem, a gente sabe o que aconteceu! https://t.co/1Xnk2dvDea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073046570835968"]}, {"author_id": "237910061", "created_at": "2019-10-01T16:38:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179073034956750849", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073034956750849"]}, {"author_id": "1169295020505096192", "created_at": "2019-10-01T16:38:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179073021467877378", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073021467877378"]}, {"author_id": "222971503", "created_at": "2019-10-01T16:38:05.000Z", "id": "1179073005353394176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me da uma dor no cora\u00e7\u00e3o ver esses bagulhos \num dia desses a amiga de uma amg minha se matou\ne o \u00faltimo tweet dela era \" n\u00e3o aguento mais, n\u00e3o fiquem brava comigo se eu me matar agora \"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073005353394176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/8Hbwfze0CU", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Elizabeth Winstead"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}]}, "author_id": "214991472", "created_at": "2019-10-01T16:37:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063421762801665"}], "id": "1179072916518035458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AvesDePresa o la leyenda de Harley Quinn? Margot Robbie fue la mejor de Escuadr\u00f3n Suicida pero esta, a pesar de salir Mary Elizabeth Winstead y Ewan McGregor, me llama muy poquito la atenci\u00f3n. https://t.co/8Hbwfze0CU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072916518035458"]}, {"author_id": "2570278394", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3VMtBBrpIy", "expanded_url": "https://twitter.com/izzynobre/status/1179067565022179328", "display_url": "twitter.com/izzynobre/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:37:38.000Z", "id": "1179072891511541769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme seria interessante se o Esquadr\u00e3o Suicida tivesse sido um filme decente. https://t.co/3VMtBBrpIy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072891511541769"]}, {"author_id": "34439911", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OXCeCYyHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179072889317933056", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Esse trailer fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/OXCeCYyHXE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072889317933056"]}, {"author_id": "2722513686", "created_at": "2019-10-01T16:37:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071906546425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9727, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1179072866479943682", "in_reply_to_user_id": "2722513686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n recuerdo que los trailers de 'Escuadr\u00f3n Suicida' eran buen\u00edsimos y la pel\u00edcula ya tal...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072866479943682"]}, {"author_id": "319436820", "created_at": "2019-10-01T16:37:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.88, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1179072839959359498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "depois de esquadr\u00e3o suicida fiquei com medo de ter hype pros filmes da dc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072839959359498"]}, {"author_id": "2479770518", "created_at": "2019-10-01T16:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065056287440903"}], "id": "1179072734523002880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miss_Grape_: \u00abLa intenci\u00f3n de [la] literatura ha de ser acercarse a la historia de una manera especial [...]. No se trata de disfrazar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miss_Grape_", "id": "708994729283874820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072734523002880"]}, {"author_id": "466395288", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dMkQhOUJgP", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063421762801665"}], "id": "1179072731792457728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me encant\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida, y esta tiene buena pinta \ud83e\udd14 https://t.co/dMkQhOUJgP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072731792457728"]}, {"author_id": "137176109", "created_at": "2019-10-01T16:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179036511720767488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8387, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6492, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "id": "1179072715472490510", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tatighr: - Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Cong\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072715472490510"]}, {"author_id": "914302561624236032", "created_at": "2019-10-01T16:36:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068820104847361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 109, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "-"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "id": "1179072660246089728", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bchartsnet O trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tb me fez acreditar que seria um dos melhores filmes de anti/super-her\u00f3is j\u00e1 feito at\u00e9 ent\u00e3o, no entanto a hist\u00f3ria s\u00f3 ficou no trailer msm. Bom, esse prefiro assisti primeiro, uma vez que, j\u00e1 iludir-me antes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072660246089728"]}, {"author_id": "773271428712071169", "created_at": "2019-10-01T16:36:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178751068374732800"}], "id": "1179072584752812032", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giulinha_crf: No \u00faltimo dia de setembro, \u00e9 certo que ainda n\u00e3o est\u00e1 nem perto do suficiente! \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giulinha_crf", "id": "752201256018542597"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072584752812032"]}, {"author_id": "975085664030126081", "created_at": "2019-10-01T16:35:56.000Z", "id": "1179072465001164802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "yo no s\u00e9 xq mejor no se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072465001164802"]}, {"author_id": "184440898", "created_at": "2019-10-01T16:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179063880854716417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "albusquerquee", "id": "2553311864"}]}, "id": "1179072437113294848", "in_reply_to_user_id": "2553311864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@albusquerquee Tomara que seja bom... mas a est\u00e9tica \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida todo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072437113294848"]}, {"author_id": "886791591821811712", "created_at": "2019-10-01T16:35:45.000Z", "id": "1179072419799207937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Espero que n\u00e3o seja ruim, igual ao esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072419799207937"]}, {"author_id": "2576945587", "created_at": "2019-10-01T16:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179072415252525058", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072415252525058"]}, {"author_id": "69952783", "created_at": "2019-10-01T16:35:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178760395789488128"}], "id": "1179072401264594944", "in_reply_to_user_id": "69952783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072401264594944"]}, {"author_id": "888230943462391810", "created_at": "2019-10-01T16:35:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179072364933455872", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072364933455872"]}, {"author_id": "1580393550", "created_at": "2019-10-01T16:35:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071381264375808"}], "id": "1179072345794846721", "in_reply_to_user_id": "1085611165869322240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Osmarvmf Examente, me lembrou mt esquadr\u00e3o suicida. E isso me d\u00e1 mt medo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Osmarvmf", "id": "1085611165869322240"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072345794846721"]}, {"author_id": "885867567000236032", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XKzdyMt0ML", "expanded_url": "https://youtu.be/ihksRD_gjTg", "display_url": "youtu.be/ihksRD_gjTg"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:35:12.000Z", "id": "1179072280510390277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto se esta poniendo interesante! Aunque esperemos que no como el escuadron suicida \nhttps://t.co/XKzdyMt0ML", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072280510390277"]}, {"author_id": "1336498790", "created_at": "2019-10-01T16:35:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179072255294414848", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072255294414848"]}, {"author_id": "486026584", "created_at": "2019-10-01T16:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071486130376708"}], "id": "1179072246217953280", "in_reply_to_user_id": "486026584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida pq choras", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072246217953280"]}, {"author_id": "3382590939", "created_at": "2019-10-01T16:34:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179072161841123329", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072161841123329"]}, {"author_id": "717929780230930438", "created_at": "2019-10-01T16:34:13.000Z", "id": "1179072031658315778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mam\u00e1 perd\u00f3name por mi mente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072031658315778"]}, {"author_id": "1455912253", "created_at": "2019-10-01T16:33:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1008327220878888961"}], "id": "1179071890264137735", "public_metrics": {"retweet_count": 19936, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tobrisanu: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aciden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tobrisanu", "id": "986031842024452096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071890264137735"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 207, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.5044, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "240352572", "created_at": "2019-10-01T16:33:29.000Z", "id": "1179071847457083393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Depois de Esquadr\u00e3o suicida, eu n\u00e3o empolgo mais com nenhum trailer dos filmes da DC. Outro problema \u00e9 falta de cronologia nos filmes, vai lan\u00e7ando por lan\u00e7ar e n\u00e3o une as hist\u00f3rias.\n\nEspero que #BirdsOfPrey seja um recome\u00e7o pra DC. Oremos!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071847457083393"]}, {"author_id": "485001998", "created_at": "2019-10-01T16:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071290315100160"}], "id": "1179071837193592832", "in_reply_to_user_id": "861269958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FedericaSure Qui non scherzo. Io capisco tanti motivi che possono ispirare un gesto suicida, davvero e sono la prima a sapere il dolore che si avverte nel non solleticare lo sguardo maschile. Per\u00f2 sinceramente, per gli uomini  questa cosa non si pu\u00f2 fare.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FedericaSure", "id": "861269958"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179071837193592832"]}, {"author_id": "16924642", "created_at": "2019-10-01T16:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Whatevers"}]}, "id": "1179071810194853888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo foi enganado pelo trailer de Esquadr\u00e3o Suicida. E agora todo mundo est\u00e1 sendo enganado pelo trailer de Arlequina e as Whatevers. Esse a\u00ed n\u00e3o me pega.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071810194853888"]}, {"author_id": "991294772009717760", "created_at": "2019-10-01T16:33:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179071763625467904", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071763625467904"]}, {"author_id": "264307184", "created_at": "2019-10-01T16:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "id": "1179071760064548864", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071760064548864"]}, {"author_id": "1112115334562177030", "created_at": "2019-10-01T16:32:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179071658944061441", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071658944061441"]}, {"author_id": "202611394", "created_at": "2019-10-01T16:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179071634973564928", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071634973564928"]}, {"author_id": "3226404874", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9c9x9Ll1ps", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1179064341246685186", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queem"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:32:34.000Z", "id": "1179071617370136577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meh, no he ha dado ningun hype. Parece que Harley Queem dar\u00e1 tanto cringe como en escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude29 https://t.co/9c9x9Ll1ps", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071617370136577"]}, {"author_id": "229345433", "created_at": "2019-10-01T16:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179056665976590338"}], "id": "1179071613314240513", "in_reply_to_user_id": "996932968219373569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aagchv Jajajajajjaja suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071613314240513"]}, {"author_id": "213101044", "created_at": "2019-10-01T16:32:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069811193778176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.9015, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179071565310386197", "in_reply_to_user_id": "110523964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PoucasTrancasS Uma resposta muito maldosa da sua parte, mas n\u00e3o vou entrar nesse assunto, pq falei unicamente da qualidade dos filmes da DC, e q esquadr\u00e3o suicida teve um trailer t\u00e3o bom ou ate melhor q esse...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071565310386197"]}, {"author_id": "130472027", "created_at": "2019-10-01T16:31:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "harley queen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elgranqenk", "id": "1078174764"}]}, "id": "1179071449740513280", "in_reply_to_user_id": "1078174764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elgranqenk yo veo que aves de presa.\nEs harley queen la pel\u00edcula osea, solo ella sale en el tr\u00e0iler que desgracia de pel\u00edcula que escuadron su\u00efcida 1.5 un horror", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071449740513280"]}, {"author_id": "724571480802119680", "created_at": "2019-10-01T16:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179071447018475521", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071447018475521"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CsCanarias", "id": "2398071896"}]}, "author_id": "628253875", "created_at": "2019-10-01T16:31:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178700220701519878"}], "id": "1179071339837218819", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CsCanarias: Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071339837218819"]}, {"author_id": "198988919", "created_at": "2019-10-01T16:31:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179070276035842049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "acl309", "id": "26185575"}]}, "id": "1179071257314246658", "in_reply_to_user_id": "26185575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@acl309 amg, joker n\u00e3o vai ter nada a ver com esse filme. Voc\u00ea assistiu esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071257314246658"]}, {"author_id": "39804437", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/p7YkxXJnmQ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:31:02.000Z", "id": "1179071233029226496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/p7YkxXJnmQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071233029226496"]}, {"author_id": "2592592960", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/BKc4ll7zeB", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "Dark-Colorido"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179071210547810306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parece que vai ser um esquadr\u00e3o Suicida 2....muitos personagens, pouco tempo de tela, foco na Arlequina, \"Dark-Colorido\" https://t.co/BKc4ll7zeB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071210547810306"]}, {"author_id": "172119417", "created_at": "2019-10-01T16:30:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "cad\u00e1ver"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1179071186036281349", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Ahora ya huele a cad\u00e1ver... Por el honor... sigue los pasos del suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071186036281349"]}, {"author_id": "894737780420612096", "created_at": "2019-10-01T16:30:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067994451800064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "id": "1179071144114167815", "in_reply_to_user_id": "2221651760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ei_Nerd Est\u00e3o aproveitando a melhor personagem do filme do esquadr\u00e3o suicida. Ja q o filme foi ruim pra juju..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071144114167815"]}, {"author_id": "844220463836487681", "created_at": "2019-10-01T16:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179012252776554497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Gimple"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "keytty_abrantes", "id": "878558095546437632"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "w4lkersofredor", "id": "2899644964"}]}, "id": "1179071001436594176", "in_reply_to_user_id": "878558095546437632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@keytty_abrantes @w4lkersofredor nossa o Gimple matou a serie ai .. se eu fosse voc\u00ea assistia da 9 temporada em diante .. ela salvou a serie de um jeito incrivel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071001436594176"]}, {"author_id": "2688905764", "created_at": "2019-10-01T16:29:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179070913028993024", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070913028993024"]}, {"author_id": "907008225706496000", "created_at": "2019-10-01T16:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179070864844890115", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070864844890115"]}, {"author_id": "55469296", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/M1xHNpzqid", "expanded_url": "https://twitter.com/RottenTomatoes/status/1179064260149698560", "display_url": "twitter.com/RottenTomatoes\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064260149698560"}], "id": "1179070851821559808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eles fizeram ate o trailer no mesmo esquema de esquadr\u00e3o suicida... eu ja acho que vai ser tao decepcionante quanto... https://t.co/M1xHNpzqid", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070851821559808"]}, {"author_id": "806943416311422976", "created_at": "2019-10-01T16:29:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068649744867328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "harley quimm"}]}, "id": "1179070823082201088", "in_reply_to_user_id": "1162546611723128833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_ReturnedPompas Esta pel\u00edcula la han hecho para complacer a la oleada de Fans de harley quimm que salieron tras la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070823082201088"]}, {"author_id": "937804580917841920", "created_at": "2019-10-01T16:28:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067374407950342"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179070701875146757", "in_reply_to_user_id": "937804580917841920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 tentando n\u00e3o associar esse filme com Esquadr\u00e3o Suicida mas t\u00e1 dif\u00edcil...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070701875146757"]}, {"author_id": "53912612", "created_at": "2019-10-01T16:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069452513619971"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SamelaHidalgoo", "id": "62986134"}]}, "id": "1179070667569934338", "in_reply_to_user_id": "62986134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SamelaHidalgoo Ei...\n\nEI!\n\nISSO T\u00c1 MUITO BOM?!?\n\n(calma, Pedro, lembra do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida...)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070667569934338"]}, {"author_id": "486082939", "created_at": "2019-10-01T16:28:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9051, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "id": "1179070659642773504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu sou uma mulher adulta e N\u00c3O VOU cair no hype de birds of prey pq eu aprendi minha li\u00e7\u00e3o com esquadr\u00e3o suicida\n\nmas olha q linda a margot gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070659642773504"]}, {"author_id": "91699165", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/C3AlrGbKsp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:28:40.000Z", "id": "1179070637660348416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espero que seja bem coreografado, como mostra o trailer, e que n\u00e3o tenha o roteiro merda como Esquadr\u00e3o Suicida.\nhttps://t.co/C3AlrGbKsp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070637660348416"]}, {"author_id": "35835240", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iVKb7JoRfe", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:28:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "id": "1179070565367402499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "O trailer ficou bem legal... Mas o trailer de esquadr\u00e3o suicida tb era mto bom... Ent\u00e3o \u00e9 aguardar https://t.co/iVKb7JoRfe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070565367402499"]}, {"author_id": "2843182743", "created_at": "2019-10-01T16:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065063669452801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "itageek", "id": "980504493568782336"}]}, "id": "1179070471444353027", "in_reply_to_user_id": "980504493568782336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@itageek Olha... Fico ate com medo de ter gostado do trailer e ser uma merda como o esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070471444353027"]}, {"author_id": "20449872", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Hv4SOsAYmE", "expanded_url": "https://youtu.be/M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtu.be/M2LMRXkAZSY"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:27:58.000Z", "id": "1179070459285032961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tanto potencial, mas ainda acho q vai ser merda igual o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Hv4SOsAYmE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070459285032961"]}, {"author_id": "282601658", "created_at": "2019-10-01T16:27:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178882593611231232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "id": "1179070458890768385", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A_Skalderbeg: A pergunta que n\u00e3o cala: quem matou Teori? \nSe Janot mataria Gilmar Mendes, quem mataria Teori Zavascki? https://t.co/ttl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070458890768385"]}, {"author_id": "68724167", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lwffwn0DmN", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1179070450628022272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwffwn0DmN", "media_key": "3_1179070440138035206"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9183, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:27:56.000Z", "id": "1179070450628022272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O trailer de Aves de Rapina \u00e9 igual ao de Esquadr\u00e3o Suicida, inclusive nos personagens irreconhec\u00edveis, pois ~realismo~ https://t.co/lwffwn0DmN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070450628022272"]}, {"author_id": "1380993402", "created_at": "2019-10-01T16:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179070392385855490", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070392385855490"]}, {"author_id": "753477482", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/95TYhLwksm", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179070172507906054", "display_url": "twitter.com/plantaonerdice\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070172507906054"}], "id": "1179070353232072716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "por favor que n\u00e3o seja igual Esquadr\u00e3o Suicida onde s\u00f3 os trailers eram bons, am\u00e9m https://t.co/95TYhLwksm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070353232072716"]}, {"author_id": "3367781907", "created_at": "2019-10-01T16:27:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179057148262780928"}], "id": "1179070258709192705", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@jdealthaus @elpanfletope Calla mierda, hubo conflicto de intereses, todos a ded \"hermanitos\" y amigos del ladr\u00f3n suicida, proceso r\u00e1pido y encima uno era primo del cejas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070258709192705"]}, {"author_id": "81802611", "created_at": "2019-10-01T16:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178773780711301121"}], "id": "1179070251419471876", "in_reply_to_user_id": "940752800413290497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Filosoferch A continuaci\u00f3n, siguiente noticia: hombre mata a su mujer y luego se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070251419471876"]}, {"author_id": "575882736", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JRqnvdpSLX", "expanded_url": "https://twitter.com/dropws/status/1179070227977560066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRqnvdpSLX", "media_key": "3_1179070041201025025"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:27:03.000Z", "id": "1179070227977560066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Assisti o trailer de Birds of Prey e me parece bem bonito por\u00e9m n\u00e3o consigo hypar mais nada que precede Esquadr\u00e3o Suicida\n\nespero que seja bom https://t.co/JRqnvdpSLX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070227977560066"]}, {"author_id": "1166681420594630656", "created_at": "2019-10-01T16:26:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067788566171654"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ivoimovich", "id": "937463118"}]}, "id": "1179070145395904512", "in_reply_to_user_id": "937463118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ivoimovich Meeh..., a m\u00ed me atrae menos 20 jajaja y m\u00e1s despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070145395904512"]}, {"author_id": "988517380102983680", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZlDJIrBp8d", "expanded_url": "http://www.telemundonebraska.com/policia-de-la-vista-difunde-video-de-rescate-de-hombre-suicida/", "display_url": "telemundonebraska.com/policia-de-la-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NQ3drb6hy5", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNE/status/1179070134998188033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ3drb6hy5", "media_key": "3_1179070132955570182"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "La Vista"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:26:40.000Z", "id": "1179070134998188033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda de La Vista difunde video de rescate de hombre\u00a0suicida https://t.co/ZlDJIrBp8d https://t.co/NQ3drb6hy5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070134998188033"]}, {"author_id": "178349953", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/imscce478d", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "id": "1179070040232153089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Margot robbie a \u00fanica coisa que prestou de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/imscce478d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070040232153089"]}, {"author_id": "1532392320", "created_at": "2019-10-01T16:26:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1179069992026820609", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069992026820609"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "110634845", "created_at": "2019-10-01T16:25:15.000Z", "id": "1179069776003584000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#BirdsOfPrey tiene un ambiente muy de Escuadr\u00f3n Suicida que me da un poco de miedo como puede resultar, pero igual re contra yendo, adem\u00e1s que estoy manija de ver a los nuevos personajes \ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069776003584000"]}, {"author_id": "1051610306751926272", "created_at": "2019-10-01T16:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de rapina"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179069728884690944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O trailer de Aves de rapina t\u00e1 sensacionaaaal, igual foi o de Esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 espero que o filme n\u00e3o fracasse igual tbm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069728884690944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}]}, "author_id": "1884348691", "created_at": "2019-10-01T16:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179069678129467394", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179069678129467394"]}, {"author_id": "4171195456", "created_at": "2019-10-01T16:24:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149306162850029568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1179069643950084096", "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069643950084096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 243, "end": 253, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1176980987814850567", "created_at": "2019-10-01T16:24:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064615449321478"}], "id": "1179069621447602176", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@dccueva_bdc Pssss a m\u00ed m recuerda demasiado a varios de los elementos que no me gustaron en Escuadr\u00f3n Suicida, evoca demasiado el tono para m\u00ed fallido de aquella peli. Sin embargo, sigo esperando que al final pueda sorprender positivamente. #BirdsOfPrey", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069621447602176"]}, {"author_id": "360853695", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/s13rfkPNOY", "expanded_url": "https://twitter.com/AbriltheDuchess/status/1178782179888975873", "display_url": "twitter.com/AbriltheDuches\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:23:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178782179888975873"}], "id": "1179069442547953665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "me sub\u00ed arriba de una escalera de mano y me tir\u00e9 *no se de donde sali\u00f3 mi pap\u00e1 y me agarro* suicida desde beba https://t.co/s13rfkPNOY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069442547953665"]}, {"author_id": "211328375", "created_at": "2019-10-01T16:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068879353602049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4471, "type": "Organization", "normalized_text": "b\u00f4nus"}]}, "id": "1179069380040298496", "in_reply_to_user_id": "211328375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O m\u00eas j\u00e1 \u00e9 um gatilho de ansiedade e ang\u00fastia para quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida. \u00c9 um m\u00eas que muitas pessoas n\u00e3o querem viver por lembrarem a elas o que elas lutam a todo momento para n\u00e3o fazer. E de b\u00f4nus, popularizar a tem\u00e1tica para quem n\u00e3o sabe nem o que faz na internet \u00e9 o fim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069380040298496"]}, {"author_id": "19491908", "created_at": "2019-10-01T16:23:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179067147475210240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "id": "1179069345642766336", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @espinof_com: Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069345642766336"]}, {"author_id": "833996625005727745", "created_at": "2019-10-01T16:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064537544351745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "psc"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.885, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "psc"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "catalana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matthewbennett", "id": "14236470"}]}, "id": "1179069320934105094", "in_reply_to_user_id": "14236470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matthewbennett Despu\u00e9s de que cs no quisiera sentarse a negociar la investidura,\u00bfesperas que el psc regale la Generalitat a cs?\nAdem\u00e1s de que no tienen mayor\u00eda y no va a salir, y que para el psc apoyar a va en Catalu\u00f1a es suicida.\n\nTe falta mucho que aprender de pol\u00edtica catalana me parece a mi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069320934105094"]}, {"author_id": "506249313", "created_at": "2019-10-01T16:23:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065056287440903"}], "id": "1179069239837245441", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miss_Grape_: \u00abLa intenci\u00f3n de [la] literatura ha de ser acercarse a la historia de una manera especial [...]. No se trata de disfrazar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miss_Grape_", "id": "708994729283874820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069239837245441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 82, "tag": "skoob"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/BYtCR71I9B", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 38, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Especial"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}]}, "author_id": "1244774522", "created_at": "2019-10-01T16:22:54.000Z", "id": "1179069184250171392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "estou lendo \"Esquadr\u00e3o Suicida Especial - Volume 1\" https://t.co/BYtCR71I9B #skoob", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069184250171392"]}, {"author_id": "773412971313790977", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/5eGJV3Hxvs", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1179067558051356672", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067558051356672"}], "id": "1179069182673072130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es una desleal mujer corrupta culpable de los asesinados en Bagua el pais no olvida esta masacre ocurrida durante el Gobierno del pol\u00edtico suicida https://t.co/5eGJV3Hxvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069182673072130"]}, {"author_id": "1071956950609481728", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OmZ2VUO8NW", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179069163878395904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Interessante e um tanto quanto estranho o visual desse filme. Mas parece que vai ser bom, bem distingu\u00edvel de Esquadr\u00e3o Suicida. Espero um bom filme... https://t.co/OmZ2VUO8NW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069163878395904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6502, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "783277850954764288", "created_at": "2019-10-01T16:22:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179069072127991809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saiu o trailer de #BirdsOfPrey um dos filmes mais desnecess\u00e1rios da DC desde Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069072127991809"]}, {"author_id": "970803370746368002", "created_at": "2019-10-01T16:22:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069043241869315"}], "id": "1179069045313855491", "in_reply_to_user_id": "970803370746368002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quase chorei no \u00f4nibus quando li a parte de uma m\u00e3e que matou seus dois filhos e o sobrinho, depois se matou para n\u00e3o ir pra c\u00e2mara de g\u00e1s. \nCara, isso parece coisa de outro mundo, algo surreal demais, mas o foda \u00e9 que foi real isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069045313855491"]}, {"author_id": "753247649445273600", "created_at": "2019-10-01T16:22:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069033523634178"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Quirarte"}]}, "id": "1179069036606427137", "in_reply_to_user_id": "753247649445273600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "el suicida que desde el puente mira un mundo que ya nada le dice...\n\n-Vicente Quirarte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069036606427137"]}, {"author_id": "1101857956780490753", "created_at": "2019-10-01T16:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4009, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}]}, "id": "1179069036128329732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o suporto essa arlequina do esquadr\u00e3o suicida puta que pariu\n\neu olho pra ela e j\u00e1 fico com mau pressentimento\n\nmas at\u00e9 que o trailer do aves de rapina t\u00e1 legal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069036128329732"]}, {"author_id": "229068321", "created_at": "2019-10-01T16:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068168888868864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shinjoao", "id": "58690114"}]}, "id": "1179068850614280193", "in_reply_to_user_id": "58690114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@shinjoao Nunca vi Esquadr\u00e3o Suicida completo, esse novo capaz de seguir o mesmo caminho. E n\u00e3o me entra a ideia da pessoa virar mega badass bater em ex\u00e9rcitos armados s\u00f3 pq \u00e9 maluca, Arlequina do desenho era mais...cr\u00edvel? Hahahaha ao menos ser\u00e1 fonte de cosplay pras mina, sei l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068850614280193"]}, {"author_id": "1097604540583546881", "created_at": "2019-10-01T16:21:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064341246685186"}], "id": "1179068732716601346", "in_reply_to_user_id": "952257472273833984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@QuidVacuo_ Pero.... Escuadron Suicida paso o no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "QuidVacuo_", "id": "1372651623831457793"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068732716601346"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 237, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/kOxCbHF6HI", "expanded_url": "https://twitter.com/rglioche/status/1179068646771048448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOxCbHF6HI", "media_key": "16_1179068633907154944"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "blas\u00e9"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "MVP"}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "79831599", "created_at": "2019-10-01T16:20:46.000Z", "id": "1179068646771048448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entre o blas\u00e9 e o ca\u00f3tico, o trailer de \"Aves de Rapina\" est\u00e1 mais para \"Esquadr\u00e3o Suicida\" do que para \"Coringa\". A diferen\u00e7a \u00e9 q todo mundo sabe q Arlequina \u00e9 o MVP aqui. Mas pela 1\u00aa vez o hype ganha um tratamento \u00e0 altura\n#BirdsOfPrey https://t.co/kOxCbHF6HI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068646771048448"]}, {"author_id": "712788001", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/N8qdkvOtG1", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067244841713664", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:20:36.000Z", "id": "1179068605603954689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA  ...FILMINHO COM CARA DE  M\u00c9\u00c9.. n\u00e3o empolgou  n\u00e3o https://t.co/N8qdkvOtG1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068605603954689"]}, {"author_id": "91054403", "created_at": "2019-10-01T16:20:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067894140788736"}], "id": "1179068570699010049", "in_reply_to_user_id": "1102607502233997312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@majiddave me toc\u00f3 g\u00e9minis... bipolar yo, bipolar el otro... Hola secta suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majiddave", "id": "1102607502233997312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068570699010049"]}, {"author_id": "223009497", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ELGCiScvVd", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179064358938316803", "display_url": "twitter.com/plantaonerdice\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:20:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064358938316803"}], "id": "1179068503086764034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que o trailer n\u00e3o engane como o esquadr\u00e3o suicida am\u00e9m https://t.co/ELGCiScvVd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068503086764034"]}, {"author_id": "387635264", "created_at": "2019-10-01T16:20:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067944086724609"}], "geo": {"place_id": "aab98cb60835e83e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}]}, "id": "1179068476390027265", "in_reply_to_user_id": "958423168087191554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RedLegacyComics Me parece un mal trailer, pero los de Escuadr\u00f3n Suicida eran buenos y vaya pel\u00edcula nos comimos, as\u00ed que no estoy desanimado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068476390027265"]}, {"author_id": "1188142896", "created_at": "2019-10-01T16:19:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Roman Sionis"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1179068452742553600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre Birds of Prey:\nA Margot Robbie \u00e9 perfeita pro papel e a ruindade do Esquadr\u00e3o Suicida jamais vai apagar isso;\nTemos hienas;\nTemos Ewan McGregor (como Roman Sionis!)\nN\u00e3o consegui ver quem s\u00e3o as outras protagonistas pois s\u00f3 Harley Quinn no trailer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068452742553600"]}, {"author_id": "948450717555200001", "created_at": "2019-10-01T16:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067485137653762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KaneraForever", "id": "770935787156283392"}]}, "id": "1179068361889763329", "in_reply_to_user_id": "770935787156283392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KaneraForever Si lo dec\u00eda en serio!!! Esas cosas son lo mejor de Finn!!! Lo que lo hacen humano y le dan mayors valor a su cambio!!!\nEs como Han que duda en volver a la misi\u00f3n suicida...digo ataque a la estrella de la muerte...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068361889763329"]}, {"author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-10-01T16:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179068234089291776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_bruno91", "id": "189443975"}]}, "id": "1179068343774597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_bruno91: Os caras t\u00e3o fazendo uma puta promo\u00e7\u00e3o em cima de Aves de Rapina com foco na Margot Robbie porque ela foi a coisa menos pior\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068343774597121"]}, {"author_id": "3015845592", "created_at": "2019-10-01T16:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}]}, "id": "1179068299239395329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje faz um ano que o Nick se suicidou e at\u00e9 hoje nem sei explicar, quando voc\u00ea \u00e9 amigo e recebe esse baque, s\u00f3 pensa no que poderia ter feito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068299239395329"]}, {"author_id": "261724923", "created_at": "2019-10-01T16:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068060210274304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1179068268671315970", "in_reply_to_user_id": "261724923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Me la van a colar por segunda vez como con Escuadr\u00f3n Suicida? Pues no lo descarto pero al cine voy a verla fijo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068268671315970"]}, {"author_id": "213101044", "created_at": "2019-10-01T16:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067618038337536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179068239139094528", "in_reply_to_user_id": "110523964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PoucasTrancasS Eu vi esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o caio nessa mais kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068239139094528"]}, {"author_id": "701335993", "created_at": "2019-10-01T16:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068075532046338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3077, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "id": "1179068237222486017", "in_reply_to_user_id": "701335993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se for outro esquadrao suicida eu vou pessoalmente destruir a warner por esse trailer perfeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068237222486017"]}, {"author_id": "189443975", "created_at": "2019-10-01T16:19:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "id": "1179068234089291776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os caras t\u00e3o fazendo uma puta promo\u00e7\u00e3o em cima de Aves de Rapina com foco na Margot Robbie porque ela foi a coisa menos pior do filme do Esquadr\u00e3o Suic\u00edda, s\u00f3 que eu tenho quase certeza que esse filme vai ser uma merda e nego vai sair puto pq foi com o hype l\u00e1 em cima kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068234089291776"]}, {"author_id": "58690114", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/MVjaJkithf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtube.com/watch?v=kGM4uY\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:18:52.000Z", "id": "1179068168888868864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o que esquadr\u00e3o suicida fez foi um crime pra humanidade.\neu vi esse trailer pensando O TEMPO TODO: \"que interessante...mas o filme pode ser uma grande bosta n\u00e9?\"\n\nque vibe escrota viu\n\n(mas vejam o trailer, t\u00e1 bacana demais!)\nhttps://t.co/MVjaJkithf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068168888868864"]}, {"author_id": "358759282", "created_at": "2019-10-01T16:18:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179067147475210240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "id": "1179068160118591488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @espinof_com: Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068160118591488"]}, {"author_id": "2826928935", "created_at": "2019-10-01T16:18:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179066144042504192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "goonielor", "id": "380945404"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "id": "1179067951275761664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @goonielor: Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067951275761664"]}, {"author_id": "240892390", "created_at": "2019-10-01T16:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179067147475210240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "id": "1179067930467799046", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @espinof_com: Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067930467799046"]}, {"author_id": "1264900532", "created_at": "2019-10-01T16:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179067827942313984", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067827942313984"]}, {"author_id": "23744271", "created_at": "2019-10-01T16:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179067147475210240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "id": "1179067813585199104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @espinof_com: Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067813585199104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/QZE3Rn8bAn", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1114331541998637057", "created_at": "2019-10-01T16:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179067800838651905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou dizer que esse trailer n\u00e3o me deixou animado, isso pode ser bom, sem expectativa sem decep\u00e7\u00e3o. Esquadr\u00e3o Suicida me deixou t\u00e3o no hype que foi uma avalanche de desilus\u00e3o. Resumindo, pode ser uma boa surpresa #BirdsOfPrey https://t.co/QZE3Rn8bAn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067800838651905"]}, {"author_id": "3172949417", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6UbJLzLCgT", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeinaVisceral/status/1179067788360654848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6UbJLzLCgT", "media_key": "16_1179067771130404864"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:17:21.000Z", "id": "1179067788360654848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E esse trailer de aves de rapina q parece o esquadr\u00e3o suicida sem os caras, ta me cheirando outro roteiro furado em. https://t.co/6UbJLzLCgT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067788360654848"]}, {"author_id": "1178865477109653506", "created_at": "2019-10-01T16:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065782824820739"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tardigradodalua", "id": "1161035535336579074"}]}, "id": "1179067742533701632", "in_reply_to_user_id": "1161035535336579074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tardigradodalua E as milh\u00f5es de provas contra o Moro, contra o bolsonaro, contra o Eduardo Bolsonaro ? Moro manipulou tudo, prendeu Lula porque sabia que se ele ganhasse as elei\u00e7\u00f5es, nunca chegaria ao STF. N\u00e3o matou marielle, mas apoiou quem mandou matar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067742533701632"]}, {"author_id": "2653513627", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/k5fd4nBQ8C", "expanded_url": "http://www.smorfiadigitale.it/notizia/ragazza-suicida-a-roma-l-ombra-del-bullismo-la-procura-indaga-per-istigazione", "display_url": "smorfiadigitale.it/notizia/ragazz\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/caqTCw1E7O", "expanded_url": "https://twitter.com/SmorfiaDigitale/status/1179067726150737920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/caqTCw1E7O", "media_key": "3_1179067725114757121"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:17:06.000Z", "id": "1179067726150737920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza suicida a Roma, l'ombra del bullismo. La Procura indaga per istigazione https://t.co/k5fd4nBQ8C https://t.co/caqTCw1E7O", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179067726150737920"]}, {"author_id": "58690114", "created_at": "2019-10-01T16:17:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067334025187328"}], "id": "1179067711319617536", "in_reply_to_user_id": "53532830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoOAsIAm eu to pensando a mesma coisa.\ne to tipo \"porra esquadr\u00e3o suicida. obrigado por arruinar TRAILERS pra mim\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JoOAsIAm", "id": "53532830"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067711319617536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 132, "tag": "cyberbullismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CordaniFlaminia", "id": "1140624105164685318"}]}, "author_id": "1162711889698336770", "created_at": "2019-10-01T16:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179060906094927872"}], "id": "1179067668650967040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CordaniFlaminia: Notizie che fanno male. Che venga confermata o meno l'ipotesi all'origine del tragico evento, il #cyberbullismo va pre\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179067668650967040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 211, "tag": "MechitaChallenge"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "Pagos"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "MechitaChallenge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "784586086567776258", "created_at": "2019-10-01T16:16:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179029513696616449"}], "id": "1179067601512738821", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@larepublica_pe Cuantos Pagos m\u00e1s se har\u00edan si los 400 millones movidos a para\u00edsos fiscales por la @USMP hubieran pagado impuestos, esa Era la corrupci\u00f3n del rector Chang y del suicida cobarde, #MechitaChallenge", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067601512738821"]}, {"author_id": "1562824950", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/XekMylHLh2", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1179050838444130304", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9009, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:15:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179050838444130304"}], "id": "1179067432247410693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40El gobierna del fantoche muestra su verdadera cara y nos pone verdes , verdes de verg\u00fcenza Chile gestiona crisis ambiental con clara voluntad suicida \u2620\ufe0f https://t.co/XekMylHLh2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067432247410693"]}, {"author_id": "1139296570594267137", "created_at": "2019-10-01T16:15:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1179067378874892288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067378874892288"]}, {"author_id": "1009103422480580608", "created_at": "2019-10-01T16:15:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Caique"}]}, "id": "1179067302169456642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me lembro como se fosse ontem sobre o acidente que matou o Caique , um amigo de farda , ele estava em uma Resenha na noite anterior , postou uma foto bebendo energ\u00e9tico e vodka , caro amigo n\u00e3o sabia que seria sua \u00faltima resenha \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067302169456642"]}, {"author_id": "230282068", "created_at": "2019-10-01T16:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179067166831849478", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067166831849478"]}, {"author_id": "18144514", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/imxsDqownH", "expanded_url": "https://espinof.com/p/208145", "display_url": "espinof.com/p/208145"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/f28ffR2XBN", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1179067147475210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28ffR2XBN", "media_key": "3_1179067100612173824"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/f28ffR2XBN", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1179067147475210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28ffR2XBN", "media_key": "3_1179067100595462144"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:14:48.000Z", "id": "1179067147475210240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' liderado por Margot Robbie https://t.co/imxsDqownH https://t.co/f28ffR2XBN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067147475210240"]}, {"author_id": "261285057", "created_at": "2019-10-01T16:14:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066972543373314"}], "id": "1179067094211715073", "in_reply_to_user_id": "468528761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Bastard_13_ jajajaja seguir\u00e9 tu consejo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067094211715073"]}, {"author_id": "2559013897", "created_at": "2019-10-01T16:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179067039069151237", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067039069151237"]}, {"author_id": "939477676749881345", "created_at": "2019-10-01T16:14:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.6701, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7441, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1179066972740489217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ok os filmes de vil\u00e3o da dc s\u00e3o os melhores (N\u00e3o vale esquadr\u00e3o suicida) pau no cu dos fan boy da Marvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066972740489217"]}, {"author_id": "231172836", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SeWTT8ng8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179063423553818624", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:13:32.000Z", "id": "1179066830029312002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou nem dizer q to ansioso pq eu quebrei a cara com esquadr\u00e3o suicida https://t.co/SeWTT8ng8Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066830029312002"]}, {"author_id": "27254413", "created_at": "2019-10-01T16:13:09.000Z", "id": "1179066730326482944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MAs quela coisa, trailer n\u00e3o \u00e9 sinal de filme bom, vide esquadr\u00e3o suicida kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066730326482944"]}, {"author_id": "1567036866", "created_at": "2019-10-01T16:12:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179066671996252172", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179066671996252172"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Roma"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jHuCjwqdgt", "expanded_url": "https://bit.ly/2nvzRPj", "display_url": "bit.ly/2nvzRPj"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rOArkRRxwC", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1179049550973198336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOArkRRxwC", "media_key": "3_1179049543557619713"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}]}, "author_id": "1111569278", "created_at": "2019-10-01T16:12:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179049550973198336"}], "id": "1179066534376943616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tempoweb: #Roma Gi\u00f9 dal balcone a 13 anni Si indaga per istigazione al #suicidio https://t.co/jHuCjwqdgt https://t.co/rOArkRRxwC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179066534376943616"]}, {"author_id": "188103814", "created_at": "2019-10-01T16:12:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179052187000946689"}], "id": "1179066512776290304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Viquipedia: Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Viquipedia", "id": "2363031587"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179066512776290304"]}, {"author_id": "3908249595", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/06mV2FQlkm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dianasemi/status/1178830269752762369", "display_url": "twitter.com/Dianasemi/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:11:53.000Z", "id": "1179066413241249793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quebtipo de golpista es Mart\u00edn Vizcarra  que lo deja hablar imbecilidades a las mascotas del mafioso suicida alan Garc\u00eda? https://t.co/06mV2FQlkm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179066413241249793"]}, {"author_id": "225202936", "created_at": "2019-10-01T16:11:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064400201818112"}], "id": "1179066351333380096", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@omelete N\u00e3o me empolguei, acho que foi efeito \"esquadr\u00e3o suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066351333380096"]}, {"author_id": "1717669574", "created_at": "2019-10-01T16:11:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "id": "1179066327560052742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aves de rapina pelo menos parece que tem roteiro ao contr\u00e1rio de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066327560052742"]}, {"author_id": "275628863", "created_at": "2019-10-01T16:11:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 133, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "A Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1179066255371833345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O subt\u00edtulo de Aves de Rapina j\u00e1 \u00e9 melhor que o filme inteiro do Esquadr\u00e3o Suicida (n\u00e3o que precise muito, mas \"A Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o de Harley Quinn\" \u00e9 perfeito demais)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066255371833345"]}, {"author_id": "2302353175", "created_at": "2019-10-01T16:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179066219133112323", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179066219133112323"]}, {"author_id": "380945404", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8BAJWvwei3", "expanded_url": "https://youtu.be/kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtu.be/kGM4uYZzfu0"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065152169218048"}], "id": "1179066144042504192", "in_reply_to_user_id": "380945404", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro que no se le hab\u00eda olvidado por qu\u00e9. Esta pel\u00edcula va a ser una maravillosa locura.\n\nhttps://t.co/8BAJWvwei3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179066144042504192"]}, {"author_id": "239736419", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EdQ5CTEXxg", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMiWmh0dHBzOi8vd3d3LmlsbWVzc2FnZ2Vyby5pdC9yb21hL25ld3Mvc3VpY2lkaW9fcm9tYV9yYWdhenphX2J1bGxpX2lzdGlnYXppb25lLTQ3Njk3MDMuaHRtbNIBWWh0dHBzOi8vd3d3LmlsbWVzc2FnZ2Vyby5pdC9BTVAvcm9tYS9zdWljaWRpb19yb21hX3JhZ2F6emFfYnVsbGlfaXN0aWdhemlvbmUtNDc2OTcwMy5odG1s%3Foc%3D5&i=https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/97/03/4769703_1725_ragazzina_suicida.jpg&t=Ragazza+suicida+a+Roma%2C+l%27ombra+del+bullismo.+La+Procura+indaga+per+istigazione", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:10:41.000Z", "id": "1179066111242977281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza suicida a Roma, l'ombra del bullismo. La Procura indaga per istigazione https://t.co/EdQ5CTEXxg", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179066111242977281"]}, {"author_id": "198227684", "created_at": "2019-10-01T16:10:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179065998898536448", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065998898536448"]}, {"author_id": "1063113952702484483", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jcYVl1CYDC", "expanded_url": "https://www.leggilo.org/2018/01/22/8065-suicida-figlia-abusi/", "display_url": "leggilo.org/2018/01/22/806\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:10:05.000Z", "id": "1179065959677665281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "14 enne accusa il padre, lui non regge alla vergogna https://t.co/jcYVl1CYDC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179065959677665281"]}, {"author_id": "857245139122745348", "created_at": "2019-10-01T16:09:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999416331612160"}], "id": "1179065895664132096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosSotolibre: Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan deci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065895664132096"]}, {"author_id": "2347622790", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/ap4tOvFSMK", "expanded_url": "https://twitter.com/francobaquero_/status/1178804446341533696", "display_url": "twitter.com/francobaquero_\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Ndeah"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:09:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178804446341533696"}], "id": "1179065870070566915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "6 a\u00f1os ten\u00eda estaba aburrido y me pinto meter una pinza de depilar cejas al enchufe no era suicida era un \u00e1ngel que quer\u00eda volver a casa Ndeah https://t.co/ap4tOvFSMK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065870070566915"]}, {"author_id": "95767656", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HgV4OIxXGh", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179064358938316803", "display_url": "twitter.com/plantaonerdice\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Cen\u00e1rio Negro"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064358938316803"}], "id": "1179065816349888519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tomara que n\u00e3o seja uma bomba mas t\u00f4 achando que a Cen\u00e1rio Negro vai ser bem esquecida nesse filme igual a Katana no Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/HgV4OIxXGh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065816349888519"]}, {"author_id": "1511343890", "created_at": "2019-10-01T16:08:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179065657691914240", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065657691914240"]}, {"author_id": "1101158512460214273", "created_at": "2019-10-01T16:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179065616340267011", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065616340267011"]}, {"author_id": "202623619", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/TAs8AAQxPy", "expanded_url": "https://twitter.com/necromonja/status/1178940101554053120", "display_url": "twitter.com/necromonja/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:08:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178940101554053120"}], "id": "1179065609889484800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TAs8AAQxPy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065609889484800"]}, {"author_id": "3601507582", "created_at": "2019-10-01T16:08:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179065582248955906", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065582248955906"]}, {"author_id": "1402876963", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/bhCNDFzNYw", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065516247457792"}], "id": "1179065553966764034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cubanonobrasil: https://t.co/bhCNDFzNYw", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179065553966764034"]}, {"author_id": "1402876963", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bhCNDFzNYw", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:08:19.000Z", "id": "1179065516247457792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/bhCNDFzNYw", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179065516247457792"]}, {"author_id": "2974024605", "created_at": "2019-10-01T16:07:41.000Z", "id": "1179065356083703810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Eu e minha m\u00e3e fizemos um acordo de q eu s\u00f3 podia transar se fosse com um namorado e a gente tivesse no m\u00ednimo um ano juntos \n\nPois arrumei um namorado, 1 m\u00eas juntos e j\u00e1 n aguentamos mais esperar, j\u00e1 quase fizemos umas 4 vezes. Isso \u00e9 tortura. M\u00e3e pq me matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065356083703810"]}, {"author_id": "3143389065", "created_at": "2019-10-01T16:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179065238584463360", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065238584463360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAELENAMAYOLGLZ", "id": "818750342"}]}, "author_id": "949543799767801857", "created_at": "2019-10-01T16:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065021508259841"}], "id": "1179065068798955521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MAELENAMAYOLGLZ: #hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065068798955521"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}, "author_id": "818750342", "created_at": "2019-10-01T16:06:21.000Z", "id": "1179065021508259841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIMIENTO DE VACIO EXISTENCIAL Y X SUPUESTO TENDENCIA SUICIDA. JAM\u00c1S SER\u00c1 FELIZ, SIN DECIR QUE LA POBLACI\u00d3N DECRECE SIGNIFICATIVAMENTE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065021508259841"]}, {"author_id": "1009183332163350528", "created_at": "2019-10-01T16:06:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179064946157654018", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064946157654018"]}, {"author_id": "837023226777718784", "created_at": "2019-10-01T16:05:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064355947761665"}], "id": "1179064837021847553", "in_reply_to_user_id": "2311968228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marta_rrr @0scar73 que va, a la r4 es suicida molta m\u00e9s gent", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marta_rrr", "id": "1439210869922144258"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "0scar73", "id": "844010394"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179064837021847553"]}, {"author_id": "1041805769027604480", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "id": "1179064822090125316", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"]}, {"author_id": "962196925192818688", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wzGJRTJVyP", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179063423553818624", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:17.000Z", "id": "1179064752523362304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida me deixou traumatizado de trailers bons https://t.co/wzGJRTJVyP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064752523362304"]}, {"author_id": "912471339893772288", "created_at": "2019-10-01T16:05:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179064743820251138", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064743820251138"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "2804227880", "created_at": "2019-10-01T16:04:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1179064569056157696", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064569056157696"]}, {"author_id": "695056741453664257", "created_at": "2019-10-01T16:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179064525271830528", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064525271830528"]}, {"author_id": "710953987948879877", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/i5Lq0rozrn", "expanded_url": "https://twitter.com/SonSitios/status/1178971402910752768", "display_url": "twitter.com/SonSitios/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:03:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179040335177113600"}], "id": "1179064340571443200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wannabe_suicida: Voy a ir ah\u00ed y todos lo sabemos. https://t.co/i5Lq0rozrn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064340571443200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "GELP"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8541, "type": "Organization", "normalized_text": "GELP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "laurafiorante", "id": "4843900949"}]}, "author_id": "728730128092676096", "created_at": "2019-10-01T16:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179063976455483392"}], "id": "1179064336343601153", "in_reply_to_user_id": "728730128092676096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ananaykiwi @laurafiorante \u00a1Que suicida no quiere un l\u00edder como este para la juventud! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Aguante la comisi\u00f3n de #GELP y sus 'ac\u00f3litos'.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064336343601153"]}, {"author_id": "67591003", "created_at": "2019-10-01T16:03:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179063169215553541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cordelira", "id": "323510007"}]}, "id": "1179064244203077634", "in_reply_to_user_id": "323510007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cordelira Trouxa \u00e9 se dizer antifascista, e ser uma apoiadora do regime comunista que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo, e outra sua imbecil, o bandido Lula desviou 500 bilh\u00f5es via BNDES do FAT(Fundo de amparo do TRABALHADOR) para alimentar ditaduras como Venezuela e Cuba.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064244203077634"]}, {"author_id": "4924765143", "created_at": "2019-10-01T16:01:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179052187000946689"}], "id": "1179063809316659206", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Viquipedia: Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Viquipedia", "id": "2363031587"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179063809316659206"]}, {"author_id": "1054789550923530242", "created_at": "2019-10-01T16:00:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179060682756636672"}], "id": "1179063669562458112", "in_reply_to_user_id": "933525632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@venezolanoenpie Y un suicida \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063669562458112"]}, {"author_id": "1048058934861418496", "created_at": "2019-10-01T16:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179063659735240705", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179063659735240705"]}, {"author_id": "126054908", "created_at": "2019-10-01T16:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179063616844251138", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063616844251138"]}, {"author_id": "2451859183", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/gRzvo7NDDR", "expanded_url": "https://twitter.com/VancityReynolds/status/1179033811667099648", "display_url": "twitter.com/VancityReynold\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:00:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179033811667099648"}], "id": "1179063545306238978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida con Deadpool al estilo de Transformers https://t.co/gRzvo7NDDR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063545306238978"]}, {"author_id": "162192602", "created_at": "2019-10-01T16:00:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179031171755380739"}], "id": "1179063445389549569", "in_reply_to_user_id": "860097246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@liatrueba Esto de lo pol\u00edticamente correcto es una moda suicida. Nadie va a estar de acuerdo con nadie y no solo eso TODOS van a estar ofendidos contra todos. \u00a1ES DE LOCOS!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063445389549569"]}, {"author_id": "1112810060474998786", "created_at": "2019-10-01T15:59:38.000Z", "id": "1179063329710583808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ontem demos o rol\u00ea suicida, parei a na casa da debs de cara ficamos loucaaasss \u2728\ud83d\udc83", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179063329710583808"]}, {"author_id": "270502264", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/q00US4Vpct", "expanded_url": "https://twitter.com/AbriltheDuchess/status/1178782179888975873", "display_url": "twitter.com/AbriltheDuches\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:59:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178782179888975873"}], "id": "1179063307036172288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mi abuela me conto que cuando yo tenia 4 a\u00f1os bajo a comprar porque vio que yo estaba durmiendo y cuando estaba abajo, levant\u00f3 la cabeza y me vio en el balcon saludandola MDJMDKS el mism\u00edsimo satanas suicida https://t.co/q00US4Vpct", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063307036172288"]}, {"author_id": "2847207171", "created_at": "2019-10-01T15:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179035686214594561"}], "id": "1179063275293679616", "in_reply_to_user_id": "1108768066081570816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CuentAmbrosiana @hegoliano Lohengrin o  Neuschwanstein, el romanticismo suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "hegoliano", "id": "2468301367"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179063275293679616"]}, {"author_id": "4854678335", "created_at": "2019-10-01T15:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179063235334590466", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179063235334590466"]}, {"author_id": "109071331", "created_at": "2019-10-01T15:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179063151196823553", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063151196823553"]}, {"author_id": "3138516430", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/5cJBZIPzMy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3FNUe5AvzZ/?igshid=12ypj2uprm7qm", "display_url": "instagram.com/p/B3FNUe5AvzZ/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:58:54.000Z", "id": "1179063145383505923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OS POLICIAIS FIZERAM O CORRETO, ESTE HOMEM JA TINHA INVADIDO UMA CASA E MATOU UM CACHORRO E AMEA\u00c7AVA TODOS COM FACA NA CIDADE. MATOU UM INDEFESO, MORREU SEM SE DEFENDER. AQUI FEZ, AQUI PAGOU. CONDE-BA. PARABENS AOS\u2026 https://t.co/5cJBZIPzMy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179063145383505923"]}, {"author_id": "4311059602", "created_at": "2019-10-01T15:58:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179062956014919680", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179062956014919680"]}, {"author_id": "107489895", "created_at": "2019-10-01T15:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179062683481640961", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179062683481640961"]}, {"author_id": "791378320059432961", "created_at": "2019-10-01T15:56:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1179062611972894720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nossa eu fui ver aquela s\u00e9rie the politician da netflix pensando q era com\u00e9dia em 30 minutos d ep o menino se matou eu to mto mal chorando demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179062611972894720"]}, {"author_id": "972720637176438784", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179034855092285442"}], "id": "1179062595631775744", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179062595631775744"]}, {"author_id": "181207588", "created_at": "2019-10-01T15:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179058388086353920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}]}, "id": "1179062457966436353", "in_reply_to_user_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GauchaZH Aposto que a Rosa Weber quase se suicidou de preocupa\u00e7\u00e3o com a morte do cliente.... \nN\u00e3o deve ter dormido a noite inteira, ha ah ah ahaha aa\nComo diz um amigo meu quando le essas noticias: - Quem ta ligando?\nA Rosa de certeza n\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179062457966436353"]}, {"author_id": "1222917098", "created_at": "2019-10-01T15:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179062435468267523", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179062435468267523"]}, {"author_id": "964984972581986304", "created_at": "2019-10-01T15:55:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179062362961317889", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179062362961317889"]}, {"author_id": "1135257551581437952", "created_at": "2019-10-01T15:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}]}, "id": "1179061970831630336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "agr s\u00f3 por causa desse greta a gnt esqueceu o Epstein que \u201cse matou\u201d e os grupos de pedofilia em hollywood", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179061970831630336"]}, {"author_id": "126033434", "created_at": "2019-10-01T15:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1179061940850745344", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179061940850745344"]}, {"author_id": "2790001247", "created_at": "2019-10-01T15:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179022690151272448"}], "id": "1179061690304008194", "in_reply_to_user_id": "57503009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Clau_Corne @ocram @Mauriciomulder @congresoperu Ojala no quiera hacer como su amo el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Clau_Corne", "id": "57503009"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179061690304008194"]}, {"author_id": "776220223", "created_at": "2019-10-01T15:52:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179051794925838336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.4768, "type": "Place", "normalized_text": "Cuscatancingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BarreraMerlin", "id": "1601439343"}]}, "id": "1179061606598238208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarreraMerlin: \u00bfD\u00eda del ni\u00f1o?\nEl domingo aparece muerto Jos\u00e9 Luis, un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os de Cuscatancingo, y hoy Brayan otro ni\u00f1o de  12 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179061606598238208"]}, {"author_id": "917632656", "created_at": "2019-10-01T15:52:28.000Z", "id": "1179061528525455360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "text": "Quien es tan suicida de tomar mate a las 12:50 del medio dia con 38grados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179061528525455360"]}, {"author_id": "88474690", "created_at": "2019-10-01T15:52:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178887204254429184"}], "id": "1179061425341370368", "in_reply_to_user_id": "239133488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AnaCirera @rassio3401 @aitanafergo el suicidio es un hecho muy triste... \ud83d\ude2dhay como un odio social extra\u00f1o a la persona q se suicida... como si hubiesen hecho algo malo que no me entra en la cabeza. alguien me pregunt\u00f3 ayer qu\u00e9 formaci\u00f3n ten\u00eda yo para protestar contra la violencia psiqui\u00e1trica; hablo, leo,escucho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaCirera", "id": "239133488"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "rassio3401", "id": "787294005163921408"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179061425341370368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 132, "tag": "cyberbullismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CordaniFlaminia", "id": "1140624105164685318"}]}, "author_id": "29178622", "created_at": "2019-10-01T15:51:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179060906094927872"}], "id": "1179061161762926594", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CordaniFlaminia: Notizie che fanno male. Che venga confermata o meno l'ipotesi all'origine del tragico evento, il #cyberbullismo va pre\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179061161762926594"]}, {"author_id": "3379011983", "created_at": "2019-10-01T15:50:49.000Z", "id": "1179061109887787008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "qual \u00e9 a diferen\u00e7a se \u00e9 r\u00e9u preso ou solto?? eu vou ter que dar meu depoimento na frente dele e eu sequer lembro como que ele matou o cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179061109887787008"]}, {"author_id": "2907959074", "created_at": "2019-10-01T15:50:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179061064945852417", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179061064945852417"]}, {"author_id": "713507836517552131", "created_at": "2019-10-01T15:50:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179061032779702274", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179061032779702274"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "justiciaxnissman"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "justiciaxnissman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "johnyBgod", "id": "696069556255727616"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ale_fabbri", "id": "175606747"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "quevedosergio", "id": "295481660"}]}, "author_id": "312801356", "created_at": "2019-10-01T15:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178783109711568896"}], "id": "1179060989486157826", "in_reply_to_user_id": "696069556255727616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@johnyBgod @ale_fabbri @quevedosergio Y si criticas a Cris... te suicida ..\n#justiciaxnissman", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179060989486157826"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "cyberbullismo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bmvQwJDrFF", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/", "display_url": "roma.fanpage.it/ragazza-di-13-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 253, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "author_id": "1140624105164685318", "created_at": "2019-10-01T15:50:00.000Z", "id": "1179060906094927872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Notizie che fanno male. Che venga confermata o meno l'ipotesi all'origine del tragico evento, il #cyberbullismo va prevenuto e contrastato attraverso un lavoro costante di sensibilizzazione. Strumento fondamentale la legge 29 maggio 2017, n. 71 @fanpage https://t.co/bmvQwJDrFF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179060906094927872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "2587720684", "created_at": "2019-10-01T15:49:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1179060847022358528", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179060847022358528"]}, {"author_id": "191163044", "created_at": "2019-10-01T15:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1179060703669436418", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179060703669436418"]}, {"author_id": "860422910", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vwo056Nyit", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:47:24.000Z", "id": "1179060252127440901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/vwo056Nyit", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179060252127440901"]}, {"author_id": "766141202", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/p6qqr2YxUc", "expanded_url": "http://ow.ly/pDdL101Q4cc", "display_url": "ow.ly/pDdL101Q4cc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:47:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179053686062026752"}], "id": "1179060206191423488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: ROMA, RAGAZZINA DI 13 ANNI SI SUICIDA DOPO LE OFFESE SUI SOCIAL - 'DEMENTE', 'SE NON ESISTESSI...' https://t.co/p6qqr2YxUc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179060206191423488"]}, {"author_id": "2978126489", "created_at": "2019-10-01T15:46:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059406077644800"}], "id": "1179060134913433601", "in_reply_to_user_id": "1027605784618778624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sempernas13 tem que ser bonzinho at\u00e9 certo nivel, pessoas que cometem atrocidades n tem q ser tratadas de forma \"boazinha\".. se aquele cara, que sequestrou e matou a mulher qnd ela foi pedir ajuda p trocar o pneu, n\u00e3o tivesse sido solto por ser predador sexual, nada daquilo teria ocorrido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sempernas13", "id": "1027605784618778624"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179060134913433601"]}, {"author_id": "1126893343055728642", "created_at": "2019-10-01T15:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179060074205138948", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179060074205138948"]}, {"author_id": "3090221943", "created_at": "2019-10-01T15:46:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059729194242049"}], "id": "1179059998476967936", "in_reply_to_user_id": "2343979134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuanaSimoesss At\u00e9 pq da ultima vez que deixou esse trabalho pro seu pai ele quase se matou n\u00e9 KKKKKKKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuanaSimoesss", "id": "2343979134"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059998476967936"]}, {"author_id": "2830641611", "created_at": "2019-10-01T15:46:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059973680254982", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059973680254982"]}, {"author_id": "1560742484", "created_at": "2019-10-01T15:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059950238208000", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059950238208000"]}, {"author_id": "866992159844696064", "created_at": "2019-10-01T15:46:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059193833238528"}], "id": "1179059910153297920", "in_reply_to_user_id": "36358176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@TiagoLC7 @LocoBaltar Mas para mim esse \u00e9 o problema. Galera n\u00e3o joga pq curte jogar e se divertir. S\u00f3 querem competir e ter objetivos. O online n\u00e3o s\u00f3 matou estes jogos como criou um gera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se importa com a divers\u00e3o mas s\u00f3 com a competi\u00e7\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TiagoLC7", "id": "36358176"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "LocoBaltar", "id": "88918218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059910153297920"]}, {"author_id": "2793066344", "created_at": "2019-10-01T15:46:02.000Z", "id": "1179059908181921792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059908181921792"]}, {"author_id": "2443972725", "created_at": "2019-10-01T15:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179059868365463552", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179059868365463552"]}, {"author_id": "117430561", "created_at": "2019-10-01T15:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179054443930804225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "robsongfreire", "id": "19350237"}]}, "id": "1179059844902469638", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robsongfreire: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\u2024 Por Tiago Angelo https://t.co/7l6A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059844902469638"]}, {"author_id": "823338539836379137", "created_at": "2019-10-01T15:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059793379676171", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059793379676171"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "OscarUrviola"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "GarciaPoma"}, {"start": 77, "end": 80, "tag": "AG"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "OmarCairo"}, {"start": 228, "end": 231, "tag": "OC"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "OscarUrviola"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "GarciaPoma"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.2893, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "OmarCairo"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.5353, "type": "Organization", "normalized_text": "OC"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-01T15:45:22.000Z", "id": "1179059739340218368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ex magistrado #OscarUrviola secundado por #GarciaPoma,exministro del suicida #AG, tratando de avasallar con sus \u00a8explicaciones constitucionales de que el prsdte #Vizcarra ha cometido infracci\u00f3n\u00a8 al constitucionalista #OmarCairo.#OC Aclar\u00f3 que NO ha habido INFRACCI\u00d3N.Ayer @canalN_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179059739340218368"]}, {"author_id": "705191378641362945", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "girafavoadora1", "id": "82479107"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178758082396135426"}], "id": "1179059446267486209", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @girafavoadora1: N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059446267486209"]}, {"author_id": "1148013516156280833", "created_at": "2019-10-01T15:44:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059420233420800", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059420233420800"]}, {"author_id": "111770864", "created_at": "2019-10-01T15:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1179059414008860672", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179059414008860672"]}, {"author_id": "261234494", "created_at": "2019-10-01T15:43:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179059215937212416", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179059215937212416"]}, {"author_id": "849776337153904640", "created_at": "2019-10-01T15:43:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059204641959936", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059204641959936"]}, {"author_id": "571228904", "created_at": "2019-10-01T15:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059156051021824", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059156051021824"]}, {"author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jcuM8H4NWR", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2fnOJ", "display_url": "bit.ly/2p2fnOJ"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:42:58.000Z", "id": "1179059137243680770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza di 13 anni si suicida a Roma: forse vittima di cyberbullismo, messaggi anonimi su Instagram https://t.co/jcuM8H4NWR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179059137243680770"]}, {"author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4SRbuTFWBh", "expanded_url": "http://bit.ly/2nykXYL", "display_url": "bit.ly/2nykXYL"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:42:58.000Z", "id": "1179059136635588608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/4SRbuTFWBh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179059136635588608"]}, {"author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cPtfPX9WHo", "expanded_url": "http://bit.ly/2nyl6eL", "display_url": "bit.ly/2nyl6eL"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:42:58.000Z", "id": "1179059136019025921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza suicida a 13 anni, pm indagano per istigazione. \u00abForse cyberbullismo\u00bb. I messaggi su thiscrush e quell'ultima telefonata https://t.co/cPtfPX9WHo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179059136019025921"]}, {"author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MQttrH1CYv", "expanded_url": "http://bit.ly/2ntlY48", "display_url": "bit.ly/2ntlY48"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:42:58.000Z", "id": "1179059134290890754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazzina suicida a 13 anni, l'ipotesi: vittima di cyberbullismo https://t.co/MQttrH1CYv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179059134290890754"]}, {"author_id": "55849356", "created_at": "2019-10-01T15:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178807187201839104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RTaokey", "id": "1089269762088157184"}]}, "id": "1179059104393912321", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTaokey: Quem matou Teori Zavascki?\n\nJanot revela press\u00e3o de Dallagnol para enganar STF e perseguir Lula\n\nEle conta que se negou a aten\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059104393912321"]}, {"author_id": "718274840751390724", "created_at": "2019-10-01T15:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179059072970248192", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059072970248192"]}, {"author_id": "1952534887", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/6UeTjjIR57", "expanded_url": "https://t.co/6UeTjjIR57", "display_url": "t.co/6UeTjjIR57"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:42:07.000Z", "id": "1179058920071020544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "capaz mesmo, lucas chora pra tudo\ne sobre a parte do ''suicida''... pura met\u00e1fora, nem tudo eh t\u00e3o extremo como querem fazer parecer ser https://t.co/6UeTjjIR57", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179058920071020544"]}, {"author_id": "144718828", "created_at": "2019-10-01T15:41:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179058815406350344", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179058815406350344"]}, {"author_id": "704534795431313409", "created_at": "2019-10-01T15:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179058679661961217", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179058679661961217"]}, {"author_id": "2453443881", "created_at": "2019-10-01T15:40:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179058434290913282"}], "id": "1179058560044539904", "in_reply_to_user_id": "387747543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Myuu_Art Tu muertoh suicida que cruza en rojo en mitad de toda la puta calle", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Myuu_Art", "id": "387747543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179058560044539904"]}, {"author_id": "91612852", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/B6Ev21hvhU", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/vernota.php?id=263981", "display_url": "gobernantes.com/vernota.php?id\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalnehuayocan"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "Alamo"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "Atoyac"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:40:32.000Z", "id": "1179058524883685376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ganadero mata a campesino en Tihuatl\u00e1n; hallan cuerpo en Tlalnehuayocan; se suicida en Alamo y lo despojan de camioneta en Atoyac https://t.co/B6Ev21hvhU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179058524883685376"]}, {"author_id": "91612852", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JdXjnniqfC", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/", "display_url": "gobernantes.com", "status": 200, "title": "Gobernantes.com - De Veracruz al mundo", "description": "Portal de noticias y acontecimientos del Estado de Veracruz", "unwound_url": "http://www.gobernantes.com/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalnehuayocan"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:40:25.000Z", "id": "1179058492033966081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ganadero mata a campesino en Tihuatl\u00e1n; hallan cuerpo en Tlalnehuayocan; se suicida en Ala... https://t.co/JdXjnniqfC v\u00eda @GobernantesVer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179058492033966081"]}, {"author_id": "140623158", "created_at": "2019-10-01T15:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179058486275121152", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179058486275121152"]}, {"author_id": "1085513038348910592", "created_at": "2019-10-01T15:38:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179058041083355136", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179058041083355136"]}, {"author_id": "876892399552876544", "created_at": "2019-10-01T15:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "guzman"}]}, "id": "1179057735641501696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se o guzman tiver a cara de pau de casar c o guri que matou a irm\u00e3 dele, meu deus eu vou surtar com  essa serieeee", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057735641501696"]}, {"author_id": "1148505350334816257", "created_at": "2019-10-01T15:36:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179047691512373254"}], "id": "1179057585518981121", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danya_kreck \u0422\u041e\u041b\u042c\u041a\u041e \u0418\u0417 \u042d\u0422\u0418\u0425 \u0420\u041f \u042f \u041f\u041e\u041d\u042f\u041b\u0410 \u0427\u0422\u041e \u0422\u042b \u042d\u0422\u041e @suicida_mne", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1179057585518981121"]}, {"author_id": "117655521", "created_at": "2019-10-01T15:36:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179057520142364673", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057520142364673"]}, {"author_id": "1063089152852398080", "created_at": "2019-10-01T15:36:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1179057505353248770", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057505353248770"]}, {"author_id": "3372355325", "created_at": "2019-10-01T15:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179056996928167936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "PAAA"}]}, "id": "1179057336633171969", "in_reply_to_user_id": "3372355325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atras de mim com uma arma s\u00f3 que ele tava olhando pela janela e eu precisei fazer sinais minuciosos com os olhos e com o ombro pra ele se tocar que o cara tava com uma arma na minha costela! A\u00ed meu pai mandou eu virar a cara e eu s\u00f3 ouvi o PAAA.... meu pai matou um cara kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057336633171969"]}, {"author_id": "1093700893525139456", "created_at": "2019-10-01T15:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179057317305884674", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057317305884674"]}, {"author_id": "848744940641415169", "created_at": "2019-10-01T15:35:34.000Z", "id": "1179057273970331648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vejo um monte de gente reclamando pq o cara de como eu era antes de vc se matou no final, mas se eu estivesse no lugar dele me matava tamb\u00e9m!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057273970331648"]}, {"author_id": "386905690", "created_at": "2019-10-01T15:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179057212100141059", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057212100141059"]}, {"author_id": "352854885", "created_at": "2019-10-01T15:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179044036373409792"}], "id": "1179057183109111809", "in_reply_to_user_id": "296868906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JMike96AL @tusourpatchkid Pero yo era suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JMike96AL", "id": "296868906"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "tusourpatchkid", "id": "1147996246474407941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179057183109111809"]}, {"author_id": "308862283", "created_at": "2019-10-01T15:35:03.000Z", "geo": {"place_id": "5b96602e6fcb9e78"}, "id": "1179057141791019024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Se setembro nao me matou, outubro tb nao vai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057141791019024"]}, {"author_id": "349950991", "created_at": "2019-10-01T15:34:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179030175591227393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Champinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sforcinijunior", "id": "182026762"}]}, "id": "1179057108953817091", "in_reply_to_user_id": "182026762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sforcinijunior O Sr lembra do caso Champinha? Ele tinha 16! Estuprou por uma semana uma garota e a matou, antes j\u00e1 havia matado o namorado dela. Se for at\u00e9 a \"Febem\" vai ver v\u00e1rios casos! \u00c9 como eu disse, a diferen\u00e7a \u00e9 que hoje a informa\u00e7\u00e3o chega muito mais r\u00e1pido, a maldade sempre existiu!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179057108953817091"]}, {"author_id": "189650123", "created_at": "2019-10-01T15:34:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179056957149319168", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179056957149319168"]}, {"author_id": "1172846598214311937", "created_at": "2019-10-01T15:34:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056902392692736", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056902392692736"]}, {"author_id": "830016980", "created_at": "2019-10-01T15:33:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056801272225793", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056801272225793"]}, {"author_id": "725120405472722947", "created_at": "2019-10-01T15:33:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056786671841280", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056786671841280"]}, {"author_id": "352289290", "created_at": "2019-10-01T15:32:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056431972208640", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056431972208640"]}, {"author_id": "1174152449847955456", "created_at": "2019-10-01T15:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056403127951360", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056403127951360"]}, {"author_id": "263830418", "created_at": "2019-10-01T15:32:03.000Z", "id": "1179056387449602050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e9 una suicida pero hoy me voy a correr aunque haya terral. Que nada nos pare @BiG_Porras", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "BiG_Porras", "id": "31403896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179056387449602050"]}, {"author_id": "4864018763", "created_at": "2019-10-01T15:31:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056340414668800", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056340414668800"]}, {"author_id": "823349331109539841", "created_at": "2019-10-01T15:31:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056331417935877", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056331417935877"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "salv\u00f3"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "SanJuan"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "Sociedad"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "Pamplona"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FE6UdQkK61", "expanded_url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/pamplona/suicida-san-juan-pamplona-puente-reconocimiento/20190930181357291070.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569916429", "display_url": "navarra.elespanol.com/articulo/pampl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/pamplona/suicida-san-juan-pamplona-puente-reconocimiento/20190930201357291070.html"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}]}, "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-10-01T15:31:30.000Z", "id": "1179056250920869888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Me encontr\u00e9 de bruces con \u00e9l\": el pamplon\u00e9s que #salv\u00f3 a un joven que iba a saltar desde un puente en #SanJuan \nhttps://t.co/FE6UdQkK61 #Sociedad #Pamplona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179056250920869888"]}, {"author_id": "221858308", "created_at": "2019-10-01T15:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179052395843784704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Daryl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}]}, "id": "1179056199020564483", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Jiminutivo_twt negan matou o glenn na frente de maggie que tava quase perdendo o filho, foi a pior morte em twd\npegou rick e quase fez ele cortar o bra\u00e7o do pr\u00f3prio filho pra v\u00ea ele se humilhando, colocou Daryl em uma cela e fez de escravo, jogou rick em cima dos zumbis s\u00f3 com um machado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056199020564483"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}]}, "author_id": "714485008774377472", "created_at": "2019-10-01T15:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031843762573312"}], "id": "1179056073224929280", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @forumeplay: \ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 fil\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056073224929280"]}, {"author_id": "396164641", "created_at": "2019-10-01T15:30:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179056033915965441", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056033915965441"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "290288021", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 177, "tweet_count": 17975, "listed_count": 7}, "name": "ArgentinaAzulyBlanca", "username": "Arg_AzulyBlanca"}, {"verified": true, "id": "119998164", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1204465, "following_count": 1180, "tweet_count": 129314, "listed_count": 4356}, "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez", "username": "FernandezAnibal"}, {"verified": false, "id": "60696710", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 567, "tweet_count": 53160, "listed_count": 15}, "name": "Jefferson Souza", "username": "bojejefferson"}, {"verified": true, "id": "293807001", "public_metrics": {"followers_count": 1182070, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "name": "S\u00e9ries Brasil", "username": "SeriesBrasil"}, {"verified": false, "id": "2691196806", "location": "Tenochtitlan/Mictlan/GDL", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 454, "tweet_count": 30743, "listed_count": 17}, "name": "Don Parrilla \ud83c\udfb1", "username": "UnTalParrilla"}, {"verified": false, "id": "1106527545665691649", "location": "ESTADO CARABOBO       municipi", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 112, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "name": "RODRIGUEZ MARLEN", "username": "soyvencedor1"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796001, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "1052299980369735681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 336, "tweet_count": 16392, "listed_count": 2}, "name": "Patinha", "username": "patty_evo"}, {"verified": true, "id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "name": "Birds of Prey", "username": "birdsofpreywb"}, {"verified": false, "id": "2773418077", "location": "Cust\u00f3ias City", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 344, "tweet_count": 12463, "listed_count": 2}, "name": "A Batgirl \u262f", "username": "marypipoca16"}, {"verified": false, "id": "34439911", "location": "S\u00e3o Paulo / Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28825, "following_count": 2697, "tweet_count": 92521, "listed_count": 107}, "name": "Guilherme Dias", "username": "guisouzadias"}, {"verified": false, "id": "431000202", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2360, "tweet_count": 10020, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Vera", "username": "RobertoVera2100"}, {"verified": false, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "id": "109604376", "location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 856, "tweet_count": 43505, "listed_count": 9}, "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43 \ud835\udd44\ud835\udd38\u2115\ud835\udd4a\ud835\udd40\ud835\udd43\u210d\ud835\udd38 \ud835\udd43\ud835\udd4c\ud835\udd43\ud835\udd38 \ud835\udfd9\ud835\udfdb", "username": "RafaelMansilha"}, {"verified": false, "id": "2308746392", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 598, "tweet_count": 23605, "listed_count": 3}, "name": "Do\u00f1a Trump", "username": "donia_trump"}, {"verified": false, "id": "1079208133413818371", "location": "Fuenlabrada, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 161, "tweet_count": 27193, "listed_count": 1}, "name": "Sergio", "username": "sergio_fuenlaa"}, {"verified": false, "id": "1015567817616363520", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 120, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}, "name": "ivaaan", "username": "IvnMartin6"}, {"verified": false, "id": "322839168", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1308, "tweet_count": 16726, "listed_count": 8}, "name": "gaivota", "username": "soIargrace"}, {"verified": false, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234337, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "name": "POPTime", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "id": "193916616", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 7, "tweet_count": 6125, "listed_count": 1}, "name": "sergio moura", "username": "asbdemoura"}, {"verified": false, "id": "785669367912468480", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24217, "following_count": 19745, "tweet_count": 33036, "listed_count": 38}, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91", "username": "sethnakin"}, {"verified": false, "id": "1077694172671418368", "location": "cavaleiros de zero ", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237554, "listed_count": 21}, "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "username": "uzuchihax"}, {"verified": false, "id": "1458148261", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1857, "tweet_count": 23819, "listed_count": 8}, "name": "jjjjz", "username": "tatttoguerrilla"}, {"verified": false, "id": "88179564", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "name": "Arturo Cazal", "username": "arturocazal"}, {"verified": false, "id": "256658276", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 678, "tweet_count": 26394, "listed_count": 9}, "name": "Solaris \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "solstiles"}, {"verified": true, "id": "468806902", "location": "Burbank, CA", "public_metrics": {"followers_count": 9676, "following_count": 122, "tweet_count": 4776, "listed_count": 57}, "name": "Warner Bros. Cine", "username": "WarnerBrosCine"}, {"verified": false, "id": "70392935", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 92, "tweet_count": 16151, "listed_count": 3}, "name": "C\u00e2ndido", "username": "Candidoberto"}, {"verified": false, "id": "122647439", "location": "Hell Branco/Ac", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 682, "tweet_count": 35675, "listed_count": 241}, "name": "seringueiro v\u00e9i", "username": "Tchitter"}, {"verified": false, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 63}, "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez"}, {"verified": false, "id": "1163804360075370498", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 14923, "following_count": 111, "tweet_count": 11010, "listed_count": 24}, "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "username": "MadelnTunisia"}, {"verified": false, "id": "1016134503968976897", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1534, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "name": "Arturo", "username": "ArturoCedronM"}, {"verified": false, "id": "62046416", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 1449, "tweet_count": 17555, "listed_count": 48}, "name": "Javi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "username": "its_javo"}, {"verified": false, "id": "16449916", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 1618, "tweet_count": 135795, "listed_count": 52}, "name": "Julio!", "username": "zartjr"}, {"verified": false, "id": "709598517413736448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 993, "tweet_count": 32598, "listed_count": 1}, "name": "Lessa \ud83d\udd25", "username": "victorlessah"}, {"verified": false, "id": "4420434202", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 256, "tweet_count": 12257, "listed_count": 0}, "name": "muriah", "username": "murissauro"}, {"verified": false, "id": "999259231063891968", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 857, "tweet_count": 11893, "listed_count": 0}, "name": "Balbino", "username": "Batmathio"}, {"verified": false, "id": "1485429457", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 309, "tweet_count": 20047, "listed_count": 1}, "name": "leandra", "username": "lecalderan_"}, {"verified": false, "id": "226646353", "location": "Patos de Minas - MG", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1364, "tweet_count": 52903, "listed_count": 15}, "name": "\u02d7\u02cf\u02cb luquita \u02ca\u02ce\u02d7", "username": "lucasvfa"}, {"verified": false, "id": "410711502", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 960, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "name": "javi", "username": "fjavire"}, {"verified": false, "id": "562228900", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1129, "tweet_count": 14445, "listed_count": 2}, "name": "BetoTony.", "username": "RobertoRimoldiP"}, {"verified": false, "id": "982655244512432128", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 2549, "tweet_count": 25613, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda Goettig", "username": "MariaGoettig"}, {"verified": false, "id": "853106881568661508", "location": "Freyre C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 783, "tweet_count": 34120, "listed_count": 0}, "name": "Roc\u00edo \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "Rociaez"}, {"verified": false, "id": "1041805769027604480", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "username": "Melinabarale1"}, {"verified": false, "id": "2871157587", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1816, "tweet_count": 109902, "listed_count": 18}, "name": "Julio Perez O", "username": "julio72perez121"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "1069664377010339840", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 97, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "name": "Samir\u26a0\ufe0f", "username": "SamirValladare3"}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "id": "259066013", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 205, "tweet_count": 66321, "listed_count": 6}, "name": "clara", "username": "chegueclara"}, {"verified": false, "id": "136356283", "location": "9 de julio, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 451, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Maldita Santa\u2022", "username": "soymarceforte"}, {"verified": false, "id": "160579745", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1263, "tweet_count": 96054, "listed_count": 24}, "name": "joao pedro from paramore", "username": "JPeedr"}, {"verified": true, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131235, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "id": "220722979", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 470, "tweet_count": 30188, "listed_count": 0}, "name": "pedro hameister", "username": "pedrohameister"}, {"verified": false, "id": "1066337118300106752", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 4995, "tweet_count": 39311, "listed_count": 1}, "name": "Madalena Barreto", "username": "MadalenaBarret7"}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320075, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "id": "1057002398974119940", "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 999, "tweet_count": 31119, "listed_count": 7}, "name": "paulo.", "username": "pauloefodase"}, {"verified": false, "id": "188230520", "location": "Drugs and music", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1056, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}, "name": "Ketofol \ud83d\udc8a\u2615", "username": "NMDA1397"}, {"verified": false, "id": "166759988", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "username": "FabitinibMD"}, {"verified": false, "id": "1140269029459976192", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 415, "tweet_count": 10785, "listed_count": 0}, "name": "):q\u0250\u0254\u0250:(", "username": "perikportunariz"}, {"verified": false, "id": "94217472", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 182, "tweet_count": 32219, "listed_count": 4}, "name": "Raul", "username": "raulhcosta"}, {"verified": false, "id": "213376585", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 563, "tweet_count": 16260, "listed_count": 1}, "name": "rayanovelha", "username": "rayanovelha"}, {"verified": true, "id": "12603512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197284, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker"}, {"verified": false, "id": "912657857484599296", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111351, "listed_count": 2}, "name": "Miguel Jac\u00f3", "username": "MiguelJac1"}, {"verified": true, "id": "40261159", "public_metrics": {"followers_count": 265204, "following_count": 989, "tweet_count": 157047, "listed_count": 767}, "name": "R\u00e1dio Bandeirantes", "username": "RBandeirantes"}, {"verified": false, "id": "3220172255", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 23, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "name": "Beto Fran\u00e7a", "username": "_betofranca"}, {"verified": false, "id": "2790168052", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 373, "tweet_count": 12390, "listed_count": 0}, "name": "Betinho \ud83d\ude3c", "username": "BetoMenezesCeS"}, {"verified": false, "id": "498065006", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 399, "tweet_count": 25476, "listed_count": 2}, "name": "Lane", "username": "lanedelreis"}, {"verified": false, "id": "2223694853", "location": "Kanto-Galar", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 602, "tweet_count": 28933, "listed_count": 3}, "name": "SheyMorphine\ud83c\udf38", "username": "SheyMorphine"}, {"verified": false, "id": "1004830207696625664", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 268, "tweet_count": 20859, "listed_count": 0}, "name": "a fabre", "username": "stargxrI"}, {"verified": false, "id": "51109381", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1621, "tweet_count": 78917, "listed_count": 2}, "name": "maah tube", "username": "marinanoites"}, {"verified": false, "id": "1136396037818638336", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 106, "tweet_count": 3150, "listed_count": 1}, "name": "Antony", "username": "greymzx_"}, {"verified": false, "id": "2409555378", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2078, "tweet_count": 19302, "listed_count": 0}, "name": "Denise", "username": "dedeevitinho"}, {"verified": false, "id": "1020689738846691328", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 556, "tweet_count": 6736, "listed_count": 1}, "name": "Galeria Malta A Rir", "username": "GaleriaRir"}, {"verified": false, "id": "3048328643", "location": "Colombo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2061, "tweet_count": 33466, "listed_count": 2}, "name": "Thuizera", "username": "Thuizera_"}, {"verified": false, "id": "901205365236387840", "location": "Bonito, Mato Grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1093, "tweet_count": 14013, "listed_count": 0}, "name": "Sr Ian", "username": "Iann_Fernandes"}, {"verified": false, "id": "340829296", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 108, "tweet_count": 5218, "listed_count": 6}, "name": "Lord Derpino #AnimaRPG", "username": "SuperDerpino"}, {"verified": false, "id": "163861634", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1232, "tweet_count": 17898, "listed_count": 2}, "name": "madson lula13", "username": "madsonnf"}, {"verified": false, "id": "1277924900", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 311, "tweet_count": 9554, "listed_count": 1}, "name": "Ato Falho", "username": "Atodesfalho"}, {"verified": false, "id": "194209029", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 317, "tweet_count": 31562, "listed_count": 3}, "name": "Opini\u00f5es Pol\u00eamicas", "username": "aarthuralves"}, {"verified": false, "id": "1087582220724908033", "location": "Porte\u00f1a C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 305, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}, "name": "MM\ud83d\udc9c", "username": "Mayramanera15"}, {"verified": false, "id": "1155554804497821696", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 400, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "name": "Vector13#", "username": "Es13Mi"}, {"verified": true, "id": "18905975", "public_metrics": {"followers_count": 3009703, "following_count": 95, "tweet_count": 617589, "listed_count": 6056}, "name": "El Chiringuito TV", "username": "elchiringuitotv"}, {"verified": false, "id": "2730461402", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "name": "Prensa Objetiva", "username": "pobjetiva"}, {"verified": false, "id": "320527064", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 74, "tweet_count": 25732, "listed_count": 4}, "name": "Elvis Kleber", "username": "elvishawk"}, {"verified": false, "id": "1954444610", "location": "Brinkmann, C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 607, "tweet_count": 36534, "listed_count": 0}, "name": "LUCRECIA", "username": "bulacioluli_"}, {"verified": false, "id": "2488590490", "location": "#ateofim\ud83d\udddd", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1222, "tweet_count": 63671, "listed_count": 7}, "name": "lucass \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "whoisIucass"}, {"verified": false, "id": "3687722836", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f", "username": "viicioreality"}, {"verified": false, "id": "1032304987651629056", "location": "Juazeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 310, "tweet_count": 37007, "listed_count": 0}, "name": "madmax", "username": "maxzineo"}, {"verified": false, "id": "331556150", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2230, "tweet_count": 59606, "listed_count": 2}, "name": "Se lascou \u2600\ufe0f", "username": "sillascou"}, {"verified": false, "id": "276756135", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 152, "tweet_count": 38462, "listed_count": 0}, "name": "nego", "username": "_mathiaas"}, {"verified": false, "id": "64870247", "location": "SBC, SP", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 545, "tweet_count": 74319, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9", "username": "justjll"}, {"verified": false, "id": "1107796173568593920", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 477, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}, "name": "Iago R. Rodriguez", "username": "_iagorodriguez_"}, {"verified": false, "id": "1150506291699339264", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 508, "tweet_count": 36134, "listed_count": 0}, "name": "C A N D E", "username": "Cande30825728"}, {"verified": false, "id": "967448409694261255", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 2209, "tweet_count": 22117, "listed_count": 0}, "name": "rama515", "username": "ramarae515"}, {"verified": true, "id": "145421975", "location": "Bear Island", "public_metrics": {"followers_count": 81522, "following_count": 1077, "tweet_count": 90028, "listed_count": 329}, "name": "Fiorella Sargenti", "username": "FioSargenti"}, {"verified": false, "id": "33728551", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 173, "tweet_count": 3163, "listed_count": 1}, "name": "Renato Rezende", "username": "Renato_CB"}, {"verified": false, "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it"}, {"verified": false, "id": "44357449", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 1651, "tweet_count": 43927, "listed_count": 14}, "name": "dom miguelito", "username": "miguelito_rios"}, {"verified": false, "id": "3345494380", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 939, "tweet_count": 24632, "listed_count": 1}, "name": "Dario Junior", "username": "DarioFerrarij"}, {"verified": false, "id": "269377904", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 257, "tweet_count": 63657, "listed_count": 4}, "name": "Danielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd81", "username": "Danizinha_Matto"}, {"verified": false, "id": "741456743536951296", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 408, "tweet_count": 46853, "listed_count": 1}, "name": "Vanessa M.", "username": "dakonessa_29"}, {"verified": false, "id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102216, "listed_count": 17}, "name": "Arthur Quinzel", "username": "arthsm25"}, {"verified": false, "id": "1019971911630180353", "location": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 374, "tweet_count": 20076, "listed_count": 0}, "name": "lav\u00ednia", "username": "lavniasz"}, {"verified": false, "id": "920808534459273216", "location": "ms     ", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 693, "tweet_count": 9280, "listed_count": 0}, "name": "lau", "username": "dracolauraa"}, {"verified": false, "id": "3342197769", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 73, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Penagos", "username": "DanielMixo1806"}, {"verified": false, "id": "90266452", "location": "donde se me antoje estar.", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2870, "tweet_count": 168798, "listed_count": 14}, "name": "Santiago De Vinzenzi", "username": "SantiagoDeVin"}, {"verified": false, "id": "283221613", "location": "MADE IN A\u00c7AI ", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 885, "tweet_count": 20297, "listed_count": 3}, "name": "Made in A\u00e7ai", "username": "eh_elder"}, {"verified": false, "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767936, "listed_count": 165}, "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "id": "1106017960379011072", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 200, "tweet_count": 9217, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddb2\ud835\uddc8 \ud83e\uddda", "username": "sofigrosso03"}, {"verified": false, "id": "954562030576513024", "location": "Roca Casterly \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2799, "tweet_count": 22540, "listed_count": 0}, "name": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629", "username": "RosaIVeraS"}, {"verified": true, "id": "4363374021", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 174899, "following_count": 275, "tweet_count": 11226, "listed_count": 261}, "name": "Gino Costa", "username": "CostaGino"}, {"verified": false, "id": "2447593719", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1494, "tweet_count": 86844, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udca9\ud835\udcbe\ud835\udcc2", "username": "Velnim"}, {"verified": false, "id": "1042579356483301376", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 352, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "name": "Lumena", "username": "arretada_c"}, {"verified": false, "id": "1412052751", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 265, "tweet_count": 100364, "listed_count": 0}, "name": "Mariona", "username": "prado712211"}, {"verified": true, "id": "8330472", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 797492, "following_count": 343, "tweet_count": 458590, "listed_count": 5617}, "name": "324.cat", "username": "324cat"}, {"verified": false, "id": "1178155633536884736", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "IRRITADISSIMA0110", "username": "maciel_rhanna"}, {"verified": false, "id": "1322613037", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 3613, "tweet_count": 42038, "listed_count": 8}, "name": "Pablo Retamozo", "username": "pablo_oficcial"}, {"verified": false, "id": "1075072025625018373", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 5365, "following_count": 617, "tweet_count": 1421, "listed_count": 1}, "name": "\u043c\u03b1\u0442i\u03b1\u0e23 v\u03b1zq\u03c5\u0454z", "username": "Matias_Vazquezx"}, {"verified": false, "id": "1086271918313857026", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3060, "tweet_count": 121425, "listed_count": 8}, "name": "Richard Manrique", "username": "richardyforever"}, {"verified": false, "id": "306358851", "location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 10, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "name": "Fresh Prince of Namek", "username": "PrinceOfNamek"}, {"verified": false, "id": "902896538061561857", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4963, "tweet_count": 243250, "listed_count": 17}, "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "username": "Bat_wittero"}, {"verified": false, "id": "1694278796", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17608, "following_count": 1611, "tweet_count": 51606, "listed_count": 91}, "name": "Srta. Quinzel", "username": "TodoArrow"}, {"verified": false, "id": "463025000", "public_metrics": {"followers_count": 5052, "following_count": 4799, "tweet_count": 16521, "listed_count": 1}, "name": "El Profe Rural", "username": "Ryffuentes"}, {"verified": false, "id": "926299279", "location": "Mangabeira, Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1598, "tweet_count": 3795, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo", "username": "LeoroyFds"}, {"verified": false, "id": "3377343267", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 288, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "name": "Infermieritalia", "username": "infermieritali2"}, {"verified": false, "id": "1431757494", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 362, "tweet_count": 39845, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udde3", "username": "villlde"}, {"verified": false, "id": "756550503207698432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 581, "tweet_count": 6037, "listed_count": 1}, "name": "Jam \ud83d\udd25\ud83d\udcd5", "username": "JamStJames"}, {"verified": false, "id": "3234627308", "location": "Curitiba -PR", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 151, "tweet_count": 14335, "listed_count": 1}, "name": "endless desire", "username": "fcktaigo"}, {"verified": false, "id": "2730821144", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 556, "tweet_count": 24211, "listed_count": 0}, "name": "gab the blue water road", "username": "bielsucker"}, {"verified": false, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy"}, {"verified": false, "id": "982721591720206340", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 118, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}, "name": "dan", "username": "izanaum"}, {"verified": false, "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2"}, {"verified": false, "id": "2197910521", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2582, "tweet_count": 26706, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro Straffon B", "username": "StraffonB"}, {"verified": false, "id": "2474570252", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 258, "tweet_count": 26675, "listed_count": 0}, "name": "matheus", "username": "wastheus"}, {"verified": false, "id": "1081548901285531651", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Carvalho", "username": "blogdocarlosca1"}, {"verified": false, "id": "940287147457896448", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2375, "tweet_count": 200797, "listed_count": 1}, "name": "Elsa Mendez", "username": "ElsaMendez23"}, {"verified": false, "id": "51827058", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 933, "tweet_count": 72273, "listed_count": 2}, "name": "Lulista Safado", "username": "bruxowayne"}, {"verified": false, "id": "109462727", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 696, "tweet_count": 61646, "listed_count": 6}, "name": "gino.aep", "username": "xinogino"}, {"verified": false, "id": "1520369869", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 1790, "tweet_count": 39444, "listed_count": 0}, "name": "Cami\ud83c\udf3c", "username": "DemarchiCami"}, {"verified": false, "id": "92454322", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 2362, "tweet_count": 22474, "listed_count": 5}, "name": "J J S\u00e1nchez Sr.", "username": "conekte"}, {"verified": false, "id": "813979697126277120", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 986, "tweet_count": 78150, "listed_count": 5}, "name": "indie sp\u00f8sta demais pra vida", "username": "amemldr"}, {"verified": false, "id": "742889768065859584", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1297, "tweet_count": 56980, "listed_count": 1}, "name": "LuisHenriquemv", "username": "LuisHenriqueMV1"}, {"verified": false, "id": "1111100596894031874", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 0, "tweet_count": 3874, "listed_count": 0}, "name": "primo da gravida de taubate", "username": "edissethiag"}, {"verified": false, "id": "156492424", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 316, "tweet_count": 76733, "listed_count": 5}, "name": "Selton Mello de Taubat\u00e9", "username": "leo_bvr"}, {"verified": false, "id": "1073611619152904192", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 391, "tweet_count": 14472, "listed_count": 3}, "name": "Lady Blue da Cor Criativa", "username": "corcriativa"}, {"verified": false, "id": "84988358", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}, "name": "Medios Peruanos", "username": "mediosperuanos"}, {"verified": false, "id": "174607752", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 982, "tweet_count": 7420, "listed_count": 8}, "name": "Jos\u00e9 Mont\u00e1nchez Echevarria", "username": "chemont90"}, {"verified": false, "id": "273263140", "location": "trujillo, Col\u00f3n Honduras CA ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 468, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor Ramos \ud83d\ude0e", "username": "tettoramos"}, {"verified": false, "id": "1117265494250262528", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 759, "tweet_count": 8800, "listed_count": 1}, "name": "G \u2604\ufe0f", "username": "just_a_genius_"}, {"verified": false, "id": "618243789", "location": "anadieleimporta.com", "public_metrics": {"followers_count": 3950, "following_count": 688, "tweet_count": 97553, "listed_count": 9}, "name": "EX-TOXICA", "username": "ValiendoVershHn"}, {"verified": false, "id": "261724923", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 360, "tweet_count": 95513, "listed_count": 14}, "name": "J. 'Tomb'son", "username": "JMadridD"}, {"verified": false, "id": "11719692", "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 6917, "following_count": 708, "tweet_count": 67547, "listed_count": 447}, "name": "Uruloki", "username": "Uruloki"}, {"verified": false, "id": "55130107", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 384, "tweet_count": 27211, "listed_count": 8}, "name": "Mauricio Camargo \u2122\ufe0f", "username": "m_camargo"}, {"verified": true, "id": "31513669", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 376571, "following_count": 3, "tweet_count": 201096, "listed_count": 1518}, "name": "g1 S\u00e3o Paulo", "username": "g1saopaulo"}, {"verified": false, "id": "2867362757", "location": "Al Ahmady, Kuwait", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 278, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "name": "Juan_Guti\u00e9rrez", "username": "JuanGutTol"}, {"verified": true, "id": "2398071896", "location": "Islas Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 1683, "tweet_count": 89623, "listed_count": 108}, "name": "Cs Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "CsCanarias"}, {"verified": false, "id": "1082792478", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 808, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf32", "username": "pinhagab"}, {"verified": true, "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701756, "following_count": 10, "tweet_count": 87507, "listed_count": 937}, "name": "Twitter Moments Brasil", "username": "MomentsBrasil"}, {"verified": false, "id": "1105170906987593728", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 277, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel D. Medeiros 13 Lula", "username": "oGabrielDM"}, {"verified": false, "id": "889641278308327424", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 493, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "name": "yunnie", "username": "ultsyoonho"}, {"verified": false, "id": "919080102", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3250, "tweet_count": 60886, "listed_count": 23}, "name": "Mario Mart\u00ednez \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "mariormm_77"}, {"verified": false, "id": "234640276", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13093, "following_count": 1876, "tweet_count": 51407, "listed_count": 13}, "name": "F\u00e9lix David Oest", "username": "felixdavidoest"}, {"verified": false, "id": "61261572", "location": "Imperatriz", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 425, "tweet_count": 9676, "listed_count": 2}, "name": "Hugo Goodman", "username": "hugoleoleal"}, {"verified": false, "id": "173611074", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 471, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "name": "1000 TeVe Games (e vlogs)", "username": "1000tevegames"}, {"verified": false, "id": "3172949417", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1238, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "name": "VisceralCast", "username": "CafeinaVisceral"}, {"verified": false, "id": "67940334", "location": "Quer\u00e9taro, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 15489, "following_count": 11742, "tweet_count": 100449, "listed_count": 104}, "name": "JURIQUILLA", "username": "JURIQUILLA"}, {"verified": false, "id": "3294769313", "location": "Calama, Santiago, Chillan. CL.", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2104, "tweet_count": 44941, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc40 CC para todos!!!! \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "username": "somer_patrick"}, {"verified": false, "id": "387725299", "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "name": "Florencia Lagos Neumann", "username": "FlorenciaLagosN"}, {"verified": false, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}, "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws"}, {"verified": false, "id": "1169351769480192000", "location": "YTB \u27a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 49968, "following_count": 330, "tweet_count": 14989, "listed_count": 603}, "name": "\ud83c\udfac Reflexionando_Series \ud83c\udfa5", "username": "ReflexionandoS"}, {"verified": false, "id": "11461522", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135596, "listed_count": 30}, "name": "APOIE MEU NOVO LIVRO - LINK NA BIO", "username": "maisummarcelo"}, {"verified": false, "id": "706309069469061120", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 494, "tweet_count": 82052, "listed_count": 2}, "name": "ExiladoMD", "username": "SephyrBR"}, {"verified": false, "id": "726493265290129408", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 969, "tweet_count": 5606, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Ochoa Mauricio", "username": "JosOchoaMauric1"}, {"verified": false, "id": "127992947", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2703, "tweet_count": 37594, "listed_count": 7}, "name": "Percy Meza", "username": "Percy1180"}, {"verified": false, "id": "1111266167728074752", "location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 471, "tweet_count": 36715, "listed_count": 60}, "name": "UNLIMITED\uea00", "username": "_MANUnlimited"}, {"verified": false, "id": "564111356", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1179, "tweet_count": 91370, "listed_count": 5}, "name": "Chris", "username": "DmChristina"}, {"verified": false, "id": "847931738986827776", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 304, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "name": "ariana desquiciada", "username": "rocharobledo19"}, {"verified": false, "id": "2424108859", "location": "spfc", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 569, "tweet_count": 31086, "listed_count": 5}, "name": "karol", "username": "lauriestrodw"}, {"verified": false, "id": "289632175", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 700, "tweet_count": 333304, "listed_count": 30}, "name": "J\u00e3o", "username": "poxjao"}, {"verified": true, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431511, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "name": "BCharts", "username": "bchartsnet"}, {"verified": false, "id": "3380991574", "location": " chal\u00e9 13 | \ud83d\udc0d\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 565, "tweet_count": 34224, "listed_count": 5}, "name": "cali \ud83d\udcda", "username": "dangerlua"}, {"verified": false, "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295639, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "id": "875111477090406400", "location": "Morteros, cba.", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 919, "tweet_count": 16809, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56", "username": "Vbellatore_"}, {"verified": false, "id": "3291182288", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 259, "tweet_count": 13363, "listed_count": 2}, "name": "coca cola na mesa de natal da In\u00eas Brasil", "username": "net0avalanche"}, {"verified": false, "id": "245383344", "location": "Elorza.estado apure Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1187, "tweet_count": 57697, "listed_count": 0}, "name": "Enid Veguett", "username": "emercedesvc"}, {"verified": false, "id": "115237459", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1094, "tweet_count": 67243, "listed_count": 3}, "name": "Thoauk", "username": "JJBook"}, {"verified": false, "id": "19183391", "location": "RMC, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1650, "tweet_count": 41725, "listed_count": 0}, "name": "Israel no Caminho dos Reis", "username": "CallMeIshrael"}, {"verified": false, "id": "189344382", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 425, "tweet_count": 19078, "listed_count": 2}, "name": "Juan Ignacio Silva - COLO\u00ae", "username": "colosilva96"}, {"verified": false, "id": "243736829", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 0, "tweet_count": 23438, "listed_count": 4}, "name": "\u260e\ufe0f RED PHONE\u00ae", "username": "UrrVir"}, {"verified": false, "id": "1128304601000755202", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 176, "tweet_count": 8238, "listed_count": 1}, "name": "m \ud83e\udeb0", "username": "devil_dorito"}, {"verified": false, "id": "1323550958", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1276, "tweet_count": 74308, "listed_count": 10}, "name": "Incompetente, por\u00e9m leal", "username": "Cornetafpfpe"}, {"verified": false, "id": "14839072", "location": "Cotia", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 370, "tweet_count": 77580, "listed_count": 3}, "name": "Faz o L meu amigo \u2b50", "username": "sinho_robo"}, {"verified": false, "id": "1098657886065098758", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 219, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "name": "Klebinho Santista", "username": "RochaKlebinho"}, {"verified": false, "id": "1079225088925417472", "location": "pq?", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 135, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}, "name": "is", "username": "isajsjjsid"}, {"verified": false, "id": "958535413232295936", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 103, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "_aninhag1"}, {"verified": false, "id": "68153249", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 39, "tweet_count": 14619, "listed_count": 1}, "name": "Good Bunny", "username": "nevihts"}, {"verified": false, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "name": "J. F. Orvay", "username": "JFOrvay"}, {"verified": false, "id": "965051361766363136", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 704, "tweet_count": 20703, "listed_count": 0}, "name": "dudx\ud83e\udd8b", "username": "ffcdudx"}, {"verified": false, "id": "2865605156", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 580, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "name": "B+", "username": "beatrizbfo"}, {"verified": false, "id": "849015383696834560", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe", "username": "danetxe"}, {"verified": false, "id": "913616779552919552", "location": "Bairro Santa Terezinha, Santo", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 170, "tweet_count": 23169, "listed_count": 0}, "name": "Naty", "username": "natyruiva05"}, {"verified": false, "id": "76692116", "location": "Mundo da Alucina\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 242, "tweet_count": 48188, "listed_count": 7}, "name": "Marcelo Tinoco 1\u20e33\u20e3", "username": "MarcTinoco"}, {"verified": false, "id": "1177726901927993344", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 181, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "name": "Thati Alencar", "username": "AlencarThati"}, {"verified": true, "id": "148854179", "location": "S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 174695, "following_count": 55, "tweet_count": 61876, "listed_count": 2056}, "name": "B9", "username": "brains9"}, {"verified": true, "id": "17602896", "location": "Seattle", "public_metrics": {"followers_count": 4612087, "following_count": 1346, "tweet_count": 54437, "listed_count": 20973}, "name": "IMDb", "username": "IMDb"}, {"verified": false, "id": "2268291541", "location": "Carapebus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1362, "tweet_count": 59368, "listed_count": 0}, "name": "soca fofo enforca errado geme fino bate fraco", "username": "MaxmilerAraujo"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "1122688647424282626", "location": "in his heart \u25e0\u203f\u25e0 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 826, "tweet_count": 63197, "listed_count": 3}, "name": "\u2726 pat pat \u2726", "username": "gounosh"}, {"verified": false, "id": "77971212", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 26797, "following_count": 925, "tweet_count": 91531, "listed_count": 51}, "name": "Ken Harusame", "username": "KenHarusame"}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "id": "331709981", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1902, "tweet_count": 19836, "listed_count": 5}, "name": "MART\u00cdN ARANDA T.", "username": "MARTInARANDaT"}, {"verified": false, "id": "1019941695377629185", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 88, "tweet_count": 38387, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Silva", "username": "DanielPinafo"}, {"verified": false, "id": "34133096", "location": "Lowell, MA", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 955, "tweet_count": 7889, "listed_count": 8}, "name": "Jo\u00e3o Pedroza", "username": "Jamtoim"}, {"verified": false, "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395351, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd"}, {"verified": false, "id": "955854879846817792", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 111, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "name": "Maria \u062a", "username": "Mariaeners"}, {"verified": false, "id": "68724167", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 532, "tweet_count": 51750, "listed_count": 2}, "name": "O Sheik de Krypton", "username": "PedroHCouto"}, {"verified": false, "id": "54814840", "location": "Ciudad Monstruo", "public_metrics": {"followers_count": 59404, "following_count": 2480, "tweet_count": 175218, "listed_count": 380}, "name": "Ivan Nieblas El Patas", "username": "ivannieblas"}, {"verified": false, "id": "1042732494695620608", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14040, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 0}, "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "username": "plantaonerdice"}, {"verified": false, "id": "3379793699", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 414, "tweet_count": 8565, "listed_count": 2}, "name": "El Dallas 1999", "username": "El_Dallas1999"}, {"verified": false, "id": "966829782653722624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13852, "following_count": 372, "tweet_count": 15714, "listed_count": 17}, "name": "Telefe a\u00f1o 1992", "username": "Canal11BsAs"}, {"verified": false, "id": "148874081", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1083, "tweet_count": 52429, "listed_count": 12}, "name": "Vin\u00edcius", "username": "VinicsMoura"}, {"verified": false, "id": "464577277", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 346, "tweet_count": 20069, "listed_count": 5}, "name": "Meeri\ud83c\udf51", "username": "Meeri_GarciaG"}, {"verified": true, "id": "380945404", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14705, "following_count": 1252, "tweet_count": 111287, "listed_count": 106}, "name": "David Lorao", "username": "goonielor"}, {"verified": false, "id": "1129092369255682050", "location": "21 \u25aa ela/dela \u25aaENFP", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 61, "tweet_count": 29531, "listed_count": 1}, "name": "may \u00e9 13", "username": "maayruh"}, {"verified": false, "id": "905235816", "public_metrics": {"followers_count": 11797, "following_count": 10231, "tweet_count": 324449, "listed_count": 49}, "name": "# Leal Siempre, vendido Jam\u00e1s.", "username": "monchingonzalez"}, {"verified": false, "id": "1380084104", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 499, "tweet_count": 90784, "listed_count": 3}, "name": "Pasqual", "username": "yuripasqual"}, {"verified": false, "id": "2338694403", "location": "buzios - 022", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 294, "tweet_count": 18848, "listed_count": 0}, "name": "LARA", "username": "LaraBzs"}, {"verified": false, "id": "4860255868", "location": "Tarragona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 347, "tweet_count": 2227, "listed_count": 1}, "name": "KahinaMedium", "username": "kahinamedium17"}, {"verified": false, "id": "1157794466738180096", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Gonzalez", "username": "CesarGo37235155"}, {"verified": false, "id": "342449481", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 1411, "tweet_count": 144470, "listed_count": 0}, "name": "Perla L.", "username": "pl1809"}, {"verified": false, "id": "1037815329760661504", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 9744, "following_count": 7443, "tweet_count": 59833, "listed_count": 38}, "name": "Libertarios Uruguay", "username": "LibertariosUru1"}, {"verified": false, "id": "780177881326575616", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 125, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "name": "gabriel", "username": "gomesgabrel"}, {"verified": false, "id": "1124974762793500672", "location": "SC, Brazil. He/Him/She/Her. 21", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 4978, "tweet_count": 66010, "listed_count": 18}, "name": "GALNERYUS - RAISE MY SWORD.mp3", "username": "L1252_"}, {"verified": false, "id": "73975449", "location": "Brasilia - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 226, "tweet_count": 38947, "listed_count": 10}, "name": "anna", "username": "_aninerak"}, {"verified": false, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics"}, {"verified": false, "id": "2781381462", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 472, "tweet_count": 282598, "listed_count": 24}, "name": "alumni", "username": "Alumnic"}, {"verified": false, "id": "41564567", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1051, "tweet_count": 9847, "listed_count": 7}, "name": "Fernando Machado", "username": "femesmo"}, {"verified": false, "id": "148390066", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 115, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "name": "Magaly Brice\u00f1o", "username": "Magalydelcarmen"}, {"verified": false, "id": "1044254974115545088", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2002, "tweet_count": 10902, "listed_count": 2}, "name": "Lara\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "purposexcache"}, {"verified": false, "id": "1021156146109927424", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 264, "tweet_count": 25434, "listed_count": 12}, "name": "Cami", "username": "camiinzleon"}, {"verified": false, "id": "81029458", "location": "Entre la casa y la pega!", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2849, "tweet_count": 37482, "listed_count": 21}, "name": "Gustavo Ruiz", "username": "freddy5004"}, {"verified": false, "id": "132256131", "location": "CDMX (por obligaci\u00f3n federal) ", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 26, "tweet_count": 13105, "listed_count": 0}, "name": "mauricio tapia", "username": "mautap_78"}, {"verified": false, "id": "1124407467126001664", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 50, "tweet_count": 4004, "listed_count": 1}, "name": "Balam And\u00f3n en 90.1 MIX", "username": "BalamEn901Mix"}, {"verified": false, "id": "1058111698593349634", "location": "MG Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}, "name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "username": "Fla81Nilda"}, {"verified": false, "id": "1107071937380057088", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1054, "tweet_count": 111801, "listed_count": 0}, "name": "Jose M L\u00f3pez T", "username": "JoseMLpezT1"}, {"verified": false, "id": "990112871320313856", "location": "perdido", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 75, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "name": "Lacheski", "username": "lacheskii"}, {"verified": false, "id": "187896123", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 230, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}, "name": "Daniel", "username": "daanielsb"}, {"verified": false, "id": "453122585", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1271, "tweet_count": 128574, "listed_count": 22}, "name": "L\u00f3", "username": "peraltiagob99"}, {"verified": false, "id": "411822932", "location": "new orleans, themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 654, "tweet_count": 60713, "listed_count": 14}, "name": "hihi", "username": "badhabitsfck"}, {"verified": false, "id": "2303947639", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1852, "tweet_count": 27419, "listed_count": 1}, "name": "Angelo Bruno", "username": "annoyingCD"}, {"verified": false, "id": "880916982899638277", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10315, "following_count": 8063, "tweet_count": 104091, "listed_count": 7}, "name": "Cristina LA MEJOR", "username": "mejor_cristina"}, {"verified": false, "id": "547378071", "location": "C\u00f3rdoba capital", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 528, "tweet_count": 171584, "listed_count": 1}, "name": "PEPI \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "OtraAcuariana"}, {"verified": false, "id": "888364379116273664", "location": "Ele/Dele - Elu/Delu ", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 3031, "tweet_count": 99662, "listed_count": 17}, "name": "Nato \u2b50 \u00e9 13", "username": "TmblrNuke"}, {"verified": false, "id": "55107765", "location": "Belo Horizonte.", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1085, "tweet_count": 94473, "listed_count": 11}, "name": "Gusta vai ver o Blink 182", "username": "MeGusta182"}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "id": "162379489", "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1375, "tweet_count": 51901, "listed_count": 6}, "name": "Hercule Poirot", "username": "diegoconfirma"}, {"verified": false, "id": "730037879133618177", "location": "Gramado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 187, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "name": "Gabe\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "aguiar_gabee"}, {"verified": false, "id": "29064004", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 285, "tweet_count": 12597, "listed_count": 18}, "name": "Mother's Little Helper", "username": "bragantti"}, {"verified": false, "id": "24162553", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 5950, "following_count": 2029, "tweet_count": 268224, "listed_count": 48}, "name": "FFrajola", "username": "FFrajola"}, {"verified": false, "id": "160260181", "location": "Entre Nordeste e Sul do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 4681, "tweet_count": 71962, "listed_count": 9}, "name": "Alex: \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\u2721", "username": "Alex_Shtv"}, {"verified": false, "id": "975270061379375105", "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 383, "tweet_count": 6970, "listed_count": 2}, "name": "jackie \u262d", "username": "listenthemaster"}, {"verified": false, "id": "1077652126686433281", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1075, "tweet_count": 13820, "listed_count": 1}, "name": "Patr\u00edcia", "username": "PatriciaDoRT_"}, {"verified": false, "id": "142719176", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 633, "tweet_count": 338795, "listed_count": 49}, "name": "nath", "username": "nathxlea"}, {"verified": false, "id": "1281809240", "location": "Valencia Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 843, "tweet_count": 54788, "listed_count": 1}, "name": "Amilcar SalasJimenez", "username": "amilcarsalas55"}, {"verified": false, "id": "938888732278689792", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1492, "tweet_count": 34016, "listed_count": 0}, "name": "\u4e88\u8a00\u306e\u5b50", "username": "Gogryh23"}, {"verified": false, "id": "1024452203199770625", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 229, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}, "name": "p a w", "username": "AnesthetizedH"}, {"verified": false, "id": "3054481865", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 509, "tweet_count": 7262, "listed_count": 0}, "name": "Breno vai votar em Lula 13", "username": "bgbreno7"}, {"verified": false, "id": "1049354969395208192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 435, "tweet_count": 11563, "listed_count": 8}, "name": "marilia cheia das dores \u26a2", "username": "vampiradobrejo"}, {"verified": false, "id": "2836434195", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1025, "tweet_count": 20536, "listed_count": 0}, "name": "Lurdes Nopau", "username": "lurdesoriano"}, {"verified": false, "id": "1318850137", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 264, "tweet_count": 6487, "listed_count": 0}, "name": "candela", "username": "CanagusCandela"}, {"verified": false, "id": "975085664030126081", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 240, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "name": "Ori", "username": "orianaa1_"}, {"verified": false, "id": "448088280", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}, "name": "Mark MILLER", "username": "MandrilloBionic"}, {"verified": true, "id": "20771988", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "username": "MussumAlive"}, {"verified": false, "id": "39352098", "location": "S\u00e3o Luis MA", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3516, "tweet_count": 15854, "listed_count": 1}, "name": "Monroe\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "PauloDiego22"}, {"verified": false, "id": "1317308604", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 4476, "tweet_count": 18710, "listed_count": 16}, "name": "Aj Navarro", "username": "JustAJTaker"}, {"verified": false, "id": "184440898", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 630, "tweet_count": 172511, "listed_count": 22}, "name": "Z\u00e9 Guilherme \ud83d\udd2c\ud83e\uddea", "username": "ZeGuilhermeF"}, {"verified": false, "id": "237910061", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 543, "tweet_count": 37982, "listed_count": 1}, "name": "Dayanara Castillo", "username": "4ever_Daya"}, {"verified": false, "id": "1169295020505096192", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1192, "tweet_count": 5403, "listed_count": 0}, "name": "MilaBretheus \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "CamilaR39633059"}, {"verified": false, "id": "222971503", "location": "brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 586, "tweet_count": 238942, "listed_count": 2}, "name": "LULA 13", "username": "jeanmamede_"}, {"verified": false, "id": "214991472", "location": "El Puerto de Santa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 709, "tweet_count": 37618, "listed_count": 8}, "name": "Angel", "username": "Angelus2610"}, {"verified": true, "id": "1016267776024031232", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 12, "tweet_count": 446, "listed_count": 12}, "name": "Warner Bros. Acci\u00f3n", "username": "WBAccion"}, {"verified": false, "id": "2570278394", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 750, "tweet_count": 22927, "listed_count": 8}, "name": "Torugo \ud83c\udf59", "username": "ediTorugo"}, {"verified": false, "id": "2722513686", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 904, "tweet_count": 37807, "listed_count": 46}, "name": "\ud83d\udcfd\ufe0fSergio\ud83c\udfac", "username": "Sergio_616"}, {"verified": false, "id": "319436820", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 2226, "tweet_count": 125528, "listed_count": 88}, "name": "pedro", "username": "paynechanges"}, {"verified": false, "id": "2479770518", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10656, "following_count": 591, "tweet_count": 27557, "listed_count": 298}, "name": "CirculoDeTiza", "username": "CirculoDeTizaES"}, {"verified": false, "id": "708994729283874820", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 364, "tweet_count": 29493, "listed_count": 19}, "name": "Miss Grape", "username": "Miss_Grape_"}, {"verified": false, "id": "466395288", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 256, "tweet_count": 3851, "listed_count": 3}, "name": "Carlos Cano", "username": "carloscg00"}, {"verified": false, "id": "137176109", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 448, "tweet_count": 6926, "listed_count": 1}, "name": "MardelCarmen", "username": "Marcita_9"}, {"verified": false, "id": "247599592", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1052, "tweet_count": 12070, "listed_count": 60}, "name": "Le Chat", "username": "miau3_"}, {"verified": false, "id": "914302561624236032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 507, "tweet_count": 7124, "listed_count": 0}, "name": "Gi", "username": "Fernand78069186"}, {"verified": false, "id": "773271428712071169", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 417, "tweet_count": 12971, "listed_count": 0}, "name": "jeniffer", "username": "JenifferMarinh8"}, {"verified": false, "id": "752201256018542597", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 349, "tweet_count": 25081, "listed_count": 0}, "name": "Giulinha", "username": "giulinha_crf"}, {"verified": false, "id": "2553311864", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 132, "tweet_count": 80582, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udcab", "username": "albusquerquee"}, {"verified": false, "id": "886791591821811712", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 621, "tweet_count": 18488, "listed_count": 0}, "name": "Artista An\u00f4nimo", "username": "dollarinoo"}, {"verified": false, "id": "2576945587", "location": "Freyre- C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 642, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}, "name": "Antonela\ud83d\udd25", "username": "Antoobel_"}, {"verified": false, "id": "69952783", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 328, "tweet_count": 25452, "listed_count": 2}, "name": "mariana", "username": "itsmemarib"}, {"verified": false, "id": "888230943462391810", "location": "Porte\u00f1a, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 252, "tweet_count": 11667, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude71 \ud835\ude81 \ud835\ude78 \ud835\ude82 \ud835\ude70", "username": "perezzbri"}, {"verified": false, "id": "1580393550", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 177, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "lucasmoreira000"}, {"verified": false, "id": "1085611165869322240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 329, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "name": "Osmar", "username": "Osmarvmf"}, {"verified": false, "id": "885867567000236032", "location": "donde una buena peli me lleve", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 85, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "name": "Bryan Opina", "username": "bryan_opina"}, {"verified": false, "id": "1336498790", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1930, "tweet_count": 29522, "listed_count": 0}, "name": "MarySucupir\ud83d\udc62\ud83c\udfcd\ud83c\udf75\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83c\udf2a", "username": "MaryBPSLima"}, {"verified": false, "id": "486026584", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 87, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfc6 BICAMPEAO BRASILEIRO \ud83c\udfc6", "username": "berinfbr"}, {"verified": false, "id": "3382590939", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 877, "tweet_count": 53216, "listed_count": 0}, "name": "C i n d y.", "username": "__cindygoytea"}, {"verified": false, "id": "717929780230930438", "location": "9dj", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 150, "tweet_count": 45136, "listed_count": 0}, "name": "\u03c2\u03b1\u044f\u03c3\u2113\u03b9\u0438\u03b1.\u2721", "username": "Carolinxznq"}, {"verified": false, "id": "1455912253", "location": "The Cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 46, "tweet_count": 31727, "listed_count": 3}, "name": "BEE KARDASHEIN \u2601\ufe0f", "username": "BiihEkko"}, {"verified": false, "id": "986031842024452096", "location": "na fila do p\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 0, "tweet_count": 39, "listed_count": 4}, "name": "vida", "username": "tobrisanu"}, {"verified": false, "id": "240352572", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 553, "tweet_count": 18995, "listed_count": 7}, "name": "William Gon\u00e7alves", "username": "wilfegon"}, {"verified": false, "id": "485001998", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 1755, "tweet_count": 38534, "listed_count": 10}, "name": "Zen Carretta Fotonica", "username": "CattivissimaCat"}, {"verified": false, "id": "861269958", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1755, "tweet_count": 65455, "listed_count": 13}, "name": "Fredi_of_course", "username": "FedericaSure"}, {"verified": false, "id": "16924642", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2695, "tweet_count": 67287, "listed_count": 22}, "name": "Estev\u00e3o \u201cBraMax\u201d Cavalcanti", "username": "bramax"}, {"verified": false, "id": "991294772009717760", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 438, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "name": "Brisa Rocchietti", "username": "BRocchietti"}, {"verified": false, "id": "264307184", "location": "Madrid. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2743, "tweet_count": 53141, "listed_count": 3}, "name": "Armando", "username": "vitony1973"}, {"verified": false, "id": "968876882484695042", "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 2818, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "name": "Carlo & Themis", "username": "charlie_cherpor"}, {"verified": false, "id": "1112115334562177030", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 467, "tweet_count": 19852, "listed_count": 0}, "name": "S\u1d07\u029f\u1d07\u1d3f\u1d0f\ud83e\udd8b", "username": "Selene_19rojas"}, {"verified": false, "id": "202611394", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 639, "tweet_count": 19248, "listed_count": 0}, "name": "More", "username": "_morepe"}, {"verified": false, "id": "3226404874", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 377, "tweet_count": 12916, "listed_count": 2}, "name": "Gabi \ud83d\udc3a", "username": "Setzer_17"}, {"verified": false, "id": "229345433", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 128, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "name": "Delfi Gioja \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "delfi_gioja"}, {"verified": false, "id": "213101044", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 181, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}, "name": "WALL-E", "username": "Warleyslv"}, {"verified": false, "id": "110523964", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 390, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 Bizcochito \u2728", "username": "Hatterenx"}, {"verified": false, "id": "130472027", "location": "Espa\u00f1a-Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 2482, "listed_count": 0}, "name": "Ferry 90 \u26aa", "username": "Fer1800"}, {"verified": false, "id": "1078174764", "location": "Cuenca, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 52766, "following_count": 531, "tweet_count": 211, "listed_count": 69}, "name": "Qenk Chad", "username": "elgranqenk"}, {"verified": false, "id": "724571480802119680", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1084, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}, "name": "\u25aa\ufe0fPeppa\u25aa\ufe0f", "username": "ximediaz_00"}, {"verified": false, "id": "628253875", "location": "Entre dos islas: GC \ud83d\udea3\ud83c\udffc\u200d\u2642 TF ", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2938, "tweet_count": 11217, "listed_count": 8}, "name": "Iv\u00e1n Ojeda Legaza", "username": "IvanLegaza"}, {"verified": false, "id": "198988919", "location": "Recife/Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1054, "tweet_count": 92702, "listed_count": 98}, "name": "oanda", "username": "aquababbe"}, {"verified": false, "id": "26185575", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 653, "tweet_count": 16424, "listed_count": 40}, "name": "\ud83d\udd17", "username": "acl309"}, {"verified": false, "id": "39804437", "public_metrics": {"followers_count": 7557, "following_count": 4268, "tweet_count": 53684, "listed_count": 11}, "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022", "username": "AndorCrain"}, {"verified": false, "id": "2592592960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 354, "tweet_count": 28733, "listed_count": 1}, "name": "Lucas", "username": "stefa_not"}, {"verified": false, "id": "172119417", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 236, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Caceres Julca", "username": "pecaju"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "894737780420612096", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 604, "tweet_count": 1168, "listed_count": 1}, "name": "Guilherme Nogueira", "username": "Guilherme_hgn"}, {"verified": false, "id": "844220463836487681", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 150, "tweet_count": 26378, "listed_count": 0}, "name": "NopaiNN", "username": "PaiNReings"}, {"verified": false, "id": "878558095546437632", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 908, "tweet_count": 5929, "listed_count": 0}, "name": "Keytty", "username": "keytty_abrantes"}, {"verified": false, "id": "2688905764", "location": "Porte\u00f1a, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 397, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "name": "Karin Medina", "username": "karin975"}, {"verified": false, "id": "907008225706496000", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 690, "tweet_count": 157889, "listed_count": 0}, "name": "helen \ud83d\udd25", "username": "helenoxi"}, {"verified": false, "id": "55469296", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP (Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 268, "tweet_count": 50093, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd25Sounds like Prime Chaos \ud83d\udd25\ud83e\udd37", "username": "LittleCovsin"}, {"verified": true, "id": "20108560", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 2401545, "following_count": 1607, "tweet_count": 54876, "listed_count": 14938}, "name": "Rotten Tomatoes", "username": "RottenTomatoes"}, {"verified": false, "id": "806943416311422976", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 753, "tweet_count": 16793, "listed_count": 1}, "name": "Vindicel", "username": "Vindice37"}, {"verified": false, "id": "937804580917841920", "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 211, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}, "name": "Preis", "username": "preisleonardo"}, {"verified": false, "id": "53912612", "location": "Messejana", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 646, "tweet_count": 66304, "listed_count": 62}, "name": "PJ Brand\u00e3o", "username": "pedropjbrandao"}, {"verified": false, "id": "62986134", "location": "Manaus - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9620, "following_count": 2218, "tweet_count": 274455, "listed_count": 50}, "name": "S\u00e2mela Hidalgo", "username": "SamelaHidalgoo"}, {"verified": false, "id": "486082939", "location": "hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 252, "tweet_count": 36275, "listed_count": 2}, "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "username": "unholyluiza"}, {"verified": false, "id": "91699165", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2085, "tweet_count": 15415, "listed_count": 2}, "name": "J. Letrista \uea00\u2605\u5f61\ud83d\udd25\u262d\ud83c\udd99", "username": "JulhoBotafogo"}, {"verified": false, "id": "35835240", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 683, "tweet_count": 24444, "listed_count": 6}, "name": "Jord\u00e3o Longhini \u24df", "username": "JordaoTNV"}, {"verified": true, "id": "91114286", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br"}, {"verified": false, "id": "2843182743", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 197, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "name": "Adc_Line \ud83c\udf1f\ud83c\udf0a", "username": "Line_Adc"}, {"verified": false, "id": "980504493568782336", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 370, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "name": "Ita Geek.", "username": "itageek"}, {"verified": false, "id": "20449872", "location": "Yharnam", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1149, "tweet_count": 161546, "listed_count": 12}, "name": "Tulio Versus \u262d", "username": "tulioVersus"}, {"verified": false, "id": "282601658", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885640, "listed_count": 71}, "name": "EuSouLia", "username": "liamabat"}, {"verified": false, "id": "1380993402", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 562, "tweet_count": 11942, "listed_count": 0}, "name": "j", "username": "julioga37017773"}, {"verified": false, "id": "753477482", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 942, "tweet_count": 41470, "listed_count": 6}, "name": "camis", "username": "camishrtnc"}, {"verified": false, "id": "3367781907", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "id": "81802611", "location": "\u00a1\u00a1\u00a1 Madrid !!!", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 568, "tweet_count": 59496, "listed_count": 13}, "name": "Ani!!", "username": "nanusKilla"}, {"verified": false, "id": "575882736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 254, "tweet_count": 257236, "listed_count": 0}, "name": "Pedro dos Santos", "username": "dropws"}, {"verified": false, "id": "1166681420594630656", "location": "Villa Crep\u00fasculo", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 182, "tweet_count": 6853, "listed_count": 4}, "name": "Lio", "username": "LioMarrero"}, {"verified": false, "id": "937463118", "location": "                      Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2423, "tweet_count": 45461, "listed_count": 5}, "name": "Ivoimovich \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "ivoimovich"}, {"verified": false, "id": "988517380102983680", "location": "Omaha, Nebraska, USA", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 150, "tweet_count": 15241, "listed_count": 4}, "name": "Telemundo Nebraska", "username": "TelemundoNE"}, {"verified": false, "id": "178349953", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1172, "tweet_count": 141462, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddecLucas malaga", "username": "Lucasmalagone"}, {"verified": false, "id": "1532392320", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18987, "listed_count": 10}, "name": "Felip P.", "username": "angpared"}, {"verified": false, "id": "15702861", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243738, "listed_count": 44}, "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "username": "Nueza"}, {"verified": false, "id": "110634845", "location": "Monte Grande, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 5000, "tweet_count": 186646, "listed_count": 71}, "name": "\u26aa\ud83d\udd34\u26aa Caro\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "username": "_CaroCARP"}, {"verified": false, "id": "1051610306751926272", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 329, "tweet_count": 11004, "listed_count": 1}, "name": "pspspspsps", "username": "rgato_"}, {"verified": false, "id": "1884348691", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 453, "tweet_count": 4348, "listed_count": 3}, "name": "Victor Toda Casas", "username": "VictorTodaCasas"}, {"verified": false, "id": "709352391431331840", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "name": "CCCB Audiovisual", "username": "CCCBAudiovisual"}, {"verified": false, "id": "4171195456", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1262, "tweet_count": 54965, "listed_count": 1}, "name": "m\u00e9diterran\u00e9e \u24c2\ud83d\udc63", "username": "oceane9900"}, {"verified": true, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716258, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "id": "1176980987814850567", "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 858, "tweet_count": 11412, "listed_count": 25}, "name": "Pr\u00edncipe Payaso del Crimen", "username": "clownprince_86"}, {"verified": false, "id": "1141387491167088641", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 10422, "following_count": 379, "tweet_count": 33806, "listed_count": 79}, "name": "Leyendas del Multiverso DC", "username": "LeyendasMDC"}, {"verified": false, "id": "360853695", "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 558, "tweet_count": 30215, "listed_count": 1}, "name": "\u1d0d\u1d1c\u1d0d\u026a \u2604", "username": "antonella_ove"}, {"verified": false, "id": "160030566", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 90935, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "name": "abril", "username": "AbriltheDuchess"}, {"verified": false, "id": "211328375", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 635, "tweet_count": 33353, "listed_count": 33}, "name": "Ilailson Rocha de Siqueira", "username": "falailailson"}, {"verified": false, "id": "19491908", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2017, "tweet_count": 512591, "listed_count": 322}, "name": "satrian", "username": "satrian"}, {"verified": true, "id": "18144514", "public_metrics": {"followers_count": 969984, "following_count": 20, "tweet_count": 85467, "listed_count": 3561}, "name": "Espinof", "username": "espinof_com"}, {"verified": false, "id": "833996625005727745", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 184, "tweet_count": 12335, "listed_count": 3}, "name": "Jarenito", "username": "Jarenitor"}, {"verified": false, "id": "14236470", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 108241, "following_count": 62, "tweet_count": 181363, "listed_count": 1458}, "name": "Matthew Bennett", "username": "matthewbennett"}, {"verified": true, "id": "506249313", "public_metrics": {"followers_count": 46909, "following_count": 1129, "tweet_count": 5893, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Mayoral", "username": "Carlos__Mayoral"}, {"verified": false, "id": "1244774522", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 178, "tweet_count": 41887, "listed_count": 2}, "name": "Gabi", "username": "reflektor__"}, {"verified": false, "id": "773412971313790977", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}, "name": "Andres Lalupu", "username": "andres_lalupu"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "1071956950609481728", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 299, "tweet_count": 14490, "listed_count": 0}, "name": "B\u00c6rsi", "username": "baarsii"}, {"verified": false, "id": "783277850954764288", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2486, "tweet_count": 14033, "listed_count": 2}, "name": "Luckas dos Santos \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "LuckasDSantos"}, {"verified": false, "id": "970803370746368002", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1399, "tweet_count": 33847, "listed_count": 0}, "name": "PRINCESA CARO\u00c7O", "username": "snowbolinha"}, {"verified": false, "id": "753247649445273600", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 105, "tweet_count": 8414, "listed_count": 3}, "name": "Libros", "username": "LeerLibros"}, {"verified": false, "id": "1101857956780490753", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1400, "tweet_count": 61625, "listed_count": 12}, "name": "Churu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElChurupito"}, {"verified": false, "id": "229068321", "location": "Osasco - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 1003, "tweet_count": 99066, "listed_count": 147}, "name": "C\u00c2NDIDO \u270a\ud83c\udffe\u2728(ENCOMENDAS ABERTAS)", "username": "candido_art"}, {"verified": false, "id": "58690114", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 5002, "tweet_count": 87656, "listed_count": 33}, "name": "SHINJO\u00c3O // COMMISSIONS OPEN", "username": "shinjoao"}, {"verified": false, "id": "1097604540583546881", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 225, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "name": "Feli", "username": "Feliidelgado"}, {"verified": true, "id": "79831599", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 146, "tweet_count": 52654, "listed_count": 59}, "name": "Reinaldo Glioche", "username": "rglioche"}, {"verified": false, "id": "712788001", "location": "luza city", "public_metrics": {"followers_count": 13574, "following_count": 11498, "tweet_count": 23525, "listed_count": 15}, "name": "Alex Menchon \"Chon\"", "username": "alx_menchon"}, {"verified": false, "id": "91054403", "location": "Mi mundito de pendejadas", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 971, "tweet_count": 34445, "listed_count": 7}, "name": "Atentamente,", "username": "JulzTruly"}, {"verified": false, "id": "1102607502233997312", "location": "mex", "public_metrics": {"followers_count": 6135, "following_count": 297, "tweet_count": 465, "listed_count": 13}, "name": "\u1572\u028b", "username": "majiddave"}, {"verified": false, "id": "223009497", "location": "Bel\u00e9m-PA", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 314, "tweet_count": 28424, "listed_count": 1}, "name": "alan \ud83d\udc3a", "username": "alanpantoja_"}, {"verified": false, "id": "387635264", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 537, "tweet_count": 56374, "listed_count": 18}, "name": "spooky fer \ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83d\udc7b", "username": "Refriao"}, {"verified": false, "id": "1188142896", "location": "C", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 306, "tweet_count": 40879, "listed_count": 2}, "name": "Marc\u00e3o", "username": "MforMarcos"}, {"verified": false, "id": "948450717555200001", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 109326, "listed_count": 0}, "name": "Carlos \u201cHello Megan! Apologist\u201dSantoyo", "username": "Carlos229S"}, {"verified": false, "id": "770935787156283392", "location": "Coruscant", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 95625, "listed_count": 0}, "name": "Fox CC-1010", "username": "KaneraForever"}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "id": "189443975", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 122, "tweet_count": 7768, "listed_count": 4}, "name": "Gigante C\u00c1SSIO!", "username": "_bruno91"}, {"verified": false, "id": "3015845592", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 108, "tweet_count": 1435, "listed_count": 1}, "name": "Lisa", "username": "JeskeElizabeth"}, {"verified": false, "id": "701335993", "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 360, "tweet_count": 87240, "listed_count": 6}, "name": "lucas", "username": "alolucass"}, {"verified": false, "id": "358759282", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1173, "tweet_count": 14063, "listed_count": 5}, "name": "Antonio Roll\u00f3n", "username": "VBainer"}, {"verified": false, "id": "2826928935", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 620, "tweet_count": 27511, "listed_count": 17}, "name": "The Great Mouse", "username": "ManWhoLaughsDc"}, {"verified": false, "id": "240892390", "location": "Avenida Siempre Viva 742", "public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 4578, "tweet_count": 300660, "listed_count": 36}, "name": "Central de Chicharrones a la orden", "username": "Sveralopez"}, {"verified": false, "id": "1264900532", "location": "Caprichete \u00e9 meu sobrenome ", "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 4770, "tweet_count": 486990, "listed_count": 8}, "name": "ANE", "username": "elglalrl"}, {"verified": false, "id": "23744271", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 4979, "tweet_count": 51063, "listed_count": 17}, "name": "Miguel Garcia", "username": "Mirakenic"}, {"verified": false, "id": "1114331541998637057", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 84, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "name": "Joke", "username": "jokeforwolrd"}, {"verified": false, "id": "1178865477109653506", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "name": "LulalivreJ\u00e1!", "username": "JaLulalivre"}, {"verified": false, "id": "2653513627", "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 1739, "tweet_count": 90388, "listed_count": 14}, "name": "La Smorfia Digitale", "username": "SmorfiaDigitale"}, {"verified": false, "id": "53532830", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 493, "tweet_count": 97428, "listed_count": 37}, "name": "\u272b Fazer quadrinhos \u00e9 uma del\u00edcia \u272b #pride \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "JoOAsIAm"}, {"verified": false, "id": "1162711889698336770", "location": "Palermo, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 24, "tweet_count": 3149, "listed_count": 1}, "name": "Giuseppina Flauto", "username": "GiuseppinaFlau2"}, {"verified": false, "id": "1140624105164685318", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1084, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "name": "Flaminia Cordani -Save the Children Italia", "username": "CordaniFlaminia"}, {"verified": false, "id": "784586086567776258", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "name": "karina cortez", "username": "karinalexandra0"}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823183, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "id": "1562824950", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 1501, "tweet_count": 61701, "listed_count": 25}, "name": "#VOTOVOLUNTARIO RosarioPuga", "username": "ladiosaodiosa2"}, {"verified": true, "id": "3222731", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2095910, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085288, "listed_count": 7125}, "name": "La Tercera", "username": "latercera"}, {"verified": false, "id": "1139296570594267137", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1087, "tweet_count": 57198, "listed_count": 12}, "name": "hokwto \ud83c\udf83 comiss\u00f5es abertas!", "username": "hokwto"}, {"verified": false, "id": "1083305848640888833", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}, "name": "mudei de conta", "username": "bennieandthenix"}, {"verified": false, "id": "1009103422480580608", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 874, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "name": "Allan Silva \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AllanTina1"}, {"verified": false, "id": "230282068", "location": "Algun lugar de Valpara\u00edso...", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1080, "tweet_count": 20742, "listed_count": 2}, "name": "Jose C\ud83c\udd70\ufe0ftal\u00e1n Moya", "username": "jcatalanmoya"}, {"verified": false, "id": "261285057", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 351, "tweet_count": 19757, "listed_count": 2}, "name": "tatanka", "username": "Paulbacca21"}, {"verified": false, "id": "468528761", "location": "Manhattan Nyc ", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73405, "listed_count": 1}, "name": "Robert.", "username": "Bastard_13_"}, {"verified": false, "id": "2559013897", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 211, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}, "name": "Ronald", "username": "LmSar7"}, {"verified": false, "id": "939477676749881345", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 272, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "name": "mo\u00e7a do cookie", "username": "mai_born"}, {"verified": false, "id": "231172836", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1966, "tweet_count": 154885, "listed_count": 14}, "name": "Felipe BORNPINK \ud83d\udc0d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "azevenus"}, {"verified": false, "id": "27254413", "location": "Manaus, AM", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 845, "tweet_count": 146735, "listed_count": 8}, "name": "Brono Costa", "username": "bronocosta"}, {"verified": false, "id": "1567036866", "location": "Freyre , Cba.", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1146, "tweet_count": 26122, "listed_count": 2}, "name": "K\u03b1\u044fu", "username": "KaruBrezzo"}, {"verified": false, "id": "1111569278", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2563, "tweet_count": 104289, "listed_count": 11}, "name": "irene storti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "irenestorti1"}, {"verified": false, "id": "78567974", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "name": "IL TEMPO", "username": "tempoweb"}, {"verified": false, "id": "188103814", "location": "Sant Pere Pescador", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2406, "tweet_count": 65429, "listed_count": 18}, "name": "Ramon DiV Republic\u00e0", "username": "ramondal"}, {"verified": false, "id": "2363031587", "location": ".cat", "public_metrics": {"followers_count": 45443, "following_count": 1862, "tweet_count": 41580, "listed_count": 215}, "name": "Viquip\u00e8dia", "username": "Viquipedia"}, {"verified": false, "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18"}, {"verified": false, "id": "225202936", "location": "Bandar Kuala Lumpur, Wilayah P", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 358, "tweet_count": 35574, "listed_count": 0}, "name": "Gansomor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Gansomor"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "1717669574", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 468, "tweet_count": 21147, "listed_count": 2}, "name": "pri \u2728", "username": "Priscianemb"}, {"verified": false, "id": "275628863", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 320, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}, "name": "rafaels.baumann", "username": "rafaels_baumann"}, {"verified": false, "id": "2302353175", "location": "Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 411, "tweet_count": 78124, "listed_count": 6}, "name": "mylena", "username": "mycomenta"}, {"verified": false, "id": "239736419", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429463, "listed_count": 626}, "name": "Business Community", "username": "bizcommunityit"}, {"verified": false, "id": "198227684", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 563, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "name": "Gise \uf8ff", "username": "gic_94"}, {"verified": false, "id": "1063113952702484483", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}, "name": "adele", "username": "adele30886875"}, {"verified": false, "id": "857245139122745348", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}, "name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "username": "DraCarolinaEMS"}, {"verified": false, "id": "227849802", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "name": "Jose Carlos Soto", "username": "CarlosSotolibre"}, {"verified": false, "id": "2347622790", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 396, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "peccinnano"}, {"verified": false, "id": "1542245586", "location": "Kame House", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 918, "tweet_count": 38608, "listed_count": 15}, "name": "Franco Baquero", "username": "francobaquero_"}, {"verified": false, "id": "95767656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1424, "tweet_count": 234744, "listed_count": 19}, "name": "Que gira pesada", "username": "diAlmeidaMichel"}, {"verified": false, "id": "1511343890", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1600, "tweet_count": 374172, "listed_count": 0}, "name": "pia tudela", "username": "PPitune"}, {"verified": false, "id": "1101158512460214273", "location": "Fan account \u2022 \ud83d\udddd\ufe0f\ud83c\udf6b\ud83c\udf51\ud83c\udf2a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 ", "public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 5492, "tweet_count": 42374, "listed_count": 1}, "name": "Day \u2696\ufe0f", "username": "br1gadeir4"}, {"verified": false, "id": "202623619", "location": "Madrid - C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 937, "tweet_count": 148600, "listed_count": 35}, "name": "Exiles Von Muerte \ufe3d\u2735\ufe3d", "username": "ExilesVonDoom"}, {"verified": false, "id": "363196069", "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 435, "tweet_count": 95264, "listed_count": 22}, "name": "harry du voiture \ud83d\ude97\ud83e\udea9", "username": "necromonja"}, {"verified": false, "id": "3601507582", "public_metrics": {"followers_count": 8654, "following_count": 760, "tweet_count": 117257, "listed_count": 17}, "name": "Kevin\ud83c\udf7c| \ud83e\udd81\u2022\u26bd\ufe0f", "username": "kevincoments"}, {"verified": false, "id": "1402876963", "location": "Sesimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4908, "tweet_count": 72643, "listed_count": 34}, "name": "Charles Robinson Val", "username": "cubanodomundo"}, {"verified": false, "id": "2974024605", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2880, "tweet_count": 16561, "listed_count": 1}, "name": "NHL vai ver t\u00f8p\ud83e\udd91", "username": "_Aahiln"}, {"verified": false, "id": "3143389065", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 98, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "name": "Sayo\ud83c\udf7a\ud83c\udfa4\ud83c\udf7c\u00ae\ud83d\udc30#TeamPrior #TeamLucas #TeamCoelhanna", "username": "Ssayo05"}, {"verified": false, "id": "949543799767801857", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 107, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "name": "Armando D", "username": "8constitucion"}, {"verified": false, "id": "818750342", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 194, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}, "name": "MA. ELENA MAYOL GLZ", "username": "MAELENAMAYOLGLZ"}, {"verified": false, "id": "1009183332163350528", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 52, "tweet_count": 17761, "listed_count": 0}, "name": "ANNE\u2776\u2778", "username": "annetw0"}, {"verified": false, "id": "837023226777718784", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 503, "tweet_count": 35671, "listed_count": 1}, "name": "Gina", "username": "wanderflanders"}, {"verified": false, "id": "2311968228", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 461, "tweet_count": 24806, "listed_count": 3}, "name": "marta\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "mxrtss_"}, {"verified": false, "id": "962196925192818688", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1297, "tweet_count": 83996, "listed_count": 18}, "name": "chris", "username": "marvenitta"}, {"verified": false, "id": "912471339893772288", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 513, "tweet_count": 27340, "listed_count": 0}, "name": "l.", "username": "bizzyx"}, {"verified": false, "id": "2804227880", "location": "www.fernandocotta.es", "public_metrics": {"followers_count": 17321, "following_count": 17191, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "name": "Fernando Cotta Pollo", "username": "Fcotta63"}, {"verified": false, "id": "695056741453664257", "location": "realitys e mundinho turco", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 663, "tweet_count": 58013, "listed_count": 15}, "name": "cami", "username": "eucaaami"}, {"verified": false, "id": "710953987948879877", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 96, "tweet_count": 10104, "listed_count": 1}, "name": "Aleex \u2728", "username": "mecomeiselkiwi"}, {"verified": false, "id": "3123644872", "location": "paradise.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "name": "jenn.", "username": "MALESYX"}, {"verified": false, "id": "728730128092676096", "location": "#LaPlata", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 7108, "tweet_count": 31911, "listed_count": 7}, "name": "Raylan Givens v2.5:\ud83e\udd8d\ud83e\udd8542,38%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#MM2023\ud83d\udc9b\ud83d\udc15\ud83d\udc08", "username": "Marshall_Mauri"}, {"verified": false, "id": "67591003", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 3087, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o R. Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "renatohimura"}, {"verified": false, "id": "323510007", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia ", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1821, "tweet_count": 25516, "listed_count": 8}, "name": "Lira Cordeiro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf35", "username": "cordelira"}, {"verified": false, "id": "4924765143", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 933, "tweet_count": 26310, "listed_count": 33}, "name": "Ita Asparo\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "itaAsparo"}, {"verified": false, "id": "1054789550923530242", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1082, "tweet_count": 25822, "listed_count": 2}, "name": "BeTMary", "username": "BeTMary_"}, {"verified": false, "id": "933525632", "location": "Caracas Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 69515, "following_count": 3378, "tweet_count": 212590, "listed_count": 198}, "name": "Venezolano en pie", "username": "venezolanoenpie"}, {"verified": false, "id": "1048058934861418496", "location": "\ud83d\udddd  \u2022 \ud83d\udc14 \u2022 \ud83d\udc3a \u2022 \ud83c\udff9 ", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 609, "tweet_count": 18434, "listed_count": 0}, "name": "(d!); \ud83d\udddd\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc14\ud83d\udc3a\ud83c\udff9", "username": "refugiodasereia"}, {"verified": false, "id": "126054908", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 2231, "tweet_count": 90245, "listed_count": 2}, "name": "Lisandro L\u00f3pez", "username": "Joselonoria"}, {"verified": false, "id": "2451859183", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 728, "tweet_count": 18468, "listed_count": 0}, "name": "Echeva\ud83c\udfd1", "username": "echevarrietafr"}, {"verified": true, "id": "2893511188", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 ", "public_metrics": {"followers_count": 20626100, "following_count": 1300, "tweet_count": 3170, "listed_count": 11976}, "name": "Ryan Reynolds", "username": "VancityReynolds"}, {"verified": false, "id": "162192602", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1104, "tweet_count": 82586, "listed_count": 0}, "name": "Agust\u00edn Loera y Ch", "username": "agustinloeraych"}, {"verified": false, "id": "860097246", "public_metrics": {"followers_count": 83917, "following_count": 2454, "tweet_count": 33083, "listed_count": 199}, "name": "L\u00eda Trueba", "username": "liatrueba"}, {"verified": false, "id": "1112810060474998786", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 253, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "mabelbeck24"}, {"verified": false, "id": "270502264", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 166, "tweet_count": 153501, "listed_count": 36}, "name": "cam", "username": "astroshood"}, {"verified": false, "id": "2847207171", "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 513, "tweet_count": 6546, "listed_count": 1}, "name": "scancrata", "username": "scancrata"}, {"verified": false, "id": "1108768066081570816", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 56, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "name": "Privanza_y_Mohatra", "username": "Teo_Carralda"}, {"verified": false, "id": "4854678335", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 443, "tweet_count": 86735, "listed_count": 0}, "name": "Paulinha de Conduru \ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "username": "comentapaulinha"}, {"verified": false, "id": "109071331", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 35047, "following_count": 540, "tweet_count": 127803, "listed_count": 234}, "name": "TW Izquierda", "username": "twizquierda"}, {"verified": false, "id": "3138516430", "location": "Bahia, Brasil, Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 724, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "name": "animais X humanos", "username": "AnimaisXHumanos"}, {"verified": false, "id": "4311059602", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 437, "tweet_count": 289916, "listed_count": 5}, "name": "Vania", "username": "vapopotinha"}, {"verified": false, "id": "107489895", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 646, "tweet_count": 36498, "listed_count": 0}, "name": "dougP \ud83d\udc8b", "username": "DouglasPerroni"}, {"verified": false, "id": "791378320059432961", "location": "isfj & 6w7", "public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 2176, "tweet_count": 169924, "listed_count": 64}, "name": "rafeIimha", "username": "RENGOCOOL"}, {"verified": false, "id": "972720637176438784", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "name": "", "username": "optimusprimetop"}, {"verified": true, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315267, "following_count": 500, "tweet_count": 402783, "listed_count": 2875}, "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "id": "181207588", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 891, "tweet_count": 53880, "listed_count": 4}, "name": "PC, O PC", "username": "pcfmrs"}, {"verified": true, "id": "13531162", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1167121, "following_count": 157, "tweet_count": 365794, "listed_count": 3371}, "name": "GZH", "username": "gzhdigital"}, {"verified": false, "id": "1222917098", "location": "amovoce\u2665 @neymarjr ", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 0, "tweet_count": 38536, "listed_count": 0}, "name": "Jenifer \ud83e\udd1f", "username": "needfornjr"}, {"verified": false, "id": "964984972581986304", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 739, "tweet_count": 10142, "listed_count": 0}, "name": "ELIANA ROWENA \ud83d\udc3a", "username": "CuellarLairana"}, {"verified": false, "id": "1135257551581437952", "location": "RV/SJRP", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 285, "tweet_count": 5177, "listed_count": 2}, "name": "thiago", "username": "th__gomes"}, {"verified": false, "id": "126033434", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1695, "tweet_count": 807, "listed_count": 2}, "name": "Sandra Soto", "username": "ssoto_a"}, {"verified": false, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "id": "2790001247", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 315, "tweet_count": 13520, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal", "username": "Raulalonso2014"}, {"verified": false, "id": "57503009", "location": "Lima,Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 671, "tweet_count": 14244, "listed_count": 2}, "name": "Clau_20", "username": "Clau_Corne"}, {"verified": false, "id": "776220223", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 259, "tweet_count": 27272, "listed_count": 0}, "name": "U D C", "username": "UDC_OFICIAL"}, {"verified": false, "id": "1601439343", "public_metrics": {"followers_count": 8221, "following_count": 727, "tweet_count": 10069, "listed_count": 21}, "name": "Merlin Barrera", "username": "BarreraMerlin"}, {"verified": false, "id": "917632656", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 724, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "name": "Lucia \ud83c\udf4b", "username": "LuciaPasetto"}, {"verified": false, "id": "88474690", "location": "Galicia. Mos. Vigo. ", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2616, "tweet_count": 22918, "listed_count": 3}, "name": "Iria Rodr\u00edguez", "username": "IriaRodrguez"}, {"verified": false, "id": "239133488", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 454, "tweet_count": 1655, "listed_count": 4}, "name": "AnaCirera", "username": "AnaCirera"}, {"verified": true, "id": "29178622", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 342539, "following_count": 1079, "tweet_count": 17975, "listed_count": 892}, "name": "Save the Children IT", "username": "SaveChildrenIT"}, {"verified": false, "id": "3379011983", "location": "they/them | 21", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 680, "tweet_count": 243073, "listed_count": 63}, "name": "\u0618", "username": "8changbin"}, {"verified": false, "id": "2907959074", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 796, "tweet_count": 38536, "listed_count": 0}, "name": "Dan \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "_Daanziinhoo"}, {"verified": false, "id": "713507836517552131", "location": "#ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 12444, "following_count": 3329, "tweet_count": 133388, "listed_count": 20}, "name": "gui \u2b50\ufe0f", "username": "guicomentx"}, {"verified": false, "id": "312801356", "location": "casa", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 833, "tweet_count": 8907, "listed_count": 0}, "name": "santi allegrina\ud83d\udc9a", "username": "SAllegrina"}, {"verified": false, "id": "696069556255727616", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}, "name": "JohnnyBgood", "username": "johnyBgod"}, {"verified": false, "id": "2587720684", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3329, "tweet_count": 78491, "listed_count": 74}, "name": "Ulises de Laney", "username": "UdLaney"}, {"verified": false, "id": "191163044", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 497, "tweet_count": 176227, "listed_count": 32}, "name": "Vindas \ud83d\udc0d\ud83c\udf08", "username": "vindascrsj"}, {"verified": false, "id": "860422910", "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 327, "tweet_count": 18416, "listed_count": 3}, "name": "lucia tanasie", "username": "LTanasie"}, {"verified": false, "id": "766141202", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 448, "tweet_count": 116147, "listed_count": 16}, "name": "Giada", "username": "giada_online"}, {"verified": true, "id": "70971449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 712649, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "name": "Dagospia", "username": "_DAGOSPIA_"}, {"verified": false, "id": "2978126489", "location": "dan \u2765 |  +18", "public_metrics": {"followers_count": 6119, "following_count": 2746, "tweet_count": 187801, "listed_count": 41}, "name": "gab \u30c4", "username": "kiIIuababy"}, {"verified": false, "id": "1027605784618778624", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 214, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "sempernas13"}, {"verified": false, "id": "1126893343055728642", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1055, "tweet_count": 25406, "listed_count": 0}, "name": "Liih; \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\udc37", "username": "gorgeouscamz"}, {"verified": false, "id": "3090221943", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 679, "tweet_count": 8028, "listed_count": 0}, "name": "Bibi", "username": "lima_fabs"}, {"verified": false, "id": "2343979134", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 248, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}, "name": "Ei Lua \ud83c\udf1c", "username": "LuanaSimoesss"}, {"verified": false, "id": "2830641611", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4204, "tweet_count": 121238, "listed_count": 4}, "name": "\ud83e\udd63\ud83c\udfb8\ud83c\udf7c\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\ud83d\udc3c\ud83c\udfae\ud83e\ude72\ud83d\udd2e\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\u26bd\ufe0fMi", "username": "Fc_Baleo"}, {"verified": false, "id": "1560742484", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 9, "tweet_count": 99236, "listed_count": 7}, "name": "Luna", "username": "rocks_bangtanbr"}, {"verified": false, "id": "866992159844696064", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 187, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Toniolo", "username": "BrunoToniolo5"}, {"verified": false, "id": "36358176", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 262, "tweet_count": 15238, "listed_count": 1}, "name": "Tiago Cust\u00f3dio", "username": "TiagoLC7"}, {"verified": false, "id": "2793066344", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 725, "tweet_count": 19006, "listed_count": 2}, "name": "Dui MC \ud83c\udf38", "username": "Luis14STK"}, {"verified": false, "id": "2443972725", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1942, "tweet_count": 37058, "listed_count": 6}, "name": "Brayan Flores", "username": "BrayanFloresHN"}, {"verified": false, "id": "117430561", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 685, "tweet_count": 57629, "listed_count": 10}, "name": "jorgemoraes \ud83d\udc0a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udd3b\u270a", "username": "jordigaucho"}, {"verified": false, "id": "19350237", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803617, "listed_count": 148}, "name": "Robson Freire", "username": "robsongfreire"}, {"verified": false, "id": "823338539836379137", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 3514, "tweet_count": 54318, "listed_count": 1}, "name": "Duda", "username": "_tuittaDuda"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "705191378641362945", "location": "Sarandi, Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1006, "tweet_count": 13463, "listed_count": 0}, "name": "brenda \ud83d\udc0d", "username": "whoisbbrenda"}, {"verified": false, "id": "258593034", "location": "Gravata\u00ed, RS", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 3278, "tweet_count": 105224, "listed_count": 9}, "name": "Angeli \u2b50\ufe0f\ud83d\udc19", "username": "girafavoadoraa"}, {"verified": false, "id": "1148013516156280833", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 989, "tweet_count": 52614, "listed_count": 5}, "name": "sasa", "username": "galegazl"}, {"verified": false, "id": "111770864", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 234, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "name": "Bren", "username": "breendamarleen"}, {"verified": false, "id": "775183902", "public_metrics": {"followers_count": 44536, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "name": "Brujina", "username": "erregina"}, {"verified": false, "id": "261234494", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4775, "following_count": 3208, "tweet_count": 459695, "listed_count": 11}, "name": "Consol", "username": "ConsolConlluvia"}, {"verified": true, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262711, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "name": "ABC.es", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "id": "849776337153904640", "location": "Bahia,Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 153, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}, "name": "Lainny", "username": "Gislayh"}, {"verified": false, "id": "571228904", "location": "Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 4838, "tweet_count": 56625, "listed_count": 3}, "name": "Famaafama\ud83c\udf7c\ud83e\udd63\ud83e\udd8b\ud83c\udfb8\ud83e\udd77\u2728", "username": "Famaafama"}, {"verified": false, "id": "55849356", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 4559, "tweet_count": 102887, "listed_count": 3}, "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "clecyrampi"}, {"verified": false, "id": "1089269762088157184", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 3433, "tweet_count": 96914, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udf1f 13 LULA 13 \ud83c\udf1f - Retrospectiva do Futuro Taokey", "username": "RTaokey"}, {"verified": false, "id": "718274840751390724", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 905, "tweet_count": 86966, "listed_count": 0}, "name": "Lucimar Gianotti", "username": "lucimargianott3"}, {"verified": false, "id": "1952534887", "public_metrics": {"followers_count": 5873, "following_count": 320, "tweet_count": 230892, "listed_count": 26}, "name": "junior.", "username": "blogadissimo"}, {"verified": false, "id": "144718828", "location": "DondeLaPatriaMeLlame", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1859, "tweet_count": 33762, "listed_count": 9}, "name": "AmoMiLegado. Lcda En Ccs Gerenciales.", "username": "revothais"}, {"verified": false, "id": "704534795431313409", "public_metrics": {"followers_count": 7753, "following_count": 324, "tweet_count": 64698, "listed_count": 23}, "name": "Tati", "username": "comentatati"}, {"verified": false, "id": "2453443881", "location": "\ud835\ude70\ud835\ude71\ud835\ude71\ud835\ude88\ud835\ude82\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 526, "tweet_count": 40006, "listed_count": 5}, "name": "Kanun \u2022-\u2022", "username": "KanunKZ"}, {"verified": false, "id": "387747543", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 588, "tweet_count": 32903, "listed_count": 16}, "name": "\uff4d\uff59\uff55\uff55 \ud83c\udf83\u200b", "username": "Myuu_Art"}, {"verified": false, "id": "91612852", "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 764, "tweet_count": 120280, "listed_count": 16}, "name": "Carlos Jesus Rodgue", "username": "Maquiavelo61"}, {"verified": false, "id": "140623158", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1001, "tweet_count": 22169, "listed_count": 0}, "name": "solecita\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf3b\u2600\ufe0f", "username": "solalvadg"}, {"verified": false, "id": "1085513038348910592", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 73, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "name": "laressa", "username": "diolhobbb"}, {"verified": false, "id": "876892399552876544", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 102, "tweet_count": 28535, "listed_count": 0}, "name": "SIEG \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "paolasiegg"}, {"verified": false, "id": "1148505350334816257", "location": "\u043e\u043d\u0430/\u0435\u0451 \u0438 \u0433\u043e\u0440\u0436\u0443\u0441\u044c \u044d\u0442\u0438\u043c", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 715, "tweet_count": 11850, "listed_count": 1}, "name": "\u0440\u0435 \u0447\u0430\u043d\ud83c\udf39\ud83e\udd40\u26b0\ufe0f", "username": "penobyknovenniy"}, {"verified": false, "id": "117655521", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1882, "tweet_count": 150492, "listed_count": 8}, "name": "bb fusquinha", "username": "bbfusquinha"}, {"verified": false, "id": "1063089152852398080", "location": "strawberry fields ", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2121, "tweet_count": 32297, "listed_count": 0}, "name": "Bruna\ud83e\udec0\ud83e\udd85", "username": "bruninhalm5h"}, {"verified": false, "id": "3372355325", "location": "Lauro de Freitas, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 283, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "name": "LIA", "username": "oficialLIAmusic"}, {"verified": false, "id": "1093700893525139456", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 4740, "tweet_count": 155494, "listed_count": 1}, "name": "\u2606Gabby\u2606\u2728", "username": "ThaigraGabriela"}, {"verified": false, "id": "848744940641415169", "location": "Nova Xavantina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 100, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "name": "Shey de raz\u00e3o", "username": "Sheyennefr"}, {"verified": false, "id": "386905690", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2585, "tweet_count": 51514, "listed_count": 9}, "name": "Gleicy\ud83e\udd63\ud83c\udf7c\ud83c\udf35", "username": "Amo_LucasVianna"}, {"verified": false, "id": "352854885", "location": "Asteroide B612 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 258, "tweet_count": 42518, "listed_count": 0}, "name": "Valeria \u2728", "username": "Vale_TDF"}, {"verified": false, "id": "296868906", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 184, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "name": "LikeMike\ud83e\udd18", "username": "JMike96AL"}, {"verified": false, "id": "308862283", "location": "Tr\u00eas Coroas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1113, "tweet_count": 73872, "listed_count": 0}, "name": "eberharti", "username": "maiaraeberhardt"}, {"verified": false, "id": "349950991", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 132, "tweet_count": 7373, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Jander \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Paulo_Jander"}, {"verified": false, "id": "182026762", "location": "Brasil - Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 8367, "following_count": 5315, "tweet_count": 17091, "listed_count": 8}, "name": "Pedro Junior", "username": "sforcinijunior"}, {"verified": false, "id": "189650123", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 774, "tweet_count": 126247, "listed_count": 2}, "name": "maria L\u00f3pez", "username": "lorenasa77"}, {"verified": false, "id": "1172846598214311937", "location": "\ud83e\udd89.\ud83c\udf19.\ud83d\udc44.\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 750, "tweet_count": 10330, "listed_count": 2}, "name": "Lo", "username": "lotuitta"}, {"verified": false, "id": "830016980", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 450, "tweet_count": 50090, "listed_count": 3}, "name": "lucas", "username": "euIuca"}, {"verified": false, "id": "725120405472722947", "location": "Nobody is Listening ", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 768, "tweet_count": 41816, "listed_count": 0}, "name": "vitu miss zayn 6/1", "username": "zsongz18"}, {"verified": false, "id": "352289290", "location": "Ipatinga/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2490, "tweet_count": 8017, "listed_count": 0}, "name": "Jee \ud83c\udfb1", "username": "LifevibesJee"}, {"verified": false, "id": "1174152449847955456", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 186, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "name": "Lia", "username": "lia_comenta"}, {"verified": false, "id": "263830418", "location": "Torremolinos / Cacin ", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 857, "tweet_count": 22055, "listed_count": 11}, "name": "Ana Navarro Garcia", "username": "anica_cacin"}, {"verified": false, "id": "4864018763", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1485, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}, "name": "Nayara Tailine \ud83e\udd63\ud83d\udc51\ud83c\udf99\ud83d\udca5\ud83c\udf7c", "username": "MTailine"}, {"verified": false, "id": "823349331109539841", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1232, "tweet_count": 68831, "listed_count": 2}, "name": "Betina", "username": "behcomenta"}, {"verified": true, "id": "2905232597", "public_metrics": {"followers_count": 475431, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5582}, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom"}, {"verified": false, "id": "221858308", "location": "BLACK ARMY/Sulli\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1935, "tweet_count": 75473, "listed_count": 13}, "name": "BIA\u2077 \ud83e\udd80", "username": "skyyjoonie"}, {"verified": false, "id": "714485008774377472", "location": "Angra dos Reis - RJ - Brasil \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 3323, "tweet_count": 109984, "listed_count": 9}, "name": "Nelly", "username": "doribeiro17"}, {"verified": false, "id": "519880235", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40852, "following_count": 294, "tweet_count": 67022, "listed_count": 104}, "name": "eplay", "username": "forumeplay"}, {"verified": false, "id": "396164641", "location": "Salvador (mamadeir\u00f3lopis)", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1101, "tweet_count": 377397, "listed_count": 0}, "name": "NEISE\ufe0f \ud83c\udf7c/ ONE1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "username": "Neise_love"}], "tweets": [{"author_id": "119998164", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D4PMNd7Dc6", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/cambios-en-comodoro-py-el-fiscal-german-moldes-presento-su-renuncia/", "display_url": "informepolitico.com.ar/cambios-en-com\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/cambios-en-comodoro-py-el-fiscal-german-moldes-presento-su-renuncia/"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:54:28.000Z", "id": "1179031832383213570", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "https://t.co/D4PMNd7Dc6", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179031832383213570"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rO1WQTECQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rO1WQTECQ9", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "293807001", "created_at": "2019-10-01T16:26:21.000Z", "geo": {"place_id": "8cd72e7876a6c73d"}, "id": "1179070053267976193", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 42, "like_count": 2617, "quote_count": 304}, "text": "Trailer oficial de Aves de Rapina.\n\nEstreia dia 6 de fevereiro nos cinemas. #BirdsOfPrey \nhttps://t.co/rO1WQTECQ9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070053267976193"]}, {"author_id": "2691196806", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GxOcakjJ17", "expanded_url": "https://twitter.com/PreviouslyFilms/status/1179074581711216641", "display_url": "twitter.com/PreviouslyFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Power Rangers"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:15:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179074581711216641"}], "id": "1179082533528453121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ay... Ay... Ay... Ay... Power Rangers... Comienza a dolerme algo... \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10 https://t.co/GxOcakjJ17", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179082533528453121"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:02.000Z", "id": "1179083059125264384", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083059125264384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1029092401262948352", "created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "id": "1179064087566618624", "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"]}, {"author_id": "34439911", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OXCeCYyHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179072889317933056", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Esse trailer fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/OXCeCYyHXE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072889317933056"]}, {"author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"]}, {"author_id": "1015567817616363520", "created_at": "2019-09-28T02:20:43.000Z", "id": "1177770080693825541", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177770080693825541"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7RDww8MWDL", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RDww8MWDL", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "author_id": "918197046871502849", "created_at": "2019-10-01T17:04:47.000Z", "id": "1179079724917760002", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 17, "like_count": 483, "quote_count": 39}, "text": "INCR\u00cdVEL! Confira o trailer oficial do filme Aves de Rapina. Que ir\u00e1 estreiar dia 6 de fevereiro nos cinemas. Ansiosos? #BirdsOfPrey\u00a0 https://t.co/7RDww8MWDL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079724917760002"]}, {"author_id": "1077694172671418368", "created_at": "2019-10-01T17:13:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179078070701084673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Babs"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sethkylo", "id": "1384025972408688641"}]}, "id": "1179081891166728197", "in_reply_to_user_id": "785669367912468480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SethKylo \u00c9 pode ser, eu espero tb, mas nem sei se a Babs j\u00e1 vai ser a Batgirl ou n\u00e3o, j\u00e1 que temos um Bruce relativamente jovem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081891166728197"]}, {"author_id": "88179564", "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1179041841439789056", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "BirdsofPrey"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/eXp3PfW30B", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosCine/status/1179063551249399808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXp3PfW30B", "media_key": "13_1179057868768604160"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}]}, "author_id": "468806902", "created_at": "2019-10-01T16:00:31.000Z", "id": "1179063551249399808", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 28, "like_count": 1449, "quote_count": 256}, "text": "\u00a1emancipa ESTO! #BirdsofPrey en cines 2.7.20 https://t.co/eXp3PfW30B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063551249399808"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-10-01T17:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "J Gunn"}]}, "id": "1179082409259798528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Eu gosto muito da margot robbie como arlequina e achava q se nao insistissem nisto seria um puta vacilo (mesmo achando esquadr\u00e3o suicida rid\u00edculo de ruim), mas o pior que J Gunn dirigindo nao tem como nao ficar curioso sobre como sera....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179082409259798528"]}, {"author_id": "999259231063891968", "created_at": "2019-10-01T17:09:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1179080985377480704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acredito que hypei com o trailer de Aves de Rapina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179080985377480704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qWhR3TmSwM", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaGoettig/status/1179054642346561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWhR3TmSwM", "media_key": "3_1179054630346612736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}]}, "author_id": "982655244512432128", "created_at": "2019-10-01T15:25:07.000Z", "id": "1179054642346561536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3TmSwM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054642346561536"]}, {"author_id": "1041805769027604480", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "id": "1179064822090125316", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "id": "1178234079843631104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"]}, {"author_id": "51778399", "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "id": "1179041282225852416", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-10-01T17:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179078783275544576"}], "id": "1179078864808620032", "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KeekSama Gostei, vi agora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078864808620032"]}, {"author_id": "14500217", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qmean5wZSi", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/aves-de-rapina-elenco-se-reune-em-nova-imagem-oficial-confira-224902", "display_url": "cinepop.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BG6V10HleY", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1179081093372362753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BG6V10HleY", "media_key": "3_1179081091585646592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:10:13.000Z", "id": "1179081093372362753", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "'Aves de Rapina': Elenco se re\u00fane em nova imagem oficial; Confira! - https://t.co/qmean5wZSi https://t.co/BG6V10HleY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179081093372362753"]}, {"author_id": "74756085", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Er5f9GvkKw", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177778057245073408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Er5f9GvkKw", "media_key": "7_1177777916169670657"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:52:25.000Z", "id": "1177778057245073408", "public_metrics": {"retweet_count": 2256, "reply_count": 2221, "like_count": 12250, "quote_count": 373}, "text": "Em 2017 qnd apareceu no p\u00e1reo p presidente nem titubeou e j\u00e1 deu rasteira no seu criador, Alckmin.\nEm 2018 a carona se repetiu p abocanhar o gov.SP, mas c/Bolsonaro. A fama de vaidoso e egoc\u00eantrico q antes era percebida apenas por aqueles q est\u00e3o no meio pol\u00edtico hoje \u00e9 not\u00f3ria. https://t.co/Er5f9GvkKw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177778057245073408"]}, {"author_id": "166759988", "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179075221438877696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kOYDFZvqGI", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179077319740284928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYDFZvqGI", "media_key": "7_1179077277168144385"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "author_id": "12603512", "created_at": "2019-10-01T16:55:13.000Z", "id": "1179077319740284928", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 248, "quote_count": 37}, "text": "Finalmente temos o primeiro trailer de #AvesDeRapina! \ud83d\ude31 https://t.co/kOYDFZvqGI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077319740284928"]}, {"author_id": "160579745", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/jyURw9RzzA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1179064527842922502", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064527842922502"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1179080960735940608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n sei. n sei https://t.co/jyURw9RzzA", "lang": "eu", "edit_history_tweet_ids": ["1179080960735940608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "VillaNaRB"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vTbUS9GhwU", "expanded_url": "https://twitter.com/RBandeirantes/status/1179051999599484928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTbUS9GhwU", "media_key": "13_1179051719017324549"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3608, "type": "Other", "normalized_text": "VillaNaRB"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "author_id": "40261159", "created_at": "2019-10-01T15:14:37.000Z", "id": "1179051999599484928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "#VillaNaRB: Houve motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no ataque de Janot ao Gilmar Mendes? https://t.co/vTbUS9GhwU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179051999599484928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 143, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Elizabeth Winstead"}]}, "author_id": "2790168052", "created_at": "2019-10-01T16:39:30.000Z", "id": "1179073362372567042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trailer de #AvesDeRapina sem as #AvesdeRapina. Pra algu\u00e9m que gosta mto do grupo e nem um pouco da Arlequina, decep\u00e7\u00e3o.\n\nMary Elizabeth Winstead totalmente desperdi\u00e7ada, tomara que o trailer n\u00e3o reflita o filme.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073362372567042"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/B0CwqxujRU", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0CwqxujRU", "media_key": "7_1179075354562043904"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "author_id": "12603512", "created_at": "2019-10-01T16:48:29.000Z", "id": "1179075622804557824", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 22, "like_count": 447, "quote_count": 42}, "text": "Finalmente temos o primeiro trailer de #AvesDeRapina! \ud83d\ude31 https://t.co/B0CwqxujRU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075622804557824"]}, {"author_id": "340829296", "created_at": "2019-10-01T16:45:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066888384602113"}], "id": "1179074917805039617", "in_reply_to_user_id": "901205365236387840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IFAnschau Mano... Como o trailer consegue ser UMA MERDA? O TRAILER?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074917805039617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 74, "tag": "UCL"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/L6sD14Foir", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1179080359222353931/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6sD14Foir", "media_key": "7_1179080336845746176"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "BRUJAS"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.2753, "type": "Organization", "normalized_text": "DENNIS"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "Minuto"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6688, "type": "Organization", "normalized_text": "Brujas"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.8597, "type": "Other", "normalized_text": "UCL"}]}, "author_id": "18905975", "created_at": "2019-10-01T17:07:18.000Z", "id": "1179080359222353931", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 49, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "text": "\u26bd GOOOL DEL BRUJAS. GOL DE DENNIS. Minuto 10. Real Madrid 0-1 Brujas. #UCL https://t.co/L6sD14Foir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179080359222353931"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "3687722836", "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "id": "1179055307080785920", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"]}, {"author_id": "64870247", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/p0EuxMKReD", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179075275398811649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O trailer \u00e9 bom.\nMas n\u00e3o sei se \u00e9 poss\u00edvel esperar algo bom do filme porque o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida foi excelente, j\u00e1 o filme... https://t.co/p0EuxMKReD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075275398811649"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8jOkDMhRZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPicturesLatam/status/1179063424812290048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jOkDMhRZ7", "media_key": "13_1179026216487018502"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "145421975", "created_at": "2019-10-01T16:42:48.000Z", "id": "1179074193121579008", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 20, "like_count": 394, "quote_count": 20}, "text": "Todo lo que vienen mostrando de #BirdsOfPrey se ve so\u00f1ado. Comiquera con otro tipo de mirada. Trailer: https://t.co/8jOkDMhRZ7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074193121579008"]}, {"author_id": "3345494380", "entities": {"urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/Ymb7eb7et2", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/cunhado-de-ana-hickmann-e-absolvido-da-acusacao-de-homicidio-doloso-em-belo-horizonte.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/minas-gerai\u2026"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 188, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "miguelito_rios", "id": "44357449"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "me13", "id": "16264010"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "zigguratss", "id": "1042920076809314305"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179004707693633536"}], "id": "1179072102781116416", "in_reply_to_user_id": "44357449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miguelito_rios @me13 @ahestevam4 @Zigguratss @MarceloFreixo @CPFsCancelados Um caso de algu\u00e9m desarmado, que conseguiu pegar a arma de algu\u00e9m mal intencionado e salvou 2 vidas\nSe o Gustavo ja tivesse armado, a rea\u00e7\u00e3o poderia ter sido bem antes do bandido atirar contra a sua esposa\n\nhttps://t.co/Ymb7eb7et2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179072102781116416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7701, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "author_id": "741456743536951296", "created_at": "2019-10-01T17:02:40.000Z", "id": "1179079192635432967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O trailer de #BirdsOfPrey t\u00e1 maravilhoso! S\u00f3 espero que a DC tenha aprendido com os erros e n\u00e3o fa\u00e7a desse um novo Suicide Squad!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179079192635432967"]}, {"author_id": "920808534459273216", "created_at": "2019-10-01T16:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1179078138447503363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "trailer de aves de rapina t\u00e1 massa sim mas n coloco minha m\u00e3o no fogo por filme da dc dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179078138447503363"]}, {"author_id": "4363374021", "created_at": "2019-10-01T15:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 91, "probability": 0.4782, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.7194, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1179055799789703168", "public_metrics": {"retweet_count": 2815, "reply_count": 1298, "like_count": 9707, "quote_count": 211}, "text": "Me entero por @RPPNoticias que en estos momentos se encuentra reunida la Comisi\u00f3n Permanente en el @CongresoPeru. Por si acaso, soy miembro de la CP y no he sido convocado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179055799789703168"]}, {"author_id": "8330472", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/dRw01PjUgK", "expanded_url": "http://bit.ly/2mhlHRg", "display_url": "bit.ly/2mhlHRg"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:30:00.000Z", "id": "1178753883205754880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Nou cas de viol\u00e8ncia masclista: un home mata l\u2019exparella a Las Palmas de Gran Can\u00e0ria i se su\u00efcida\nhttps://t.co/dRw01PjUgK", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178753883205754880"]}, {"author_id": "1075072025625018373", "created_at": "2019-09-30T23:39:08.000Z", "id": "1178816580152676352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "Teneme a 5 centimetros tuyo y decime si ya no sentis nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178816580152676352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1694278796", "created_at": "2019-10-01T16:50:05.000Z", "id": "1179076025453547521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 os ha parecido el trailer de #BirdsOfPrey ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179076025453547521"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "id": "1178233833973587968", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"]}, {"author_id": "174607752", "created_at": "2019-10-01T05:54:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1178911101934800897", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "text": "Navidad?\n-Indultan a Fujimori.\nA\u00f1o nuevo?\n-Echan a Domingo P\u00e9rez.\nSemana santa?\n-Se suicida Alan Garc\u00eda.\nY ahora...\nD\u00eda del periodista?\n-Tenemos 2 presidentes.\n\nAs\u00ed te has vuelto, Per\u00fa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178911101934800897"]}, {"author_id": "11719692", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GdT57V528A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ohEEEk", "display_url": "buff.ly/2ohEEEk"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/SopEumR5PX", "expanded_url": "https://twitter.com/Uruloki/status/1179077236554702850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SopEumR5PX", "media_key": "3_1179077235149590528"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6065, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Films"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:54:54.000Z", "id": "1179077236554702850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Toca digerir el trailer de Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn), locura colorista salida de la mano de James Gunn y DC Films https://t.co/GdT57V528A https://t.co/SopEumR5PX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179077236554702850"]}, {"author_id": "31513669", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LZIYt1HdPd", "expanded_url": "https://glo.bo/2p4tWRV", "display_url": "glo.bo/2p4tWRV", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/01/raissa-e-adolescente-que-confessou-te-la-matado-eram-muito-proximos-dizem-vizinhos.ghtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:26:07.000Z", "id": "1179069995847999489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Ra\u00edssa e adolescente que confessou t\u00ea-la matado eram muito pr\u00f3ximos, dizem vizinhos https://t.co/LZIYt1HdPd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069995847999489"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMas"}]}, "author_id": "2398071896", "created_at": "2019-09-30T15:56:46.000Z", "id": "1178700220701519878", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178700220701519878"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KCBkTNyZYc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179066162211999744", "display_url": "twitter.com/i/events/11790\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1179066162211999744"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3671, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "4172587277", "created_at": "2019-10-01T16:49:23.000Z", "id": "1179075848944664577", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 8, "like_count": 623, "quote_count": 70}, "text": "\u26a1\ufe0f Sinta o poder da Arlequina no novo trailer de 'Aves de Rapina' #BirdsOfPrey  https://t.co/KCBkTNyZYc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075848944664577"]}, {"author_id": "234640276", "created_at": "2019-10-01T00:30:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "id": "1178829598060097536", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "text": "Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178829598060097536"]}, {"author_id": "3172949417", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6UbJLzLCgT", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeinaVisceral/status/1179067788360654848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6UbJLzLCgT", "media_key": "16_1179067771130404864"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:17:21.000Z", "id": "1179067788360654848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E esse trailer de aves de rapina q parece o esquadr\u00e3o suicida sem os caras, ta me cheirando outro roteiro furado em. https://t.co/6UbJLzLCgT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067788360654848"]}, {"author_id": "387725299", "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178706541995872256", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"]}, {"author_id": "1111266167728074752", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ghPO9ofZib", "expanded_url": "https://twitter.com/Cherik_canon/status/1178957500202311680", "display_url": "twitter.com/Cherik_canon/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:38:57.000Z", "id": "1179027925011746817", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con el escuadr\u00f3n suicida o las sirenas? \n\nEsta pel\u00edcula tendr\u00e1 continuidad, pero si tu quieres juzgarla por tu purismo comiquero all\u00e1 tu. https://t.co/ghPO9ofZib", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027925011746817"]}, {"author_id": "788794760764985344", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ogCKdV7T6w", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogCKdV7T6w", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 164, "end": 164, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "-"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:21:27.000Z", "id": "1179068820104847361", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 86, "like_count": 2663, "quote_count": 291}, "text": "\ud83d\udea8I'm Harley FREAKIN Quinn! Alcan\u00e7ando todas as expectativas, trailer oficial de \"Birds of Prey\" \u00e9 revelado e j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel confirmar que um melhores filmes de super-her\u00f3is em 2020 t\u00e1 vindo. https://t.co/ogCKdV7T6w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068820104847361"]}, {"author_id": "2822845639", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24089, "quote_count": 1127}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"]}, {"author_id": "19183391", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KpdC26uXqO", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179070172507906054", "display_url": "twitter.com/plantaonerdice\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070172507906054"}], "id": "1179075277210738690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Aves de Rapina \u00e9 uma ideia t\u00e3o boa que dificilmente ser\u00e1 a bomba que foi Esquadr\u00e3o Suicida *-* https://t.co/KpdC26uXqO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075277210738690"]}, {"author_id": "1323550958", "created_at": "2019-10-01T16:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074820681670656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "devil_dorito", "id": "1128304601000755202"}]}, "id": "1179075481905356801", "in_reply_to_user_id": "1128304601000755202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@devil_dorito \u00c9 o trauma com Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075481905356801"]}, {"author_id": "14839072", "created_at": "2019-10-01T16:43:47.000Z", "id": "1179074440073744387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa, que trailer merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074440073744387"]}, {"author_id": "1079225088925417472", "created_at": "2019-10-01T16:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179038833486098432"}], "id": "1179075102136307712", "in_reply_to_user_id": "1098657886065098758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RochaKlebinho @fuckvino @blairwitchzx @karol11_6 @g1 Mas\n\u00c9\nUma \nCrian\u00e7a\nO menino n deve ter feito nada sozinho,e ainda q deve ter alguma defici\u00eancia tbm", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RochaKlebinho", "id": "1098657886065098758"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "karol11_6", "id": "2163184068"}, {"start": 50, "end": 53, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075102136307712"]}, {"author_id": "2865605156", "created_at": "2019-10-01T13:35:37.000Z", "id": "1179027087308537858", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179027087308537858"]}, {"author_id": "76692116", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/oIaTi7BQ2X", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=s1l914WkO6Y", "display_url": "youtube.com/watch?v=s1l914\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Elizabeth Winstead"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:46:27.000Z", "id": "1179075111242096642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mary Elizabeth Winstead finalmente em um filme de quadrinhos ent\u00e3o torcendo para que seja bom\nhttps://t.co/oIaTi7BQ2X", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179075111242096642"]}, {"author_id": "148854179", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/icewjGqjW8", "expanded_url": "https://no.b9.com.br/2nu6Xiw", "display_url": "no.b9.com.br/2nu6Xiw"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/CbKWa8b0ne", "expanded_url": "https://twitter.com/brains9/status/1179065331400228864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbKWa8b0ne", "media_key": "3_1179065329605074949"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "Volta"}, {"start": 9, "end": 17, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Edith Piaf"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:07:35.000Z", "id": "1179065331400228864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "text": "Volta de Arlequina aos cinemas, \"Aves de Rapina\" ganha primeiro trailer ao som de Edith Piaf - https://t.co/icewjGqjW8 https://t.co/CbKWa8b0ne", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065331400228864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3kz84Wa8up", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1179073998027726848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kz84Wa8up", "media_key": "13_1179073747082452992"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "17602896", "created_at": "2019-10-01T16:42:01.000Z", "id": "1179073998027726848", "public_metrics": {"retweet_count": 738, "reply_count": 50, "like_count": 1854, "quote_count": 383}, "text": "Birds of a feather flock together. #BirdsOfPrey drops trailers today. \ud83d\udc8b https://t.co/3kz84Wa8up", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179073998027726848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/p6KJ1iao9r", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6KJ1iao9r", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "DCNAUTAS"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina:"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "sua"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulosa"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-01T16:21:48.000Z", "id": "1179068908357214213", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 41, "like_count": 1321, "quote_count": 163}, "text": "SAIU DCNAUTAS!!!\n\nConfira agora o 1.\u00ba Trailer oficial de Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa.\n\nO filme estreia dia 6 de fevereiro de 2020 nos cinemas. \n\n#BirdsOfPrey #BirdsOfPreyMovie #AvesDeRapina #HarleyQuinn  \n\nhttps://t.co/p6KJ1iao9r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068908357214213"]}, {"author_id": "77971212", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C7edQ7leQr", "expanded_url": "https://twitter.com/KenHarusame/status/1179071265467965441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7edQ7leQr", "media_key": "3_1179071260556496898"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "Um Maluco"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:31:10.000Z", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "id": "1179071265467965441", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "text": "S\u00f3 eu que acho o carinha de Um Maluco num peda\u00e7o parecido com o Will Smith? https://t.co/C7edQ7leQr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071265467965441"]}, {"author_id": "331709981", "created_at": "2019-10-01T04:00:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7084, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1178882460160933889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aunque muchos no lo crean se di\u00f3 lo que quer\u00eda el APRA, que se disuelva el congreso y solo esperar un a\u00f1o para volver a postular al congreso. Cualquier teatro adicional, solo fue para convencer a sus borregos en el congreso: LOS FUJIMORISTAS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178882460160933889"]}, {"author_id": "1128304601000755202", "created_at": "2019-10-01T16:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065172994007041"}], "id": "1179074820681670656", "in_reply_to_user_id": "1323550958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cornetafpfpe NAO SOMOS MAIS AMIGOS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cornetafpfpe", "id": "1323550958"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074820681670656"]}, {"author_id": "2221651760", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0sECDPQ7g0", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/aves-de-rapina-trailer/", "display_url": "einerd.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/5nCkYG6Q9S", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1179067994451800064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nCkYG6Q9S", "media_key": "3_1179067993273196544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3553, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:18:10.000Z", "id": "1179067994451800064", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 245, "quote_count": 1}, "text": "Aves de Rapina: primeiro trailer marca retorno de Arlequina; assista https://t.co/0sECDPQ7g0 https://t.co/5nCkYG6Q9S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067994451800064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 51, "end": 68, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/baOqpQlext", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179070172507906054/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/baOqpQlext", "media_key": "7_1179070071777484800"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}]}, "author_id": "1042732494695620608", "created_at": "2019-10-01T16:26:49.000Z", "id": "1179070172507906054", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 10}, "text": "Trailer legendado de Aves de Rapina \n\n#BirdsOfPrey #BirdsOfPreyMovie https://t.co/baOqpQlext", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070172507906054"]}, {"author_id": "966829782653722624", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yviRQZfwHH", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal11BsAs/status/1179073739427856386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yviRQZfwHH", "media_key": "3_1178676233149833217"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 117, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.7409, "type": "Place", "normalized_text": "Castellano"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal 11"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:41:00.000Z", "id": "1179073739427856386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Las fuerzas Polacas se embarcan en una heroica acci\u00f3n suicida, dos d\u00edas antes de que estalle la Segunda Guerra Mundial.\n\u201cLa llama del F\u00e9nix\u201d.\nEn \u201cHollywood en Castellano\u201d\nEste mi\u00e9rcoles a las 9 de la noche por Canal 11.\n[Octubre 1989] https://t.co/yviRQZfwHH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179073739427856386"]}, {"author_id": "380945404", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8BAJWvwei3", "expanded_url": "https://youtu.be/kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtu.be/kGM4uYZzfu0"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065152169218048"}], "id": "1179066144042504192", "in_reply_to_user_id": "380945404", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro que no se le hab\u00eda olvidado por qu\u00e9. Esta pel\u00edcula va a ser una maravillosa locura.\n\nhttps://t.co/8BAJWvwei3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179066144042504192"]}, {"author_id": "1037815329760661504", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VDD4R9H5dn", "expanded_url": "https://twitter.com/LibertariosUru1/status/1178995985491677184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDD4R9H5dn", "media_key": "3_1178995975882452994"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Javier V\u00e1zquez"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Javier V\u00e1zquez"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Artech"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo G\u00f3mez"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:32:02.000Z", "id": "1178995985491677184", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 11, "like_count": 151, "quote_count": 12}, "text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez dio en exclusividad los negocios de software con Venezuela a su hijo Javier V\u00e1zquez. \nGestionado Javier V\u00e1zquez, en representaci\u00f3n de la empresa uruguaya Artech (el UNICO TESTIGO de la \u201cadjudicaci\u00f3n a dedo\u201d, el Cr. Eduardo G\u00f3mez, apareci\u00f3 MISTERIOSAMENTE muerto. https://t.co/VDD4R9H5dn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995985491677184"]}, {"author_id": "780177881326575616", "created_at": "2019-10-01T16:43:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "de Rapina"}]}, "id": "1179074480964014080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aves de Rapina vai ser muito foda e se ficar puto \u00e9 pior", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074480964014080"]}, {"author_id": "73975449", "created_at": "2019-10-01T16:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179072194523086851"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1179073886429880325", "in_reply_to_user_id": "1124974762793500672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucakuma0 Sim, mas a\u00ed eles pecam nisso principalmente a DC ficar focando em uma personagem ao inv\u00e9s do bonde todo. Quem l\u00ea as HQs querem ver Aves de Rapina, n\u00e3o s\u00f3 Harley Quinn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073886429880325"]}, {"author_id": "1021156146109927424", "created_at": "2019-10-01T16:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074211320680449"}], "id": "1179074320225783816", "in_reply_to_user_id": "1044254974115545088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@purposexcache si boluda alto miedo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "purposexcache", "id": "1044254974115545088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179074320225783816"]}, {"author_id": "411822932", "created_at": "2019-10-01T16:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068548557213696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3743, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1179070103293485056", "in_reply_to_user_id": "453122585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lokislytherinx acabei de descobrir q aqui vai ter pre estreia de coringa amanh\u00e3  kkkkk entao eh esse q eu vou ver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179070103293485056"]}, {"author_id": "162379489", "created_at": "2019-10-01T16:40:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069397488549888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Montoya"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3746, "type": "Other", "normalized_text": "Quest\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara Negra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1179073611338063872", "in_reply_to_user_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cardoso Qual o problema da DC com m\u00e1scaras? Ca\u00e7adora, Montoya/Quest\u00e3o, M\u00e1scara Negra...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073611338063872"]}, {"author_id": "160260181", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ttlJxOwNrs", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/09/28/se-janot-mataria-gilmar-mendes-quem-mataria-teori-zavascki/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/09/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "created_at": "2019-10-01T04:01:27.000Z", "id": "1178882593611231232", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "A pergunta que n\u00e3o cala: quem matou Teori? \nSe Janot mataria Gilmar Mendes, quem mataria Teori Zavascki? https://t.co/ttlJxOwNrs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178882593611231232"]}, {"author_id": "1024452203199770625", "created_at": "2019-10-01T16:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.388, "type": "Organization", "normalized_text": "kapx"}]}, "id": "1179072187111792645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a ver quien es tan kapx y tira data x estos rumbos\u00bf?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072187111792645"]}, {"author_id": "975085664030126081", "created_at": "2019-10-01T16:35:56.000Z", "id": "1179072465001164802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "yo no s\u00e9 xq mejor no se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179072465001164802"]}, {"author_id": "184440898", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VJjPTfsHIW", "expanded_url": "https://youtu.be/mP563-eGwGA", "display_url": "youtu.be/mP563-eGwGA"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:31:11.000Z", "id": "1179071271780388866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 sentindo que tem algo maior escondido nesse filme, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!!\nO que eu sei \u00e9 que a Margot t\u00e1 incr\u00edvel e que deve ter muita cena musical. Serasse?!\n\nhttps://t.co/VJjPTfsHIW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071271780388866"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xcKGZ3T5xy", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcKGZ3T5xy", "media_key": "13_1179015394419339266"}]}, "author_id": "1016267776024031232", "created_at": "2019-10-01T16:00:00.000Z", "id": "1179063421762801665", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 13, "like_count": 456, "quote_count": 107}, "text": "Emancipa ESTO. #AvesDePresa - 7 de febrero en cines. https://t.co/xcKGZ3T5xy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063421762801665"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QZ5u2eR5kj", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZ5u2eR5kj", "media_key": "13_1179015394419339266"}]}, "author_id": "2722513686", "created_at": "2019-10-01T16:33:43.000Z", "id": "1179071906546425859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Reconozco que el tr\u00e1iler de #BirdsOfPrey\u00a0 me ha gustado m\u00e1s de lo que esperaba aunque me sigue escamando mucho la pel\u00edcula.\n https://t.co/QZ5u2eR5kj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179071906546425859"]}, {"author_id": "708994729283874820", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/N34jV9lwoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1179065056287440903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N34jV9lwoJ", "media_key": "3_1179065038734274561"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "Unamuno"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "Carlos__Mayoral", "id": "506249313"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "CirculoDeTizaES", "id": "2479770518"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:06:30.000Z", "id": "1179065056287440903", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u00abLa intenci\u00f3n de [la] literatura ha de ser acercarse a la historia de una manera especial [...]. No se trata de disfrazar la historia, sino de aprender de ella\u00bb.\n\nEl Unamuno suicida de @Carlos__Mayoral en 'Empiezo a creer que es mentira'. (Ed. @CirculoDeTizaES) https://t.co/N34jV9lwoJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065056287440903"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 260, "tag": "Peru"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7876, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Oie"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.7655, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "author_id": "247599592", "created_at": "2019-10-01T14:13:04.000Z", "id": "1179036511720767488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "- Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Congreso\n- \u201cTenemos\u201d dos presidentes\n- Los ex congresistas empiezan a huir\nOie que buena serie CSM , cada temporada se pone mejor \ud83d\ude0e\n\n#Peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179036511720767488"]}, {"author_id": "752201256018542597", "created_at": "2019-09-30T19:18:49.000Z", "geo": {"place_id": "e68b57affea10f1d"}, "id": "1178751068374732800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "No \u00faltimo dia de setembro, \u00e9 certo que ainda n\u00e3o est\u00e1 nem perto do suficiente! \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o acredita at\u00e9 receber a not\u00edcia que um amigo seu se suicidou, n\u00e3o espere isso acontecer p acordar p vida!!! \nAJUDE!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178751068374732800"]}, {"author_id": "2553311864", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/h8pK4cxEqs", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtube.com/watch?v=kGM4uY\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:01:49.000Z", "id": "1179063880854716417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hmmm\nhttps://t.co/h8pK4cxEqs", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179063880854716417"]}, {"author_id": "69952783", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3AQLeJ70nj", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5ZBQKrBDids", "display_url": "youtube.com/watch?v=5ZBQKr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:55:53.000Z", "id": "1178760395789488128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/3AQLeJ70nj essa m\u00fasica ainda continua na minha cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178760395789488128"]}, {"author_id": "486026584", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/GM6fo7UiXr", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179071486130376708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Muito bom o trailer do filme da arlequina https://t.co/GM6fo7UiXr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179071486130376708"]}, {"author_id": "986031842024452096", "created_at": "2018-06-17T12:35:17.000Z", "id": "1008327220878888961", "public_metrics": {"retweet_count": 19936, "reply_count": 69, "like_count": 30225, "quote_count": 1380}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1008327220878888961"]}, {"author_id": "861269958", "created_at": "2019-10-01T16:31:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179070924945084418"}], "id": "1179071290315100160", "in_reply_to_user_id": "485001998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CattivissimaCat No dai, io faccio tanti sacrifici. Mangio, vomito, mica una passeggiata. Mi rifiuto di accettarlo. Anzi, siccome non lo accetter\u00f2 mai mi toglier\u00f2 la vita tra 4/5 anni. Cos\u00ec ho risolto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CattivissimaCat", "id": "485001998"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179071290315100160"]}, {"author_id": "968876882484695042", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4J5nMYjFXr", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/detenida-mujer-hallar-cabeza-humana-que-seria-marido-caja_201909305d91b2cb0cf247e7aff90dfd.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:10:13.000Z", "id": "1178658307046813701", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 31, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "text": "TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u00f3n viejo, la mete en una caja de mudanza y pide a una amiga que le guarde.\nNo os confund\u00e1is, NO ES VIOLENCIA DE G\u00c9NERO, todo muy inocente.\nhttps://t.co/4J5nMYjFXr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178658307046813701"]}, {"author_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673083138049"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673225773056"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-01T05:13:19.000Z", "id": "1178900680507039744", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 2114, "like_count": 1532, "quote_count": 137}, "text": "Esta es la prueba que el golpe de Estado de Mart\u00edn Vizcarra, tambi\u00e9n es un golpe militar.\nAl Jefe del @CCFFAA_PERU y los Comandantes Generales de @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru no les corresponde imponer al Presidente suspendido por el @congresoperu https://t.co/JwRDb3GpBO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178900680507039744"]}, {"author_id": "878558095546437632", "created_at": "2019-10-01T12:36:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178876154201153537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "w4lkersofredor", "id": "2899644964"}]}, "id": "1179012252776554497", "in_reply_to_user_id": "2899644964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@w4lkersofredor Parei no epis\u00f3dio que o Carl foi mordido e nunca mais assisti. Dessa forma na minha cabe\u00e7a ele continua bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179012252776554497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JYLXZOWDMD", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYLXZOWDMD", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 61, "end": 84, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulous Emancipation"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "20108560", "created_at": "2019-10-01T16:03:20.000Z", "id": "1179064260149698560", "public_metrics": {"retweet_count": 991, "reply_count": 117, "like_count": 2598, "quote_count": 372}, "text": "It's here! Watch the first trailer for #BirdsOfPrey: And the Fantabulous Emancipation of One Harley Quinn. https://t.co/JYLXZOWDMD", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179064260149698560"]}, {"author_id": "937804580917841920", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/nIgW4b8crG", "expanded_url": "https://youtu.be/M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtu.be/M2LMRXkAZSY"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:15:42.000Z", "id": "1179067374407950342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/nIgW4b8crG", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179067374407950342"]}, {"author_id": "62986134", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/yw26pRc6zO", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067487570350083", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067487570350083"}], "id": "1179069452513619971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente!\n\nGostei desse trailer https://t.co/yw26pRc6zO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069452513619971"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "author_id": "91114286", "created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "id": "1179064075155718144", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JPyG6yuXCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/itageek/status/1179065063669452801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPyG6yuXCQ", "media_key": "7_1179064843409727489"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "author_id": "980504493568782336", "created_at": "2019-10-01T16:06:31.000Z", "id": "1179065063669452801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "SAIU!!! Vem conferir o trailer de #BirdsOfPrey!!! O longa chega nos cinemas em 6 de Fevereiro. \n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#AvesDeRapina https://t.co/JPyG6yuXCQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179065063669452801"]}, {"author_id": "97446514", "created_at": "2019-10-01T15:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179054350712397824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ortiz"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "id": "1179057148262780928", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 80, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "@elpanfletope Eso hubiese ocurrido si el congreso designaba a alguien cuestionado. Pero el dr. Gonzalo Ortiz de Zevallos tiene el m\u00e1s alto valor moral, intelectual y profesional.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179057148262780928"]}, {"author_id": "937463118", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nBmkUB6TwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexAtlantisDC/status/1179064999140044800", "display_url": "twitter.com/AlexAtlantisDC\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064999140044800"}], "id": "1179067788566171654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que ganas de verla \nOjal\u00e1 no sea una decepci\u00f3n como SS https://t.co/nBmkUB6TwZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067788566171654"]}, {"author_id": "15702861", "created_at": "2019-09-30T17:27:58.000Z", "id": "1178723173413609472", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 22, "like_count": 537, "quote_count": 6}, "text": "La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3filo, lamerle las tabas incondicionalmente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178723173413609472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}]}, "author_id": "709352391431331840", "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "id": "1178973006514839552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"]}, {"author_id": "260788584", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zOiYTU6pKK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/07/11/5d261713fc6c8350538b4576.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579110171913035776/D9_gd7Dk?format=jpg&name=orig", "width": 505, "height": 337}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579110171913035776/D9_gd7Dk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una cadena de violaciones grupales y a manos de ni\u00f1os desata una ola de rechazo a los extranjeros en Alemania", "description": "En grupo y cada vez m\u00e1s j\u00f3venes. \u00c9se el perfil de los violadores y agresores sexuales que est\u00e1n aflorando en Alemania, un dato preocupante que, a\u00f1adido a la nacionalidad de los aut", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/07/11/5d261713fc6c8350538b4576.html"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-07-11T13:15:16.000Z", "id": "1149306162850029568", "public_metrics": {"retweet_count": 1654, "reply_count": 169, "like_count": 2592, "quote_count": 50}, "text": "En 2016 alertamos de las efectos de la suicida pol\u00edtica migratoria de Merkel. Miles de inmigrantes ilegales llegaron a Europa sin control alguno con el aplauso de progres y de sus sat\u00e9lites medi\u00e1ticos. Los europeos sufrimos hoy las terribles consecuencias.\nhttps://t.co/zOiYTU6pKK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1149306162850029568"]}, {"author_id": "160030566", "created_at": "2019-09-30T21:22:27.000Z", "id": "1178782179888975873", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 319, "like_count": 2166, "quote_count": 427}, "text": "Abro hilo. Hablemos del semi infarto q le dimos a nuestros viejos cuando \u00e9ramos chicos. Por ej: mis pap\u00e1s me advertian sobre no cerrar las puertas con llave y lo 1ro q hice fue encerrarme en su cuarto. Tuve q tirar la llave desde la ventana del ba\u00f1o de la habitaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178782179888975873"]}, {"author_id": "211328375", "created_at": "2019-10-01T16:21:41.000Z", "id": "1179068879353602049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Saio do m\u00eas passado como um saldo preocupante. Falar do Setembro Amarelo este ano virou milit\u00e2ncia. Do nicho do amiguinho despreparado que abre seu inbox para ajudar seus seguidores ao nicho que fomenta a execu\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio ao detalhar tentativas de forma passiva.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068879353602049"]}, {"author_id": "18144514", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/imxsDqownH", "expanded_url": "https://espinof.com/p/208145", "display_url": "espinof.com/p/208145"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/f28ffR2XBN", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1179067147475210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28ffR2XBN", "media_key": "3_1179067100612173824"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/f28ffR2XBN", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1179067147475210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28ffR2XBN", "media_key": "3_1179067100595462144"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:14:48.000Z", "id": "1179067147475210240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' liderado por Margot Robbie https://t.co/imxsDqownH https://t.co/f28ffR2XBN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067147475210240"]}, {"author_id": "14236470", "created_at": "2019-10-01T16:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064207180025858"}], "id": "1179064537544351745", "in_reply_to_user_id": "14236470", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "text": "\"Yo, o nadie\" ser\u00eda el resumen.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064537544351745"]}, {"author_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/OeBmPPq5rJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/01/mercedes-araoz-baguazo-que-acusaciones-tiene-la-nueva-presidenta-del-peru-elegida-por-el-congreso-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/01/mercedes-araoz-baguazo-que-acusaciones-tiene-la-nueva-presidenta-del-peru-elegida-por-el-congreso-atmp/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7469, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:16:26.000Z", "id": "1179067558051356672", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "text": "Mercedes Ar\u00e1oz: \u00bfQu\u00e9 acusaciones tiene la vicepresidenta que \u2018asumi\u00f3\u2019 el mando ante el Congreso?\nhttps://t.co/OeBmPPq5rJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179067558051356672"]}, {"author_id": "970803370746368002", "created_at": "2019-10-01T16:22:20.000Z", "id": "1179069043241869315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9rio, estou lendo esse livro de uma hist\u00f3ria de um judeu sobrevivente e \u00e9 pesado demais. \nN\u00e3o consigo imaginar como foi a vida do primo dele escondido em um buraco onde jogavam lixo \ud83d\ude23 com a mulher e uma crian\u00e7a de tr\u00eas anos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179069043241869315"]}, {"author_id": "753247649445273600", "created_at": "2019-10-01T16:22:18.000Z", "id": "1179069033523634178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El deseo de parace a la muerte en que ambos nos destruyen y nos hacen comprender el verbo avasallar. El deseo nos convierte en el m\u00e1s poderoso de los seres: a bordo de su tren vertiginoso, nada parece detenernos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179069033523634178"]}, {"author_id": "58690114", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/MVjaJkithf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtube.com/watch?v=kGM4uY\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:18:52.000Z", "id": "1179068168888868864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o que esquadr\u00e3o suicida fez foi um crime pra humanidade.\neu vi esse trailer pensando O TEMPO TODO: \"que interessante...mas o filme pode ser uma grande bosta n\u00e9?\"\n\nque vibe escrota viu\n\n(mas vejam o trailer, t\u00e1 bacana demais!)\nhttps://t.co/MVjaJkithf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068168888868864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsofPrey"}, {"start": 126, "end": 143, "tag": "BirdsofPreyMovie"}, {"start": 144, "end": 157, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/dtsJEzIJ3n", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtsJEzIJ3n", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPreyMovie"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "author_id": "1042732494695620608", "created_at": "2019-10-01T16:03:43.000Z", "id": "1179064358938316803", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 113, "quote_count": 19}, "text": "Saaaaiuuuuu!!!!\n\nDivulgado o primeiro trailer oficial de Aves de Rapina.\n\nFilme estreia em fevereiro no cinemas.\n#BirdsofPrey #BirdsofPreyMovie #AvesDeRapina \n\nhttps://t.co/dtsJEzIJ3n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064358938316803"]}, {"author_id": "770935787156283392", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/8szIrIRlPV", "expanded_url": "https://twitter.com/KaneraForever/status/1179067485137653762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8szIrIRlPV", "media_key": "3_1179067478976192513"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067341449158657"}], "id": "1179067485137653762", "in_reply_to_user_id": "948450717555200001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOS990922 https://t.co/8szIrIRlPV", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1179067485137653762"]}, {"author_id": "189443975", "created_at": "2019-10-01T16:19:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "id": "1179068234089291776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os caras t\u00e3o fazendo uma puta promo\u00e7\u00e3o em cima de Aves de Rapina com foco na Margot Robbie porque ela foi a coisa menos pior do filme do Esquadr\u00e3o Suic\u00edda, s\u00f3 que eu tenho quase certeza que esse filme vai ser uma merda e nego vai sair puto pq foi com o hype l\u00e1 em cima kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068234089291776"]}, {"author_id": "261724923", "created_at": "2019-10-01T16:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067778797580290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Dinah"}]}, "id": "1179068060210274304", "in_reply_to_user_id": "261724923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y sorpresa, parece que Dinah si tiene poderes, que uno pensar\u00eda que \"claro, obviamente\" pero con estas adaptaciones que son un si pero no con el tema comiquero quien sabe...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179068060210274304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "53532830", "created_at": "2019-10-01T16:15:33.000Z", "id": "1179067334025187328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas me perdoem mas esse trailer de #BirdsOfPrey est\u00e1 a coisa mais linda do mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067334025187328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "cyberbullismo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bmvQwJDrFF", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/", "display_url": "roma.fanpage.it/ragazza-di-13-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 253, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "author_id": "1140624105164685318", "created_at": "2019-10-01T15:50:00.000Z", "id": "1179060906094927872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Notizie che fanno male. Che venga confermata o meno l'ipotesi all'origine del tragico evento, il #cyberbullismo va prevenuto e contrastato attraverso un lavoro costante di sensibilizzazione. Strumento fondamentale la legge 29 maggio 2017, n. 71 @fanpage https://t.co/bmvQwJDrFF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179060906094927872"]}, {"author_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MO2o6nWYjD", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/10/01/mef-transfiere-mas-de-5-millones-de-soles-para-el-pago-de-cts-a-militares-en-retiro/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/10/01/mef-transfiere-mas-de-5-millones-de-soles-para-el-pago-de-cts-a-militares-en-retiro/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8422, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "CTS"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:45:16.000Z", "id": "1179029513696616449", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 123, "like_count": 293, "quote_count": 85}, "text": "MEF transfiere m\u00e1s de 5 millones de soles para el pago de CTS a militares en retiro\n\nhttps://t.co/MO2o6nWYjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029513696616449"]}, {"author_id": "3222731", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5GqkRw61nG", "expanded_url": "http://bit.ly/2o9S7Oo", "display_url": "bit.ly/2o9S7Oo"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/2RIpyYs65f", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1179050838444130304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RIpyYs65f", "media_key": "3_1179028574390628352"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "Codelco"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "pulso_tw", "id": "420592061"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:10:00.000Z", "id": "1179050838444130304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udcc8 @pulso_tw | Codelco y glaciares: \u201cYa existe una normativa vigente que cautela el medioambiente\u201d https://t.co/5GqkRw61nG https://t.co/2RIpyYs65f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179050838444130304"]}, {"author_id": "1083305848640888833", "created_at": "2019-10-01T08:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1178955896950538240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178955896950538240"]}, {"author_id": "468528761", "created_at": "2019-10-01T16:14:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179030371821871105"}], "id": "1179066972543373314", "in_reply_to_user_id": "261285057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Paulbacca21 Cambia todas las veces que no debes comer en el d\u00eda, uno en el desayuno y despu\u00e9s del almuerzo. Me cuentas y tambi\u00e9n hasta lo q adelgaza jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Paulbacca21", "id": "261285057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179066972543373314"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jHuCjwqdgt", "expanded_url": "https://bit.ly/2nvzRPj", "display_url": "bit.ly/2nvzRPj"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rOArkRRxwC", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1179049550973198336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOArkRRxwC", "media_key": "3_1179049543557619713"}]}, "author_id": "78567974", "created_at": "2019-10-01T15:04:53.000Z", "id": "1179049550973198336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Roma Gi\u00f9 dal balcone a 13 anni Si indaga per istigazione al #suicidio https://t.co/jHuCjwqdgt https://t.co/rOArkRRxwC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179049550973198336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "ons\u00f3nlesdones"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/J04CLtV5dO", "expanded_url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Budicca", "display_url": "ca.wikipedia.org/wiki/Budicca"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Wa2xh0TMds", "expanded_url": "https://twitter.com/Viquipedia/status/1179052187000946689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa2xh0TMds", "media_key": "3_1179052185696555008"}]}, "author_id": "2363031587", "created_at": "2019-10-01T15:15:21.000Z", "id": "1179052187000946689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3 romana al segle I. Se su\u00efcid\u00e0 en perdre la Batalla de Watling Street, probablement amb 27 o 28 anys.\n\n#ons\u00f3nlesdones\n\nhttps://t.co/J04CLtV5dO https://t.co/Wa2xh0TMds", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179052187000946689"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/kQ2ZLHDtFN", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2mp63", "display_url": "bit.ly/2p2mp63"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/J98zYrthMT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179064400201818112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J98zYrthMT", "media_key": "3_1179064393780400128"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/J98zYrthMT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179064400201818112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J98zYrthMT", "media_key": "3_1179064394426339328"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.2261, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:03:53.000Z", "id": "1179064400201818112", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 41, "like_count": 1090, "quote_count": 64}, "text": "SAIU! Aves de Rapina ganha primeiro trailer; confira https://t.co/kQ2ZLHDtFN https://t.co/J98zYrthMT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064400201818112"]}, {"author_id": "380945404", "created_at": "2019-10-01T16:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064911575560194"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Conner"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Palmiotti"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1179065152169218048", "in_reply_to_user_id": "380945404", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Tiene todo el esp\u00edritu de los c\u00f3mics de Amanda Conner y Jimmy Palmiotti. Entiendo que los que esperaban 'Birds of Prey' est\u00e9n desencantados, pero esta pel\u00edcula es Harley Quinn y m\u00e1s Harley Quinn. Y lo est\u00e1n haciendo incre\u00edblemente bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065152169218048"]}, {"author_id": "227849802", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HIxoemyi2K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cx2UE6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:45:40.000Z", "id": "1178999416331612160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan decir todo lo que \u00e9l nos cuenta con ella.\n\u00bfComo no levantamos la voz para la prevenci\u00f3n del suicidio despues de perder tanta genialidad?\nhttps://t.co/HIxoemyi2K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999416331612160"]}, {"author_id": "1542245586", "created_at": "2019-09-30T22:50:55.000Z", "id": "1178804446341533696", "public_metrics": {"retweet_count": 1910, "reply_count": 1879, "like_count": 22538, "quote_count": 1331}, "text": "ABRO HILO: Experimentos pelotudos que hayan hecho.\n\n11/12 a\u00f1os, quise ver qu\u00e9 pasaba con la pava si segu\u00eda en el fuego despu\u00e9s de que el agua se evaporara. Llen\u00e9 la pava, la puse en el fuego y colgu\u00e9 mirando tele. Mi vieja lleg\u00f3 y hab\u00eda una NUBE NEGRA ENORME en todo el comedor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178804446341533696"]}, {"author_id": "363196069", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7p0PC0MDHp", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1178763077606461440", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Brokeback Mountain"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:49:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178763077606461440"}], "id": "1178940101554053120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 98}, "text": "Qu\u00e9 pel\u00edcula obligar\u00edais a ver a los asistentes de vuestra boda? \n\nYo posiblemente Brokeback Mountain. https://t.co/7p0PC0MDHp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178940101554053120"]}, {"author_id": "1402876963", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bhCNDFzNYw", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:08:19.000Z", "id": "1179065516247457792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/bhCNDFzNYw", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179065516247457792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}, "author_id": "818750342", "created_at": "2019-10-01T16:06:21.000Z", "id": "1179065021508259841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIMIENTO DE VACIO EXISTENCIAL Y X SUPUESTO TENDENCIA SUICIDA. JAM\u00c1S SER\u00c1 FELIZ, SIN DECIR QUE LA POBLACI\u00d3N DECRECE SIGNIFICATIVAMENTE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065021508259841"]}, {"author_id": "2311968228", "created_at": "2019-10-01T16:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179057952285700097"}], "id": "1179064355947761665", "in_reply_to_user_id": "844010394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@0scar73 @wanderflanders R1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "0scar73", "id": "844010394"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "wanderflanders", "id": "837023226777718784"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179064355947761665"]}, {"author_id": "3123644872", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/i5Lq0rozrn", "expanded_url": "https://twitter.com/SonSitios/status/1178971402910752768", "display_url": "twitter.com/SonSitios/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:28:16.000Z", "id": "1179040335177113600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voy a ir ah\u00ed y todos lo sabemos. https://t.co/i5Lq0rozrn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179040335177113600"]}, {"author_id": "728730128092676096", "created_at": "2019-10-01T16:02:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170117385271021568"}], "id": "1179063976455483392", "in_reply_to_user_id": "1043922632436011010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ananaykiwi @laurafiorante Eh, \u00bfque pasa @ananaykiwi? Est\u00e1s mal del o\u00eddo evidentemente. Les est\u00e1 dando una arenga deportiva. Y les habla en \u00e1rabe, revolucionario, bolivariano, marxista, re millonario, re papero y  kirchnerista. Clarito como el agua.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "laurafiorante", "id": "4843900949"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179063976455483392"]}, {"author_id": "323510007", "created_at": "2019-10-01T15:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179044997083086854"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renatohimura", "id": "67591003"}]}, "id": "1179063169215553541", "in_reply_to_user_id": "67591003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renatohimura Kkkkkkkk... Ent\u00e3o Flavinho pode ficar numa boa n\u00e9? Roubou pouquinho, kkkkkkkkkk...\n''1 trilh\u00e3o''... Que trouxa!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179063169215553541"]}, {"author_id": "933525632", "created_at": "2019-10-01T15:49:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1179060682756636672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfExiste alg\u00fan expresidente del Per\u00fa que est\u00e9 en libertad?, porque parece que el plan de jubilaci\u00f3n incluye una celda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179060682756636672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 139, "tag": "6Underground"}, {"start": 208, "end": 216, "tag": "digital"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/UcuDYCqpyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VancityReynolds/status/1179033811667099648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UcuDYCqpyJ", "media_key": "13_1178850688010477568"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "6Underground A.K.A"}, {"start": 152, "end": 204, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Bay Stopped Worrying and Love Explosions More"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "author_id": "2893511188", "created_at": "2019-10-01T14:02:20.000Z", "id": "1179033811667099648", "public_metrics": {"retweet_count": 9949, "reply_count": 1176, "like_count": 51211, "quote_count": 2345}, "text": "Apparently @netflix now has a 'digital' arm, so you don't have to rewind at the end. Anyway, here's the 'digital' trailer for #6Underground A.K.A. \"How Michael Bay Stopped Worrying and Love Explosions More.\" #digital https://t.co/UcuDYCqpyJ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179033811667099648"]}, {"author_id": "860097246", "created_at": "2019-10-01T13:51:51.000Z", "id": "1179031171755380739", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 22, "like_count": 660, "quote_count": 7}, "text": "Se fijan, las feministas furiosas son las primeras en decir\u201dNO GENERALICES\u201d, cuando se habla de ellas, pero casualmente su ideolog\u00eda se basa en generalizar: que si todos los hombres son machistas, que si las mujeres son alieanadas que si los cat\u00f3licos las oprimen y un largo etc.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179031171755380739"]}, {"author_id": "1108768066081570816", "created_at": "2019-10-01T14:09:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178942074185539586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Leda"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hegoliano", "id": "2468301367"}]}, "id": "1179035686214594561", "in_reply_to_user_id": "2468301367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@hegoliano Un poco rollo Leda y Zeus (bueno, habr\u00eda que sexar al \u00e1nade)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179035686214594561"]}, {"author_id": "85840608", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TJ1HeXgJPN", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/confiep-rechaza-cierre-del-congreso-determinado-por-martin-vizcarra-913910/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/confi\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xGBQP3scAd", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1179034855092285442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xGBQP3scAd", "media_key": "3_1179034843046281217"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6846, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:06:29.000Z", "id": "1179034855092285442", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 35, "like_count": 109, "quote_count": 8}, "text": "CONFIEP rechaza cierre del Congreso determinado por Mart\u00edn Vizcarra\nhttps://t.co/TJ1HeXgJPN https://t.co/xGBQP3scAd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179034855092285442"]}, {"author_id": "13531162", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QGl0e1ary9", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/geral/noticia/2019/10/parabens-pela-demora-dizem-advogadas-a-rosa-weber-apos-morte-de-cliente-que-aguardava-decisao-do-stf-ck17wieoh01s501n3qucsi5hk.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/geral/noticia/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569001889651474433/g5jifK28?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569001889651474433/g5jifK28?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Parab\u00e9ns pela demora\", dizem advogadas a Rosa Weber ap\u00f3s morte de cliente que aguardava decis\u00e3o do STF | GZH", "description": "Defensoras enviaram carta a ministra do Supremo para criticar impasse que se arrasta h\u00e1 11 anos", "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/geral/noticia/2019/10/parabens-pela-demora-dizem-advogadas-a-rosa-weber-apos-morte-de-cliente-que-aguardava-decisao-do-stf-ck17wieoh01s501n3qucsi5hk.html"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8812, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:40:00.000Z", "id": "1179058388086353920", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "\"Parab\u00e9ns pela demora\", dizem advogadas a Rosa Weber ap\u00f3s morte de cliente que aguardava decis\u00e3o do STF\n\nhttps://t.co/QGl0e1ary9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179058388086353920"]}, {"author_id": "55665976", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:13:01.000Z", "id": "1178976099419791361", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976099419791361"]}, {"author_id": "57503009", "created_at": "2019-10-01T13:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179022690151272448", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "text": "@Mauriciomulder @congresoperu ya ya, a ver a ver la patita? A ver una vueltita? Puedes hacerte el muertito?... Ah no, ya lo est\u00e1 ex congresista. \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022690151272448"]}, {"author_id": "1601439343", "created_at": "2019-10-01T15:13:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.485, "type": "Place", "normalized_text": "Cuscatancingo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6818, "type": "Place", "normalized_text": "Acajutla"}]}, "id": "1179051794925838336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfD\u00eda del ni\u00f1o?\nEl domingo aparece muerto Jos\u00e9 Luis, un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os de Cuscatancingo, y hoy Brayan otro ni\u00f1o de  12 a\u00f1os de Acajutla se suicida. \nQue tristes noticias.\n\u00bfQue estamos haciendo por proteger y cuidar nuestra ni\u00f1ez?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051794925838336"]}, {"author_id": "239133488", "created_at": "2019-10-01T04:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178677088167038976"}], "id": "1178887204254429184", "in_reply_to_user_id": "88474690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IriaRodrguez @rassio3401 @aitanafergo Los dos se suicidaron, no tengo problema en decirlo, pasados los a\u00f1os me sigue doliendo sus muertes, sus ausencias, no el c\u00f3mo murieron. El sistema sigue sin entender que las personas tambi\u00e9n mueren por problemas de salud mental.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IriaRodrguez", "id": "88474690"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rassio3401", "id": "787294005163921408"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178887204254429184"]}, {"author_id": "696069556255727616", "created_at": "2019-09-30T21:26:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178762070231257089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.682, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "bonadio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ale_fabbri", "id": "175606747"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "quevedosergio", "id": "295481660"}]}, "id": "1178783109711568896", "in_reply_to_user_id": "175606747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ale_fabbri @quevedosergio Si, siempre que no critiques al jefe de la n\u00b4drangheta, porque sino te manda a la AFI, o a bonadio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178783109711568896"]}, {"author_id": "70971449", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/p6qqr2YxUc", "expanded_url": "http://ow.ly/pDdL101Q4cc", "display_url": "ow.ly/pDdL101Q4cc"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wbcQiALmsb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1179053686062026752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbcQiALmsb", "media_key": "3_1179053684237447168"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:21:19.000Z", "id": "1179053686062026752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ROMA, RAGAZZINA DI 13 ANNI SI SUICIDA DOPO LE OFFESE SUI SOCIAL - 'DEMENTE', 'SE NON ESISTESSI...' https://t.co/p6qqr2YxUc https://t.co/wbcQiALmsb", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179053686062026752"]}, {"author_id": "1027605784618778624", "created_at": "2019-10-01T15:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179058281677021184"}], "id": "1179059406077644800", "in_reply_to_user_id": "2978126489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chlorinetastey \u00c9 eu at\u00e9 concordo, eu que sou muito bonzinho kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059406077644800"]}, {"author_id": "2343979134", "created_at": "2019-10-01T15:45:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lima_fabs", "id": "3090221943"}]}, "id": "1179059729194242049", "in_reply_to_user_id": "3090221943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lima_fabs quero jabuticaba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179059729194242049"]}, {"author_id": "36358176", "created_at": "2019-10-01T15:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179056160231624705"}], "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "id": "1179059193833238528", "in_reply_to_user_id": "88918218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LocoBaltar J\u00e1 retuitei, o problema maior n\u00e3o \u00e9 td mundo ter time forte desde o in\u00edcio, o problema \u00e9 n ter absolutamente nda pra fazer a n ser jogar partidas rankeadas, o jogo n\u00e3o tem nem um m\u00eas e eu j\u00e1 n\u00e3o o abro faz uma semana. Jogar por jogar sem objetivos n\u00e3o rola, o jogo j\u00e1 nasceu morto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LocoBaltar", "id": "88918218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179059193833238528"]}, {"author_id": "19350237", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7l6AZZYJOG", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 134, "username": "iG", "id": "14311308"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:24:19.000Z", "id": "1179054443930804225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\u2024 Por Tiago Angelo https://t.co/7l6AZZYJOG via @iG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179054443930804225"]}, {"author_id": "258593034", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:46:41.000Z", "id": "1178758082396135426", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178758082396135426"]}, {"author_id": "775183902", "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "id": "1171588939137900544", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"]}, {"author_id": "19923515", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IoqXA7LfQS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/okoaj1", "display_url": "ver.abc.es/okoaj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=b2tvYWox"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:01.000Z", "id": "1179045808664203269", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/IoqXA7LfQS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045808664203269"]}, {"author_id": "1089269762088157184", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/y3QMlyOiX0", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/janot-revela-que-foi-pressionado-por-dallagnol-a-enganar-stf-e-perseguir-lula/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/jano\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8774, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.4035, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "created_at": "2019-09-30T23:01:49.000Z", "id": "1178807187201839104", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Quem matou Teori Zavascki?\n\nJanot revela press\u00e3o de Dallagnol para enganar STF e perseguir Lula\n\nEle conta que se negou a atender ao pedido pq n\u00e3o poderia desobedecer a uma decis\u00e3o anterior do ministro Teori Zavascki, relator da LJ, que morreria depois.\n\nhttps://t.co/y3QMlyOiX0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178807187201839104"]}, {"author_id": "387747543", "created_at": "2019-10-01T15:40:11.000Z", "id": "1179058434290913282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de dejar to solo al kanuns en un cruce? S\u00ed jsjssjsjss no me odie @KanunKZ", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "KanunKZ", "id": "2453443881"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179058434290913282"]}, {"author_id": "3372355325", "created_at": "2019-10-01T15:34:28.000Z", "id": "1179056996928167936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sonhei que ia dentro de um \u00f4nibus nos eua e sentava no lado de um cara e ele foi super simp\u00e1tico.... Ai ele pegou uma arma colocou na minha costela e falou \u201cvc em duas op\u00e7\u00f5es, ou na cabe\u00e7a ou na costela.... ou seu corpo \u00e9 todo meu hj\u201d. Eu s\u00f3 n\u00e3o gelei mais pq meu pai tava...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056996928167936"]}, {"author_id": "296868906", "created_at": "2019-10-01T14:42:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179032432860897281"}], "id": "1179044036373409792", "in_reply_to_user_id": "352854885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vale_TDF @tusourpatchkid Yo tambi\u00e9n fui ces\u00e1rea \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vale_TDF", "id": "352854885"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "tusourpatchkid", "id": "1147996246474407941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044036373409792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "soudapaz"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Paulo_Jander", "id": "349950991"}]}, "author_id": "182026762", "created_at": "2019-10-01T13:47:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014194131275779"}], "id": "1179030175591227393", "in_reply_to_user_id": "349950991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Paulo_Jander #soudapaz\n\nClaro, que pode discordar\nMas tenho mais de 60 anos Paulo e nunca vi uma crian\u00e7a de 12 anos matar uma outra de 9 anos e ainda autista...\nPor \u00f3dio que \u00e9 demonstrado em casa ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179030175591227393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MDkaTcRMHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nrU1d7", "display_url": "bit.ly/2nrU1d7"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VLIEw6y7J7", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1179031843762573312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLIEw6y7J7", "media_key": "3_1179031835805921281"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}]}, "author_id": "519880235", "created_at": "2019-10-01T13:54:31.000Z", "id": "1179031843762573312", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 16}, "text": "\ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 filho de Thelma (Adriana Esteves) e ser\u00e1 superprotegido desde o dia em que ela o salvou, ainda crian\u00e7a, do inc\u00eandio que matou seu pai https://t.co/MDkaTcRMHZ https://t.co/VLIEw6y7J7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031843762573312"]}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "aab98cb60835e83e"}, {"full_name": "Tr\u00eas Coroas, Brasil", "id": "5b96602e6fcb9e78"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2952399909", "value": "2952399909", "detail": "User has been suspended: [2952399909].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179082485889671169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179082485889671169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179082485889671169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179082375348797440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179082375348797440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179082375348797440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179081073516515329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179081073516515329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179081073516515329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176490660507074560", "value": "1176490660507074560", "detail": "User has been suspended: [1176490660507074560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179023678513831936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179023678513831936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179023678513831936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "897482815696236544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897482815696236544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897482815696236544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178973252166832128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178973252166832128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178973252166832128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "156645569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [156645569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "156645569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178955908572942336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178955908572942336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178955908572942336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "833711704567582720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [833711704567582720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833711704567582720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179071904092688385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179071904092688385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179071904092688385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179076726510497792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179076726510497792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179076726510497792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "987142672912715776", "value": "987142672912715776", "detail": "User has been suspended: [987142672912715776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179076306417397763", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179076306417397763", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179076306417397763].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "306890335", "value": "306890335", "detail": "User has been suspended: [306890335].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179074362785353730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179074362785353730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179074362785353730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168038285475811328", "value": "1168038285475811328", "detail": "User has been suspended: [1168038285475811328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179073500906229761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179073500906229761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179073500906229761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1130179511377682432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130179511377682432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130179511377682432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179071197562183680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179071197562183680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179071197562183680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179071381264375808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179071381264375808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179071381264375808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "996932968219373569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [996932968219373569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996932968219373569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179056665976590338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179056665976590338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179056665976590338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179069811193778176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179069811193778176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179069811193778176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179070276035842049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179070276035842049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179070276035842049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162546611723128833", "value": "1162546611723128833", "detail": "User has been suspended: [1162546611723128833].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179068649744867328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179068649744867328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179068649744867328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "940752800413290497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [940752800413290497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940752800413290497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178773780711301121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178773780711301121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178773780711301121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179064615449321478", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179064615449321478].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179064615449321478", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952257472273833984", "value": "952257472273833984", "detail": "User has been suspended: [952257472273833984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179064341246685186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179064341246685186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179064341246685186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179067894140788736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179067894140788736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179067894140788736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958423168087191554", "value": "958423168087191554", "detail": "User has been suspended: [958423168087191554].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179067944086724609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179067944086724609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179067944086724609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179067618038337536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179067618038337536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179067618038337536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179068075532046338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179068075532046338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179068075532046338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161035535336579074", "value": "1161035535336579074", "detail": "User has been suspended: [1161035535336579074].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179065782824820739", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179065782824820739", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179065782824820739].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179047691512373254", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179047691512373254", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179047691512373254].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179052395843784704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179052395843784704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179052395843784704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179083314579333120", "oldest_id": "1179056033915965441", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm6252z2wbufrv9ubicgrv0i0mcn1"}}