{"data": [{"id": "1208879464467369984", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2239754238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879464467369984"], "created_at": "2019-12-22T22:38:18.000Z"}, {"id": "1208879429407166465", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2234781138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879429407166465"], "created_at": "2019-12-22T22:38:10.000Z"}, {"id": "1208879346833858570", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2940224644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879346833858570"], "created_at": "2019-12-22T22:37:50.000Z"}, {"id": "1208879338910887937", "text": "RT @margaritapolim1: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842652331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208872735436410882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "margaritapolim1", "id": "3697409897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879338910887937"], "created_at": "2019-12-22T22:37:48.000Z"}, {"id": "1208879318585237504", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2777209585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879318585237504"], "created_at": "2019-12-22T22:37:44.000Z"}, {"id": "1208879307327705089", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3102885442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879307327705089"], "created_at": "2019-12-22T22:37:41.000Z"}, {"id": "1208879289212506112", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277039825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879289212506112"], "created_at": "2019-12-22T22:37:37.000Z"}, {"id": "1208879283462135809", "text": "RT @jorvitale19: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221846611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208879114687520769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879283462135809"], "created_at": "2019-12-22T22:37:35.000Z"}, {"id": "1208879271160274944", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3171198441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879271160274944"], "created_at": "2019-12-22T22:37:32.000Z"}, {"id": "1208879240374050816", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1347307898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879240374050816"], "created_at": "2019-12-22T22:37:25.000Z"}, {"id": "1208879225559797760", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196814343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879225559797760"], "created_at": "2019-12-22T22:37:21.000Z"}, {"id": "1208879218999857153", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122566164553580547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208879218999857153"], "created_at": "2019-12-22T22:37:20.000Z"}, {"id": "1208879197013336064", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700464940151230464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879197013336064"], "created_at": "2019-12-22T22:37:15.000Z"}, {"id": "1208879140876754951", "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154087015106981890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879140876754951"], "created_at": "2019-12-22T22:37:01.000Z"}, {"id": "1208879140167995393", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477338790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879140167995393"], "created_at": "2019-12-22T22:37:01.000Z"}, {"id": "1208879138859339776", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010532710366969857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879138859339776"], "created_at": "2019-12-22T22:37:01.000Z"}, {"id": "1208879114687520769", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/deKEmSoAOc https://t.co/LJvrYEctmc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194360873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/deKEmSoAOc", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/LJvrYEctmc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorvitale19/status/1208879114687520769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJvrYEctmc", "media_key": "3_1208879105627820032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879114687520769"], "created_at": "2019-12-22T22:36:55.000Z"}, {"id": "1208879087223226371", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4099079067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208879087223226371"], "created_at": "2019-12-22T22:36:48.000Z"}, {"id": "1208879084757016577", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742144609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879084757016577"], "created_at": "2019-12-22T22:36:48.000Z"}, {"id": "1208879058400022528", "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826840511659044865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879058400022528"], "created_at": "2019-12-22T22:36:42.000Z"}, {"id": "1208879020324069376", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101762668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879020324069376"], "created_at": "2019-12-22T22:36:32.000Z"}, {"id": "1208878989156196352", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1279257788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878989156196352"], "created_at": "2019-12-22T22:36:25.000Z"}, {"id": "1208878929106395136", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856746414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878929106395136"], "created_at": "2019-12-22T22:36:11.000Z"}, {"id": "1208878909133086720", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319878097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878909133086720"], "created_at": "2019-12-22T22:36:06.000Z"}, {"id": "1208878907283427329", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116709416861151232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208878907283427329"], "created_at": "2019-12-22T22:36:06.000Z"}, {"id": "1208878890522943488", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205719893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878890522943488"], "created_at": "2019-12-22T22:36:02.000Z"}, {"id": "1208878867844358145", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969996583654879232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208878867844358145"], "created_at": "2019-12-22T22:35:56.000Z"}, {"id": "1208878802048344065", "text": "Rita casi se come mis alfileres est\u00e1 re suicida est\u00e1 gata!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "208169317", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Rita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878802048344065"], "created_at": "2019-12-22T22:35:40.000Z"}, {"id": "1208878789167587329", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248944151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878789167587329"], "created_at": "2019-12-22T22:35:37.000Z"}, {"id": "1208878771375353862", "text": "Infelizmente ela se matou politicamente https://t.co/XLF0J4HCAP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089942462855032833", "edit_history_tweet_ids": ["1208878771375353862"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XLF0J4HCAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Mario98115040/status/1208742234792878080", "display_url": "twitter.com/Mario98115040/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:35:33.000Z"}, {"id": "1208878751452401666", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57784188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878751452401666"], "created_at": "2019-12-22T22:35:28.000Z"}, {"id": "1208878737363755008", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "220458739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208878737363755008"], "created_at": "2019-12-22T22:35:25.000Z"}, {"id": "1208878684494532615", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189735460744179712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878684494532615"], "created_at": "2019-12-22T22:35:12.000Z"}, {"id": "1208878677922111488", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178770259274354698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878677922111488"], "created_at": "2019-12-22T22:35:11.000Z"}, {"id": "1208878659710394371", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161369068932337666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878659710394371"], "created_at": "2019-12-22T22:35:07.000Z"}, {"id": "1208878550801166336", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149562434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878550801166336"], "created_at": "2019-12-22T22:34:41.000Z"}, {"id": "1208878480970199046", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712007147677048832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878480970199046"], "created_at": "2019-12-22T22:34:24.000Z"}, {"id": "1208878478533316608", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342682750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878478533316608"], "created_at": "2019-12-22T22:34:23.000Z"}, {"id": "1208878466436874247", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2605843039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878466436874247"], "created_at": "2019-12-22T22:34:20.000Z"}, {"id": "1208878359851290625", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1686304574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878359851290625"], "created_at": "2019-12-22T22:33:55.000Z"}, {"id": "1208878304889049088", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856168851486232578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878304889049088"], "created_at": "2019-12-22T22:33:42.000Z"}, {"id": "1208878262690156545", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "380365493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878262690156545"], "created_at": "2019-12-22T22:33:32.000Z"}, {"id": "1208878218943614977", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942203044665724928", "edit_history_tweet_ids": ["1208878218943614977"], "created_at": "2019-12-22T22:33:21.000Z"}, {"id": "1208878206608199682", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961401518669942785", "edit_history_tweet_ids": ["1208878206608199682"], "created_at": "2019-12-22T22:33:18.000Z"}, {"id": "1208878143307730945", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801892074803130372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878143307730945"], "created_at": "2019-12-22T22:33:03.000Z"}, {"id": "1208878112794185728", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4258638473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208878112794185728"], "created_at": "2019-12-22T22:32:56.000Z"}, {"id": "1208878030678036480", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960630495649456129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208878030678036480"], "created_at": "2019-12-22T22:32:37.000Z"}, {"id": "1208878007634595840", "text": "@digittalangell N\u00e3o nen\u00e9m, tenta se alongar antes de trabalhar, nas folgas se alonga tamb\u00e9m. \nVc ja matou muita barata, seu corpo vai acostumar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39872983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208876471856619521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208878007634595840"], "in_reply_to_user_id": "1039512813943709702", "created_at": "2019-12-22T22:32:31.000Z"}, {"id": "1208877995903111168", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2173587231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208877995903111168"], "created_at": "2019-12-22T22:32:28.000Z"}, {"id": "1208877930346094592", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4055725683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877930346094592"], "created_at": "2019-12-22T22:32:13.000Z"}, {"id": "1208877890294681602", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2429850304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877890294681602"], "created_at": "2019-12-22T22:32:03.000Z"}, {"id": "1208877850545283072", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "34287439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877850545283072"], "created_at": "2019-12-22T22:31:54.000Z"}, {"id": "1208877771667202053", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155410141124210688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877771667202053"], "created_at": "2019-12-22T22:31:35.000Z"}, {"id": "1208877729476681728", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166932087867346944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877729476681728"], "created_at": "2019-12-22T22:31:25.000Z"}, {"id": "1208877686816464896", "text": "@luantvk Mds vou mudar meu nome pra aquele la do pole dance suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057056671627907072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208857890846588931"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "pole dance"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877686816464896"], "in_reply_to_user_id": "797552808727814144", "created_at": "2019-12-22T22:31:15.000Z"}, {"id": "1208877644684677126", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162813807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877644684677126"], "created_at": "2019-12-22T22:31:05.000Z"}, {"id": "1208877641773789191", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754088335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877641773789191"], "created_at": "2019-12-22T22:31:04.000Z"}, {"id": "1208877632407973889", "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "354634898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877632407973889"], "created_at": "2019-12-22T22:31:02.000Z"}, {"id": "1208877626619781121", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2774696342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877626619781121"], "created_at": "2019-12-22T22:31:00.000Z"}, {"id": "1208877553223700480", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145293414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877553223700480"], "created_at": "2019-12-22T22:30:43.000Z"}, {"id": "1208877532130545665", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150774423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877532130545665"], "created_at": "2019-12-22T22:30:38.000Z"}, {"id": "1208877518775898113", "text": "Eu nao aguento mais a Vin como Ref\u00e9m do Yomen \nEla matou o senhor soberano sem nenhuma reserva de metais e n\u00e3o consegue se livrar desse obrigadorzinho de bosta ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1633671524", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "Vin"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4277, "type": "Person", "normalized_text": "Yomen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877518775898113"], "created_at": "2019-12-22T22:30:34.000Z"}, {"id": "1208877484088995840", "text": "@EltonRody @chnspfc @lopesPrudente @FotosDeFatos os dois s\u00e3o regimes nefastos. n\u00e3o se fala aqui de \"melhor\" mas de grau de crueldade, genoc\u00eddio e crimes contra a humanidade. o comunismo foi pior que o nazismo, sim. \u00e9 s\u00f3 ver quantas pessoas cada um matou. o que matou mais, comunismo, foi, e \u00e9, o mais cruel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093282450673987586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208876831023206404"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EltonRody", "id": "302941565"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopesPrudente", "id": "160904520"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877484088995840"], "in_reply_to_user_id": "302941565", "created_at": "2019-12-22T22:30:26.000Z"}, {"id": "1208877447753666561", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3392953612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877447753666561"], "created_at": "2019-12-22T22:30:18.000Z"}, {"id": "1208877423875497986", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156259227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877423875497986"], "created_at": "2019-12-22T22:30:12.000Z"}, {"id": "1208877365352423424", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "418922493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877365352423424"], "created_at": "2019-12-22T22:29:58.000Z"}, {"id": "1208877359086080000", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062741645291085825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877359086080000"], "created_at": "2019-12-22T22:29:56.000Z"}, {"id": "1208877312063811584", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22860345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877312063811584"], "created_at": "2019-12-22T22:29:45.000Z"}, {"id": "1208877305445011456", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268812080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877305445011456"], "created_at": "2019-12-22T22:29:44.000Z"}, {"id": "1208877293508141061", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2180973192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877293508141061"], "created_at": "2019-12-22T22:29:41.000Z"}, {"id": "1208877273207787524", "text": "@naosalvo Se esse cara n\u00e3o te matou at\u00e9 hoje, ningu\u00e9m te mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035261268838555648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208876568174612481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877273207787524"], "in_reply_to_user_id": "20166847", "created_at": "2019-12-22T22:29:36.000Z"}, {"id": "1208877271953612800", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924257882509627392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877271953612800"], "created_at": "2019-12-22T22:29:36.000Z"}, {"id": "1208877234653675521", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099534706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877234653675521"], "created_at": "2019-12-22T22:29:27.000Z"}, {"id": "1208877197118672896", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2398437344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877197118672896"], "created_at": "2019-12-22T22:29:18.000Z"}, {"id": "1208877134183325708", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153148677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877134183325708"], "created_at": "2019-12-22T22:29:03.000Z"}, {"id": "1208877107960528897", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200673529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877107960528897"], "created_at": "2019-12-22T22:28:57.000Z"}, {"id": "1208877094786256897", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801892074803130372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877094786256897"], "created_at": "2019-12-22T22:28:53.000Z"}, {"id": "1208877089782468609", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394360161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877089782468609"], "created_at": "2019-12-22T22:28:52.000Z"}, {"id": "1208877047675805699", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221100836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877047675805699"], "created_at": "2019-12-22T22:28:42.000Z"}, {"id": "1208877034539225089", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "882360742502174721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877034539225089"], "created_at": "2019-12-22T22:28:39.000Z"}, {"id": "1208877001005813760", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2887574513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208877001005813760"], "created_at": "2019-12-22T22:28:31.000Z"}, {"id": "1208876979686014977", "text": "\u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\u201d\nPO\u00c9TICO\nhttps://t.co/aa9yUXMhRC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215794835", "edit_history_tweet_ids": ["1208876979686014977"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/aa9yUXMhRC", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:28:26.000Z"}, {"id": "1208876978876616705", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811768906301968384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876978876616705"], "created_at": "2019-12-22T22:28:26.000Z"}, {"id": "1208876855023063041", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799521692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876855023063041"], "created_at": "2019-12-22T22:27:56.000Z"}, {"id": "1208876831086186496", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243438382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876831086186496"], "created_at": "2019-12-22T22:27:51.000Z"}, {"id": "1208876811779788800", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "966863313123635202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876811779788800"], "created_at": "2019-12-22T22:27:46.000Z"}, {"id": "1208876744574406659", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224380696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876744574406659"], "created_at": "2019-12-22T22:27:30.000Z"}, {"id": "1208876735468646400", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142005327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876735468646400"], "created_at": "2019-12-22T22:27:28.000Z"}, {"id": "1208876699947020290", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012046648170745856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876699947020290"], "created_at": "2019-12-22T22:27:19.000Z"}, {"id": "1208876671048306696", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120111742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876671048306696"], "created_at": "2019-12-22T22:27:12.000Z"}, {"id": "1208876667868983300", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117545248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876667868983300"], "created_at": "2019-12-22T22:27:12.000Z"}, {"id": "1208876666384240640", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876666384240640"], "created_at": "2019-12-22T22:27:11.000Z"}, {"id": "1208876651053899776", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948353785147150336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876651053899776"], "created_at": "2019-12-22T22:27:08.000Z"}, {"id": "1208876600005156865", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894710293686833153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876600005156865"], "created_at": "2019-12-22T22:26:55.000Z"}, {"id": "1208876563950899201", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139081570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876563950899201"], "created_at": "2019-12-22T22:26:47.000Z"}, {"id": "1208876562067668999", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453990806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876562067668999"], "created_at": "2019-12-22T22:26:46.000Z"}, {"id": "1208876546980765697", "text": "RT @DANIELALBERTO77: @LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le rec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4691081492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868686917963779"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DANIELALBERTO77", "id": "327084254"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Tributaria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876546980765697"], "created_at": "2019-12-22T22:26:43.000Z"}, {"id": "1208876527154343937", "text": "RT @MCavanillas: Via @Apsu (Asociacion para la prevencion y apoyo afectados por Suicidio https://t.co/BUJcsmMaz9) \u201cCompartimos las recomend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140547969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208703153052561408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MCavanillas", "id": "277705059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876527154343937"], "created_at": "2019-12-22T22:26:38.000Z"}, {"id": "1208876472586387463", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925198766013059072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876472586387463"], "created_at": "2019-12-22T22:26:25.000Z"}, {"id": "1208876468538937344", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059168774975356933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876468538937344"], "created_at": "2019-12-22T22:26:24.000Z"}, {"id": "1208876421923459074", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1190462815225729024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876421923459074"], "created_at": "2019-12-22T22:26:13.000Z"}, {"id": "1208876363828146186", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "565789441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876363828146186"], "created_at": "2019-12-22T22:25:59.000Z"}, {"id": "1208876358476222465", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "396749142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876358476222465"], "created_at": "2019-12-22T22:25:58.000Z"}, {"id": "1208876324510502912", "text": "@Enrique_lemat @Malapalabrero Jajjajaa\nAs\u00ed como Alan, no?\n1 a\u00f1o de muerto y hasta el momento no se le ha sacado nada al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4580301917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208537270858534913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876324510502912"], "in_reply_to_user_id": "1243717172", "created_at": "2019-12-22T22:25:50.000Z"}, {"id": "1208876262879617024", "text": "RT @chavadelperu: @ensustrece Bueno, el suicida vivia en su mundo paralelo, donde el\" Seguia siendo el Rey\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164332393601339393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208818988920127489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chavadelperu", "id": "868835341"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876262879617024"], "created_at": "2019-12-22T22:25:35.000Z"}, {"id": "1208876249512390656", "text": "Siento que cuando conozco a alguien en la vida menos virtual (esa que ustedes llaman real) que adem\u00e1s tiene Tinder y yo ni sab\u00eda, la aplicaci\u00f3n se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2753340906", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9789, "type": "Other", "normalized_text": "Tinder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876249512390656"], "created_at": "2019-12-22T22:25:32.000Z"}, {"id": "1208876247985602562", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4637962403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876247985602562"], "created_at": "2019-12-22T22:25:32.000Z"}, {"id": "1208876246135906306", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787408664487464960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876246135906306"], "created_at": "2019-12-22T22:25:31.000Z"}, {"id": "1208876238833627137", "text": "RT @LuisCesarUrban1: @Antibobo Te aviso que eso no se llama \"obsecuencia\" como pusiste en otra respuesta. Es simple publicidad de actos p\u00fab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3035094536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814944961126401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisCesarUrban1", "id": "796146229340213252"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Antibobo", "id": "261058007"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876238833627137"], "created_at": "2019-12-22T22:25:29.000Z"}, {"id": "1208876188967550977", "text": "RT @alejadibo: Y no sabe cu\u00e1nto!!\n\nEl escritor peruano habl\u00f3 de la vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179929904613339136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208851239154454529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alejadibo", "id": "720195575690457088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876188967550977"], "created_at": "2019-12-22T22:25:17.000Z"}, {"id": "1208876182026014724", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917199391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876182026014724"], "created_at": "2019-12-22T22:25:16.000Z"}, {"id": "1208876160958025733", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4824842656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876160958025733"], "created_at": "2019-12-22T22:25:11.000Z"}, {"id": "1208876160580562950", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2335499870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876160580562950"], "created_at": "2019-12-22T22:25:11.000Z"}, {"id": "1208876147511087105", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921769726795288576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876147511087105"], "created_at": "2019-12-22T22:25:08.000Z"}, {"id": "1208876137742557186", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221846611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876137742557186"], "created_at": "2019-12-22T22:25:05.000Z"}, {"id": "1208876117534400513", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "610217284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876117534400513"], "created_at": "2019-12-22T22:25:00.000Z"}, {"id": "1208876106587217923", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194355454354296832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876106587217923"], "created_at": "2019-12-22T22:24:58.000Z"}, {"id": "1208876094188859392", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1646351143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876094188859392"], "created_at": "2019-12-22T22:24:55.000Z"}, {"id": "1208876077977915393", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "998684022715928576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876077977915393"], "created_at": "2019-12-22T22:24:51.000Z"}, {"id": "1208876077688471554", "text": "RT @ManuelaDavila: O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "175894450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1024131524462030848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876077688471554"], "created_at": "2019-12-22T22:24:51.000Z"}, {"id": "1208876066372247555", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200710475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876066372247555"], "created_at": "2019-12-22T22:24:48.000Z"}, {"id": "1208876048064139264", "text": "@maldosanos2000 Ta certo, eu msm sou suicida por causa disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086592273851256833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208875340136878089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maldosanos2000", "id": "3068363639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876048064139264"], "in_reply_to_user_id": "3068363639", "created_at": "2019-12-22T22:24:44.000Z"}, {"id": "1208876044054384640", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3418811333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876044054384640"], "created_at": "2019-12-22T22:24:43.000Z"}, {"id": "1208875971937480704", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733010574825664513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875971937480704"], "created_at": "2019-12-22T22:24:26.000Z"}, {"id": "1208875960013148160", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114593898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875960013148160"], "created_at": "2019-12-22T22:24:23.000Z"}, {"id": "1208875958817771520", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194143385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875958817771520"], "created_at": "2019-12-22T22:24:23.000Z"}, {"id": "1208875920649543682", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169529668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875920649543682"], "created_at": "2019-12-22T22:24:13.000Z"}, {"id": "1208875899074076680", "text": "@RoseDBarros Voc\u00ea deve ter lido \u201cTer ou Ser\u201d, de Erich Fromm/1976, onde j\u00e1 afirmava:\n\u201cSomos uma sociedades de gente visivelmente infeliz: s\u00f3s, ansiosas, deprimidas, destrutivas, dependentes, gente que se alegra quando matou o tempo que t\u00e3o desesperadamente tentamos poupar\u201d. Feliz Natal, Rose!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126959419554713606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208751828625764352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Erich Fromm"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875899074076680"], "in_reply_to_user_id": "123710016", "created_at": "2019-12-22T22:24:08.000Z"}, {"id": "1208875832921468930", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2506000707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875832921468930"], "created_at": "2019-12-22T22:23:53.000Z"}, {"id": "1208875827330461697", "text": "@BobBragas Olha, Bru, eu sa\u00ed um tanto quanto decepcionado do cinema. Nunca em Star Wars tive vontade de sair da sala de cinema como senti na hora do beijo. Sem contar no incomodo que me deu na reden\u00e7\u00e3o do Kylo. Sei l\u00e1, nem DARTH VADER matou Han Solo e ele matou e a\u00ed se redimiu no fim \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "410484677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208875444726095872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BobBragas", "id": "1279039021"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "Bru"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "DARTH VADER"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875827330461697"], "in_reply_to_user_id": "1279039021", "created_at": "2019-12-22T22:23:51.000Z"}, {"id": "1208875802630201345", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "831560484310626304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875802630201345"], "created_at": "2019-12-22T22:23:45.000Z"}, {"id": "1208875782489153537", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020377453808713728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875782489153537"], "created_at": "2019-12-22T22:23:41.000Z"}, {"id": "1208875723429158912", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38661434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875723429158912"], "created_at": "2019-12-22T22:23:26.000Z"}, {"id": "1208875679464525825", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "352821054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875679464525825"], "created_at": "2019-12-22T22:23:16.000Z"}, {"id": "1208875666399285255", "text": "Nepomniachtchi va tras Carlsen\nEl ruso neutraliza un ataque suicida de Wei Yi\n\nJERUSAL\u00c9N, Israel, 22 de diciembre._ Obligado a jugarse el todo por el todo para buscar la victoria con negras y forzar un... https://t.co/sjSCfOav1R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1204513460819832833", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Nepomniachtchi"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carlsen"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Wei Yi\n\nJERUSAL\u00c9N"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/sjSCfOav1R", "expanded_url": "https://ajedreznoticias.com/2019/12/22/nepomniachtchi-va-tras-carlsen/", "display_url": "ajedreznoticias.com/2019/12/22/nep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://ajedreznoticias.com/2019/12/22/nepomniachtchi-va-tras-carlsen/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875666399285255"], "created_at": "2019-12-22T22:23:13.000Z"}, {"id": "1208875635764015104", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728221853949431811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875635764015104"], "created_at": "2019-12-22T22:23:06.000Z"}, {"id": "1208875631620055040", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314428811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875631620055040"], "created_at": "2019-12-22T22:23:05.000Z"}, {"id": "1208875503597305856", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49878523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875503597305856"], "created_at": "2019-12-22T22:22:34.000Z"}, {"id": "1208875488917295104", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245190448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875488917295104"], "created_at": "2019-12-22T22:22:31.000Z"}, {"id": "1208875467396321280", "text": "El degenerado Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\nVargas Llosa, implicado en los Papeles de Panam\u00e1, como el criminal Macri. Total normalidad.\nhttps://t.co/uFFH1HjsyK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2959738865", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uFFH1HjsyK", "expanded_url": "https://www.dw.com/es/vargas-llosa-implicado-en-los-papeles-de-panam%C3%A1/a-19167298", "display_url": "dw.com/es/vargas-llos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875467396321280"], "created_at": "2019-12-22T22:22:25.000Z"}, {"id": "1208875465647230979", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3368144068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875465647230979"], "created_at": "2019-12-22T22:22:25.000Z"}, {"id": "1208875452850421761", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437052350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875452850421761"], "created_at": "2019-12-22T22:22:22.000Z"}, {"id": "1208875438069686272", "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3349185292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875438069686272"], "created_at": "2019-12-22T22:22:18.000Z"}, {"id": "1208875432868810763", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113467539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875432868810763"], "created_at": "2019-12-22T22:22:17.000Z"}, {"id": "1208875429865705475", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391680795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875429865705475"], "created_at": "2019-12-22T22:22:16.000Z"}, {"id": "1208875388681773056", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2762147597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875388681773056"], "created_at": "2019-12-22T22:22:07.000Z"}, {"id": "1208875340392796161", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295727375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875340392796161"], "created_at": "2019-12-22T22:21:55.000Z"}, {"id": "1208875333841276932", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194143385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875333841276932"], "created_at": "2019-12-22T22:21:54.000Z"}, {"id": "1208875264043868164", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2715228358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875264043868164"], "created_at": "2019-12-22T22:21:37.000Z"}, {"id": "1208875263439839233", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997497835292590080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875263439839233"], "created_at": "2019-12-22T22:21:37.000Z"}, {"id": "1208875262059917315", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2301439887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875262059917315"], "created_at": "2019-12-22T22:21:36.000Z"}, {"id": "1208875245723160576", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437052350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875245723160576"], "created_at": "2019-12-22T22:21:33.000Z"}, {"id": "1208875228731973635", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151269760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875228731973635"], "created_at": "2019-12-22T22:21:29.000Z"}, {"id": "1208875222214103047", "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139724307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875222214103047"], "created_at": "2019-12-22T22:21:27.000Z"}, {"id": "1208875174600347650", "text": "@inespedrosa_pt @zelita258 @sirluso Como pode vc dizer isso? J\u00e1 matou algu\u00e9m? J\u00e1 bateu em algu\u00e9m? J\u00e1 foi tra\u00edda? J\u00e1 traiu? Se aconteceu alguma destas coisas na sua vida. Diga me o que fez nesse momento. E se n\u00e3o foi um sentimento qualquer que a motivou a agir?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "514351241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208874598051254272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "inespedrosa_pt", "id": "405123394"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "zelita258", "id": "2220021309"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "sirluso", "id": "43767463"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875174600347650"], "in_reply_to_user_id": "405123394", "created_at": "2019-12-22T22:21:16.000Z"}, {"id": "1208875172578709504", "text": "RT @CriminalArchivo: Padre lanza a su hija del 4 piso del Sambil Caracas y luego se suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo, video sensible. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139275727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208784755552129024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriminalArchivo", "id": "1074354240854867968"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4952, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875172578709504"], "created_at": "2019-12-22T22:21:15.000Z"}, {"id": "1208875154203435017", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191142063376613376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875154203435017"], "created_at": "2019-12-22T22:21:11.000Z"}, {"id": "1208875131264806914", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3767088735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875131264806914"], "created_at": "2019-12-22T22:21:05.000Z"}, {"id": "1208875110582685696", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437052350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875110582685696"], "created_at": "2019-12-22T22:21:00.000Z"}, {"id": "1208875093495091206", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2460047262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875093495091206"], "created_at": "2019-12-22T22:20:56.000Z"}, {"id": "1208875093411143680", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102287567255490560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875093411143680"], "created_at": "2019-12-22T22:20:56.000Z"}, {"id": "1208875092110917633", "text": "Si..Es claramente suicida. https://t.co/Ohmoa3LGWp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3767088735", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208875092110917633"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Ohmoa3LGWp", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:20:56.000Z"}, {"id": "1208875073215578112", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "618363606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875073215578112"], "created_at": "2019-12-22T22:20:51.000Z"}, {"id": "1208875055695847424", "text": "@gustinicchi @SoniaLaVera E' la religione della pace e l'Europa si suicida lentamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208731917962661888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875055695847424"], "in_reply_to_user_id": "761787475", "created_at": "2019-12-22T22:20:47.000Z"}, {"id": "1208875042441961473", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180793651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875042441961473"], "created_at": "2019-12-22T22:20:44.000Z"}, {"id": "1208875031041921024", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045987376361877505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208875031041921024"], "created_at": "2019-12-22T22:20:41.000Z"}, {"id": "1208874989627346944", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141465600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874989627346944"], "created_at": "2019-12-22T22:20:31.000Z"}, {"id": "1208874977807814658", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147812741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874977807814658"], "created_at": "2019-12-22T22:20:29.000Z"}, {"id": "1208874944538562562", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728221853949431811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874944538562562"], "created_at": "2019-12-22T22:20:21.000Z"}, {"id": "1208874935428534275", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179992566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874935428534275"], "created_at": "2019-12-22T22:20:19.000Z"}, {"id": "1208874927849377793", "text": "@Mauriciomulder Comparar a Churchill que no fue un ladr\u00f3n ni un suicida como Alan demuestra una total ignorancia. Adem\u00e1s que guerra gan\u00f3 Alan, a la hiperinflaci\u00f3n o al terrorismo si las perdi\u00f3 en grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51746782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874927849377793"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-22T22:20:17.000Z"}, {"id": "1208874926473666561", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122166021782212608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874926473666561"], "created_at": "2019-12-22T22:20:16.000Z"}, {"id": "1208874923881639940", "text": "@mar__bru @FT Ringrazio per l'invito, ma avevo gi\u00e0 letto pi\u00f9 volte l'articolo in questione\n\n... unica cosa che immagino \u00e8 la fine che Progressisti e Liberali, Italiani e non (Polacchi compresi), faranno nel seguire questa strada suicida...\n#elettoratononsostienechiloinsultapersuperbia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1191131444816547843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208870864814522370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mar__bru", "id": "447370939"}, {"start": 10, "end": 13, "username": "FT", "id": "18949452"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 285, "tag": "elettoratononsostienechiloinsultapersuperbia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874923881639940"], "in_reply_to_user_id": "447370939", "created_at": "2019-12-22T22:20:16.000Z"}, {"id": "1208874921318895625", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "494622187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874921318895625"], "created_at": "2019-12-22T22:20:15.000Z"}, {"id": "1208874887047200768", "text": "RT @ProfeLagrotta: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826840511659044865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874744193392642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ProfeLagrotta", "id": "125774523"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874887047200768"], "created_at": "2019-12-22T22:20:07.000Z"}, {"id": "1208874870135836672", "text": "caraio mano, tava andando com a @brendaallopes e vimos um passarinho que se suicidou... essa depress\u00e3o ta atacando todo o mundo... https://t.co/A6qIF3BwTy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112407841258786817", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "brendaallopes", "id": "968638890931376128"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/A6qIF3BwTy", "expanded_url": "https://twitter.com/altinhaaaa/status/1208874870135836672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A6qIF3BwTy", "media_key": "3_1208874857213169664"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/A6qIF3BwTy", "expanded_url": "https://twitter.com/altinhaaaa/status/1208874870135836672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A6qIF3BwTy", "media_key": "3_1208874857208918018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874870135836672"], "created_at": "2019-12-22T22:20:03.000Z"}, {"id": "1208874856340742145", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2971767178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874856340742145"], "created_at": "2019-12-22T22:20:00.000Z"}, {"id": "1208874852435865601", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146519689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874852435865601"], "created_at": "2019-12-22T22:19:59.000Z"}, {"id": "1208874845523652608", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148839779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874845523652608"], "created_at": "2019-12-22T22:19:57.000Z"}, {"id": "1208874835956379648", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108508287799037953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874835956379648"], "created_at": "2019-12-22T22:19:55.000Z"}, {"id": "1208874821234368512", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152388879665811456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874821234368512"], "created_at": "2019-12-22T22:19:51.000Z"}, {"id": "1208874797788086272", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194448065312092161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874797788086272"], "created_at": "2019-12-22T22:19:46.000Z"}, {"id": "1208874753307693057", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179734683120209921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874753307693057"], "created_at": "2019-12-22T22:19:35.000Z"}, {"id": "1208874744193392642", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Ykedijn6Gz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125774523", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Ykedijn6Gz", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874744193392642"], "created_at": "2019-12-22T22:19:33.000Z"}, {"id": "1208874711142354950", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179734683120209921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874711142354950"], "created_at": "2019-12-22T22:19:25.000Z"}, {"id": "1208874680591028225", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728221853949431811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874680591028225"], "created_at": "2019-12-22T22:19:18.000Z"}, {"id": "1208874666485571585", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154899778423132160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874666485571585"], "created_at": "2019-12-22T22:19:14.000Z"}, {"id": "1208874660399648768", "text": "Es casi un acto suicida el adornar mi \u00e1rbol de navidad de 2 metros de alto \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2720258934", "edit_history_tweet_ids": ["1208874660399648768"], "created_at": "2019-12-22T22:19:13.000Z"}, {"id": "1208874654875758593", "text": "RT @FernandezAnibal: https://t.co/baL3CGSVA6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1556206579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208865736455790592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874654875758593"], "created_at": "2019-12-22T22:19:12.000Z"}, {"id": "1208874641344913408", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726134198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874641344913408"], "created_at": "2019-12-22T22:19:08.000Z"}, {"id": "1208874633757368321", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84318184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874633757368321"], "created_at": "2019-12-22T22:19:07.000Z"}, {"id": "1208874572658987013", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892216982594084869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874572658987013"], "created_at": "2019-12-22T22:18:52.000Z"}, {"id": "1208874560772288512", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1205681457735356416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874560772288512"], "created_at": "2019-12-22T22:18:49.000Z"}, {"id": "1208874535883284480", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850154046950449152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874535883284480"], "created_at": "2019-12-22T22:18:43.000Z"}, {"id": "1208874518074273793", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749754911664005120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874518074273793"], "created_at": "2019-12-22T22:18:39.000Z"}, {"id": "1208874489301422081", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103058224125804545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208874489301422081"], "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z"}, {"id": "1208874488726724613", "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "213840361", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z"}, {"id": "1208874462155886592", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2967878669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874462155886592"], "created_at": "2019-12-22T22:18:26.000Z"}, {"id": "1208874402718158848", "text": "RT @jfmoriche: Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a mera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220850655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208540550728687624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874402718158848"], "created_at": "2019-12-22T22:18:12.000Z"}, {"id": "1208874396053594112", "text": "\"C\u00f3mo se suicida un Argentino. Se monta en su ego y salta de el.\" (Cardenal Bergoglio al Papa Benedicto XIV)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2691581562", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Cardenal Bergoglio"}, {"start": 89, "end": 106, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Papa Benedicto XIV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874396053594112"], "created_at": "2019-12-22T22:18:10.000Z"}, {"id": "1208874377745502213", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191401469934739458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208874377745502213"], "created_at": "2019-12-22T22:18:06.000Z"}, {"id": "1208874306559758339", "text": "RT @aftermigraine: mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "876933305081503744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208831837893738497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208874306559758339"], "created_at": "2019-12-22T22:17:49.000Z"}, {"id": "1208874262670594049", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728221853949431811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874262670594049"], "created_at": "2019-12-22T22:17:38.000Z"}, {"id": "1208874254940409856", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453990806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874254940409856"], "created_at": "2019-12-22T22:17:36.000Z"}, {"id": "1208874218273857541", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256186406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874218273857541"], "created_at": "2019-12-22T22:17:28.000Z"}, {"id": "1208874213471326210", "text": "Misi\u00f3n suicida salir a manejar sola ? Mmmm misi\u00f3n suicida jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716297125", "edit_history_tweet_ids": ["1208874213471326210"], "created_at": "2019-12-22T22:17:26.000Z"}, {"id": "1208874205695086593", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4252486349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874205695086593"], "created_at": "2019-12-22T22:17:25.000Z"}, {"id": "1208874146140172288", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4198183773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874146140172288"], "created_at": "2019-12-22T22:17:10.000Z"}, {"id": "1208874139844521984", "text": "RT @steib_alexia: la noche mas bizarra y suicida, gracias @Fedeman01 por llevarnos jajajaja https://t.co/W3412J95DT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090403660394307586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813216891101184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "steib_alexia", "id": "4254479038"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "Fedeman01", "id": "4088629953"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/W3412J95DT", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliElisei8/status/1208689612815769600", "display_url": "twitter.com/JuliElisei8/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874139844521984"], "created_at": "2019-12-22T22:17:09.000Z"}, {"id": "1208874092822179847", "text": "RT @Prisi41Quiroga: Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2674569331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208787707562004485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874092822179847"], "created_at": "2019-12-22T22:16:58.000Z"}, {"id": "1208873983233396736", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2931689950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873983233396736"], "created_at": "2019-12-22T22:16:32.000Z"}, {"id": "1208873983048851456", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2977327486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873983048851456"], "created_at": "2019-12-22T22:16:32.000Z"}, {"id": "1208873971220922369", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1205681457735356416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873971220922369"], "created_at": "2019-12-22T22:16:29.000Z"}, {"id": "1208873872117977089", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d | EL DEBER https://t.co/CwH7bsp7Xh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17731745", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CwH7bsp7Xh", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam#.Xf_rDwq-9bQ.twitter", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873872117977089"], "created_at": "2019-12-22T22:16:05.000Z"}, {"id": "1208873851846832129", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207180450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873851846832129"], "created_at": "2019-12-22T22:16:00.000Z"}, {"id": "1208873849066053633", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84417004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873849066053633"], "created_at": "2019-12-22T22:16:00.000Z"}, {"id": "1208873842048929792", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2334200343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873842048929792"], "created_at": "2019-12-22T22:15:58.000Z"}, {"id": "1208873815545171968", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306899176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873815545171968"], "created_at": "2019-12-22T22:15:52.000Z"}, {"id": "1208873799854231553", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "398712830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873799854231553"], "created_at": "2019-12-22T22:15:48.000Z"}, {"id": "1208873737753419776", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "906196788805324800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873737753419776"], "created_at": "2019-12-22T22:15:33.000Z"}, {"id": "1208873716710379520", "text": "Vargas Llosa ahora vs Alberto Fern\u00e1ndez: vocaci\u00f3n suicida de Argentina https://t.co/yGobPlykTR v\u00eda @politicomx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274769027", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yGobPlykTR", "expanded_url": "https://politico.mx/_/kjQ", "display_url": "politico.mx/_/kjQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873716710379520"], "created_at": "2019-12-22T22:15:28.000Z"}, {"id": "1208873664504094721", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2860635684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873664504094721"], "created_at": "2019-12-22T22:15:16.000Z"}, {"id": "1208873645684219904", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2777549749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873645684219904"], "created_at": "2019-12-22T22:15:11.000Z"}, {"id": "1208873641015988224", "text": "RT @uli_cassilva: @Derrotas_D @naziscore @MoroRaiser @Brunoapfranavi1 @ath1abalba @Guerreirawinter @nagire_04 @sbrjjo @Flavi_Ragnar @JulioM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919660647318777861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208869919909142528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873641015988224"], "created_at": "2019-12-22T22:15:10.000Z"}, {"id": "1208873578629865473", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190494265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873578629865473"], "created_at": "2019-12-22T22:14:55.000Z"}, {"id": "1208873481271742464", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2730076461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873481271742464"], "created_at": "2019-12-22T22:14:32.000Z"}, {"id": "1208873464888799232", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391775770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873464888799232"], "created_at": "2019-12-22T22:14:28.000Z"}, {"id": "1208873407137374214", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "593881814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873407137374214"], "created_at": "2019-12-22T22:14:14.000Z"}, {"id": "1208873388799860736", "text": "Me vi #LosDosPapas en @NetflixLAT y... \"\u00bfc\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed. A m\u00ed me gust\u00f3 la peli y ni siquiera soy creyente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128378328", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 18, "tag": "LosDosPapas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873388799860736"], "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "created_at": "2019-12-22T22:14:10.000Z"}, {"id": "1208873380147089408", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212675280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873380147089408"], "created_at": "2019-12-22T22:14:08.000Z"}, {"id": "1208873359179694080", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394615940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873359179694080"], "created_at": "2019-12-22T22:14:03.000Z"}, {"id": "1208873354284937218", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936665251679961089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208873354284937218"], "created_at": "2019-12-22T22:14:02.000Z"}, {"id": "1208873339982417926", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434418672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873339982417926"], "created_at": "2019-12-22T22:13:58.000Z"}, {"id": "1208873339944677381", "text": "Vargas Llosa :\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\"-Infobae https%3A%2F%https://t.co/Jbgn616eLO%2Fpolitica%2F2019%2F12%2F22%2Fmario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria%2F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124885826", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Jbgn616eLO", "expanded_url": "http://2Fwww.infobae.com", "display_url": "2Fwww.infobae.com"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873339944677381"], "created_at": "2019-12-22T22:13:58.000Z"}, {"id": "1208873330914271234", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770323122478256128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873330914271234"], "created_at": "2019-12-22T22:13:56.000Z"}, {"id": "1208873324828336134", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811768906301968384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873324828336134"], "created_at": "2019-12-22T22:13:55.000Z"}, {"id": "1208873230045450240", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4204684420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873230045450240"], "created_at": "2019-12-22T22:13:32.000Z"}, {"id": "1208873226996047872", "text": "@morenegro2 @maisa Nada a ver n\u00e3o passa ela se jogando ent\u00e3o eu acredito que ela n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114892334087528448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155631403977125889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 18, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873226996047872"], "in_reply_to_user_id": "784095336985927681", "created_at": "2019-12-22T22:13:31.000Z"}, {"id": "1208873151649726464", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082609647008337920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873151649726464"], "created_at": "2019-12-22T22:13:13.000Z"}, {"id": "1208873150521458690", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3130237719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873150521458690"], "created_at": "2019-12-22T22:13:13.000Z"}, {"id": "1208873128644030466", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/VoQOF2ygDC v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "597689032", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VoQOF2ygDC", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873128644030466"], "created_at": "2019-12-22T22:13:08.000Z"}, {"id": "1208873064135565312", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1934836188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873064135565312"], "created_at": "2019-12-22T22:12:52.000Z"}, {"id": "1208873049531076613", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1202648139020357635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873049531076613"], "created_at": "2019-12-22T22:12:49.000Z"}, {"id": "1208873021886386183", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1196494897089527808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873021886386183"], "created_at": "2019-12-22T22:12:42.000Z"}, {"id": "1208873014177210368", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1663302181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873014177210368"], "created_at": "2019-12-22T22:12:41.000Z"}, {"id": "1208873013535485953", "text": "abrir o contato dela pra mandar mensagem, mas lembrar que ela n\u00e3o vai responder pq se suicidou vai ser uma merda...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1183842033384984579", "edit_history_tweet_ids": ["1208873013535485953"], "created_at": "2019-12-22T22:12:40.000Z"}, {"id": "1208873009240514560", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3400652687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873009240514560"], "created_at": "2019-12-22T22:12:39.000Z"}, {"id": "1208873003133624322", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952345723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208873003133624322"], "created_at": "2019-12-22T22:12:38.000Z"}, {"id": "1208872973916131328", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183202855106338816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872973916131328"], "created_at": "2019-12-22T22:12:31.000Z"}, {"id": "1208872964843823104", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067179554349899776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872964843823104"], "created_at": "2019-12-22T22:12:29.000Z"}, {"id": "1208872942274326528", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4851995213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872942274326528"], "created_at": "2019-12-22T22:12:23.000Z"}, {"id": "1208872936385347584", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3188119933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872936385347584"], "created_at": "2019-12-22T22:12:22.000Z"}, {"id": "1208872934397206528", "text": "RT @politicomx: Mario Vargas Llosa se lanz\u00f3 contra el presidente de #Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez. Esto fue lo que dijo el escritor: https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311525567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208872512853020673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872934397206528"], "created_at": "2019-12-22T22:12:21.000Z"}, {"id": "1208872885831577606", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168380908833054720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208872885831577606"], "created_at": "2019-12-22T22:12:10.000Z"}, {"id": "1208872859927486466", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125406369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872859927486466"], "created_at": "2019-12-22T22:12:04.000Z"}, {"id": "1208872852767854593", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4334160083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208872852767854593"], "created_at": "2019-12-22T22:12:02.000Z"}, {"id": "1208872829384609794", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "440669824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872829384609794"], "created_at": "2019-12-22T22:11:56.000Z"}, {"id": "1208872784446861312", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180455133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872784446861312"], "created_at": "2019-12-22T22:11:46.000Z"}, {"id": "1208872770324639744", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4252486349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872770324639744"], "created_at": "2019-12-22T22:11:42.000Z"}, {"id": "1208872756886020098", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1376973343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872756886020098"], "created_at": "2019-12-22T22:11:39.000Z"}, {"id": "1208872750388875270", "text": "RT @FernandezAnibal: https://t.co/baL3CGSVA6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "869730755118845952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208865736455790592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872750388875270"], "created_at": "2019-12-22T22:11:38.000Z"}, {"id": "1208872735436410882", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Xsp3ScmH6p", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3697409897", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Xsp3ScmH6p", "expanded_url": "https://twitter.com/margaritapolim1/status/1208872735436410882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsp3ScmH6p", "media_key": "3_1208872728742285316"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872735436410882"], "created_at": "2019-12-22T22:11:34.000Z"}, {"id": "1208872701722603520", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146910819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872701722603520"], "created_at": "2019-12-22T22:11:26.000Z"}, {"id": "1208872692050468864", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760668224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872692050468864"], "created_at": "2019-12-22T22:11:24.000Z"}, {"id": "1208872662136696833", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2430503850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872662136696833"], "created_at": "2019-12-22T22:11:17.000Z"}, {"id": "1208872650405269506", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/q8aWML3K0D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177972511671234562", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/q8aWML3K0D", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872650405269506"], "created_at": "2019-12-22T22:11:14.000Z"}, {"id": "1208872647968350210", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189434287361318913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872647968350210"], "created_at": "2019-12-22T22:11:13.000Z"}, {"id": "1208872601071837190", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293855621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872601071837190"], "created_at": "2019-12-22T22:11:02.000Z"}, {"id": "1208872552644395014", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3347141871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872552644395014"], "created_at": "2019-12-22T22:10:50.000Z"}, {"id": "1208872541462433794", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3188119933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872541462433794"], "created_at": "2019-12-22T22:10:48.000Z"}, {"id": "1208872525616300033", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1793506855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872525616300033"], "created_at": "2019-12-22T22:10:44.000Z"}, {"id": "1208872520356696066", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89491354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872520356696066"], "created_at": "2019-12-22T22:10:43.000Z"}, {"id": "1208872512853020673", "text": "Mario Vargas Llosa se lanz\u00f3 contra el presidente de #Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez. Esto fue lo que dijo el escritor: https://t.co/wj1Qyl7AAc https://t.co/MXZugQdCsc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137474821", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wj1Qyl7AAc", "expanded_url": "https://politico.mx/_/kjQ", "display_url": "politico.mx/_/kjQ"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/MXZugQdCsc", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1208872512853020673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXZugQdCsc", "media_key": "3_1208872506649481217"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872512853020673"], "created_at": "2019-12-22T22:10:41.000Z"}, {"id": "1208872502514114561", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849369915954016257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872502514114561"], "created_at": "2019-12-22T22:10:39.000Z"}, {"id": "1208872502073708545", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1401427849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872502073708545"], "created_at": "2019-12-22T22:10:38.000Z"}, {"id": "1208872430451732480", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302184353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872430451732480"], "created_at": "2019-12-22T22:10:21.000Z"}, {"id": "1208872382691205120", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872382691205120"], "created_at": "2019-12-22T22:10:10.000Z"}, {"id": "1208872305629319169", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "994366160794726400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872305629319169"], "created_at": "2019-12-22T22:09:52.000Z"}, {"id": "1208872291205025792", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "630828182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872291205025792"], "created_at": "2019-12-22T22:09:48.000Z"}, {"id": "1208872269151375361", "text": "Ese terreno donde esta Vea  hoy de propiedad de las empresas del ex ministro de garcia, benavides de interbank, Era del Estado, al igual q el patio de trenes de huancayo, \"vendidos\" a precio huevo por el suicida para su camarilla de amigos. https://t.co/60n5Wmic42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867930030645250"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.919, "type": "Organization", "normalized_text": "interbank"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/60n5Wmic42", "expanded_url": "https://twitter.com/plazavea/status/1208867930030645250", "display_url": "twitter.com/plazavea/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872269151375361"], "created_at": "2019-12-22T22:09:43.000Z"}, {"id": "1208872243704606721", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "532958320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872243704606721"], "created_at": "2019-12-22T22:09:37.000Z"}, {"id": "1208872185181429766", "text": "https://t.co/LeTVMPl0Vx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "577281457", "edit_history_tweet_ids": ["1208872185181429766"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LeTVMPl0Vx", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:09:23.000Z"}, {"id": "1208872181108822017", "text": "RT @hudithzelaya: He llegado a la conclusi\u00f3n de que se ha perdido potencialmente el valor del lenguaje siendo tan est\u00e9tico y minimizado a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193164945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529452340273153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208872181108822017"], "created_at": "2019-12-22T22:09:22.000Z"}, {"id": "1208872102142578688", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3409316229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872102142578688"], "created_at": "2019-12-22T22:09:03.000Z"}, {"id": "1208872079019429888", "text": "RT @uli_cassilva: @Derrotas_D @naziscore @MoroRaiser @Brunoapfranavi1 @ath1abalba @Guerreirawinter @nagire_04 @sbrjjo @Flavi_Ragnar @JulioM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030192832626221056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208869919909142528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872079019429888"], "created_at": "2019-12-22T22:08:58.000Z"}, {"id": "1208871972127399938", "text": "Hombre mata a mujer y se suicida en Hato Mayor https://t.co/2TqMkC42U0 https://t.co/uPXHW5lfnP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6048, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/2TqMkC42U0", "expanded_url": "http://bit.ly/2sVwQtW", "display_url": "bit.ly/2sVwQtW"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uPXHW5lfnP", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1208871972127399938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPXHW5lfnP", "media_key": "3_1208871970449707009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871972127399938"], "created_at": "2019-12-22T22:08:32.000Z"}, {"id": "1208871898945327117", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "42515359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871898945327117"], "created_at": "2019-12-22T22:08:15.000Z"}, {"id": "1208871851201585152", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502097121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871851201585152"], "created_at": "2019-12-22T22:08:03.000Z"}, {"id": "1208871839151394823", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070859391593840640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871839151394823"], "created_at": "2019-12-22T22:08:00.000Z"}, {"id": "1208871818616016897", "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "696399868093456385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871818616016897"], "created_at": "2019-12-22T22:07:55.000Z"}, {"id": "1208871792347099152", "text": "RT @__sxntos__: E se o facto de haver \u00e1gua em Marte foi porque n\u00f3s viv\u00edamos em Marte mas como fudemos o planeta todo tivemos de vir para a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188964891287343104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208581208919171072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__sxntos__", "id": "1109587479085101057"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4416, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8135, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871792347099152"], "created_at": "2019-12-22T22:07:49.000Z"}, {"id": "1208871785044881409", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2821056450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871785044881409"], "created_at": "2019-12-22T22:07:47.000Z"}, {"id": "1208871766745133057", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2380574449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871766745133057"], "created_at": "2019-12-22T22:07:43.000Z"}, {"id": "1208871739784122368", "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2576115421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871739784122368"], "created_at": "2019-12-22T22:07:37.000Z"}, {"id": "1208871737418534912", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885910502421012481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871737418534912"], "created_at": "2019-12-22T22:07:36.000Z"}, {"id": "1208871699741118465", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4230090022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871699741118465"], "created_at": "2019-12-22T22:07:27.000Z"}, {"id": "1208871687896358912", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062741645291085825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871687896358912"], "created_at": "2019-12-22T22:07:24.000Z"}, {"id": "1208871632435138562", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4230090022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871632435138562"], "created_at": "2019-12-22T22:07:11.000Z"}, {"id": "1208871583974133760", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268952176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871583974133760"], "created_at": "2019-12-22T22:07:00.000Z"}, {"id": "1208871564017577985", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146519689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871564017577985"], "created_at": "2019-12-22T22:06:55.000Z"}, {"id": "1208871549828247557", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120344175168446465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871549828247557"], "created_at": "2019-12-22T22:06:51.000Z"}, {"id": "1208871543486451712", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226340611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871543486451712"], "created_at": "2019-12-22T22:06:50.000Z"}, {"id": "1208871536494555142", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118884618600615937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871536494555142"], "created_at": "2019-12-22T22:06:48.000Z"}, {"id": "1208871524616298496", "text": "Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria\" https://t.co/94IL25Qzuc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133755350295961600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/94IL25Qzuc", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-ar/BBYfwFb?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-ar/BBYfw\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871524616298496"], "created_at": "2019-12-22T22:06:45.000Z"}, {"id": "1208871512532570112", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165948202002071552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871512532570112"], "created_at": "2019-12-22T22:06:42.000Z"}, {"id": "1208871414662680576", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767556425585393665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871414662680576"], "created_at": "2019-12-22T22:06:19.000Z"}, {"id": "1208871407066734592", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767734483932028929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871407066734592"], "created_at": "2019-12-22T22:06:17.000Z"}, {"id": "1208871387500367873", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4230090022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871387500367873"], "created_at": "2019-12-22T22:06:13.000Z"}, {"id": "1208871337307062272", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138211950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871337307062272"], "created_at": "2019-12-22T22:06:01.000Z"}, {"id": "1208871315786080258", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881631732251975680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208871315786080258"], "created_at": "2019-12-22T22:05:56.000Z"}, {"id": "1208871294458052609", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819674060745572354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871294458052609"], "created_at": "2019-12-22T22:05:50.000Z"}, {"id": "1208871270777008133", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144010550734708736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208871270777008133"], "created_at": "2019-12-22T22:05:45.000Z"}, {"id": "1208871245950926853", "text": "No soy tan suicida como para ir hoy a forum hacer las compras navide\u00f1as \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "542997826", "edit_history_tweet_ids": ["1208871245950926853"], "created_at": "2019-12-22T22:05:39.000Z"}, {"id": "1208871244512350208", "text": "RT @FernandezAnibal: https://t.co/baL3CGSVA6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1152761701932158978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208865736455790592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871244512350208"], "created_at": "2019-12-22T22:05:39.000Z"}, {"id": "1208871215982686213", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885937609444401152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871215982686213"], "created_at": "2019-12-22T22:05:32.000Z"}, {"id": "1208871178275827713", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344465281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871178275827713"], "created_at": "2019-12-22T22:05:23.000Z"}, {"id": "1208871172181544961", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2361768216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871172181544961"], "created_at": "2019-12-22T22:05:21.000Z"}, {"id": "1208871167991435265", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1188655973017309184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871167991435265"], "created_at": "2019-12-22T22:05:20.000Z"}, {"id": "1208871136676724738", "text": "Desde el parnaso, la vista suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3158169548", "edit_history_tweet_ids": ["1208871136676724738"], "created_at": "2019-12-22T22:05:13.000Z"}, {"id": "1208871110118400001", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1207834172695416839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871110118400001"], "created_at": "2019-12-22T22:05:07.000Z"}, {"id": "1208871089469820928", "text": "@Juliel31862147 @Matheusvb97 @globoesportecom Teu time matou crian\u00e7as e vc quer que eu veja v\u00eddeo do seu time justificando algo? Uma vida n\u00e3o tem valor. V\u00e3o pagar 2mi por m\u00eas pra um t\u00e9cnico e t\u00e3o se recusando a pagar 10mil pras fam\u00edlias. Parab\u00e9ns, passou pano legal pra assassino agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33902002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208870364606083073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juliel31862147", "id": "1069278897202765825"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Matheusvb97", "id": "950187182353997824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871089469820928"], "in_reply_to_user_id": "1069278897202765825", "created_at": "2019-12-22T22:05:02.000Z"}, {"id": "1208871066971594753", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1597329390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871066971594753"], "created_at": "2019-12-22T22:04:56.000Z"}, {"id": "1208871012332449794", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198670308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871012332449794"], "created_at": "2019-12-22T22:04:43.000Z"}, {"id": "1208871005982203906", "text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56259879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208871005982203906"], "created_at": "2019-12-22T22:04:42.000Z"}, {"id": "1208870989024677889", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162168715556864000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870989024677889"], "created_at": "2019-12-22T22:04:38.000Z"}, {"id": "1208870930711293955", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038938562870353920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208870930711293955"], "created_at": "2019-12-22T22:04:24.000Z"}, {"id": "1208870905117577217", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "585424332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870905117577217"], "created_at": "2019-12-22T22:04:18.000Z"}, {"id": "1208870892249452544", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "571610548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870892249452544"], "created_at": "2019-12-22T22:04:15.000Z"}, {"id": "1208870810515050496", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134186667953315840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208870810515050496"], "created_at": "2019-12-22T22:03:55.000Z"}, {"id": "1208870800348131336", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3702225503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870800348131336"], "created_at": "2019-12-22T22:03:53.000Z"}, {"id": "1208870789627498497", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37083887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870789627498497"], "created_at": "2019-12-22T22:03:50.000Z"}, {"id": "1208870771491246080", "text": "@FridaKahloesK @JuenferA @FernandezAnibal Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le reclaman los 2,1 millones que, a juicio de Hacienda, el literato debe al Fisco, esto yo llamaria a ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327084254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867431713771522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FridaKahloesK", "id": "159329222"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JuenferA", "id": "1101316952654516225"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Tributaria"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.3813, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870771491246080"], "in_reply_to_user_id": "159329222", "created_at": "2019-12-22T22:03:46.000Z"}, {"id": "1208870747147517957", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1210338726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870747147517957"], "created_at": "2019-12-22T22:03:40.000Z"}, {"id": "1208870717141454848", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052528083532693504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870717141454848"], "created_at": "2019-12-22T22:03:33.000Z"}, {"id": "1208870685386387457", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2734410029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870685386387457"], "created_at": "2019-12-22T22:03:25.000Z"}, {"id": "1208870684585340932", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069944970881232896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870684585340932"], "created_at": "2019-12-22T22:03:25.000Z"}, {"id": "1208870678381965312", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927585594506694657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208870678381965312"], "created_at": "2019-12-22T22:03:24.000Z"}, {"id": "1208870654772174854", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1454799810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870654772174854"], "created_at": "2019-12-22T22:03:18.000Z"}, {"id": "1208870651311902721", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1879690388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870651311902721"], "created_at": "2019-12-22T22:03:17.000Z"}, {"id": "1208870644127023104", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "201852989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870644127023104"], "created_at": "2019-12-22T22:03:15.000Z"}, {"id": "1208870643342696449", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144552227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870643342696449"], "created_at": "2019-12-22T22:03:15.000Z"}, {"id": "1208870628582932481", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457849805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870628582932481"], "created_at": "2019-12-22T22:03:12.000Z"}, {"id": "1208870617543585796", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1461234967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870617543585796"], "created_at": "2019-12-22T22:03:09.000Z"}, {"id": "1208870606097305600", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "449714289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870606097305600"], "created_at": "2019-12-22T22:03:06.000Z"}, {"id": "1208870582093258752", "text": "| hoy = \u00e9l simplemente samanta est\u00e1 suicida https://t.co/mbWbOzSaTk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101495978920677377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208870419442393094"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "samanta"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mbWbOzSaTk", "expanded_url": "https://twitter.com/soundxndvision/status/1208870419442393094", "display_url": "twitter.com/soundxndvision\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870582093258752"], "created_at": "2019-12-22T22:03:01.000Z"}, {"id": "1208870574400983040", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51519978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870574400983040"], "created_at": "2019-12-22T22:02:59.000Z"}, {"id": "1208870543790952449", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4627490260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870543790952449"], "created_at": "2019-12-22T22:02:52.000Z"}, {"id": "1208870473590812672", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4562131403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870473590812672"], "created_at": "2019-12-22T22:02:35.000Z"}, {"id": "1208870462765318144", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2719616677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870462765318144"], "created_at": "2019-12-22T22:02:32.000Z"}, {"id": "1208870457652453376", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1197114969545945093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870457652453376"], "created_at": "2019-12-22T22:02:31.000Z"}, {"id": "1208870444117512192", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183084981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870444117512192"], "created_at": "2019-12-22T22:02:28.000Z"}, {"id": "1208870421971509248", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "968863459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870421971509248"], "created_at": "2019-12-22T22:02:22.000Z"}, {"id": "1208870396793110528", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993107509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870396793110528"], "created_at": "2019-12-22T22:02:16.000Z"}, {"id": "1208870378204016640", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2281440517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870378204016640"], "created_at": "2019-12-22T22:02:12.000Z"}, {"id": "1208870352228691970", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133794290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870352228691970"], "created_at": "2019-12-22T22:02:06.000Z"}, {"id": "1208870330422435845", "text": "Cuando la realidad dice lo contrario.\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/6KbxPSCMTp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279341001", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6KbxPSCMTp", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870330422435845"], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-12-22T22:02:01.000Z"}, {"id": "1208870309526482945", "text": "RT @ErgaOmnesvitae: @giovannapozza @VEJA Verdade: Cap\u00edtulo 17 - Da Seguran\u00e7a do Presidente. Art. 1':Compete ao Suicida Selecionador de Alim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2335867298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208870109172899840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErgaOmnesvitae", "id": "2335867298"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "giovannapozza", "id": "68033778"}, {"start": 35, "end": 40, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Alim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870309526482945"], "created_at": "2019-12-22T22:01:56.000Z"}, {"id": "1208870274403356674", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160364443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870274403356674"], "created_at": "2019-12-22T22:01:47.000Z"}, {"id": "1208870257248612360", "text": "Esa vocaci\u00f3n suicida est\u00e1 muy extendida por toda Latinoam\u00e9rica. https://t.co/VJenGfSX1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121740889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/VJenGfSX1s", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyarocha/status/1208838930315071488", "display_url": "twitter.com/gabyarocha/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870257248612360"], "created_at": "2019-12-22T22:01:43.000Z"}, {"id": "1208870236100923393", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141465600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870236100923393"], "created_at": "2019-12-22T22:01:38.000Z"}, {"id": "1208870234251247617", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207328443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870234251247617"], "created_at": "2019-12-22T22:01:38.000Z"}, {"id": "1208870226013634563", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159902110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870226013634563"], "created_at": "2019-12-22T22:01:36.000Z"}, {"id": "1208870222230372352", "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51937347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870222230372352"], "created_at": "2019-12-22T22:01:35.000Z"}, {"id": "1208870219025915906", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "396149001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870219025915906"], "created_at": "2019-12-22T22:01:34.000Z"}, {"id": "1208870202743627782", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1461234967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870202743627782"], "created_at": "2019-12-22T22:01:30.000Z"}, {"id": "1208870185253388289", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2163837679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870185253388289"], "created_at": "2019-12-22T22:01:26.000Z"}, {"id": "1208870143801143296", "text": "@LANACION Pues, despu\u00e9s de haber elegido a Macri como presidente, no debiera asombrarse Don Vargas por \"esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\"... \u00bfno? \ud83d\udd95\u2757\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390533390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870143801143296"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T22:01:16.000Z"}, {"id": "1208870143025197061", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "473194490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870143025197061"], "created_at": "2019-12-22T22:01:16.000Z"}, {"id": "1208870126684135425", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57550563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870126684135425"], "created_at": "2019-12-22T22:01:12.000Z"}, {"id": "1208870111706337285", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879862680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870111706337285"], "created_at": "2019-12-22T22:01:09.000Z"}, {"id": "1208870109172899840", "text": "@giovannapozza @VEJA Verdade: Cap\u00edtulo 17 - Da Seguran\u00e7a do Presidente. Art. 1':Compete ao Suicida Selecionador de Alimentos garantir a seguran\u00e7a do Presidente e primeira-dama. Par\u00e1grafo \u00fanico: este artigo trata exclusivamente  do  consumo de laranjas. Eu li. Publicado no https://t.co/qF5LR2yjZs \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2335867298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208825811832377345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giovannapozza", "id": "68033778"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qF5LR2yjZs", "expanded_url": "http://planalto.gov.br", "display_url": "planalto.gov.br"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870109172899840"], "in_reply_to_user_id": "68033778", "created_at": "2019-12-22T22:01:08.000Z"}, {"id": "1208870059990560768", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320919577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870059990560768"], "created_at": "2019-12-22T22:00:56.000Z"}, {"id": "1208869946018668544", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973989516649345024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869946018668544"], "created_at": "2019-12-22T22:00:29.000Z"}, {"id": "1208869919909142528", "text": "@Derrotas_D @naziscore @MoroRaiser @Brunoapfranavi1 @ath1abalba @Guerreirawinter @nagire_04 @sbrjjo @Flavi_Ragnar @JulioMartins87 @DexteraDomini1 @PPReacaRN2 @JohnnyBrav11 @V3ntoS @lesixel @Condefabi @Gus_Moreira @Lumarradecor Sua postura laicista, anticrist\u00e3 e secular n\u00e3o refuta nenhuma das coloca\u00e7\u00f5es que fiz at\u00e9 o presente momento.\n\nO Cristianismo incomoda tanto que L\u00eanin proibiu o Cristianismo na R\u00fassia, ap\u00f3s a Revolu\u00e7\u00e3o, perseguiu e matou Crist\u00e3os. Se \u00e9 \"insignificante\", pq a persegui\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184262696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866128384155651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "nagire_04", "id": "3231000509"}, {"start": 92, "end": 99, "username": "sbrjjo", "id": "1654227680"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "Flavi_Ragnar", "id": "3057371673"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "JohnnyBrav11", "id": "339329678"}, {"start": 172, "end": 179, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 180, "end": 188, "username": "lesixel", "id": "1189940628383293440"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "Condefabi", "id": "782328763"}], "annotations": [{"start": 371, "end": 375, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eanin"}, {"start": 403, "end": 408, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 447, "end": 454, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869919909142528"], "in_reply_to_user_id": "1075499484", "created_at": "2019-12-22T22:00:23.000Z"}, {"id": "1208869916998279169", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186328651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869916998279169"], "created_at": "2019-12-22T22:00:22.000Z"}, {"id": "1208869872249311234", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767556425585393665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869872249311234"], "created_at": "2019-12-22T22:00:11.000Z"}, {"id": "1208869828418850817", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "383857045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869828418850817"], "created_at": "2019-12-22T22:00:01.000Z"}, {"id": "1208869828381024263", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1689300336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869828381024263"], "created_at": "2019-12-22T22:00:01.000Z"}, {"id": "1208869794197516289", "text": "@IliberalFuck97 Y que es culpa nuestra, y otro diciendo que Europa se suicida y nos extinguimos pero que todo ok.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801547581755183105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208869541813596161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IliberalFuck97", "id": "917859312378236928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869794197516289"], "in_reply_to_user_id": "917859312378236928", "created_at": "2019-12-22T21:59:53.000Z"}, {"id": "1208869785557176322", "text": "@Bertorey_ Bielsa ve a este ATH y se suicida, por dios que malos que son", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1976473950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866845526245376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bertorey_", "id": "3900451467"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsa"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7516, "type": "Organization", "normalized_text": "ATH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869785557176322"], "in_reply_to_user_id": "3900451467", "created_at": "2019-12-22T21:59:51.000Z"}, {"id": "1208869771845996545", "text": "Siempre rompiendo por medio de las declaraciones estos muchachos. \nAh y Tenes razon el argentino es suicida, por eso Macri estuvo 4 a\u00f1os, pero no comemos vidrio y ya se fue. https://t.co/XiTRiwrDk4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3229505314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/XiTRiwrDk4", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1208835886647062534", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869771845996545"], "created_at": "2019-12-22T21:59:47.000Z"}, {"id": "1208869753638576130", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "426314065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869753638576130"], "created_at": "2019-12-22T21:59:43.000Z"}, {"id": "1208869751302344704", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165451914693304320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869751302344704"], "created_at": "2019-12-22T21:59:43.000Z"}, {"id": "1208869718699982853", "text": "Vargas Llosa ahora vs Alberto Fern\u00e1ndez: vocaci\u00f3n suicida de Argentina https://t.co/yrY5y46CKV v\u00eda @politicomx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "447466448", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yrY5y46CKV", "expanded_url": "https://politico.mx/_/kjQ", "display_url": "politico.mx/_/kjQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869718699982853"], "created_at": "2019-12-22T21:59:35.000Z"}, {"id": "1208869695371300871", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71080518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869695371300871"], "created_at": "2019-12-22T21:59:29.000Z"}, {"id": "1208869694209482753", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260394332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869694209482753"], "created_at": "2019-12-22T21:59:29.000Z"}, {"id": "1208869661732999170", "text": "@Creme_de_cebola @marcosdng @Brunanocimento @CdNLeon Acho o Kylo Ren um dos personagens mais mal constru\u00eddos para uma trilogia. Tudo o que ele se tornou nos primeiros dois filmes foi jogado no lixo por causa de uma conversa de 2 minutos com o pai que ele pr\u00f3prio matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4816672577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208838440713957378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Creme_de_cebola", "id": "1196247339905798145"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Brunanocimento", "id": "1047290490570330112"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869661732999170"], "in_reply_to_user_id": "1196247339905798145", "created_at": "2019-12-22T21:59:21.000Z"}, {"id": "1208869654657196032", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "574150637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869654657196032"], "created_at": "2019-12-22T21:59:20.000Z"}, {"id": "1208869636621688832", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148447912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869636621688832"], "created_at": "2019-12-22T21:59:15.000Z"}, {"id": "1208869625850716160", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185743772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869625850716160"], "created_at": "2019-12-22T21:59:13.000Z"}, {"id": "1208869624420458496", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215709410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869624420458496"], "created_at": "2019-12-22T21:59:12.000Z"}, {"id": "1208869609585233920", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2303682444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869609585233920"], "created_at": "2019-12-22T21:59:09.000Z"}, {"id": "1208869601183961090", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088140556100923399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869601183961090"], "created_at": "2019-12-22T21:59:07.000Z"}, {"id": "1208869591432224769", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199937017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869591432224769"], "created_at": "2019-12-22T21:59:04.000Z"}, {"id": "1208869553842900994", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718646188560531456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869553842900994"], "created_at": "2019-12-22T21:58:56.000Z"}, {"id": "1208869544028184582", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261737988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869544028184582"], "created_at": "2019-12-22T21:58:53.000Z"}, {"id": "1208869541675257858", "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832356031145578497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869541675257858"], "created_at": "2019-12-22T21:58:53.000Z"}, {"id": "1208869540249186305", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3400652687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869540249186305"], "created_at": "2019-12-22T21:58:52.000Z"}, {"id": "1208869537808093188", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112620460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869537808093188"], "created_at": "2019-12-22T21:58:52.000Z"}, {"id": "1208869526533804032", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189434287361318913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869526533804032"], "created_at": "2019-12-22T21:58:49.000Z"}, {"id": "1208869515993452544", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1188962607207768064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869515993452544"], "created_at": "2019-12-22T21:58:46.000Z"}, {"id": "1208869473354223619", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457468040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869473354223619"], "created_at": "2019-12-22T21:58:36.000Z"}, {"id": "1208869460205068288", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189434287361318913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869460205068288"], "created_at": "2019-12-22T21:58:33.000Z"}, {"id": "1208869377732423680", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4818806993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869377732423680"], "created_at": "2019-12-22T21:58:14.000Z"}, {"id": "1208869375647858688", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995707594948988929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869375647858688"], "created_at": "2019-12-22T21:58:13.000Z"}, {"id": "1208869337534214144", "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074017781610414084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869337534214144"], "created_at": "2019-12-22T21:58:04.000Z"}, {"id": "1208869334988271621", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "442053187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869334988271621"], "created_at": "2019-12-22T21:58:03.000Z"}, {"id": "1208869325228118017", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4433119455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869325228118017"], "created_at": "2019-12-22T21:58:01.000Z"}, {"id": "1208869291287863296", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993107509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869291287863296"], "created_at": "2019-12-22T21:57:53.000Z"}, {"id": "1208869238053707778", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205737695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869238053707778"], "created_at": "2019-12-22T21:57:40.000Z"}, {"id": "1208869208408375296", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "374867059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869208408375296"], "created_at": "2019-12-22T21:57:33.000Z"}, {"id": "1208869193950646272", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52360305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869193950646272"], "created_at": "2019-12-22T21:57:30.000Z"}, {"id": "1208869186660917250", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "761863878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869186660917250"], "created_at": "2019-12-22T21:57:28.000Z"}, {"id": "1208869166532431872", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50936253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869166532431872"], "created_at": "2019-12-22T21:57:23.000Z"}, {"id": "1208869138690650113", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3931115008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869138690650113"], "created_at": "2019-12-22T21:57:17.000Z"}, {"id": "1208869105102573568", "text": "@desdelasaulasx @troya_2015 Totalmente le ponen un microfono y se suicida el boludo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2580985596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208465201332404231"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desdelasaulasx", "id": "437062953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869105102573568"], "in_reply_to_user_id": "437062953", "created_at": "2019-12-22T21:57:09.000Z"}, {"id": "1208869050073399296", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289672379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869050073399296"], "created_at": "2019-12-22T21:56:55.000Z"}, {"id": "1208869024056119303", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096199752360906753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869024056119303"], "created_at": "2019-12-22T21:56:49.000Z"}, {"id": "1208869007492894720", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903406208014585860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869007492894720"], "created_at": "2019-12-22T21:56:45.000Z"}, {"id": "1208868948583833601", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787239459771322368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868948583833601"], "created_at": "2019-12-22T21:56:31.000Z"}, {"id": "1208868941520678915", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/7ppSCJMVNN v\u00eda @La Banda Diario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229947957", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 165, "username": "LA", "id": "4386321"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Banda Diario"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7ppSCJMVNN", "expanded_url": "https://labandadiario.com/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "labandadiario.com/mario-vargas-l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868941520678915"], "created_at": "2019-12-22T21:56:30.000Z"}, {"id": "1208868918267392000", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380974449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868918267392000"], "created_at": "2019-12-22T21:56:24.000Z"}, {"id": "1208868911950843911", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213438281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868911950843911"], "created_at": "2019-12-22T21:56:22.000Z"}, {"id": "1208868904413618187", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136104640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868904413618187"], "created_at": "2019-12-22T21:56:21.000Z"}, {"id": "1208868890790580224", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1332645397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868890790580224"], "created_at": "2019-12-22T21:56:17.000Z"}, {"id": "1208868866908205056", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "550560155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868866908205056"], "created_at": "2019-12-22T21:56:12.000Z"}, {"id": "1208868853205352448", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845799698426462208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868853205352448"], "created_at": "2019-12-22T21:56:08.000Z"}, {"id": "1208868825086799872", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262957058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868825086799872"], "created_at": "2019-12-22T21:56:02.000Z"}, {"id": "1208868798759133184", "text": "um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia EH EXPLORA\u00c7AO (MATA) peito de pl\u00e1stico EH A PORRA DUM &gt;silicone&lt; COMPRENSADO https://t.co/xeellQlDxR", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "586882087", "edit_history_tweet_ids": ["1208868798759133184"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/xeellQlDxR", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1208789993881309184", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:55:55.000Z"}, {"id": "1208868704873787397", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "618275518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868704873787397"], "created_at": "2019-12-22T21:55:33.000Z"}, {"id": "1208868691753996290", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747896070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868691753996290"], "created_at": "2019-12-22T21:55:30.000Z"}, {"id": "1208868686917963779", "text": "@LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le reclaman los 2,1 millones que, a juicio de Hacienda, el literato debe al Fisco, esto si es ser suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327084254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Tributaria"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868686917963779"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:55:29.000Z"}, {"id": "1208868684569219072", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358149935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868684569219072"], "created_at": "2019-12-22T21:55:28.000Z"}, {"id": "1208868647135002626", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380974449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868647135002626"], "created_at": "2019-12-22T21:55:19.000Z"}, {"id": "1208868646216503296", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3122630159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868646216503296"], "created_at": "2019-12-22T21:55:19.000Z"}, {"id": "1208868643586629637", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52320604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868643586629637"], "created_at": "2019-12-22T21:55:18.000Z"}, {"id": "1208868624947130373", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1939348687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868624947130373"], "created_at": "2019-12-22T21:55:14.000Z"}, {"id": "1208868614662692864", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153120266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868614662692864"], "created_at": "2019-12-22T21:55:12.000Z"}, {"id": "1208868599408013323", "text": "la verdad sos un limado, encerio vas a jugar al suicida en vispera de navidad?, la puta daga en el corazon te voy a clavar. pero no la liretal sino la psicologica, xq esa shit duele mas, como una pu\u00f1alada por la espalda y mas si es familiar. al proximo herror te espera una bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154302705978003456", "edit_history_tweet_ids": ["1208868599408013323"], "created_at": "2019-12-22T21:55:08.000Z"}, {"id": "1208868590830657537", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4818806993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868590830657537"], "created_at": "2019-12-22T21:55:06.000Z"}, {"id": "1208868570404442112", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833907972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868570404442112"], "created_at": "2019-12-22T21:55:01.000Z"}, {"id": "1208868555405561856", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924389841525231621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208868555405561856"], "created_at": "2019-12-22T21:54:57.000Z"}, {"id": "1208868532844400640", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824751500413001728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868532844400640"], "created_at": "2019-12-22T21:54:52.000Z"}, {"id": "1208868510031634436", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172588188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868510031634436"], "created_at": "2019-12-22T21:54:47.000Z"}, {"id": "1208868491727704064", "text": "@IchBinChekov Nooooo, yo creo que un italiano ve eso y se suicida con una bocha de mortadella", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209692728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208868134469410816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IchBinChekov", "id": "350173174"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868491727704064"], "in_reply_to_user_id": "350173174", "created_at": "2019-12-22T21:54:42.000Z"}, {"id": "1208868489894731776", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421500388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868489894731776"], "created_at": "2019-12-22T21:54:42.000Z"}, {"id": "1208868482546356226", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2750416138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868482546356226"], "created_at": "2019-12-22T21:54:40.000Z"}, {"id": "1208868467694284801", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236548886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868467694284801"], "created_at": "2019-12-22T21:54:37.000Z"}, {"id": "1208868466377347074", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105228711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868466377347074"], "created_at": "2019-12-22T21:54:36.000Z"}, {"id": "1208868465811083264", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33573158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868465811083264"], "created_at": "2019-12-22T21:54:36.000Z"}, {"id": "1208868458320007168", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "896525489854189570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868458320007168"], "created_at": "2019-12-22T21:54:34.000Z"}, {"id": "1208868437461807106", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152540807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868437461807106"], "created_at": "2019-12-22T21:54:29.000Z"}, {"id": "1208868430495014913", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843523687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868430495014913"], "created_at": "2019-12-22T21:54:28.000Z"}, {"id": "1208868407266992128", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3084877168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868407266992128"], "created_at": "2019-12-22T21:54:22.000Z"}, {"id": "1208868381950173184", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099713819805450245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868381950173184"], "created_at": "2019-12-22T21:54:16.000Z"}, {"id": "1208868364820664320", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4818806993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868364820664320"], "created_at": "2019-12-22T21:54:12.000Z"}, {"id": "1208868361045716992", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136022598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868361045716992"], "created_at": "2019-12-22T21:54:11.000Z"}, {"id": "1208868331735977985", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1461234967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868331735977985"], "created_at": "2019-12-22T21:54:04.000Z"}, {"id": "1208868311804592138", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33350532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868311804592138"], "created_at": "2019-12-22T21:53:59.000Z"}, {"id": "1208868290585661441", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193593911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868290585661441"], "created_at": "2019-12-22T21:53:54.000Z"}, {"id": "1208868252639809537", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2824324022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868252639809537"], "created_at": "2019-12-22T21:53:45.000Z"}, {"id": "1208868248160219136", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885665918327676928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208868248160219136"], "created_at": "2019-12-22T21:53:44.000Z"}, {"id": "1208868199212748806", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1677249924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868199212748806"], "created_at": "2019-12-22T21:53:33.000Z"}, {"id": "1208868177435856904", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971531499999846401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868177435856904"], "created_at": "2019-12-22T21:53:27.000Z"}, {"id": "1208868153985552384", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874371513385877509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868153985552384"], "created_at": "2019-12-22T21:53:22.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "monicadegamas", "name": "Monica de Gamas\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2239754238", "location": "Miramar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 4997, "tweet_count": 40494, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Contracurva", "name": "Contracurva", "id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rpierandrei", "name": "Roberto Pierandrei", "id": "2234781138", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 85, "tweet_count": 32787, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876168, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"verified": false, "username": "MaruCLB", "name": "Marula", "id": "2940224644", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 4992, "tweet_count": 69544, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras", "id": "2686869089", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "caroboss1", "name": "caroboss\u2b50\ufe0f", "id": "842652331", "location": "rosario,argentina/El Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 8089, "following_count": 8104, "tweet_count": 58413, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "margaritapolim1", "name": "pol2015", "id": "3697409897", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6296, "following_count": 5493, "tweet_count": 159874, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "AnaGRiverPlate", "name": "ANA", "id": "2777209585", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2154, "tweet_count": 306824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "clautettamanzi", "name": "Claudia T\u2712\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3102885442", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4423, "tweet_count": 169393, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "username": "rolandogargini", "name": "rolando gargini", "id": "277039825", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 2681, "tweet_count": 183209, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "normabanes", "name": "\u272a NORMA BANES \u272a", "id": "221846611", "location": "ADM\u265b BLOG @ricarfort\u265b twitter ", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1847, "tweet_count": 169126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorcorcho", "name": "Jorge Corcho Matias \u03a8", "id": "194360873", "location": "Argentina, La Plata City \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 60203, "following_count": 60701, "tweet_count": 125053, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "marcealtami", "name": "Marcelo Altamirano", "id": "3171198441", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 515, "tweet_count": 27618, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MABELSUSANAHERR", "name": "MABEL SUSANA HERRERA", "id": "1347307898", "location": "SAN PEDRO(B)ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1951, "tweet_count": 181295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "iobella65", "name": "Marcela lopez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "196814343", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1488, "tweet_count": 49397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beatriz49796426", "name": "AnaLu \ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764\ud83e\udd70", "id": "1122566164553580547", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 245, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lai_dama", "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "id": "700464940151230464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 564, "tweet_count": 148623, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "santosjorgeh", "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "id": "213840361", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}}, {"verified": false, "username": "vallauxen", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 !", "id": "1154087015106981890", "location": "i loves mi namorad @guii_lerm ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 381, "tweet_count": 17141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "camandis", "name": "amanda #\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "id": "586882087", "location": "istj-t 1w9 she/they", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 718, "tweet_count": 85259, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fabdisk", "name": "Antichetos", "id": "477338790", "location": "Caca", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 1380, "tweet_count": 93792, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "RGuer16", "name": "ReneGuer16", "id": "1010532710366969857", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 110, "tweet_count": 84856, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703381, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}}, {"verified": false, "username": "vrf_vitoria4", "name": "Vit\u00f3ria Freire", "id": "4099079067", "location": "Cordovil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 441, "tweet_count": 31389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monitmgi", "name": "monica tamagni", "id": "742144609", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 456, "tweet_count": 53728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paohermida", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "id": "366841127", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dibonomiguel", "name": "Miguel Di Bono \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "826840511659044865", "location": "Punta Del Este , Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2907, "tweet_count": 210391, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "portalmvd", "name": "Montevideo Portal", "id": "87751887", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}}, {"verified": false, "username": "leila_orz", "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "1101762668", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 202, "tweet_count": 74550, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rubenoscaraguir", "name": "Ruben Oscar Aguirre", "id": "1279257788", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2033, "tweet_count": 136698, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "julian_florida", "name": "Julian", "id": "856746414", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4983, "tweet_count": 131043, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "yamiltgodoy", "name": "ya", "id": "319878097", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 322, "tweet_count": 85620, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris", "id": "67191674", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "SilvaAgata1", "name": "OT\u00c1RIA \u2720", "id": "1116709416861151232", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 129, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silencioypalabr", "name": "Mar\u00eda Emma Zarranz", "id": "205719893", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 371, "tweet_count": 167670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mallucrvg", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "id": "969996583654879232", "location": "ph         ", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 256, "tweet_count": 33137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tamysuperi", "name": "Pocha!", "id": "208169317", "location": "Juan Lacaze ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 113, "tweet_count": 3728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dfavergara", "name": "diego abonia", "id": "248944151", "location": "Bogot\u00e1-Cali-Bogot\u00e1-la luna", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 353, "tweet_count": 43527, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil", "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}}, {"verified": false, "username": "WMBLafa", "name": "WMB", "id": "1089942462855032833", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2102, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernandoseijo", "name": "\u25ba Fernando", "id": "57784188", "location": "Asteroide B 612", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 971, "tweet_count": 152999, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "jjubsx", "name": "Ju \ud83e\udd8b", "id": "220458739", "location": "+021 ", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 255, "tweet_count": 89543, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ArfuzMarisa", "name": "Soy la Turka", "id": "1189735460744179712", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 2842, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdelaSolamente", "name": "Adela Solamente", "id": "1178770259274354698", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 5002, "tweet_count": 187653, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lidiabrk", "name": "@lidiabrk", "id": "1161369068932337666", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 325, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA", "id": "976836928405430272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "natyboombomm", "name": ".Nat \ud83d\udda4", "id": "149562434", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1047, "tweet_count": 128663, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_rojedacosta", "name": "Rocio Micaela", "id": "712007147677048832", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 845, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maurusaurus", "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "id": "342682750", "location": "Escobar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139290, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "caropocc", "name": "caro poccard", "id": "2605843039", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 283, "tweet_count": 32488, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "carmengraba", "name": "Carmucha", "id": "1686304574", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1237, "tweet_count": 4954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "catalano_pedro", "name": "Pedro Catalano", "id": "856168851486232578", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1017, "tweet_count": 53849, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "paolandu", "name": "PAOLANDU", "id": "380365493", "location": "paraiso maya", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 496, "tweet_count": 33774, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "username": "Queen_Maaldita", "name": "k\ud83e\udd8b", "id": "942203044665724928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1274, "tweet_count": 39896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eliza2000_", "name": "Eliza\ud83e\udd8b", "id": "961401518669942785", "location": "Santa Tereza, P\u00f4rto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 398, "tweet_count": 9129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acsb_1893", "name": "amilcar carlos saez", "id": "801892074803130372", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 5774, "tweet_count": 22759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beaavila1007", "name": "\ud83d\udd1e", "id": "4258638473", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 243, "tweet_count": 36248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OdetteAru1", "name": "Ana \ud83c\udf39", "id": "960630495649456129", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 30, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlzorzi", "name": "Jose Luis Zorzi", "id": "154170746", "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "DjRaphaPacheco", "name": "rapha", "id": "39872983", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 29508, "following_count": 1446, "tweet_count": 95484, "listed_count": 780}}, {"verified": false, "username": "msalesr", "name": "ms j \u2728", "id": "2173587231", "location": "eterno em mim, lucas f.\ud83d\udda4\ud83d\udc7c", "public_metrics": {"followers_count": 39073, "following_count": 871, "tweet_count": 116454, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Antonio73096704", "name": "Antonio", "id": "4055725683", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 660, "tweet_count": 54528, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326155, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "YamiMasciotta", "name": "YamilaMasciotta", "id": "2429850304", "location": "Pergamino, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 951, "tweet_count": 6532, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SebastianSantis", "name": "Sebasti\u00e1n C. Santisteban", "id": "34287439", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 549, "tweet_count": 31519, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Val3_boom_", "name": "Val3M", "id": "1155410141124210688", "location": "En Mi Casa ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 596, "tweet_count": 28164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vikitita4", "name": "Vic. Argentina de pie.Amor a la patria\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1166932087867346944", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1748, "tweet_count": 28957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glhrmw", "name": "anti heroi", "id": "1057056671627907072", "location": "Rhode Island, Amazonas ", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 1437, "tweet_count": 54953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whoslta", "name": "lu", "id": "797552808727814144", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 321, "tweet_count": 51641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marmas62", "name": "Tana", "id": "162813807", "location": "Bera", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2870, "tweet_count": 21942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chinoferz", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MyriamEspindola", "name": "Myri \ud83d\ude3a\u2764\ud83d\udcda\ud83d\udcd6Librarian #BancoALucianiYMola", "id": "754088335", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7343, "following_count": 8054, "tweet_count": 299693, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MABRUXI", "name": "MABRUXI", "id": "354634898", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1122, "tweet_count": 71875, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "la_pesadita", "name": "La Pesadita", "id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliogonzalezu", "name": "Elio J Gonzalez U", "id": "2774696342", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3534, "tweet_count": 26884, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "gabyarocha", "name": "Gaby Arocha", "id": "88469551", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "CaptainMallorca", "name": "\ud83e\udd8e", "id": "145293414", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 132, "tweet_count": 26087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eaisamak", "name": "EDUARDO AISAMAK", "id": "150774423", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1448, "tweet_count": 213622, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Hey_Heinen", "name": "Thalita \ud83d\udcd6 M\u00e3e e Leitora", "id": "1633671524", "public_metrics": {"followers_count": 8279, "following_count": 6670, "tweet_count": 40697, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "IsmaelVRA", "name": "Random is in \ud83c\udf83 mood", "id": "1093282450673987586", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 241, "tweet_count": 3688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EltonRody", "name": "Elton Rody", "id": "302941565", "location": "Pau Brasil, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 409, "tweet_count": 30545, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nmurillo113", "name": "Neftali Murillo", "id": "3392953612", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 306, "tweet_count": 18210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MIRIAMPOR3", "name": "Miriam Rocha", "id": "156259227", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Delirios13", "name": "Natalia \u263a", "id": "418922493", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 144, "tweet_count": 16808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SabateLeo", "name": "Sabate_Leo", "id": "1062741645291085825", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 3957, "tweet_count": 18955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "melenados", "name": "Carmen E Vanderdys", "id": "22860345", "location": "no te importa", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 760, "tweet_count": 58872, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Ra_Ra_Raul", "name": "@Ra_ra_raul", "id": "268812080", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 2643, "tweet_count": 280657, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "luispazos1", "name": "Luis Pazos", "id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}}, {"verified": false, "username": "_chiquitaok", "name": "EVO \ud83d\ude3c", "id": "2180973192", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 249, "tweet_count": 92932, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FranklinCrips", "name": "o grande rapper sacanagem", "id": "1035261268838555648", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 301, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "naosalvo", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso", "id": "20166847", "location": "comercial@naosalvo.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1921933, "following_count": 1053, "tweet_count": 234311, "listed_count": 5627}}, {"verified": false, "username": "SilviaGamez11", "name": "Silvia Gamez", "id": "924257882509627392", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 255, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gaonaf1", "name": "lucho", "id": "1099534706", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3696, "tweet_count": 171868, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "GabiRomero68", "name": "Gabi Romero", "id": "2398437344", "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 337, "tweet_count": 60304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CeciliaOrozcoT", "name": "CeciliaOrozcoTasc\u00f3n", "id": "153148677", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 266097, "following_count": 136, "tweet_count": 6305, "listed_count": 829}}, {"verified": false, "username": "tribufari", "name": "SOY DEL 42,8% QUE ELIGIO A JXC. NO VOTO CORRUPTOS.", "id": "200673529", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 259, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danieldimartin1", "name": "Daniel A.Dimartino", "id": "394360161", "location": "Godoy Cruz, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 2788, "tweet_count": 6946, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "ACAKEL", "name": "MARIO RAMIREZ", "id": "221100836", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 381, "tweet_count": 175910, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "lucena_chimi", "name": "Chimi Lucena", "id": "882360742502174721", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394453, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sdgimenez27", "name": "SDG", "id": "2887574513", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 347, "tweet_count": 14769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manumonteleone7", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d", "id": "215794835", "location": "Argentina - Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1493, "tweet_count": 17281, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "omentando", "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "id": "811768906301968384", "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "torocue", "name": "torocue", "id": "799521692", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 418, "tweet_count": 63288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jualebo", "name": "Batuque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "243438382", "location": "Ciudad de Buenos Aires, ARG", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4616, "tweet_count": 142807, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "GabrielaFrgola1", "name": "gabina", "id": "966863313123635202", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 188, "tweet_count": 39302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaxiToigo2010", "name": "Tronero", "id": "224380696", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 424, "tweet_count": 7055, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ExPeronista", "name": "Laguertha 41%", "id": "142005327", "location": ", Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1391, "tweet_count": 118066, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LiArac3", "name": "ARAC3LI", "id": "1012046648170745856", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1052, "tweet_count": 51199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CHELAvinaLlajua", "name": "La infidelidad es como la muerte.. NADIE SE SALVA", "id": "1120111742", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 728, "tweet_count": 70669, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER", "id": "65444625", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}}, {"verified": false, "username": "Mart_Caballero", "name": "Martha E. Caballero", "id": "117545248", "location": "Buenos Aires - Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 521, "tweet_count": 47602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Infomedia24hrs", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "294150384", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}}, {"verified": false, "username": "cecycris03", "name": "Lu Pintos", "id": "766859640", "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198939, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "003_rene", "name": "rana_rene_003", "id": "948353785147150336", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 512, "tweet_count": 50198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria94272586", "name": "Mariamaria", "id": "894710293686833153", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 940, "tweet_count": 22877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marhilro", "name": "maria rodriguez", "id": "139081570", "location": "mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 642, "tweet_count": 3316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1968142", "name": "rita elisa noriega", "id": "453990806", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 68, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adriveronica1", "name": "Adriana Ver\u00f3nica Mar", "id": "4691081492", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 5001, "tweet_count": 470081, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "DANIELALBERTO77", "name": "Daniel Alberto Perez \u2600\ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "327084254", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1219, "tweet_count": 27153, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "VeronicaCastri", "name": "Ver\u00f3nica Castrillo", "id": "140547969", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 3209, "tweet_count": 7570, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "MCavanillas", "name": "Mercedes Cavanillas", "id": "277705059", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "BallenaArturo", "name": "Arturo ballena", "id": "925198766013059072", "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 943, "tweet_count": 14148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RepettoSusi", "name": "Susi Repetto", "id": "1059168774975356933", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 212, "tweet_count": 100728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Noe05387531", "name": "Noe", "id": "1190462815225729024", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 3827, "tweet_count": 83464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apiotti1", "name": "La Coto Amalfitana", "id": "565789441", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 371, "tweet_count": 41012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mili_se", "name": "M", "id": "396749142", "location": "capital federal", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 104, "tweet_count": 13217, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elo_cruz89", "name": "EloC", "id": "4580301917", "location": "entre Guayaquil y Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 186, "tweet_count": 12064, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat", "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ReveluvAQP", "name": "reveluv", "id": "1164332393601339393", "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chavadelperu", "name": "Rosaura Guerra Araujo", "id": "868835341", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 40, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GestoObsceno", "name": "Gesto Obsceno", "id": "2753340906", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 19, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanyjara98", "name": "Juan Ignacio", "id": "4637962403", "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 101, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxiriveroelec", "name": "Maxi rivero", "id": "787408664487464960", "location": "Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2610, "tweet_count": 117577, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mariocollado13", "name": "Mari\ud83c\udf1e C\ud83c\udf1ellad\ud83c\udf1e", "id": "3035094536", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2217, "tweet_count": 62657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuisCesarUrban1", "name": "Luis Cesar Urban", "id": "796146229340213252", "location": "el para\u00edso en Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3837, "tweet_count": 116663, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CarmenC37666897", "name": "Carmen Castro", "id": "1179929904613339136", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1377, "tweet_count": 14317, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alejadibo", "name": "Alejandra Dibo\ud83c\udf31", "id": "720195575690457088", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8650, "following_count": 4817, "tweet_count": 53816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "myacono", "name": "marta graciela yacon", "id": "917199391", "location": "rosario-santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 189, "tweet_count": 157094, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "andres82ok", "name": "Andr\u00e9s\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4824842656", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4970, "tweet_count": 18485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabiD813", "name": "Gabriel", "id": "2335499870", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 3302, "tweet_count": 142635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CassiniMarta", "name": "marta cassini", "id": "921769726795288576", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 73, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Plivov", "name": "Pabl \ud83c\udf1e Livov", "id": "610217284", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1285, "tweet_count": 6744, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "keko53490561", "name": "keko", "id": "1194355454354296832", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 213, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "8740miguel", "name": "Miguel Angel Arroyo", "id": "1646351143", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 114, "tweet_count": 87559, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Silvia280925506", "name": "Silvia28", "id": "998684022715928576", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 41, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evzzz_line", "name": "Afrobarbie\ud83d\udcab", "id": "175894450", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 511, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela", "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481486, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}}, {"verified": false, "username": "Aiedayl", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99", "id": "200710475", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1298, "tweet_count": 540874, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Amo_pera32", "name": "mathe", "id": "1086592273851256833", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 3143, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maldosanos2000", "name": "anjo_M\u00e4L_2o0o.(\u2060\u25cd\u2060\u2022\u2060\u1d17\u2060\u2022\u2060\u25cd\u2060)\u2060\u2727\u2060*\u2060\u3002", "id": "3068363639", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1645, "tweet_count": 45075, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "graperassi", "name": "graciela", "id": "3418811333", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 228, "tweet_count": 66353, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jal1849", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "733010574825664513", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ringuita", "name": "gladys sirit", "id": "114593898", "location": "vzla", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 240, "tweet_count": 19869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monisilv", "name": "A por ellos!!!", "id": "194143385", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 3867, "tweet_count": 19397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VIRGINIABA", "name": "Vir", "id": "169529668", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1662, "tweet_count": 89479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Senescaglia", "name": "Sum_Marinus", "id": "1126959419554713606", "location": "Brasil/Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2207, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosedbarros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 147460, "following_count": 8267, "tweet_count": 307433, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "albertomartina9", "name": "La justicia es el Pilar de un gobierno..", "id": "2506000707", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 830, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thiago_Idalgo", "name": "Muralha, C\u00e1ssio\u2122", "id": "410484677", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1582, "tweet_count": 288450, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "BobBragas", "name": "Bruno", "id": "1279039021", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 368, "tweet_count": 15365, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MariaCr73907433", "name": "Cristina Diaz", "id": "831560484310626304", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1420, "tweet_count": 35635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PabloRosset2", "name": "Pablo Rosset", "id": "1020377453808713728", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 98, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "djalepeixoto", "name": "Alexandra Peixoto", "id": "38661434", "location": "Curitiba, PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 4513, "tweet_count": 152118, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "AdviserRepublic", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Mart\u00edn\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "352821054", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 451, "tweet_count": 7066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AjedrezNoticia1", "name": "Ajedrez Noticias", "id": "1204513460819832833", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catriel224", "name": "Marilu", "id": "728221853949431811", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 237, "tweet_count": 83161, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "susanafrias1", "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf44Susy Frias \u2618\ufe0f\ud83c\udf44", "id": "314428811", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3910, "tweet_count": 229417, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "MauiGlam", "name": "Un Dostinto", "id": "49878523", "location": "Bikini Bottom", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 249, "tweet_count": 38616, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "santiagoguadalu", "name": "Santiago Guadalupe", "id": "245190448", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 683, "tweet_count": 38717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LulydelMar", "name": "LoLa \u270c\ufe0f", "id": "2959738865", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 687, "tweet_count": 28939, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "4fa4f6c43ba445d", "name": "Jorge Paladino.", "id": "3368144068", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2496, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ximenitabringas", "name": "Mar\u00eda Ximena Bringas", "id": "2437052350", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1144, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "molbrek", "name": "low well", "id": "3349185292", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 136, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emilioelmoro", "name": "Emilio Elmoro", "id": "113467539", "location": "Ya no estoy all\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1585, "tweet_count": 22678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "evelissegobia", "name": "evelis segobia", "id": "391680795", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 35, "tweet_count": 25977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LomasMiru", "name": "Miru Lomas", "id": "2762147597", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 822, "tweet_count": 22099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristinajarah", "name": "cristina jara", "id": "295727375", "location": "Puerto ordaz venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2508, "tweet_count": 152402, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "VotoCalificado", "name": "Tati \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2715228358", "location": "Rep\u00fablica de C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 543, "tweet_count": 40085, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EduardoFerri6", "name": "Eduardo Ferri", "id": "997497835292590080", "location": "Santa Fe - Ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 514, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cmalass", "name": "Askatasun \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Si, se puede. \ud83d\udd90\ufe0f", "id": "2301439887", "location": "Donde pinte. Bariloche x ahora", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 810, "tweet_count": 200814, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vzerimar", "name": "Vzerimar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "151269760", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1370, "tweet_count": 71119, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "pelaopatrioton", "name": "\u264c\ufe0fMiguelo Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez W.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "139724307", "location": "En Merluzicaos ", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4959, "tweet_count": 70937, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "btorressaavedra", "name": "B\u00e1rbara Torres S", "id": "1010347988", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tiny_de", "name": "Timoteo tiny", "id": "514351241", "location": "Lisboa ", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1758, "tweet_count": 16911, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "inespedrosa_pt", "name": "In\u00eas Pedrosa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "405123394", "location": "Nas nuvens", "public_metrics": {"followers_count": 27578, "following_count": 1616, "tweet_count": 97354, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "gigiprivatte", "name": "gigi\ud83e\udd8b", "id": "139275727", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 437, "tweet_count": 55977, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "CriminalArchivo", "name": "Archivo.criminal", "id": "1074354240854867968", "public_metrics": {"followers_count": 9558, "following_count": 53, "tweet_count": 1825, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "chetoslovaka", "name": "La Blonda", "id": "1191142063376613376", "location": "El mejor lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 379, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SylvesterMarta", "name": "Marta Sylvester", "id": "3767088735", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 786, "tweet_count": 59593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisaM56_", "name": "mercedes.m", "id": "2460047262", "location": "No DM.Please\ud83d\udeab\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 33325, "following_count": 27175, "tweet_count": 654341, "listed_count": 640}}, {"verified": false, "username": "AnaMariaIturriz", "name": "Ana Maria", "id": "1102287567255490560", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 13, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drestebandiaz", "name": "Esteban Diaz", "id": "618363606", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 953, "tweet_count": 52081, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ObsComprometido", "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "id": "180793651", "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382425, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "Thayinaaa", "name": "tain\u00e1", "id": "1045987376361877505", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 1297, "tweet_count": 36320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PATO1512", "name": "pato1512", "id": "141465600", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1215, "tweet_count": 194167, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "miguxcge", "name": "miguel angel ruiz", "id": "147812741", "location": "la plata", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1869, "tweet_count": 21735, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "victs10", "name": "VICTORIA, FUERZA UCRANIA!!!!!!!", "id": "179992566", "location": "CHI LO SA", "public_metrics": {"followers_count": 9421, "following_count": 9909, "tweet_count": 149314, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "hshperu", "name": "Henry Stewart", "id": "51746782", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2833, "tweet_count": 41908, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "ManuelPons10", "name": "Manuel Pons", "id": "1122166021782212608", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1279, "tweet_count": 55664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaragnoThomas", "name": "Thomas Maragno", "id": "1191131444816547843", "location": "Spilimbergo, provincia di PN", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 268, "tweet_count": 36606, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mar__bru", "name": "mariagrazia bruzzone", "id": "447370939", "location": "roma, italy", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 1926, "tweet_count": 41306, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "SaltaTV", "name": "DanYliM \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "494622187", "location": "Salta", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1611, "tweet_count": 58709, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ProfeLagrotta", "name": "Prof Miguel Lagrotta", "id": "125774523", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 2964, "tweet_count": 96593, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "lucasalteman", "name": "Altxxd", "id": "1112407841258786817", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 257, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ritalascala", "name": "Rita Lascala", "id": "2971767178", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 779, "tweet_count": 42910, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "REINA_MENCIA", "name": "MENCIA", "id": "146519689", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 2305, "tweet_count": 451239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nbrouchy", "name": "Nestor Brouchy", "id": "148839779", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 49, "tweet_count": 229297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Monica59203872", "name": "Monica", "id": "1108508287799037953", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 276, "tweet_count": 94010, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Clausy06804234", "name": "Clausy \ud83d\udc31\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1152388879665811456", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 740, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cunumifashion", "name": "\u13a5\ud835\udd44\u00f9\u144e\u03c5\u010c\u00ae", "id": "1194448065312092161", "location": "Santa Cruz de la Sierra ", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 78, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lila12146085", "name": "Lila", "id": "1179734683120209921", "location": "Orgullosa de vivir en CABA!", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1273, "tweet_count": 47323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CuchuflitaM9", "name": "\ud83d\udd25\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud83d\udd25Anti K\ud83d\udc99\ud83c\udf85\ud83c\udf84", "id": "1154899778423132160", "location": "Misiones, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 9802, "following_count": 9962, "tweet_count": 52887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MayraS_cruz", "name": "Maya", "id": "2720258934", "location": "Hermosillo, Sonora.", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 295, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luis_60s", "name": "luis garcia", "id": "1556206579", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 3925, "tweet_count": 173116, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "FernandezAnibal", "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez", "id": "119998164", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1204464, "following_count": 1180, "tweet_count": 129312, "listed_count": 4356}}, {"verified": false, "username": "adomucassana1", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "726134198", "location": "planeta tierra Via Lactea ", "public_metrics": {"followers_count": 4845, "following_count": 4513, "tweet_count": 81091, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lyveroly", "name": "\ud83d\udc99Nica de Castello\ud83d\udc99", "id": "84318184", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 242, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yolanda_miner", "name": "SOY EL 41 % J X EL CAMBIO", "id": "892216982594084869", "location": ", Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 114336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LeonardoMadre", "name": "Leonardo , el hijo de mi madre.", "id": "1205681457735356416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1456, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alvaro_deleon20", "name": "Alvaro de leon", "id": "850154046950449152", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2698, "tweet_count": 64073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solerumposta", "name": "Solcinka Noserinde \ud83d\udcaa\ud83d\ude44\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "749754911664005120", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3700, "tweet_count": 56304, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rochaaa013", "name": "bii", "id": "1103058224125804545", "location": "013\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 323, "tweet_count": 25403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maurodibuja", "name": "Mauro Albarracin", "id": "2967878669", "location": "Villa Ballester", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 479, "tweet_count": 4749, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CiceMuro", "name": "Cicer\u00f3n Muro", "id": "220850655", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2513, "tweet_count": 23173, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jfmoriche", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66236, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "username": "taladrosilva", "name": "MarceloSilvaLarregui", "id": "2691581562", "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 4730, "tweet_count": 29451, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_claraa15", "name": "clarinha", "id": "1191401469934739458", "location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 69, "tweet_count": 26421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chiplaricel", "name": "f\u00ea \u51fb", "id": "876933305081503744", "location": "\ud81a\udd86 any pronouns \u060c \ud80c\udf62 rj . \u1be4 19", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 565, "tweet_count": 33924, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "heronpetals", "name": "gabi", "id": "2276012128", "location": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4295, "tweet_count": 110844, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Ernest_CABJ", "name": "Ernesto Bonell", "id": "256186406", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 99, "tweet_count": 81206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bri_orellano1", "name": "Bri Orellano \ud83c\udf37", "id": "716297125", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 208, "tweet_count": 18771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marce_diciembre", "name": "Marce Diciembre", "id": "4252486349", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339329, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "ebcardinal", "name": "ely", "id": "4198183773", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 364, "tweet_count": 133571, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JuliElisei8", "name": "Julita \u2747\ufe0f", "id": "1090403660394307586", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 149, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "steib_alexia", "name": "Alexia.", "id": "4254479038", "location": "intendente alvear", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 956, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "56157e5f59b2475", "name": "Humberto Sagarnaga", "id": "2674569331", "location": "La Paz, Bolivia ", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 269, "tweet_count": 24517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Prisi41Quiroga", "name": "Priscilla Quiroga S.", "id": "381206498", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 125022, "following_count": 2773, "tweet_count": 50949, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "username": "oskirocky", "name": "Oskarcito", "id": "2931689950", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1790, "tweet_count": 25396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mechi2608", "name": "Mercedes", "id": "2977327486", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2020, "tweet_count": 78318, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ppjoselui", "name": "ppjoselui", "id": "17731745", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 752, "tweet_count": 17244, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_Sergio_Cabrera", "name": "\ud83c\udfac SergioCabrera\ud83c\udf7f\ud83c\udfac\ud83d\udcad", "id": "207180450", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1000, "tweet_count": 29422, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "NetflixES", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "id": "3143260474", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2937873, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}}, {"verified": false, "username": "nelschmidt", "name": "Nel Schmidt Cornejo", "id": "84417004", "location": "Colima, Col.", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1829, "tweet_count": 87753, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "monilopez6053", "name": "\u264c\ufe0f Moni \u2014 Macri 2023\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2334200343", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1648, "tweet_count": 76524, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Herr_Osky", "name": "Oscar Valencia", "id": "306899176", "location": "Around The World  ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 495, "tweet_count": 45560, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Elmuyenojau", "name": "ArgentinodelSur", "id": "398712830", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1927, "tweet_count": 52700, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Maximil00483441", "name": "Maximiliano\u2708", "id": "906196788805324800", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 900, "tweet_count": 106058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dora_isis", "name": "Isis Mu\u00f1oz", "id": "274769027", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 760, "tweet_count": 14373, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marvferreyra", "name": "Marcela", "id": "2860635684", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 226, "tweet_count": 2484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "McKennaSG1", "name": "Marcie McKenna SG1", "id": "2777549749", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 905, "tweet_count": 161200, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JoanaRo15627469", "name": "Joana Rosa", "id": "919660647318777861", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2389, "tweet_count": 28123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uli_cassilva", "name": "@opropriouli", "id": "1184262696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8839, "following_count": 3145, "tweet_count": 150020, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "goudgino", "name": "Roberto J. Mart\u00ednez", "id": "190494265", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1254, "tweet_count": 269162, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "BazanClaudina", "name": "Clau\ud83e\udd82", "id": "2730076461", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 396, "tweet_count": 5062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anibalcampana", "name": "Anibal Campana \ud83c\udf4b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "391775770", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 483, "tweet_count": 106712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carias1965", "name": "Claudio Arias", "id": "593881814", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 668, "tweet_count": 37501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Katjktp", "name": "Kat Triana Jktp", "id": "128378328", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2770, "tweet_count": 22552, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "Vilma_Rosario", "name": "Vilma - Rosario \u2764\ufe0f", "id": "212675280", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 3875, "tweet_count": 172417, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Pachecoleo0", "name": "Leonardo", "id": "394615940", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 455, "tweet_count": 19401, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Khawanaa01_", "name": "Khaa\u2728", "id": "936665251679961089", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 958, "tweet_count": 52069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "McOchenta", "name": "LA CAJA MAGICA \u00ae", "id": "434418672", "location": "SANTA FE DE LA VERA CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 3439, "tweet_count": 23566, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "capofiguretti", "name": "CristianF.Caponnetto", "id": "124885826", "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 920, "tweet_count": 50950, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "valentinofileto", "name": "Nicolas", "id": "770323122478256128", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 605, "tweet_count": 163770, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "EduMera_tw", "name": "E d u\u0365 \u0363 \u036b\u2022AR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4204684420", "location": "\ud83d\udc33P\u209ca\u2095t\u2090a\u2099g\u2096o\u209bnia \ud83c\udfde Natural\ud83c\udf32", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1606, "tweet_count": 35542, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mabe46320375", "name": "i'mbeatriz", "id": "1114892334087528448", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 30, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arturmoreno0", "name": "Artur Costa", "id": "784095336985927681", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1203, "tweet_count": 904, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DC92369392", "name": "DC", "id": "1082609647008337920", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 117, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "choni_dezeo", "name": "\ud83d\udd90 Del 41% MM es el Lider", "id": "3130237719", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 3014, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GracielaTorr", "name": "Graciela Torres", "id": "597689032", "location": "@gratb", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 715, "tweet_count": 3153, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nanchulandia", "name": "nanci graciela vanni", "id": "1934836188", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 161, "tweet_count": 8953, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Patritonelliho2", "name": "Patritonelli@hotmail", "id": "1202648139020357635", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 43, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_QBSLC_", "name": "Pablo", "id": "1196494897089527808", "location": "Mza GC", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 436, "tweet_count": 12339, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarisaNiemiz", "name": "Marisa Niemiz", "id": "1663302181", "location": "Rosario.Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 491, "tweet_count": 326061, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "lazywzird", "name": "Sara", "id": "1183842033384984579", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 652, "tweet_count": 30432, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CeliStella", "name": "stella celi", "id": "3400652687", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 6677, "tweet_count": 203852, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "NormaGiase", "name": "Chola", "id": "952345723", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 352, "tweet_count": 16676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Glamarasu1", "name": "Glamarasu \ud83d\udcaa\ud83d\udc08\ud83d\udc2f\ud83d\udc8b\ud83d\udc97 (SAY YOU, SAY ME)", "id": "1183202855106338816", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1052, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MMascaya", "name": "Mario Iba\u00f1ez Mascaya", "id": "1067179554349899776", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 32, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fedramorsa", "name": "Loli", "id": "4851995213", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 424, "tweet_count": 34266, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "uruguay_argenta", "name": "si el 93% apoya FF, yo soy del 7%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "3188119933", "location": "....", "public_metrics": {"followers_count": 8740, "following_count": 7666, "tweet_count": 28057, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Parras76", "name": "Rogelio Li\u00f1an", "id": "311525567", "location": "Monclova Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 695, "tweet_count": 90478, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "politicomx", "name": "Pol\u00edtico MX", "id": "137474821", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 147014, "following_count": 506, "tweet_count": 283216, "listed_count": 1143}}, {"verified": false, "username": "_fbrss", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1168380908833054720", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 210, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diegobartolomeo", "name": "Die\u00bb", "id": "125406369", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 542, "tweet_count": 4724, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Euumanu7", "name": "\ud83d\udc9c", "id": "4334160083", "location": "Manuella\ud83e\udd70 Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 877, "tweet_count": 70009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adriana20quirog", "name": "Adriana Quiroga", "id": "440669824", "location": "Merlo,buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 898, "tweet_count": 21014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manolei1", "name": "Manuel Q", "id": "180455133", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1419, "tweet_count": 182149, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LaSantaApolonia", "name": "Santa Apolonia", "id": "1376973343", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 516, "tweet_count": 70391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PlataApaza", "name": "SUDAM\u00c9RICA PorSiempre", "id": "869730755118845952", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 371, "tweet_count": 197675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fabu63", "name": "Fabyana M", "id": "146910819", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 95, "tweet_count": 4210, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mchetmich", "name": "Chin_Cha\u270b", "id": "760668224", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 5002, "tweet_count": 43809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KellyKellySaab", "name": "Kelly", "id": "2430503850", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4509, "tweet_count": 164532, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "arg_nicoletta", "name": "ArgNicoletta", "id": "1177972511671234562", "location": "Costa Atlantica, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 6292, "tweet_count": 105101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "polilla_silva", "name": "Polilla Da Silva", "id": "1189434287361318913", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 502, "tweet_count": 33616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PiccardCapitan", "name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "293855621", "location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93671, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gruasyequipos1", "name": "TIT\u00c1N", "id": "3347141871", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 269, "tweet_count": 6592, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "leonardopaz1969", "name": "leonardo paz", "id": "1793506855", "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2851, "tweet_count": 401243, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Fredmunhaussen", "name": "eldoc", "id": "89491354", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 74, "tweet_count": 17627, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Bostero6CopasL", "name": "Ernesto Am\u00e9ndolara", "id": "849369915954016257", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma De Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 8364, "following_count": 8414, "tweet_count": 47908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AraCriBib", "name": "Araceli", "id": "1401427849", "location": "Palermo. Buenos Aires  ", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2501, "tweet_count": 39943, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sophieantonini", "name": "S \ud83c\udf3c P H I E", "id": "302184353", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 350, "tweet_count": 65890, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hernanpalo", "name": "Her.antiperonia", "id": "723478814", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597252, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "AliciaB36527418", "name": "AliBeaGon\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "994366160794726400", "location": "San Miguel Arc\u00e1ngel, BsAs\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4000, "tweet_count": 53543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuarezCesarMD", "name": "Suarez", "id": "630828182", "location": "Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 430, "tweet_count": 36132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlfredoKR30", "name": "alfredocandiaramos", "id": "408117733", "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "plazavea", "name": "plazaVea", "id": "21894381", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 98281, "following_count": 1135, "tweet_count": 11718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estelamartinoli", "name": "Estela Martinoli", "id": "532958320", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 86, "tweet_count": 29506, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elnotellevo", "name": "+ Oligarca que NUNCA", "id": "577281457", "location": "del otro lado de los K", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 626, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eazocar_", "name": "Elizabeth\u2728", "id": "193164945", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 293, "tweet_count": 18349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miaucostenio", "name": "Spooky Exhausted Meow \ud83c\udf83", "id": "1025481246", "location": "Tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 625, "tweet_count": 33609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Osqui2222", "name": "Bre-tt Sinclair", "id": "3409316229", "location": "Par\u00eds, Nantes: Francia", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 5008, "tweet_count": 114321, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DexteraDomini1", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Victoria #FechadoComBolsonaro22.", "id": "1030192832626221056", "public_metrics": {"followers_count": 7883, "following_count": 4551, "tweet_count": 148429, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403630, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "rodrigopohyu", "name": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f \u1d18\u1d0f\u029c\u028f\u1d1c", "id": "42515359", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2030, "tweet_count": 51660, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "robertooberst", "name": "roberto oberst", "id": "502097121", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 454, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "resusano", "name": "Susano", "id": "1070859391593840640", "location": "Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1160, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuidoMercadoGil", "name": "Guido Mercado Gil", "id": "696399868093456385", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 267, "tweet_count": 21525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InfanteCarlosS", "name": "Carlos Samuel infante", "id": "931775323892527105", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "gon_fernandess", "name": "Fernandes", "id": "1188964891287343104", "location": "Lourinh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 189, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__sxntos__", "name": "\ud83c\udccf", "id": "1109587479085101057", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 241, "tweet_count": 13547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anaRombo", "name": "Ana Mar\u00eda Rombol\u00e1", "id": "2821056450", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 176, "tweet_count": 30236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blerka08", "name": "Manicomio22 \ud83c\udf7b\ud83d\udcaa", "id": "2380574449", "location": "Kongourbano", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 665, "tweet_count": 287888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notyourgiu", "name": "giu", "id": "2576115421", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 592, "tweet_count": 86931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CristinaLobsan2", "name": "Cristina Costa", "id": "885910502421012481", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4418, "tweet_count": 193029, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlmadaSilivia", "name": "SILVIA \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4230090022", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 4942, "tweet_count": 124312, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "pepeu445", "name": "Pepeu", "id": "268952176", "location": "Mendoza Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 359, "tweet_count": 129680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EBastons", "name": "Ancho de Bastons", "id": "1120344175168446465", "location": "Rio de La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 517, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosariopiombo", "name": "Rosario L\u00f3pez piombo", "id": "226340611", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 178, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria_Tetefaj", "name": "TET\u00c9 FAJRE", "id": "1118884618600615937", "location": "TUCUMAN,me un\u00ed a tw en 1918", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2816, "tweet_count": 179477, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RicardoBenitoL2", "name": "Ricardo Benito Lezcano", "id": "1133755350295961600", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 99, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ceciliaetcheve1", "name": "flauta dulce", "id": "1165948202002071552", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7234, "following_count": 7841, "tweet_count": 69264, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "udok2016", "name": "REP\u00daBLICA JSM", "id": "767556425585393665", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1132, "tweet_count": 110627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GladysOtero14", "name": "Gladys Otero", "id": "767734483932028929", "location": "bs.as", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1465, "tweet_count": 168704, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mabelendc", "name": "Bel\u00e9n", "id": "138211950", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 275, "tweet_count": 19832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milly_taffner", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "881631732251975680", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 459, "tweet_count": 21536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lionelgael", "name": "Lionel", "id": "819674060745572354", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 174, "tweet_count": 8445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giothay_7", "name": "Thayn\u00e1", "id": "1144010550734708736", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 693, "tweet_count": 19168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISoyDaann", "name": "Astroboy666\u26a1\ufe0f", "id": "542997826", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 649, "tweet_count": 33422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonardoChetto", "name": "LeonardoChetto", "id": "1152761701932158978", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1439, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elenamonzon4", "name": "elena monzon", "id": "885937609444401152", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1735, "tweet_count": 224464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Samurai_Rojo", "name": "Samurai Rojo", "id": "344465281", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1292, "tweet_count": 8051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mersellita", "name": "Merce", "id": "2361768216", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 503, "tweet_count": 39367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noemi48277443", "name": "Noemi", "id": "1188655973017309184", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 82, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zamudiojuanjo1", "name": "JUANJO ZAMUDIO", "id": "3158169548", "location": "Andalucia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 140, "tweet_count": 4828, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Resilente_", "name": "Resilente \ud83d\udca1\ud83c\udf31", "id": "1207834172695416839", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 119, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hendless_", "name": "Rubens", "id": "33902002", "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 382, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alecal051", "name": "Jamas K", "id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jjavizz", "name": "jjavizz", "id": "198670308", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 715, "tweet_count": 8054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuillermoPilar", "name": "Ya\u00f1ez", "id": "56259879", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 183, "tweet_count": 33575, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Fuimosel46", "name": "Somos M\u00e1s \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "827396450", "public_metrics": {"followers_count": 8722, "following_count": 4098, "tweet_count": 53845, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "BrendaEirin", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Brenda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1162168715556864000", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 4006, "tweet_count": 18685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natacha_britto", "name": "Naty \ud83e\udd8b", "id": "1038938562870353920", "location": "No seu \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 672, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grichu78", "name": "gri", "id": "585424332", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1770, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theycallmepedro", "name": "ph", "id": "571610548", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 266, "tweet_count": 54896, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "saralycorreia7", "name": "Sarinha \u2720", "id": "1134186667953315840", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 2131, "tweet_count": 63143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "normalobo45", "name": "Angie Lobo", "id": "3702225503", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 59848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diazflocco", "name": "No tengo nombre", "id": "37083887", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 522, "tweet_count": 12249, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SoteloJorgelina", "name": "Jorgelina", "id": "1210338726", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 663, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beatrizlejarza2", "name": "Beatriz", "id": "1052528083532693504", "location": "Mendoza, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1164, "tweet_count": 49787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorandi5", "name": "V\u00edctor Le\u00f3n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2734410029", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 693, "tweet_count": 84369, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Carlos72500392", "name": "Carlos", "id": "1069944970881232896", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 640, "tweet_count": 15018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erikacostaa12", "name": "\ud83d\udc99", "id": "927585594506694657", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 592, "tweet_count": 76852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DonVascolet", "name": "Don Vascolet\ud83d\udc53\ud83d\ude9c\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1454799810", "location": "San Miguel del Monte, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 8246, "following_count": 2999, "tweet_count": 135533, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Luciigrfresne", "name": "Luci", "id": "1879690388", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 205, "tweet_count": 41763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cap_Simbad", "name": "Hector Acevedo", "id": "201852989", "public_metrics": {"followers_count": 12324, "following_count": 11700, "tweet_count": 77540, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Flor_de_Gorila", "name": "Pa\u00eds Subrogante de Venezuela", "id": "144552227", "location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2502, "tweet_count": 93382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KevinGinter1", "name": "Kevin Ginter", "id": "457849805", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 964, "tweet_count": 8801, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sir_Jarry", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcfb \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udd02, \ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea", "id": "1461234967", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 11036, "following_count": 11236, "tweet_count": 134236, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Jack_flax", "name": "Clean Is Good", "id": "449714289", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2195, "tweet_count": 163278, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "soundxndvision", "name": "Jude.", "id": "1101495978920677377", "location": "ny ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 58, "tweet_count": 9638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JocyJr", "name": "o problema da academia", "id": "51519978", "location": "FORA BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 420, "tweet_count": 210796, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lacostegraciel1", "name": "graciela lacoste", "id": "4627490260", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 297, "tweet_count": 28317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "9f52e20b7f144bf", "name": "Graciela Noemi", "id": "4562131403", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 3760, "tweet_count": 25831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tamylema2", "name": "Tamy", "id": "2719616677", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 374, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Claudia77846898", "name": "Claudia Fabiana Funes", "id": "1197114969545945093", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 86, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "graoms", "name": "Grace \ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "183084981", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1630, "tweet_count": 106003, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Tomiii22xT", "name": "tomi", "id": "968863459", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 490, "tweet_count": 14716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KARMARALONSO", "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "2993107509", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 5274, "tweet_count": 312642, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "capitanmorocho", "name": "ali turry", "id": "2281440517", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 105, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rx_toledo_23", "name": "OmarToledo", "id": "133794290", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 679, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flou63", "name": "Nando", "id": "279341001", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 253, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErgaOmnesvitae", "name": "Erga Omnes", "id": "2335867298", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gauch0", "name": "Augusto", "id": "160364443", "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 411, "tweet_count": 8473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RolandoRH", "name": "Rafael Rolando", "id": "121740889", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 262, "tweet_count": 12452, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariangmadeo", "name": "Agus Garcia Madeo", "id": "207328443", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 100, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DGawr", "name": "Dominik Gawron \ud83c\udf65", "id": "159902110", "location": "Wroc\u0142aw, Polska", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 998, "tweet_count": 85958, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "AndreCastiel", "name": "Andr\u00e9 Castiel", "id": "51937347", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 313, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EliVieiraJr", "name": "Eli Vieira", "id": "1076891934474620934", "public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "wd_Fonseca", "name": "Walter Fonseca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "396149001", "location": "Bah\u00eda Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 836, "tweet_count": 359538, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "amazona_arg", "name": "Marta Ge", "id": "2163837679", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 2951, "tweet_count": 85320, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DaLazro", "name": "Daniel Lazro", "id": "1390533390", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1349, "tweet_count": 20834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yellowstar1love", "name": "Star5 #Disidente", "id": "473194490", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2719, "tweet_count": 457582, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "inakimex", "name": "I\u00f1aki  Vel\u00e1zquez", "id": "57550563", "location": "En el ombligo de la luna CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1409, "tweet_count": 120778, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "sbcacci", "name": "suross", "id": "879862680", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3294, "tweet_count": 136630, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "giovannapozza", "name": "Giovanna Pozza", "id": "68033778", "location": "Bento Gon\u00e7alves RS", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1896, "tweet_count": 53234, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SolRuizMoreno", "name": "SOLANA", "id": "320919577", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 100, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TimJacks4", "name": "Savino Navarro", "id": "973989516649345024", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 9405, "tweet_count": 146083, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JoaquinBarros27", "name": "JOACO\uea00", "id": "186328651", "location": "Posadas / Misiones / Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1951, "tweet_count": 204117, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "KarlosRovira", "name": "Karlos A Rovira \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "383857045", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6661, "following_count": 6312, "tweet_count": 125345, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Tonia073", "name": "AEM", "id": "1689300336", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1172, "tweet_count": 65204, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Carlaa_1993", "name": "Carla", "id": "801547581755183105", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6950, "following_count": 1112, "tweet_count": 28779, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "gastonfcb_", "name": "ACRU1", "id": "1976473950", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 388, "tweet_count": 81069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Bertorey_", "name": "Jax Teller", "id": "3900451467", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1023, "tweet_count": 33030, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "madariagalucas3", "name": "Lucas Madariaga", "id": "3229505314", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 4949, "tweet_count": 39306, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Nekito_85", "name": "Neko", "id": "426314065", "location": "Buenos  Aires", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 56, "tweet_count": 10106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cienlunas2", "name": "Cienlunas", "id": "1165451914693304320", "location": " Boca Juniors \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4214, "tweet_count": 141375, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gcerveravalee", "name": "Gaby Cervera Vale\u00e9", "id": "447466448", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 10233, "following_count": 1912, "tweet_count": 145247, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "superchanito", "name": "Nano \ud83d\udd90 #PeronismoBacteriaPol\u00edtica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "id": "71080518", "location": "Capital Federal, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 4998, "tweet_count": 354672, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Octaviosastre", "name": "Octavio Sastre", "id": "260394332", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4952, "tweet_count": 54107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iaccinoluca", "name": "Luca Iaccino", "id": "4816672577", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 99, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Creme_de_cebola", "name": "Pingu, VAI VER O PARAMORE!!!", "id": "1196247339905798145", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 289, "tweet_count": 6595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorenaecbr", "name": "Lore", "id": "574150637", "location": "Belgrano, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 5106, "tweet_count": 32234, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "D1EGOMENDE2", "name": "Diego", "id": "1148447912", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 339, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LOPISTA", "name": "\ud83d\udeb4 JuanVicenteL\u00f3pez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "185743772", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3577, "tweet_count": 408542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosadeLejos6", "name": "LA UNICA Y AUTENTICA", "id": "972090618", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "DEBORASUNICO", "name": "DEBORA SUNICO", "id": "215709410", "location": "Buenos Aires City Region", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 135, "tweet_count": 7424, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Logan_Tux", "name": "Juan Pablo Michelino", "id": "2303682444", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 134, "tweet_count": 2006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Carozo57035065", "name": "Carozo", "id": "1088140556100923399", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1861, "tweet_count": 18341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chelo_ag", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Marcelo  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "199937017", "location": "Campana, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2912, "tweet_count": 191699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Volteriano1", "name": "Agust\u00edn", "id": "718646188560531456", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 583, "tweet_count": 150857, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Rampancho", "name": "R F Romero", "id": "261737988", "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 855, "tweet_count": 36755, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "capttainbonnie", "name": "ivina", "id": "832356031145578497", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 85261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "little_fonte", "name": "Serena", "id": "1112620460", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 417, "tweet_count": 101690, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MillieReale2", "name": "Millie Reale", "id": "1188962607207768064", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 69, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fmarinl63", "name": "Timirindo", "id": "457468040", "location": "miami fl", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 236, "tweet_count": 129349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apontev1", "name": "Vilda Aponte", "id": "4818806993", "public_metrics": {"followers_count": 10842, "following_count": 10807, "tweet_count": 262656, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MiriamRaquelmi1", "name": "Miriam Raquel@miru2015", "id": "995707594948988929", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2625, "tweet_count": 89200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WilsonAlonsoPe2", "name": "Wilson Alonso Perdomo Ochoa", "id": "1074017781610414084", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 108, "tweet_count": 31686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Montesof", "name": "Sof\u00eda Montenegro", "id": "302315842", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "sarah1992dc", "name": "Willy Carry", "id": "442053187", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108788, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "juantello086", "name": "Juan Tello", "id": "4433119455", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 629, "tweet_count": 30601, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rodmasf", "name": "Rodrigo Mas", "id": "205737695", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "patriciamabelta", "name": "Patricia Mabel Tapia.\u2665\ufe0fMM2023", "id": "374867059", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1263, "tweet_count": 62801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "elbuhito", "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez", "id": "52360305", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2468, "tweet_count": 181114, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "karumar70", "name": "KaRu", "id": "761863878", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 869, "tweet_count": 106501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DraSuMar", "name": "Su", "id": "50936253", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 563, "tweet_count": 201114, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "marcelomack87", "name": "Marcelo Nascimento", "id": "3931115008", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 224, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peto1214", "name": "Jorge Gabardini", "id": "2580985596", "location": "Argentina Resistencia Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 231, "tweet_count": 50896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "desdelasaulasx", "name": "Pablo Demarchi", "id": "437062953", "location": "Embalse (C\u00f3rdoba), Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20161, "following_count": 13100, "tweet_count": 95752, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "adrianmolfino", "name": "adrian", "id": "289672379", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 570, "tweet_count": 49742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DebyHaber", "name": "Deby Haber", "id": "1096199752360906753", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1146, "tweet_count": 53502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorge56315361", "name": "Jorge Rangel Beltran", "id": "903406208014585860", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 215, "tweet_count": 26155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClauSilvero2", "name": "#FrenteDeTodos", "id": "787239459771322368", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 7010, "following_count": 7482, "tweet_count": 331539, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LaBandaDiario", "name": "labandadiario@gmail.com", "id": "229947957", "location": "La Banda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 876, "tweet_count": 195425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patriciavalver9", "name": "patricia valverde", "id": "1380974449", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 342, "tweet_count": 42064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ju_jumantovani", "name": "Julia Mantovani \ud83c\udf40", "id": "213438281", "location": "F\u00e9 no que vier", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 640, "tweet_count": 62089, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elgaditanoarg", "name": "Javier Godino", "id": "136104640", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 863, "tweet_count": 28550, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "SANDRAF19612424", "name": "SANDRA FERNANDEZ", "id": "1332645397", "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 304, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luismberlanga", "name": "Luis M. Berlanga", "id": "550560155", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 502, "tweet_count": 58837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bragagnolo_ana", "name": "\ud83d\udc9cAna\ud83d\udc9c", "id": "845799698426462208", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 714, "tweet_count": 38663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kawhuimpy", "name": "kawhuimpy \ud83c\udf10", "id": "262957058", "location": "En todas partes...", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 783, "tweet_count": 80978, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "cocinademeg", "name": "cocinademeg", "id": "618275518", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 739, "tweet_count": 11936, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MnfNfer14", "name": "LasFloresdelMal", "id": "747896070", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 212, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vilmapooh", "name": "Vilmapooh", "id": "358149935", "location": "Puerto Rico, CT, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1054, "tweet_count": 504330, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "juanferi3001", "name": "Juan Felipe Ricardo", "id": "3122630159", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 674, "tweet_count": 37901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danilopadua", "name": "Danilo P\u00e1dua", "id": "52320604", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1614, "tweet_count": 117764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "san_vivi_", "name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1939348687", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neurobuilder", "name": "Roberto Arturo Moya", "id": "153120266", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2230, "tweet_count": 53933, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "RossettiAguss", "name": "elke mado", "id": "1154302705978003456", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 93, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yosoy_Laury", "name": "Laury\u270c\ud83c\udffd", "id": "833907972", "location": " Bonaerensa , Argentina \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 34383, "following_count": 25237, "tweet_count": 271201, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "eucarol61", "name": "ana caroline.", "id": "924389841525231621", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 473, "tweet_count": 30041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anaclaramunoz02", "name": "Ana Clara Mu\u00f1oz", "id": "824751500413001728", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 228, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Scotchkarma", "name": "Vito", "id": "172588188", "location": "@Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1567, "tweet_count": 12175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EarlWagnerYo", "name": "Dougie Jones \ud83d\udc9a", "id": "209692728", "location": "Reino Unido (UK)", "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 519, "tweet_count": 361324, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "IchBinChekov", "name": "Don CheKov", "id": "350173174", "location": "Hamburg / Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 375, "tweet_count": 3919, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "elnegritobajo", "name": "bajitonegro", "id": "421500388", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 192, "tweet_count": 10791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "melumelisa33", "name": "Vamos mi pais\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "2750416138", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1085, "tweet_count": 11019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pocha_de", "name": "Pocha De Sexy", "id": "236548886", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 287, "tweet_count": 13645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dcevampiro", "name": "German", "id": "105228711", "location": "Reino del terror Beccar ", "public_metrics": {"followers_count": 18572, "following_count": 500, "tweet_count": 346927, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "_MissAntropa_", "name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3", "id": "33573158", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384162, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "cejasthamir", "name": "Thamir", "id": "896525489854189570", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 503, "tweet_count": 10175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adripes", "name": "Adriana..", "id": "152540807", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 753, "tweet_count": 35972, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RIDDICK_DARO", "name": "2030 Fin del Peronismo. Argentina resurge", "id": "843523687", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1415, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_oscuro", "name": "no-cierro-grieta", "id": "3084877168", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2553, "tweet_count": 182261, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "patito164", "name": "Patricia", "id": "1099713819805450245", "location": "Bolivia ", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 33, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chechi1403", "name": "Chechu1403", "id": "136022598", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 206, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elzeide", "name": "((Ernesto ElZeide)))", "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "lacazo67", "name": "\u03b5\u0457\u0437 Dra Queen \u03b5\u0457\u0437", "id": "193593911", "location": "Neuquen", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 891, "tweet_count": 22655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MO_NICA22", "name": "MONICA \ud83d\udc13\ud83d\udc31\ud83c\udf40\u2653\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2824324022", "location": "ARGENTINA ,Tigre pcia.de Bs.As", "public_metrics": {"followers_count": 7673, "following_count": 7783, "tweet_count": 132595, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "nacris01", "name": "Ana", "id": "885665918327676928", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1091, "tweet_count": 15517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GustavoKotogian", "name": "Gustavo Kotogian", "id": "1677249924", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 582, "tweet_count": 19056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dingiringin", "name": "DINGIRIGIN\u2122", "id": "971531499999846401", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 125, "tweet_count": 5348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dsaavedra2097", "name": "Daniela Alejandra \ud83d\udda4", "id": "874371513385877509", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 4963, "tweet_count": 215987, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1208837768312508416", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1472910872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z"}, {"id": "1208867696177082369", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "lang": "es", "author_id": "33989170", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z"}, {"id": "1208814316360798209", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z"}, {"id": "1208872735436410882", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Xsp3ScmH6p", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3697409897", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Xsp3ScmH6p", "expanded_url": "https://twitter.com/margaritapolim1/status/1208872735436410882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsp3ScmH6p", "media_key": "3_1208872728742285316"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872735436410882"], "created_at": "2019-12-22T22:11:34.000Z"}, {"id": "1208800151168520192", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "721867242242228224", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z"}, {"id": "1208802099137527810", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z"}, {"id": "1208879114687520769", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/deKEmSoAOc https://t.co/LJvrYEctmc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194360873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/deKEmSoAOc", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/LJvrYEctmc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorvitale19/status/1208879114687520769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJvrYEctmc", "media_key": "3_1208879105627820032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208879114687520769"], "created_at": "2019-12-22T22:36:55.000Z"}, {"id": "1208807863008796677", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "1281596280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z"}, {"id": "1208565158253137921", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "1059268927669391365", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z"}, {"id": "1208874488726724613", "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "213840361", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z"}, {"id": "1208868798759133184", "text": "um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia EH EXPLORA\u00c7AO (MATA) peito de pl\u00e1stico EH A PORRA DUM &gt;silicone&lt; COMPRENSADO https://t.co/xeellQlDxR", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "586882087", "edit_history_tweet_ids": ["1208868798759133184"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/xeellQlDxR", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1208789993881309184", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:55:55.000Z"}, {"id": "1208808274344235008", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "25992212", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z"}, {"id": "1208867927480504320", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "366841127", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z"}, {"id": "1208835323062558731", "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "87751887", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z"}, {"id": "1208217020849958913", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "lang": "es", "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z"}, {"id": "1208549566406115329", "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "67191674", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z"}, {"id": "1208411467848007680", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "68861723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z"}, {"id": "1208843782168428545", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976836928405430272", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z"}, {"id": "1208863385854590977", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1208863385854590977"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:34:25.000Z"}, {"id": "1208821335402729477", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154170746", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z"}, {"id": "1208835886647062534", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z"}, {"id": "1208857890846588931", "text": "ontem quando tocou kream na solta o beat todo mundo dan\u00e7ando no poste q o guilherme caiu = tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "797552808727814144", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "kream"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208857890846588931"], "created_at": "2019-12-22T21:12:35.000Z"}, {"id": "1208834432959950850", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "904773428263211008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z"}, {"id": "1208791219704401923", "text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118573667456360448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z"}, {"id": "1208838930315071488", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "88469551", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z"}, {"id": "1208876831023206404", "text": "@IsmaelVRA @chnspfc @lopesPrudente @FotosDeFatos O nazismo era melhor que o comunismo!? N\u00e3o existe isso,  o problema \u00e9 ter um ditador e pessoas que o sancione no poder. Pode ter qualquer regime, os Cr\u00e1pulas ir\u00e3o fazer o horror acontecer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "302941565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208872418380537863"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IsmaelVRA", "id": "1093282450673987586"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopesPrudente", "id": "160904520"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.597, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876831023206404"], "in_reply_to_user_id": "1093282450673987586", "created_at": "2019-12-22T22:27:51.000Z"}, {"id": "1208826385092857856", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241279998", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z"}, {"id": "1208876568174612481", "text": "Fique sabendo da morte do Bira ai fui no youtube relembrar a entrevista que eu dei la no J\u00f4 Soares e tal e n\u00e3o achei mais de jeito nenhum........... td deletado \ud83d\ude15\ns\u00f3 achei isso https://t.co/6cmweUpOuy", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 169, "like_count": 1480, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "author_id": "20166847", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Bira"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4 Soares"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/6cmweUpOuy", "expanded_url": "https://twitter.com/naosalvo/status/1208876568174612481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cmweUpOuy", "media_key": "7_1208876521928175618"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208876568174612481"], "created_at": "2019-12-22T22:26:48.000Z"}, {"id": "1208776478281928704", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "65444625", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z"}, {"id": "1208796222116564996", "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "294150384", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z"}, {"id": "1208868686917963779", "text": "@LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le reclaman los 2,1 millones que, a juicio de Hacienda, el literato debe al Fisco, esto si es ser suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327084254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Tributaria"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868686917963779"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:55:29.000Z"}, {"id": "1208703153052561408", "text": "Via @Apsu (Asociacion para la prevencion y apoyo afectados por Suicidio https://t.co/BUJcsmMaz9) \u201cCompartimos las recomendaciones de la OMS a los medios de comunicaci\u00f3n para tratar las noticias sobre #suicidio\u201d : https://t.co/UPhipFlaWR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277705059", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BUJcsmMaz9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/APSU-Asociaci%C3%B3n-para-la-prevenci%C3%B3n-y-apoyo-afectados-as-por-suicidio-1852700018109972/", "display_url": "facebook.com/APSU-Asociaci%\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/APSU-Asociaci%C3%B3n-para-la-prevenci%C3%B3n-y-apoyo-afectados-as-por-suicidio-1852700018109972/"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/UPhipFlaWR", "expanded_url": "https://www.newtral.es/wp-content/uploads/2019/09/OMS-C%C3%B3mo-informar-de-la-conducta-suicida.pdf", "display_url": "newtral.es/wp-content/upl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 209, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208703153052561408"], "created_at": "2019-12-22T10:57:42.000Z"}, {"id": "1208537270858534913", "text": "@Malapalabrero aparte de su apoyo en votos y trabajo a alguien no se le conocen negociados como a Quesquen o el tio George, lo que nos hace preguntar \u00bfen que clase de cochinada estar\u00e1 metido? porque que lo esta, lo esta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208533561231454208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208537270858534913"], "in_reply_to_user_id": "17942941", "created_at": "2019-12-21T23:58:33.000Z"}, {"id": "1208818988920127489", "text": "@ensustrece Bueno, el suicida vivia en su mundo paralelo, donde el\" Seguia siendo el Rey\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868835341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208800097691000832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208818988920127489"], "in_reply_to_user_id": "124843312", "created_at": "2019-12-22T18:38:00.000Z"}, {"id": "1208814944961126401", "text": "@Antibobo Te aviso que eso no se llama \"obsecuencia\" como pusiste en otra respuesta. Es simple publicidad de actos p\u00fablicos. No hacerlo es suicida, porque pol\u00edtica que no se informa es pol\u00edtica que no existe... y deber\u00eda hacerse por todos los canales posibles. Es se\u00f1al que aprendimos algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796146229340213252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208644027115069441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Antibobo", "id": "261058007"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208814944961126401"], "in_reply_to_user_id": "261058007", "created_at": "2019-12-22T18:21:56.000Z"}, {"id": "1208851239154454529", "text": "Y no sabe cu\u00e1nto!!\n\nEl escritor peruano habl\u00f3 de la vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n#GeniosDelVoto\nhttps://t.co/ioczXZ6MQX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720195575690457088", "edit_history_tweet_ids": ["1208851239154454529"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ioczXZ6MQX", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:46:09.000Z"}, {"id": "1024131524462030848", "text": "O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu livro de cabeceira \u00e9 o do torturador Brilhante Ustra. O problema do dito n\u00e3o \u00e9 de pol\u00edtica: \u00e9 de car\u00e1ter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 1318, "like_count": 23431, "quote_count": 379}, "lang": "pt", "author_id": "25858078", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.2668, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1024131524462030848"], "created_at": "2018-07-31T03:15:57.000Z"}, {"id": "1208875340136878089", "text": "Sim eu milito anti padraozin idai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "in", "author_id": "3068363639", "edit_history_tweet_ids": ["1208875340136878089"], "created_at": "2019-12-22T22:21:55.000Z"}, {"id": "1208751828625764352", "text": "Voc\u00ea..., https://t.co/YJGWBhthHR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123710016", "edit_history_tweet_ids": ["1208751828625764352"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/YJGWBhthHR", "expanded_url": "https://twitter.com/RoseDBarros/status/1208751828625764352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJGWBhthHR", "media_key": "3_1208751808132395021"}]}, "created_at": "2019-12-22T14:11:08.000Z"}, {"id": "1208875444726095872", "text": "@Thiago_Idalgo Cara, eu gostei.Tava achando meio \"vazio\" at\u00e9 o meio, mas caramba, mesmo com alto teor fanfic, eu me emocionei ( nem pelos fanservices, mas por todo o clima de aventura).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1279039021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208872892873805824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Thiago_Idalgo", "id": "410484677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208875444726095872"], "in_reply_to_user_id": "410484677", "created_at": "2019-12-22T22:22:20.000Z"}, {"id": "1208788379866939393", "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "28972419", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z"}, {"id": "1208724513216716800", "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1010347988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z"}, {"id": "1208874598051254272", "text": "@zelita258 @tiny_de @sirluso Podemos, sim: o \"sentimento\" que leva algu\u00e9m a matar n\u00e3o nunca \u00e9 amor: pode ser sentido de posse, egocentrismo delirante, \u00f3dio, raiva, frustra\u00e7\u00e3o e auto-centramento. Sobre a v\u00edtima, n\u00e3o lhe ocorre uma palavra?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "405123394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208873751229747205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zelita258", "id": "2220021309"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "tiny_de", "id": "514351241"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "sirluso", "id": "43767463"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874598051254272"], "in_reply_to_user_id": "2220021309", "created_at": "2019-12-22T22:18:58.000Z"}, {"id": "1208784755552129024", "text": "Padre lanza a su hija del 4 piso del Sambil Caracas y luego se suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo, video sensible. https://t.co/ytv3YjFSVC", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074354240854867968", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5104, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ytv3YjFSVC", "expanded_url": "https://twitter.com/CriminalArchivo/status/1208784755552129024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytv3YjFSVC", "media_key": "7_1208784654356099072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208784755552129024"], "created_at": "2019-12-22T16:21:58.000Z"}, {"id": "1208478843234930688", "text": "Adem\u00e1s los mezquinos de siempre solo hablan del primer gobierno de AGP. Es como que a Churchill solo lo ataquen por Dunkerke obviando que gan\u00f3 la guerra", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 527, "like_count": 1239, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208478843234930688"], "created_at": "2019-12-21T20:06:23.000Z"}, {"id": "1208870864814522370", "text": "@MaragnoThomas @FT Il post su Facebook, che ti consiglio di leggere tutto, e che poi \u00e8 arrivato monco su Twitter, riportava la notizia data da @FT di quel l\u2019accordo  fra sindaci di Budapest,Praga, Varsavia e Bratislava, in opposizione ai loro governi nazional-populisti. Fine. Poi  immagina pure.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "447370939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208815274021007360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaragnoThomas", "id": "1191131444816547843"}, {"start": 15, "end": 18, "username": "FT", "id": "18949452"}, {"start": 143, "end": 146, "username": "FT", "id": "18949452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870864814522370"], "in_reply_to_user_id": "1191131444816547843", "created_at": "2019-12-22T22:04:08.000Z"}, {"id": "1208874744193392642", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Ykedijn6Gz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125774523", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Ykedijn6Gz", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874744193392642"], "created_at": "2019-12-22T22:19:33.000Z"}, {"id": "1208865736455790592", "text": "https://t.co/baL3CGSVA6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "119998164", "edit_history_tweet_ids": ["1208865736455790592"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:43:45.000Z"}, {"id": "1208540550728687624", "text": "Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a meras y groseras proxy wars entre organizaciones y clanes pol\u00edticos, totalmente indiferentes a la argumentaci\u00f3n y la cr\u00edtica informadas. Es est\u00fapido y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "539465072", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "new deal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208540550728687624"], "created_at": "2019-12-22T00:11:35.000Z"}, {"id": "1208831837893738497", "text": "mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LIGA PORQUE TODO MUNDO ACHA QUE \u00c9 DRAMINHA T\u00c1 QUERENDO CHAMAR ATEN\u00c7\u00c3O pois bem meus amigos fiquem sabendo que quem se suicida d\u00e1 v\u00e1rios sinais SIM mas vcs ignoram", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2276012128", "edit_history_tweet_ids": ["1208831837893738497"], "created_at": "2019-12-22T19:29:03.000Z"}, {"id": "1208813216891101184", "text": "la noche mas bizarra y suicida, gracias @Fedeman01 por llevarnos jajajaja https://t.co/W3412J95DT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4254479038", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208689612815769600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 50, "username": "Fedeman01", "id": "4088629953"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/W3412J95DT", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliElisei8/status/1208689612815769600", "display_url": "twitter.com/JuliElisei8/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208813216891101184"], "created_at": "2019-12-22T18:15:04.000Z"}, {"id": "1208787707562004485", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d  https://t.co/GgEcK4uKLX", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "381206498", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GgEcK4uKLX", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208787707562004485"], "created_at": "2019-12-22T16:33:42.000Z"}, {"id": "1208072439239979013", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "3143260474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z"}, {"id": "1208869919909142528", "text": "@Derrotas_D @naziscore @MoroRaiser @Brunoapfranavi1 @ath1abalba @Guerreirawinter @nagire_04 @sbrjjo @Flavi_Ragnar @JulioMartins87 @DexteraDomini1 @PPReacaRN2 @JohnnyBrav11 @V3ntoS @lesixel @Condefabi @Gus_Moreira @Lumarradecor Sua postura laicista, anticrist\u00e3 e secular n\u00e3o refuta nenhuma das coloca\u00e7\u00f5es que fiz at\u00e9 o presente momento.\n\nO Cristianismo incomoda tanto que L\u00eanin proibiu o Cristianismo na R\u00fassia, ap\u00f3s a Revolu\u00e7\u00e3o, perseguiu e matou Crist\u00e3os. Se \u00e9 \"insignificante\", pq a persegui\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184262696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866128384155651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "nagire_04", "id": "3231000509"}, {"start": 92, "end": 99, "username": "sbrjjo", "id": "1654227680"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "Flavi_Ragnar", "id": "3057371673"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "JohnnyBrav11", "id": "339329678"}, {"start": 172, "end": 179, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 180, "end": 188, "username": "lesixel", "id": "1189940628383293440"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "Condefabi", "id": "782328763"}], "annotations": [{"start": 371, "end": 375, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eanin"}, {"start": 403, "end": 408, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 447, "end": 454, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208869919909142528"], "in_reply_to_user_id": "1075499484", "created_at": "2019-12-22T22:00:23.000Z"}, {"id": "1155631403977125889", "text": "@Mabe46320375 @maisa A \u00faltima cena do anime \u00e9 a misa pulando de um pr\u00e9dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784095336985927681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155514738530496514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mabe46320375", "id": "1114892334087528448"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "maisa", "id": "2203709322"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155631403977125889"], "in_reply_to_user_id": "1114892334087528448", "created_at": "2019-07-29T00:09:31.000Z"}, {"id": "1208872512853020673", "text": "Mario Vargas Llosa se lanz\u00f3 contra el presidente de #Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez. Esto fue lo que dijo el escritor: https://t.co/wj1Qyl7AAc https://t.co/MXZugQdCsc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137474821", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wj1Qyl7AAc", "expanded_url": "https://politico.mx/_/kjQ", "display_url": "politico.mx/_/kjQ"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/MXZugQdCsc", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1208872512853020673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXZugQdCsc", "media_key": "3_1208872506649481217"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208872512853020673"], "created_at": "2019-12-22T22:10:41.000Z"}, {"id": "1208867930030645250", "text": "@HeyItsGabrielP Hola, Gabriel. Lamentamos mucho lo ocurrido en nuestra cochera. Para conocer m\u00e1s detalles de lo que nos indicas te pedimos que nos env\u00edes un mensaje privado. Quedamos pendientes a tu comunicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "21894381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208864774584504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HeyItsGabrielP", "id": "45033070"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867930030645250"], "in_reply_to_user_id": "45033070", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z"}, {"id": "1208529452340273153", "text": "He llegado a la conclusi\u00f3n de que se ha perdido potencialmente el valor del lenguaje siendo tan est\u00e9tico y minimizado a pr\u00e1ctico en las relaciones amorosas. Y no, si yo exploto de amor, lo escuchar\u00e1s y lo leeras.\n\n\"Porque quien no explota, se suicida dentro suyo\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025481246", "edit_history_tweet_ids": ["1208529452340273153"], "created_at": "2019-12-21T23:27:29.000Z"}, {"id": "1208561725487890432", "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "931775323892527105", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z"}, {"id": "1208581208919171072", "text": "E se o facto de haver \u00e1gua em Marte foi porque n\u00f3s viv\u00edamos em Marte mas como fudemos o planeta todo tivemos de vir para a terra que foi o \u201cmeteoro\u201d que matou todos os dinossauros?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109587479085101057", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4934, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7962, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208581208919171072"], "created_at": "2019-12-22T02:53:09.000Z"}, {"id": "1208832346318942209", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oTnwW2MQi1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "827396450", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oTnwW2MQi1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208832346318942209"], "created_at": "2019-12-22T19:31:05.000Z"}, {"id": "1208870419442393094", "text": "\u2014se apalanca este pavo much\u00edsimo tampoco es que haga mucho por moverse cuando Livi habla (es m\u00e1s, el que amenaza con dormirse de aqu\u00ed a quince minutos es \u00e9l cheers).\u2014\n\n\u00bfQu\u00e9 quieres?\n\n\u2014le da una pereza tremenda pero asume que si alguien da un movimiento va a tener que ser hoy +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1101495978920677377", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Livi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870419442393094"], "created_at": "2019-12-22T22:02:22.000Z"}, {"id": "1208870109172899840", "text": "@giovannapozza @VEJA Verdade: Cap\u00edtulo 17 - Da Seguran\u00e7a do Presidente. Art. 1':Compete ao Suicida Selecionador de Alimentos garantir a seguran\u00e7a do Presidente e primeira-dama. Par\u00e1grafo \u00fanico: este artigo trata exclusivamente  do  consumo de laranjas. Eu li. Publicado no https://t.co/qF5LR2yjZs \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2335867298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208825811832377345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giovannapozza", "id": "68033778"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qF5LR2yjZs", "expanded_url": "http://planalto.gov.br", "display_url": "planalto.gov.br"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208870109172899840"], "in_reply_to_user_id": "68033778", "created_at": "2019-12-22T22:01:08.000Z"}, {"id": "1208836802754306053", "text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076891934474620934", "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z"}, {"id": "1208866845526245376", "text": "Que asco t\u00edo , atl\u00e9tico de madrid 2 . Yendo a por el 0-0 90 minutos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3900451467", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "atl\u00e9tico"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208866845526245376"], "created_at": "2019-12-22T21:48:10.000Z"}, {"id": "1208838440713957378", "text": "@marcosdng @Brunanocimento @CdNLeon Sim meu deus que cena de morte pat\u00e9tica pra um personagem t\u00e3o bem constru\u00eddo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196247339905798145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208838323688611840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Brunanocimento", "id": "1047290490570330112"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208838440713957378"], "in_reply_to_user_id": "851244160115978241", "created_at": "2019-12-22T19:55:18.000Z"}, {"id": "1208850642946662400", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972090618", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z"}, {"id": "1208603408845955072", "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "302315842", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z"}, {"id": "1208465201332404231", "text": "Gente de Cba, \u00bfsalimos a exigir la renuncia de Caserio?\n\nLo que dijo no se arregla con una disculpa (tampoco escuch\u00e9 que las haya pedido). Una persona que tiene esa concepci\u00f3n de la pol\u00edtica no puede desempe\u00f1arse en ning\u00fan cargo p\u00fablico, menos a\u00fan como Senador.\n\n#Renunci\u00e1Caserio", "public_metrics": {"retweet_count": 919, "reply_count": 105, "like_count": 1747, "quote_count": 47}, "lang": "es", "author_id": "437062953", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.3595, "type": "Organization", "normalized_text": "Cba"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Caserio"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Renunci\u00e1Caserio"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "Renunci\u00e1Caserio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208465201332404231"], "created_at": "2019-12-21T19:12:10.000Z"}, {"id": "1208868134469410816", "text": "@EarlWagnerYo La m\u00eda fue una cena show con imitadores de IL Divo, ni la Ricarda salv\u00f3 la noche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "350173174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867651923128321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "IL Divo"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "Ricarda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868134469410816"], "in_reply_to_user_id": "209692728", "created_at": "2019-12-22T21:53:17.000Z"}], "places": [{"full_name": "Ibagu\u00e9, Colombia", "id": "00fe503e330c0489"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}]}, "errors": [{"value": "1039512813943709702", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039512813943709702].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039512813943709702", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208876471856619521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208876471856619521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208876471856619521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761787475", "value": "761787475", "detail": "User has been suspended: [761787475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208731917962661888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208731917962661888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208731917962661888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069278897202765825", "value": "1069278897202765825", "detail": "User has been suspended: [1069278897202765825].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208870364606083073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208870364606083073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208870364606083073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "159329222", "value": "159329222", "detail": "User has been suspended: [159329222].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208867431713771522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208867431713771522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208867431713771522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208825811832377345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208825811832377345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208825811832377345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075499484", "value": "1075499484", "detail": "User has been suspended: [1075499484].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208866128384155651", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208866128384155651", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208866128384155651].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917859312378236928", "value": "917859312378236928", "detail": "User has been suspended: [917859312378236928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208869541813596161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208869541813596161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208869541813596161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208879464467369984", "oldest_id": "1208868153985552384", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmyp3dkzl2qehriqw6560whhtp"}}