{"data": [{"lang": "es", "id": "1209072619078729728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:25:50.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209072619078729728"], "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113227929494986753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209072579811655680", "in_reply_to_user_id": "17752026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:25:41.000Z", "text": "@roxmo @folha_poder \u00c9 muito ruim @roxmo. Moral n\u00e3o \u00e9 relativa. Se fosse assim para comparar, o sujeito que matou dez teria de ser menos assassino que o que matou 20. E depois de Adolf Hitler qualquer serial killer seria chamado de homem honesto.\n\n\"Carnicinhas\" n\u00e3o fez campanha pagando de honesto.", "edit_history_tweet_ids": ["1209072579811655680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187822985840922625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207646282564734979"}]}, {"lang": "es", "id": "1209072538812321792", "in_reply_to_user_id": "109579444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleguzmanw", "id": "109579444"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Demagogia"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:25:31.000Z", "text": "@aleguzmanw Populismo y Demagogia a su.m\u00e1xima expresion ..El tipejo capaz y inaugura una Funeraria y la gente se suicida para su apertura. ////", "edit_history_tweet_ids": ["1209072538812321792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953578777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209071227152879616"}]}, {"lang": "es", "id": "1209072285325385728", "in_reply_to_user_id": "1917366836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Azul_Oak", "id": "1917366836"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "pokeball"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:24:30.000Z", "text": "@Azul_Oak Yo iba a lo suicida. Lo apedreaba y rezaba para que no huyera y luego le tiraba la pokeball. Pero entre que se te escapaban igual... Y que luego tardaban en volver a aparecer... Me quer\u00eda morir jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1209072285325385728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "557967130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209071173411201026"}]}, {"lang": "es", "id": "1209072245118849024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:24:21.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209072245118849024"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3549306316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209072237229330433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:24:19.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209072237229330433"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577825889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071977358667776", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:23:17.000Z", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071977358667776"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071966113665026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:23:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071966113665026"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292488373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071928939597824", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/mizyBlA4xo", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 171, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:23:05.000Z", "text": "Peronismo  o como dispararse en el pie !\nVargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d. https://t.co/mizyBlA4xo v\u00eda @portalmvd", "edit_history_tweet_ids": ["1209071928939597824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1926641641"}, {"lang": "es", "id": "1209071871863508992", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kspvRbXraz", "expanded_url": "http://bit.ly/2SkkMwY", "display_url": "bit.ly/2SkkMwY"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:22:52.000Z", "text": "https://t.co/kspvRbXraz\n \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\u201d, se\u00f1al\u00f3 el escritor peruano al peri\u00f3dico brasile\u00f1o.", "edit_history_tweet_ids": ["1209071871863508992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69375464"}, {"lang": "es", "id": "1209071809007693826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:22:37.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071809007693826"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146219302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071756167843846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:22:24.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071756167843846"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332878137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071667806429185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:22:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071667806429185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144517140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071529864114176", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:21:30.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209071529864114176"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110876657034952704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071495391195137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:21:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071495391195137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162092100193796096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071475480678400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:21:17.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071475480678400"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2547984130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071417490378752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:21:04.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071417490378752"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710526374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071274066092032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:20:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071274066092032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164373318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071252519968768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:20:24.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071252519968768"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489694510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071231292579842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:20:19.000Z", "text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071231292579842"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154531911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071214771294213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:20:15.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071214771294213"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949756479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209071133288476672", "created_at": "2019-12-23T11:19:56.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209071133288476672"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762832737053007872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209071108277907458", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:19:50.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "edit_history_tweet_ids": ["1209071108277907458"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1209071008449253381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:19:26.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209071008449253381"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129636415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070990489247744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:19:22.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070990489247744"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764876267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070812847845377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:18:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070812847845377"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316043614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070768270786562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:18:29.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070768270786562"], "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84891733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070644983406592", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:17:59.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209070644983406592"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932115764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070643997814786", "in_reply_to_user_id": "208413101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:17:59.000Z", "text": "@AgenciaTelam Mario Vargas Llosa: \u201cLos argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\u201d\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina al votar FF\n\nLean el reportaje...", "edit_history_tweet_ids": ["1209070643997814786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169874812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208924438856642560"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070596300128256", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:17:48.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209070596300128256"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368516012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070557016285184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:17:38.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070557016285184"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604145666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070428712509440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:17:08.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070428712509440"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053305844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070204682149888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:16:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070204682149888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039918585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070157517197312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:16:03.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070157517197312"], "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159318737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"lang": "es", "id": "1209070134092013575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:15:58.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209070134092013575"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51935047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209070007226945536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gugstuitero", "id": "1048588770147278848"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:15:27.000Z", "text": "RT @gugstuitero: jovem se suicida pq n aguentava mais sentir sdds do namorado", "edit_history_tweet_ids": ["1209070007226945536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109264522798399488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208860400902692864"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069921164025858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:15:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069921164025858"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161382285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069825802276865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:14:44.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069825802276865"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82683766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069804746924032", "in_reply_to_user_id": "242461059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lipovetzky", "id": "242461059"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:14:39.000Z", "text": "@Lipovetzky Claro es momento de usarlo porque gobernar por decreto o q el congreso sea una escriban\u00eda ser\u00eda suicida para la democracia aunque es innato del peronismo. \u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1209069804746924032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3987522250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208743994567667719"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069795972407296", "in_reply_to_user_id": "199013962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cpsepulvedap", "id": "199013962"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.8752, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:14:37.000Z", "text": "@cpsepulvedap @huasa1 Servir\u00e1 para que vivan en paz los cientos de miles de perjudicados por las AFP? Para la gente de la 3 era Edad que se suicida porque no tiene para remedios o para alimentarse, y que a diferencia suya trabajo toda su vida para que los estafaran hasta la muerte?", "edit_history_tweet_ids": ["1209069795972407296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186775778811437057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208931104226451456"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069726594469888", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RXASy19FRD", "expanded_url": "https://ift.tt/2sQXsMN", "display_url": "ift.tt/2sQXsMN"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/nAoHWlPOzL", "expanded_url": "https://ift.tt/eA8V8J", "display_url": "ift.tt/eA8V8J"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:14:20.000Z", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d https://t.co/RXASy19FRD https://t.co/nAoHWlPOzL", "edit_history_tweet_ids": ["1209069726594469888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966396326"}, {"lang": "pt", "id": "1209069633044656131", "created_at": "2019-12-23T11:13:58.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209069633044656131"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904879640778551296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069560961404930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:13:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069560961404930"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927117476168691712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069488366346240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:13:24.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069488366346240"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778987386667663362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069482406240261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:13:22.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209069482406240261"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542272059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069469819117568", "created_at": "2019-12-23T11:13:19.000Z", "text": "RT @yolosconozco11: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069469819117568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903206839", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209067140545941504"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069457274023936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:13:16.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069457274023936"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42639105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069238134222849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:12:24.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069238134222849"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4923684429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069222845976577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:12:20.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069222845976577"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266907025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069159021240320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:12:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069159021240320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764876267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069138129440768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:12:00.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069138129440768"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830956982387486725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069123474526208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:11:57.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069123474526208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333050756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069121398362112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:11:56.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069121398362112"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130212680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069060257959936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:11:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069060257959936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053305844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209069033519271936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:11:35.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209069033519271936"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830956982387486725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068984928215046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:11:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209068984928215046"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830956982387486725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068879743475722", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3Uffklkp0o", "expanded_url": "https://www.econsejos.com/nina-suicida-anos-de-bullying/?utm_medium=org&utm_campaign=&utm_source=fb&utm_content=p_15043", "display_url": "econsejos.com/nina-suicida-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:10:59.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras sufrir bullying y violaci\u00f3n, pero dej\u00f3 una carta para evitar que se repita https://t.co/3Uffklkp0o", "edit_history_tweet_ids": ["1209068879743475722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908832127"}, {"lang": "pt", "id": "1209068723509899264", "created_at": "2019-12-23T11:10:21.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209068723509899264"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183031100932870145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068659580243970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:10:06.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209068659580243970"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581330777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068534271291393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:09:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209068534271291393"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757994300949004293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068404944097280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:09:05.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209068404944097280"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254639896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068345393332225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:08:51.000Z", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209068345393332225"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60982903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068231123709952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:08:24.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209068231123709952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208822748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209068101708460033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:07:53.000Z", "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1209068101708460033"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393540807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895750735826954"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067981231312897", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:07:24.000Z", "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "edit_history_tweet_ids": ["1209067981231312897"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319130744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067964970000384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:07:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067964970000384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965121788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209067938663337984", "in_reply_to_user_id": "1088520820467601416", "created_at": "2019-12-23T11:07:14.000Z", "text": "@Fernuf91 Se a galera da esquerda \u00e9, em sua maioria, ateu, pq desejam feliz Natal? Uma festa crist\u00e3!\nOras, eles deveria ter vergonha, pois s\u00e3o adeptos a uma ideologia que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas. T\u00e1 certo @Fernuf91 ?", "edit_history_tweet_ids": ["1209067938663337984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229709374", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208862159045832709"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067794618363904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:06:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067794618363904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190561178851954688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209067680214519808", "created_at": "2019-12-23T11:06:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1209067680214519808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023619005716869126"}, {"lang": "es", "id": "1209067595137265665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:52.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067595137265665"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124636398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067593212059649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:52.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067593212059649"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153004092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067592763269121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:52.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209067592763269121"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292984092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067574648098817", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vPM3wxHmwl", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6759, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:47.000Z", "text": "La \"vocaci\u00f3n suicida\" cruz\u00f3 los Andes y lleg\u00f3 hasta Lima cuenta la Historia. https://t.co/vPM3wxHmwl", "edit_history_tweet_ids": ["1209067574648098817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61680803", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067530142257153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:37.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067530142257153"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590403496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067496642355200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:29.000Z", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067496642355200"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262740255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067489923080192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:27.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067489923080192"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903191125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209067472705511425", "created_at": "2019-12-23T11:05:23.000Z", "text": "Cara a Ariana se matou de trabalhar na era Sweetener/TUN mesmo com tudo que aconteceu com ela, foi lindo ela lan\u00e7ar esse \u00e1lbum pra fechar com chave de ouro", "edit_history_tweet_ids": ["1209067472705511425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45672078", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Sweetener"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "TUN"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209067378186821632", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:05:01.000Z", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067378186821632"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067318711599110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:04:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067318711599110"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847932455843753988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067213119987714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:04:21.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067213119987714"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293483935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067141548380160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:04:04.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067141548380160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164051819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067140545941504", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BQOz40ztAG", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:04:04.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/BQOz40ztAG", "edit_history_tweet_ids": ["1209067140545941504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2787088570"}, {"lang": "es", "id": "1209067107771703296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:03:56.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067107771703296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728667816199598081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209067020039397377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:03:35.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209067020039397377"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440329823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066958722928640", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fAFKeuLNO2", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:03:20.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\n\nhttps://t.co/fAFKeuLNO2", "edit_history_tweet_ids": ["1209066958722928640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122057160"}, {"lang": "es", "id": "1209066889110020096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:03:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066889110020096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124614886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066548939374598", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BpUVi6IhOr", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:01:43.000Z", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/BpUVi6IhOr", "edit_history_tweet_ids": ["1209066548939374598"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71605006"}, {"lang": "es", "id": "1209066505368936448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:01:32.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066505368936448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357987920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066421516414978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:01:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066421516414978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321734585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066402059030528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:01:08.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066402059030528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1247513198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066397424406529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:01:07.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066397424406529"], "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649736278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066087721123842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:59:53.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066087721123842"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851309247887441920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209066065726189570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:59:48.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209066065726189570"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387060787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209066032654159873", "created_at": "2019-12-23T10:59:40.000Z", "text": "O cara se matou pq o Flamengo perdeu pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1209066032654159873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667529458", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209065834167099392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EMPEROROFFEAR", "id": "1032414179729104901"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Temores"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Jane"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:58:52.000Z", "text": "RT @EmperorOfFear: || Os pongo en contexto, su mujer se suicida/sacrifica para que no la maten los Temores. Emily Jane huy\u00f3 y sobrevivi\u00f3.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209065834167099392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032414179729104901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188547532332437504"}]}, {"lang": "es", "id": "1209065629468233729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:58:04.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209065629468233729"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042535280656437254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209065496034922496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:57:32.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209065496034922496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343342172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209065480692129793", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:57:28.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209065480692129793"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296556201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209065429060243456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:57:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209065429060243456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122931287390658560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209065382331461632", "created_at": "2019-12-23T10:57:05.000Z", "text": "Como le gusta a la gente de twitter acosar y meterse donde no le llaman, pero luego cuando alguien se suicida por el acoso en redes bien que ponen su tweet hipocrita. Ainss caramelitos si es que no se os puede pedir demasiado", "edit_history_tweet_ids": ["1209065382331461632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70761875", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209065026717437952", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:55:40.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209065026717437952"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"lang": "es", "id": "1209064925324304384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:55:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064925324304384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547180928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209064857519177728", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/i0YhJn2OBP", "expanded_url": "https://twitter.com/diogomainardi/status/1209034295517552640", "display_url": "twitter.com/diogomainardi/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:55:00.000Z", "text": "Que novidade. N\u00e3o somente os argentinos, mas os brasileiros tendem a ter essa ideia suicida... https://t.co/i0YhJn2OBP", "edit_history_tweet_ids": ["1209064857519177728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53762394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209034295517552640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209064840570048513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giamartinss", "id": "164765635"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:54:55.000Z", "text": "RT @giamartinss: Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1209064840570048513"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924328265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209064177593200640"}]}, {"lang": "it", "id": "1209064831690706944", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cDB6cD24nA", "expanded_url": "https://corrieredelmezzogiorno.corriere.it/napoli/notizie/cronaca/2013/18-gennaio-2013/fu-accusato-striscia-notizia-impiegato-suicida-anno-dopo-2113601008080.shtml", "display_url": "corrieredelmezzogiorno.corriere.it/napoli/notizie\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:54:53.000Z", "text": "Luca Abete, Striscia la notizia, la bestia di Morisi e un certo tipo di comunicazione. Buongiorno.\n\nhttps://t.co/cDB6cD24nA", "edit_history_tweet_ids": ["1209064831690706944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204850273170206722"}, {"lang": "es", "id": "1209064652207996928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:54:11.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064652207996928"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3893850623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209064598508392448", "created_at": "2019-12-23T10:53:58.000Z", "text": "to lendo a hq de star wars (finalmente) e han se importa tanto com o luke :\u2019)\ne quando leia percebe que cuidar dos amigos \u00e9 mais importante que uma miss\u00e3o suicida :\u2019) to sentindo coisas", "edit_history_tweet_ids": ["1209064598508392448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080800055", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9066, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209064596318965760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:53:57.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064596318965760"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144378313269534721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209064474772033536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:53:28.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064474772033536"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475802636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"lang": "es", "id": "1209064468233240576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:53:27.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064468233240576"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261309398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209064464563224576", "created_at": "2019-12-23T10:53:26.000Z", "text": "Argentina, el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1209064464563224576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875506854885040128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209064374507315201", "created_at": "2019-12-23T10:53:04.000Z", "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064374507315201"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37825366", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209064177593200640", "created_at": "2019-12-23T10:52:17.000Z", "text": "Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1209064177593200640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164765635"}, {"lang": "es", "id": "1209064162544013312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:52:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064162544013312"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771661497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209064145640992768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:52:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064145640992768"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335544657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209064082365530112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:51:55.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209064082365530112"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862527839819755520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}]}, {"lang": "es", "id": "1209063844036907009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:50:58.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209063844036907009"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162112172983496727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209063841990086656", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ATPeSo5XgF", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:50:57.000Z", "text": "Te creo Mario! https://t.co/ATPeSo5XgF", "edit_history_tweet_ids": ["1209063841990086656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165121752"}, {"lang": "es", "id": "1209063776894541824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:50:42.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209063776894541824"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581330777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209063668417208320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:50:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209063668417208320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663737253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209063528994349056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:49:43.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209063528994349056"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937854602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209063263763345409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:48:40.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209063263763345409"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162185027716820994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209063162387075073", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SJlNU3GsC5", "expanded_url": "https://twitter.com/JFive20/status/1209063162387075073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJlNU3GsC5", "media_key": "16_1209063152945631233"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:48:15.000Z", "text": "@Mauriciomulder @AlcortaLourdes T\u00fa solo ladrar... Y aullar por tu amo suicida... https://t.co/SJlNU3GsC5", "edit_history_tweet_ids": ["1209063162387075073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026470797022572548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208751524677115904"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062951262527489", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:47:25.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209062951262527489"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943403792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062907130060802", "in_reply_to_user_id": "1040326449557852162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmmaLaEnanuli", "id": "1040326449557852162"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:47:15.000Z", "text": "@EmmaLaEnanuli Suicida dir\u00eda yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1209062907130060802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888243980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209062024912625664"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062900473708544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:47:13.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062900473708544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167542645813665793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062851790417921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:47:01.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062851790417921"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321659720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062805112053761", "created_at": "2019-12-23T10:46:50.000Z", "text": "#Rafecas \nEste juez fue el que no dio curso a las investigaciones solicitadas por el Fiscal Alberto Nisman con respeto   al atentado Amia y la conexi\u00f3n c el poder de turno.\nDijo q no tenia sustento.\nDsps Nisman se \"suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1209062805112053761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3911364381", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Rafecas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Amia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Rafecas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209062791426060288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:46:47.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062791426060288"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245584270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062689353469952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:46:23.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062689353469952"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176561132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062615886028801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:46:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062615886028801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3774974489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062521031794688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:45:42.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062521031794688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572733056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209062439079337990", "created_at": "2019-12-23T10:45:23.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209062439079337990"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082788518903062528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062179862958080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:44:21.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062179862958080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572733056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062068797624322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:43:55.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062068797624322"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900832748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209062013181341696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:43:41.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209062013181341696"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201694059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209061876568612864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:43:09.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061876568612864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960954135607762944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209061796847460353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:42:50.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061796847460353"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949556306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209061792850366464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:42:49.000Z", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061792850366464"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34828234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209061756829650945", "created_at": "2019-12-23T10:42:40.000Z", "text": "\u00e9 meio doido, faz tempo q eu n\u00e3o sentia por algu\u00e9m o que sinto pelo rodolpho. O cara se matou prq viajar com a gente, teve que bater 1 milh\u00e3o de metas para estar aqui, mas mesmo assim veio. \u00c9 uma viagem super hiper mega cansativa, s\u00e3o 8 horas, mas mesmo assim veio. +", "edit_history_tweet_ids": ["1209061756829650945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1054178804061605888", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "rodolpho"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209061582875086850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:41:59.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061582875086850"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942327260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209061511496380419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:41:42.000Z", "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061511496380419"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339491642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209061494039699456", "in_reply_to_user_id": "1143635250083446785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "5sope", "id": "1218925614134169600"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:41:38.000Z", "text": "@5sope esse album saiu bem depois do esquadrao suicida amg", "edit_history_tweet_ids": ["1209061494039699456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393113987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209061092539928576"}]}, {"lang": "es", "id": "1209061372438437888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:41:09.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061372438437888"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112108616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209061196768387074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:40:27.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061196768387074"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180292163940343809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209061065692200960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:39:55.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209061065692200960"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952296842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060888168345600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:39:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209060888168345600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878401848885092353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060822615576577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:38:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209060822615576577"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108508287799037953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060809780973568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:38:54.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209060809780973568"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486577498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1209060746895732737", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QJR3hYSzpu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:38:39.000Z", "text": "https://t.co/QJR3hYSzpu", "edit_history_tweet_ids": ["1209060746895732737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714034334"}, {"lang": "pt", "id": "1209060692797673472", "created_at": "2019-12-23T10:38:27.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209060692797673472"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778027750225506305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060628675092480", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uUrsA4Xkya", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisScusamati/status/1209060628675092480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUrsA4Xkya", "media_key": "3_1209060558558941185"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:38:11.000Z", "text": "Te eche de menos al despertar, desde el Parnaso la vista es suicida... \ud83c\udfb6 https://t.co/uUrsA4Xkya", "edit_history_tweet_ids": ["1209060628675092480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "480458535"}, {"lang": "es", "id": "1209060610480254976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:38:07.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209060610480254976"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136629052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060364450717696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:37:08.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209060364450717696"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4223197522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060334989910016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:37:01.000Z", "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209060334989910016"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991562047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}]}, {"lang": "es", "id": "1209060190164783104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:36:27.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209060190164783104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208490736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209060125446737920", "created_at": "2019-12-23T10:36:11.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209060125446737920"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958865371817218049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059920718520321", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lHdqL5YnCc", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:35:23.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/lHdqL5YnCc", "edit_history_tweet_ids": ["1209059920718520321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133703445"}, {"lang": "es", "id": "1209059811586957318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:34:56.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059811586957318"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732210510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059673627877376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:34:24.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059673627877376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616359945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059609048240128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:34:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059609048240128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387060787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059578614300672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:34:01.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059578614300672"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441431176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059572251533314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:33:59.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059572251533314"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170380808353406979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059547433881600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:33:54.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059547433881600"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760283410900328448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059520791666688", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RI5zchrR8v", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:33:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/RI5zchrR8v", "edit_history_tweet_ids": ["1209059520791666688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161382285"}, {"lang": "es", "id": "1209059459143733248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:33:32.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059459143733248"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179697948373991424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059132982091777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:32:15.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059132982091777"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892485859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209059034072059905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:31:51.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209059034072059905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714107961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058990518341632", "created_at": "2019-12-23T10:31:41.000Z", "text": "RT @Jan_Kubis_: Ahora Alberto dice que hay que terminar con la costumbre de ahorrar en d\u00f3lares.\n\nTienen vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1209058990518341632"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4267043235", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208921973906190337"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058838919430144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:31:05.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058838919430144"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988043945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209058713895604224", "created_at": "2019-12-23T10:30:35.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209058713895604224"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399120651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058676230758400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:30:26.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058676230758400"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682159590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058641426423808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:30:17.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058641426423808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60982903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058636468817921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:30:16.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058636468817921"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424671376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058381832577024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:29:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058381832577024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209049723094650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058185014915072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:28:29.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058185014915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329990295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058163972067329", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5agzFl3vMl", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1209053531078037505", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.629, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:28:24.000Z", "text": "\u00bfY que har\u00e1n PP y Cs? \u00bfNegociarlos con un Vox exigiendo a cara de perro lo que no le corresponde o pactarlos con Psoe y +Madrid?\nX**** dar\u00e1 orden de plegarse a sus chicos de VOX : \"Cuanto peor mejor\" para \u00e9l en su carrera suicida beoda de arrastrar al pa\u00eds a su abismo particular. https://t.co/5agzFl3vMl", "edit_history_tweet_ids": ["1209058163972067329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189895030", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209053531078037505"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058163879809024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:28:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058163879809024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189657324509650945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209058128412729344", "created_at": "2019-12-23T10:28:15.000Z", "text": "RT @mareacpn: suicidaram.\nA prima de uma amiga se suicidou sexta com 16 anos. gente, isso acontece sim! E \u00e9 triste.\nEstejam ao lado dos seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058128412729344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935497106349084672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208940080724877316"}]}, {"lang": "es", "id": "1209058032216354816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:27:52.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209058032216354816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995068824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209057884941832192", "created_at": "2019-12-23T10:27:17.000Z", "text": "Mano, \u00e9 horr\u00edvel quando ningu\u00e9m reconhece o tanto de coisa que tu fez pra ver a pessoa bem, n\u00e3o se importa que vc se matou e moveu o mundo por ela. mais horr\u00edvel ainda quando ela vem com a faca e da na  tuas costas", "edit_history_tweet_ids": ["1209057884941832192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "729416254017122309"}, {"lang": "es", "id": "1209057877392011264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:27:15.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057877392011264"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481642169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057775155724288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:26:51.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209057775155724288"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900832748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057715978457090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:26:37.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057715978457090"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388500104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057662400417793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:26:24.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057662400417793"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049772081582362625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057656549380096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:26:23.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057656549380096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167777356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057632390205440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:26:17.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209057632390205440"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963075826471395328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209057551750455302", "created_at": "2019-12-23T10:25:58.000Z", "text": "Se o povo dessa casa n\u00e3o me matou essa madrugada n\u00e3o mata mais n\u00e3o kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1209057551750455302"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827514255360610305"}, {"lang": "es", "id": "1209057537766633472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:25:54.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057537766633472"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457469845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057459710709760", "in_reply_to_user_id": "785320859221258240", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "MaraML16", "id": "1251376090209300481"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "VK"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:25:36.000Z", "text": "@SENTIDOCOMUNSTC @MaraML16 A no ser que el servicio est\u00e9 fuera del alcance de la progres\u00eda suicida de occidente, estilo VK.", "edit_history_tweet_ids": ["1209057459710709760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107972341802434560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207205980288770049"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057435111043072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:25:30.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057435111043072"], "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044767757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057395034464256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:25:20.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057395034464256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600692477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209057318995935234", "created_at": "2019-12-23T10:25:02.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209057318995935234"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104099501504118786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057150699528192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:24:22.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057150699528192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389888901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209057076531597312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Acrobata_Gatuno", "id": "758645433195458560"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Sergimas", "id": "55533718"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Exposit88441294", "id": "1177938948280205312"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:24:04.000Z", "text": "RT @Acrobata_Gatuno: @Sergimas @Exposit88441294 Con todos los respetos pero esa t\u00e1ctica suicida del 3-5-2 con los jugadores partido tras pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209057076531597312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177938948280205312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209056422677352448"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056993341775872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:23:45.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056993341775872"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872620952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209056950983577600", "created_at": "2019-12-23T10:23:34.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209056950983577600"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048360795996934144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056948022382593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:23:34.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056948022382593"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872620952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056813737488384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:23:02.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056813737488384"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797382318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056781210652672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:22:54.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056781210652672"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184330655443890182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209056778828337157", "created_at": "2019-12-23T10:22:53.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209056778828337157"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736731811175403520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209056430751395840", "created_at": "2019-12-23T10:21:30.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209056430751395840"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797255281805840384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056422677352448", "in_reply_to_user_id": "55533718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sergimas", "id": "55533718"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Exposit88441294", "id": "1177938948280205312"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:21:29.000Z", "text": "@Sergimas @Exposit88441294 Con todos los respetos pero esa t\u00e1ctica suicida del 3-5-2 con los jugadores partido tras partido naufragando, lo convierten en un mal entrenador.", "edit_history_tweet_ids": ["1209056422677352448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758645433195458560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208748432715898881"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056395351465984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:21:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056395351465984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227418678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209056365588746240", "created_at": "2019-12-23T10:21:15.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209056365588746240"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161841985080217600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056330763456513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:21:07.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056330763456513"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845504142374252544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056215046787073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:20:39.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209056215046787073"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230922284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056050336415745", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:20:00.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "edit_history_tweet_ids": ["1209056050336415745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1209055988361371650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "roanddroll", "id": "1180532964"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:19:45.000Z", "text": "RT @roanddroll: Las fiestas son tambi\u00e9n ocasi\u00f3n de estr\u00e9s, no viene mal recordar:\n\n135\u00a0Asistencia al suicida\n137\u00a0Violencia familiar\n100\u00a0Bom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209055988361371650"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941273310784098304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208818352338210817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209055987719643137", "created_at": "2019-12-23T10:19:45.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209055987719643137"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831371106946801664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209055612425953280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:18:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209055612425953280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248245006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209055497384611841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:17:48.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209055497384611841"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328137242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209055253024428032", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Tqd8QEunXT", "expanded_url": "https://twitter.com/luchitaplena/status/1208779884836855808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tqd8QEunXT", "media_key": "3_1208779877417177088"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luchitaplena", "id": "536858487"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:16:50.000Z", "text": "RT @luchitaplena: Vocaci\u00f3n suicida . Y si..... https://t.co/Tqd8QEunXT", "edit_history_tweet_ids": ["1209055253024428032"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029646003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208779884836855808"}]}, {"lang": "es", "id": "1209055197898723328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:16:36.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209055197898723328"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209055109201743872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DaLazro", "id": "1390533390"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:16:15.000Z", "text": "RT @DaLazro: @LANACION Pues, despu\u00e9s de haber elegido a Macri como presidente, no debiera asombrarse Don Vargas por \"esa vocaci\u00f3n suicida d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209055109201743872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748328027654860804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208870143801143296"}]}, {"lang": "es", "id": "1209054994051354625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:15:48.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209054994051354625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885892536459567104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209054919535349761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:15:30.000Z", "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "edit_history_tweet_ids": ["1209054919535349761"], "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207652554588508160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}]}, {"lang": "es", "id": "1209054805349556225", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:15:03.000Z", "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "edit_history_tweet_ids": ["1209054805349556225"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4170718606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}]}, {"lang": "es", "id": "1209054316306325505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:13:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209054316306325505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733131392834502656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209054089352564738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:12:12.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209054089352564738"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757994300949004293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209054017944530944", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:11:55.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209054017944530944"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042355124818067456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"lang": "es", "id": "1209053989305769984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:11:48.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209053989305769984"], "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17514703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"lang": "es", "id": "1209053870787305472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:11:20.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209053870787305472"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349117444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209053394993909760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:09:27.000Z", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209053394993909760"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387235368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}]}, {"lang": "es", "id": "1209053274172723200", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/4zkKxdV5S3", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 131, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:08:58.000Z", "text": "\u201cla corrupci\u00f3n es una plaga terrible para la democracia\u201d que hay que \u201ccombatirla con mucha resoluci\u00f3n y energ\u00eda\u201d. Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/4zkKxdV5S3", "edit_history_tweet_ids": ["1209053274172723200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271062973"}, {"lang": "es", "id": "1209053271765266432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:08:57.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209053271765266432"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291455089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209052922446831616", "created_at": "2019-12-23T10:07:34.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209052922446831616"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860172772957450243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052915232468992", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qGka4kJBEY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLnk0k", "display_url": "dlvr.it/RLnk0k"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:07:32.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/qGka4kJBEY", "edit_history_tweet_ids": ["1209052915232468992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894670424"}, {"lang": "es", "id": "1209052839064018944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:07:14.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209052839064018944"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1667687598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052614110973952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:06:20.000Z", "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209052614110973952"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792457828032217089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052554895736833", "in_reply_to_user_id": "351953986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:06:06.000Z", "text": "@jlespert Entendete suicida amigo, no estas fuera, revisa tu postura", "edit_history_tweet_ids": ["1209052554895736833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2363047693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208892494177542144"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052530833068033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:06:01.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209052530833068033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788349904754180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052428198391810", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/jee0O99qcZ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:05:36.000Z", "text": "Fascinados por abismos https://t.co/jee0O99qcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1209052428198391810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95651804"}, {"lang": "pt", "id": "1209052424532570114", "in_reply_to_user_id": "29274419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 249, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:05:35.000Z", "text": "@otempo \u00c9 impressionante a aus\u00eancia de racioc\u00ednio l\u00f3gico dessa gente que repete que o cara \u00e9 ladr\u00e3o, se mesmo com bens confiscados e seu grande inimigo como presidente do pa\u00eds - pq roubou e matou pra se eleger - consegue mostrar sua inoc\u00eancia. O LULA T\u00c1 SOLTO, BABACAS!", "edit_history_tweet_ids": ["1209052424532570114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52717598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208833815789146113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209052306630696960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tkyoth", "id": "1127406245177167872"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:05:07.000Z", "text": "RT @tkyoth: indo dormir 7 da manh\u00e3 por causa de uma au que n\u00e3o sei se me matou mais de tes\u00e3o ou de amor meu deus", "edit_history_tweet_ids": ["1209052306630696960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095381114536034306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209050861139349504"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052283541053446", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/jee0O99qcZ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:05:02.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/jee0O99qcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1209052283541053446"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95651804"}, {"lang": "es", "id": "1209052262284320768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:04:57.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209052262284320768"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629333741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209052237571514368", "created_at": "2019-12-23T10:04:51.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209052237571514368"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109589630725300226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052147800780800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:04:29.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209052147800780800"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142811974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209052056633462785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:04:08.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209052056633462785"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118884618600615937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209051974890610688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:03:48.000Z", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209051974890610688"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815251651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}]}, {"lang": "es", "id": "1209051937490046976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:03:39.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209051937490046976"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553631449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209051876815187968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:03:25.000Z", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209051876815187968"], "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187354767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"lang": "es", "id": "1209051791695974407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "A1varoLopez", "id": "1361688151"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:03:04.000Z", "text": "RT @A1varoLopez: \"La seguridad de saberme capaz para algo mejor me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que a fin de cuentas es una arma t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209051791695974407"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205592058318270464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209043497573109760"}]}, {"lang": "es", "id": "1209051269333180416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:01:00.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209051269333180416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4223014095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050894135963648", "created_at": "2019-12-23T09:59:30.000Z", "text": "Mi gato es terrible suicida, le encanta masticar pl\u00e1sticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1209050894135963648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065344777426747393"}, {"lang": "pt", "id": "1209050861139349504", "created_at": "2019-12-23T09:59:23.000Z", "text": "indo dormir 7 da manh\u00e3 por causa de uma au que n\u00e3o sei se me matou mais de tes\u00e3o ou de amor meu deus", "edit_history_tweet_ids": ["1209050861139349504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127406245177167872"}, {"lang": "es", "id": "1209050600568213504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:58:20.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209050600568213504"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577330138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050586274041856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:58:17.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209050586274041856"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153447736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050566808109056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:58:12.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209050566808109056"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091324750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050483509383168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:57:52.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209050483509383168"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4227219761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050453218078720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:57:45.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209050453218078720"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230922284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050439179743232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:57:42.000Z", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209050439179743232"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976053819229470721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}]}, {"lang": "es", "id": "1209050434196951040", "in_reply_to_user_id": "267438209", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Zk75fOxhoI", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/", "display_url": "casbuenosaires.com.ar"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:57:41.000Z", "text": "EN ARGENTINA.  Centro de Asistencia al Suicida. Se puede obtener ayuda llamando al 135 o en este link https://t.co/Zk75fOxhoI", "edit_history_tweet_ids": ["1209050434196951040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267438209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209050432573710336"}]}, {"lang": "es", "id": "1209049960605503489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jorcerri", "id": "228183218"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:55:48.000Z", "text": "RT @jorcerri: Vargas llosa acierta en su mirada respecto de la tendencia suicida del electorado argentino. Pero deber\u00eda tambi\u00e9n admitir que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209049960605503489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355274559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822788783509505"}]}, {"lang": "es", "id": "1209049882964701184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:55:29.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209049882964701184"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866411715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "es", "id": "1209049756615479296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:54:59.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209049756615479296"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51811068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"lang": "es", "id": "1209049673249497090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:54:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209049673249497090"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232215597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209049620044800001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:54:27.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209049620044800001"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}]}, {"lang": "es", "id": "1209049596565082112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:54:21.000Z", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209049596565082112"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922410520937934848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}]}, {"lang": "es", "id": "1209048888688152577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:51:32.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209048888688152577"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169374125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}]}, {"lang": "es", "id": "1209048666121617408", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Ig366GO00Q", "expanded_url": "https://twitter.com/rcvonb/status/1209048666121617408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ig366GO00Q", "media_key": "3_1209048657644920832"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:50:39.000Z", "text": "&gt;&gt; la vocaci\u00f3n suicida social, nuevo protagonista nacional... https://t.co/Ig366GO00Q", "edit_history_tweet_ids": ["1209048666121617408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989246852"}, {"lang": "es", "id": "1209048463998177280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:49:51.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209048463998177280"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187403145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209048368049209344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:49:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209048368049209344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018040899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209048272654012416", "in_reply_to_user_id": "383245032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ShigureSC2", "id": "383245032"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "Ep IV"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "LukeQuiereM\u00e1sSueldo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 116, "tag": "LukeQuiereM\u00e1sSueldo"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:49:05.000Z", "text": "@ShigureSC2 Al menos en el Ep IV se necesit\u00f3 una misi\u00f3n suicida y un disparo entre un mill\u00f3n xD #LukeQuiereM\u00e1sSueldo", "edit_history_tweet_ids": ["1209048272654012416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85056461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209047708348092416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209048093418766336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:48:23.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209048093418766336"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179262089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209048060866760706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:48:15.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209048060866760706"], "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58209550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"lang": "es", "id": "1209047814820564993", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:47:16.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209047814820564993"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"lang": "es", "id": "1209047782922899458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:47:09.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209047782922899458"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464768911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "es", "id": "1209047635090399232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "emprendedor"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:46:33.000Z", "text": "RT @dbollero: Ser #aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del #emprendedor co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209047635090399232"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412950124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209026179749097472"}]}, {"lang": "es", "id": "1209047498817515523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:46:01.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209047498817515523"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090002052263096321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209047022218727424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:44:07.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209047022218727424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165234903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209046488141221888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:42:00.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209046488141221888"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966660955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "es", "id": "1209046261141295104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:41:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209046261141295104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4253454623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045941598203904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:39:50.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209045941598203904"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749162279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045628313055232", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:38:35.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209045628313055232"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746623241846931456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045591138938880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:38:26.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209045591138938880"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112282231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045186300514304", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:36:50.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209045186300514304"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566870286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045173516349440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:36:46.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209045173516349440"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842101937109630976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045146039402496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:36:40.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209045146039402496"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356141274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209045051072012288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:36:17.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209045051072012288"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15271454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044718841204737", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:34:58.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209044718841204737"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296801406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209044710104477696", "created_at": "2019-12-23T09:34:56.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209044710104477696"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904661805993250816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044604147908609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:34:31.000Z", "text": "RT @FundManantial: La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y preveni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209044604147908609"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208990761397694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044578218717184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:34:25.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209044578218717184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595651464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044560070037504", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:34:20.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1209044560070037504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1209044520232529920", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:34:11.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209044520232529920"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407831713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044362329559040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:33:33.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209044362329559040"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684604982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044085476143104", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:32:27.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209044085476143104"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1605851995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209044083102105600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:32:27.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209044083102105600"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738148403729686529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209043962524246016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:31:58.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209043962524246016"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083779532308574219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}]}, {"lang": "es", "id": "1209043599708577792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:30:31.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209043599708577792"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885865990441095168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209043580393791488", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:30:27.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209043580393791488"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116816250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209043500567797760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:30:08.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209043500567797760"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017670573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209043497573109760", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YY6M0J1xNG", "expanded_url": "https://www.deviantart.com/art/Dusk-746239752", "display_url": "deviantart.com/art/Dusk-74623\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/clZPKlVKka", "expanded_url": "https://twitter.com/A1varoLopez/status/1209043497573109760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clZPKlVKka", "media_key": "3_1209043496050532352"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 157, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:30:07.000Z", "text": "\"La seguridad de saberme capaz para algo mejor me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que a fin de cuentas es una arma terrible y suicida\". (Mario Benedetti)\n\n\ud83c\udfa8 https://t.co/YY6M0J1xNG https://t.co/clZPKlVKka", "edit_history_tweet_ids": ["1209043497573109760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1361688151"}, {"lang": "es", "id": "1209043262545256449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:29:11.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209043262545256449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7528252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209043080902410240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:28:28.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209043080902410240"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170306827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209042892242792449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:27:43.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209042892242792449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4265548221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209042850467459072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:27:33.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209042850467459072"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48679761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209042724302647297", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/MuL3Wrvdcf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6aO1iWnt59/?igshid=1l8p2n57wvvg2", "display_url": "instagram.com/p/B6aO1iWnt59/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "PSTU"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:27:03.000Z", "text": "O PSTU j\u00e1 foi de esquerda. Desde 2015, perdeu sua identidade,.\nLeiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita\u2026 https://t.co/MuL3Wrvdcf", "edit_history_tweet_ids": ["1209042724302647297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58812087"}, {"lang": "es", "id": "1209042708876218368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:26:59.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209042708876218368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184330655443890182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209042524297297920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:26:15.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209042524297297920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107469287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209042348249739264", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/slIRVAIyR4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLncs5", "display_url": "dlvr.it/RLncs5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GPiihVTP1x", "expanded_url": "https://twitter.com/bea45568/status/1209042348249739264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GPiihVTP1x", "media_key": "3_1209042346496540672"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:25:33.000Z", "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/slIRVAIyR4 https://t.co/GPiihVTP1x", "edit_history_tweet_ids": ["1209042348249739264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923289618358915072"}, {"lang": "es", "id": "1209042347238912000", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/uiDpasuba5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLncs2", "display_url": "dlvr.it/RLncs2"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tHsVtQgrxm", "expanded_url": "https://twitter.com/aldris_jose/status/1209042347238912000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHsVtQgrxm", "media_key": "3_1209042345431158786"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:25:33.000Z", "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/uiDpasuba5 https://t.co/tHsVtQgrxm", "edit_history_tweet_ids": ["1209042347238912000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923288013748211712"}, {"lang": "es", "id": "1209042303068917765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:25:22.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209042303068917765"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199910429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209041879477768193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VictorCanalda", "id": "321941295"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "sgqabogados", "id": "1255549508420763650"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "marenas_", "id": "804201510"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:23:41.000Z", "text": "RT @VictorCanalda: @sgqabogados @marenas_ @natalia_velilla Lo compro. Veo un rollo sectario suicida \ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1209041879477768193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804201510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209033448498708480"}]}, {"lang": "es", "id": "1209041837190766592", "in_reply_to_user_id": "1093934538059902976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BoadellaAlbert", "id": "1093934538059902976"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "adonde"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:23:31.000Z", "text": "@BoadellaAlbert \u00bfSomos conscientes de adonde nos puede llevar la ambici\u00f3n demente y hasta suicida de S\u00e1nchez?", "edit_history_tweet_ids": ["1209041837190766592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "131986947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209034907592380417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209041761001263104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:23:13.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209041761001263104"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104508624058093569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}]}, {"lang": "es", "id": "1209041711755857920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:23:01.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209041711755857920"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "es", "id": "1209041312810504192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:21:26.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209041312810504192"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207980662046756864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209041070283264000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:20:28.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209041070283264000"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705442395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209041059621326848", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:20:26.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209041059621326848"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912584830277373953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040919581937664", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:19:52.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209040919581937664"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040910228623361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:19:50.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209040910228623361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3811846395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040884379066368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:19:44.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209040884379066368"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329642528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040681030864897", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:18:55.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209040681030864897"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950465161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "ca", "id": "1209040662387052544", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1BbT14dnOE", "expanded_url": "https://twitter.com/miqueliceta/status/1208701982229315584", "display_url": "twitter.com/miqueliceta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:18:51.000Z", "text": "ERC se \"su\u00efcida\" para las pr\u00f3ximas elecciones de Cat. https://t.co/1BbT14dnOE", "edit_history_tweet_ids": ["1209040662387052544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015846082780258304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208701982229315584"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040550126608384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "emprendedor"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:18:24.000Z", "text": "RT @dbollero: Ser #aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del #emprendedor co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209040550126608384"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120740416414990339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209026179749097472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209040430689660928", "created_at": "2019-12-23T09:17:56.000Z", "text": "caralho eu vou chorar eh t\u00e3o dif\u00edcil ter um segundo de paz?????? minha vida ya um inferno eu s\u00f3 quero n\u00e9 matar alo pensamento suicida quanto tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1209040430689660928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957105596880351232"}, {"lang": "es", "id": "1209040399106543616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:17:48.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209040399106543616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899301493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209040315719573509", "in_reply_to_user_id": "1205297166501236739", "created_at": "2019-12-23T09:17:28.000Z", "text": "E como sabemos a Choi jin ri se suicidou dia 14 de outubro por tanto hate ou seja eles conseguira um entao mais uma vez digo,expalhem a hashtag eu vou postar aqui para vcs a lista e os twitts que fizeram...", "edit_history_tweet_ids": ["1209040315719573509"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205297166501236739", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Choi jin"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "twitts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209038760253505536"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040264679047168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:17:16.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209040264679047168"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829893607326900224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040070981963777", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0SGW7XT8hQ", "expanded_url": "https://www.noticiasargentinas.com.ar/mario-vargas-llosa/el-escritor-mario-vargas-llosa-dijo-que-argentina-tiene-vocacion-suicida-n77843", "display_url": "noticiasargentinas.com.ar/mario-vargas-l\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:16:30.000Z", "text": "\ud83d\udde3 El escritor Mario Vargas Llosa dijo que Argentina tiene \"vocaci\u00f3n suicida\" \n\nhttps://t.co/0SGW7XT8hQ", "edit_history_tweet_ids": ["1209040070981963777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160609570"}, {"lang": "es", "id": "1209039992049283072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:16:11.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209039992049283072"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2601938585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209039698540322816", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/jeYKRzBNac", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 132, "username": "lanacionweb", "id": "186108816"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:15:01.000Z", "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/jeYKRzBNac v\u00eda @lanacionweb", "edit_history_tweet_ids": ["1209039698540322816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190600148281438209"}, {"lang": "es", "id": "1209039382835089408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:13:46.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209039382835089408"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821138299725160448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209039326962696193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:13:33.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209039326962696193"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967129104482029568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209039305445969920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:13:27.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209039305445969920"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021291700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "qme", "id": "1209039157667995648", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Fhu38CYn4J", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/tragedia-a-latina-banchiere-si-suicida-lanciandosi-dallultimo-piano-della-bnl.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DanteLaaw", "id": "1045707647440302086"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "controtv", "id": "1179865548244566016"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:12:52.000Z", "text": "RT @DanteLaaw: https://t.co/Fhu38CYn4J\n\n@controtv", "edit_history_tweet_ids": ["1209039157667995648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3676295055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208893396296904704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038922874904576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:11:56.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038922874904576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829893607326900224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038864419115008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:11:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038864419115008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323982982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038751705575425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:11:15.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038751705575425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167859143669104640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038657992175616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:10:53.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038657992175616"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75878789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209038570515615744", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EqzTjz7swf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLnb83", "display_url": "dlvr.it/RLnb83"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LEVCG4FlfK", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalNoticias/status/1209038570515615744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LEVCG4FlfK", "media_key": "3_1209038568242331650"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:10:32.000Z", "text": "Daniela Melchior e o \"in\u00edcio de uma carreira internacional\" https://t.co/EqzTjz7swf https://t.co/LEVCG4FlfK", "edit_history_tweet_ids": ["1209038570515615744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "15391813"}, {"lang": "es", "id": "1209038507672571904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:10:17.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038507672571904"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186155718547791872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038502035435520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:10:16.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038502035435520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323982982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038246635884544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:09:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038246635884544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221355622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038242386976768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:09:14.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038242386976768"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146915606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038141987999748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:08:50.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038141987999748"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870710642679754752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209038076040876032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:08:34.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209038076040876032"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371435547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209037984089231360", "in_reply_to_user_id": "246279540", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "babsimon", "id": "246279540"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:08:12.000Z", "text": "@babsimon A mi me pas\u00f3 con Escuadr\u00f3n Suicida. Todo el mundo poni\u00e9ndola a parir y a m\u00ed me encant\u00f3. No todo va a estar al gusto de todo el mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1209037984089231360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "371439418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208902464763772931"}]}, {"lang": "es", "id": "1209037973360128000", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:08:10.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209037973360128000"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"lang": "es", "id": "1209037670279786496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:06:58.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209037670279786496"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314004873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209037539723661312", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Mcbp1VG0pL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/agazetaes/videos/vb.275060412517621/611795096296117/?type=2&theater", "display_url": "facebook.com/agazetaes/vide\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1KXuLYRGLs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gersonmoreir/posts/10215490307437548", "display_url": "facebook.com/gersonmoreir/p\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:06:26.000Z", "text": "Entrevista com um pai que matou as duas filhas.\nHoje arrependido, diz n\u00e3o se lembra de nada que estava drogado e que sonho \u00e9 virar pastor.\n\nhttps://t.co/Mcbp1VG0pL https://t.co/1KXuLYRGLs", "edit_history_tweet_ids": ["1209037539723661312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808723594"}, {"lang": "es", "id": "1209037392486813697", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:05:51.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209037392486813697"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938486416899739649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209037194175930368", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:05:04.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209037194175930368"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481519752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209037110826668033", "in_reply_to_user_id": "3439292716", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bKEVTLAHDF", "expanded_url": "https://twitter.com/castillemi/status/1209037110826668033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKEVTLAHDF", "media_key": "3_1209037099887927297"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "geo": {"place_id": "f68227769e30abbc"}, "created_at": "2019-12-23T09:04:44.000Z", "text": "@okdiario Esto quiere S\u00e1nchez para nuestro pa\u00eds \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f es de locos..Seguir esa estela suicida https://t.co/bKEVTLAHDF", "edit_history_tweet_ids": ["1209037110826668033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292624228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208832842010152961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209037062365540352", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A8lxJbwhWU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLnZFD", "display_url": "dlvr.it/RLnZFD"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gt7FsUa8EC", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1209037062365540352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gt7FsUa8EC", "media_key": "3_1209037060524240896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:04:33.000Z", "text": "Daniela Melchior termina grava\u00e7\u00f5es de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" em fevereiro https://t.co/A8lxJbwhWU https://t.co/gt7FsUa8EC", "edit_history_tweet_ids": ["1209037062365540352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"lang": "es", "id": "1209036595434835968", "in_reply_to_user_id": "836707231739613184", "created_at": "2019-12-23T09:02:41.000Z", "text": "@_carmenvp literalmente no puedo ducharme sin m\u00fasica a no ser que est\u00e9 modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1209036595434835968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113165263627841537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208725857759637504"}]}, {"lang": "es", "id": "1209036446520270848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:02:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209036446520270848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359738723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209036338177216514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:01:40.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209036338177216514"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739572377382719489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "es", "id": "1209036275203936256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:01:25.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209036275203936256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833364444445081600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209036182291648512", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:01:03.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209036182291648512"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14374446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209036017497526272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:00:24.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209036017497526272"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323982982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035812207300608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:59:35.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209035812207300608"], "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344387536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035672541106176", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:59:01.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209035672541106176"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035609286889472", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:58:46.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1209035609286889472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4115038697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035593667223552", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:58:42.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209035593667223552"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300402769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035514315255808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:58:24.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209035514315255808"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229150299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035366428098560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:57:48.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209035366428098560"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4411170497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209035079055478786", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:56:40.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209035079055478786"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209034755112607744", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9sc1Zj4wDG", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliette16_/status/1209034410407976961", "display_url": "twitter.com/Juliette16_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:55:23.000Z", "text": "Que dec\u00eds a los cuarenta largos sale pacto suicida? Jajajaja https://t.co/9sc1Zj4wDG", "edit_history_tweet_ids": ["1209034755112607744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "187661158"}, {"lang": "es", "id": "1209034659272654849", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEo9h1", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:55:00.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEo9h1", "edit_history_tweet_ids": ["1209034659272654849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1209034401113354240", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:58.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209034401113354240"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618283401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209034291407183873", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:32.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209034291407183873"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265484418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209034155964747777", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:00.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209034155964747777"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "es", "id": "1209033986250592256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:52:19.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209033986250592256"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082038490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209033954382233601", "created_at": "2019-12-23T08:52:12.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209033954382233601"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848605767347441664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209033931720409089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:52:06.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209033931720409089"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895475641696624640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209033822047809536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:51:40.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209033822047809536"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833364444445081600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209033772110364672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:51:28.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209033772110364672"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323982982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209033448498708480", "in_reply_to_user_id": "2832074294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sgqabogados", "id": "1255549508420763650"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "marenas_", "id": "804201510"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:50:11.000Z", "text": "@sgqabogados @marenas_ @natalia_velilla Lo compro. Veo un rollo sectario suicida \ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1209033448498708480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "321941295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209032718966820865"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032928942067712", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/F5DbleNbik", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209032928942067712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5DbleNbik", "media_key": "7_1209032842547810305"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:48:07.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/F5DbleNbik", "edit_history_tweet_ids": ["1209032928942067712"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1209032792237133824", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/iLGgXT84vu", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256", "display_url": "twitter.com/lonlywalker/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:47:35.000Z", "text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0 por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza ... https://t.co/iLGgXT84vu", "edit_history_tweet_ids": ["1209032792237133824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62128078", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208685565899616256"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032428632911872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeuusalta", "id": "304451291"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 39, "probability": 0.5156, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaPaisDePelotudos"}, {"start": 42, "end": 59, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 40, "tag": "ArgentinaPaisDePelotudos"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:46:08.000Z", "text": "RT @eeuusalta: #ArgentinaPaisDePelotudos \nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \n\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209032428632911872"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978560748837392389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208896439352545280"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032228895907840", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:45:20.000Z", "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "edit_history_tweet_ids": ["1209032228895907840"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69329553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032203797176320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:45:14.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209032203797176320"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167859143669104640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032052378603520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "emprendedor"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:44:38.000Z", "text": "RT @dbollero: Ser #aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del #emprendedor co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209032052378603520"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15479688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209026179749097472"}]}, {"lang": "es", "id": "1209031838896918528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:43:47.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209031838896918528"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304232451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209031672035004416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "emprendedor"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:43:07.000Z", "text": "RT @dbollero: Ser #aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del #emprendedor co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209031672035004416"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885780576896262144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209026179749097472"}]}, {"lang": "es", "id": "1209031647087214592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:43:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209031647087214592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066419622130450432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209031487431032832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:42:23.000Z", "text": "RT @Psiconline2: (Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209031487431032832"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047398048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111688321594470401"}]}, {"lang": "es", "id": "1209031307130523648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:41:40.000Z", "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "edit_history_tweet_ids": ["1209031307130523648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184797816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}]}, {"lang": "es", "id": "1209031157280657414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:41:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209031157280657414"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870710642679754752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209031041706610688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:40:37.000Z", "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "edit_history_tweet_ids": ["1209031041706610688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603615312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}]}, {"lang": "es", "id": "1209030941743755265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:40:13.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209030941743755265"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978560748837392389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209030722276737024", "in_reply_to_user_id": "298238147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_a2cc", "id": "298238147"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:39:21.000Z", "text": "@_a2cc Lo que me queda de la reflexi\u00f3n es hasta qu\u00e9 punto deber\u00eda llegar la universidad... Es decir, \u00bfdeber\u00eda conocer el estado de salud mental de sus estudiantes? Y si se da cuenta que son muchos afectados, \u00bfHasta qu\u00e9 punto deber\u00edan llegar?, \u00bfY si alguien tiene ideacion suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1209030722276737024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245141415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208987873090973696"}]}, {"lang": "es", "id": "1209030454944419840", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/wtEqjQXkXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dbollero/status/1209026179749097472", "display_url": "twitter.com/dbollero/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:38:17.000Z", "text": "Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del emprendedor como el summum de la desfachatez. https://t.co/wtEqjQXkXJ", "edit_history_tweet_ids": ["1209030454944419840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "132625777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209026179749097472"}]}, {"lang": "es", "id": "1209030408693862400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:38:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209030408693862400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152485400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209030220184989696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:37:21.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209030220184989696"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409415212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209029060720025601", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/D87QS6awJi", "expanded_url": "https://twitter.com/carreirojju/status/1208964725792489474", "display_url": "twitter.com/carreirojju/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:32:45.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/D87QS6awJi", "edit_history_tweet_ids": ["1209029060720025601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999468459573604352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208964725792489474"}]}, {"lang": "es", "id": "1209029058790674432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:32:44.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209029058790674432"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135119546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209028501258539008", "in_reply_to_user_id": "305082200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:30:32.000Z", "text": "@blythe_club Acojonante. Las redes sociales causan memoria de pez y candidez suicida. Nos va a recordar este lel\u00e9 la peor \u00e9poca de suspensi\u00f3n de pagos, quiebra de empresas y p\u00e9rdida de empleos de la historia como \"\u00e9poca de riqueza\"... Sobre todo a quienes lo sufrimos.", "edit_history_tweet_ids": ["1209028501258539008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657165830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208997510359990272"}]}, {"lang": "es", "id": "1209028212610797578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:29:23.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209028212610797578"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025493784296079360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209028205216247808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Guille_FerRam", "id": "135793103"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:29:21.000Z", "text": "RT @Guille_FerRam: Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209028205216247808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720583312708890627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191480063084171264"}]}, {"lang": "it", "id": "1209027723869511680", "in_reply_to_user_id": "389401230", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "salpaladino", "id": "389401230"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:27:26.000Z", "text": "@salpaladino Bisogna muoversi sul mercato a gennaio prendere 1/2 forti difensori adatti alla zona suicida sarri e un forte centrocampista alla pogb\u00e0........vogliamo vincere la Champions?  Altrimenti figure del genere come in supercoppa saranno tante...........", "edit_history_tweet_ids": ["1209027723869511680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970705847784497152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208898148762083328"}]}, {"lang": "es", "id": "1209027470952980480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:26:26.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209027470952980480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442662765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 111, "tweet_count": 26181, "listed_count": 0}, "id": "1113227929494986753", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Astrid Vallejo", "username": "AstridVallejo7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Laura Gil", "username": "Lauraggils"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2256, "tweet_count": 11585, "listed_count": 2}, "id": "1187822985840922625", "location": "Bombinhas SC Brazil", "name": "\u262d Ed de Almeida \u262d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "EddeAlmeida68"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345543, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "username": "roxmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1416, "tweet_count": 37954, "listed_count": 5}, "id": "2953578777", "name": "Victor Ramon Ochoa S", "username": "vros6115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11785, "following_count": 4737, "tweet_count": 6273, "listed_count": 28}, "id": "109579444", "location": "Venezuela", "name": "Alejandro Guzm\u00e1n Woodroffe", "username": "aleguzmanw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 281, "tweet_count": 7546, "listed_count": 5}, "id": "557967130", "location": "Hyrule", "name": "Phoenix D.", "username": "PhoenixDNatsu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37148, "following_count": 343, "tweet_count": 157845, "listed_count": 58}, "id": "1917366836", "location": "Granada - Paldea ", "name": "\ud83d\udca7Azul\ud83d\udca7", "username": "Azul_Oak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 79, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "id": "3549306316", "name": "Star \ud83e\udd29", "username": "Etrella5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 3353, "tweet_count": 46438, "listed_count": 19}, "id": "577825889", "location": "Tucuman Argentina", "name": "Celita Naconechy", "username": "celita67"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597252, "listed_count": 18}, "id": "723478814", "name": "Her.antiperonia", "username": "hernanpalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}, "id": "4861025052", "location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "name": "miranda \ud83d\udc26", "username": "miranda1527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2269, "tweet_count": 116750, "listed_count": 17}, "id": "292488373", "location": "Buenos Aires Vicente Lopez ", "name": "Rita Ferraro", "username": "RitaFerraro333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2265, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "id": "1926641641", "name": "Freethinker", "username": "Freethinkee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1, "tweet_count": 139333, "listed_count": 54}, "id": "69375464", "location": "Bolivia", "name": "hoybolivia", "username": "hoybolivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 3751, "tweet_count": 15457, "listed_count": 41}, "id": "146219302", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Liset Luque", "username": "lisetluque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1224, "tweet_count": 25411, "listed_count": 2}, "id": "3332878137", "name": "Sue\u00f1os de Libertad \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "LiderarXXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 4341, "tweet_count": 135192, "listed_count": 1}, "id": "144517140", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Clara - Republicana y anti-k", "username": "chisoft"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1004, "tweet_count": 4537, "listed_count": 6}, "id": "1110876657034952704", "location": "Barcelona, Catalonia", "name": "Doble FF", "username": "DobleFF__"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148946, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 394, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "id": "1162092100193796096", "name": "Claudia #HayEsperanza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "Ceciliaresiste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 730, "tweet_count": 69685, "listed_count": 6}, "id": "2547984130", "name": "Armando Luna", "username": "luna_elguardian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Luis Pazos", "username": "luispazos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 614, "tweet_count": 24309, "listed_count": 2}, "id": "2710526374", "location": "Paraguay-Itapua", "name": "Marcos", "username": "socramabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1018, "tweet_count": 7190, "listed_count": 3}, "id": "164373318", "location": "Salta-Argentina", "name": "Una salte\u00f1a cualquiera \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "cintiasalinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 3149, "tweet_count": 165543, "listed_count": 1}, "id": "489694510", "name": "Mar\u00eda", "username": "gaba_pgp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "id": "2931174211", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "username": "Pajara_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 863, "tweet_count": 32739, "listed_count": 5}, "id": "154531911", "location": "Rosario, Argentina", "name": "CLP ALL", "username": "SoyNMR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14127, "following_count": 567, "tweet_count": 11289, "listed_count": 27}, "id": "1689583584", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Yayi \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "moralesyayi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 292, "tweet_count": 50437, "listed_count": 7}, "id": "1949756479", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "LiMoonBlue \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "twlimoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21902, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 3685, "tweet_count": 41603, "listed_count": 1}, "id": "762832737053007872", "location": "Gramacho, Duque de Caxias", "name": "V.\ud83e\udd8b", "username": "_gathaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "raah_155"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315470, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 3937, "tweet_count": 111234, "listed_count": 15}, "id": "129636415", "location": "Argentina ", "name": "LA NEGRITA volvio a enamorarse !! ...AMIGO", "username": "quiroga85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90791, "following_count": 2881, "tweet_count": 107120, "listed_count": 301}, "id": "71630576", "name": "Dolores Mitre \ud83c\udf40", "username": "DoloresMitre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 121, "tweet_count": 491, "listed_count": 1}, "id": "4764876267", "name": "TlopidoxlasNenas", "username": "tlopidoxlasnena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 2129, "tweet_count": 150055, "listed_count": 8}, "id": "316043614", "location": "Argentina", "name": "Lorens Pampeano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "ItaloargentoYo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 2303, "tweet_count": 34109, "listed_count": 5}, "id": "84891733", "location": "Cali", "name": "Daniel Gustavo Medina M\u00e9ndez", "username": "danitavomm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 8895, "tweet_count": 175878, "listed_count": 22}, "id": "2932115764", "location": "De un triste pa\u00eds \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf97", "name": "As\u00edNosVa", "username": "asinosvay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 193, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "id": "1169874812", "name": "Patagonia Music", "username": "MusicPatagonia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 705066, "following_count": 197, "tweet_count": 466236, "listed_count": 3815}, "id": "208413101", "location": "Argentina", "name": "Agencia T\u00e9lam", "username": "AgenciaTelam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 7853, "tweet_count": 126929, "listed_count": 26}, "id": "368516012", "location": "Espanha", "name": "Luc\u00eda", "username": "Lucasm69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 4997, "tweet_count": 59468, "listed_count": 3}, "id": "604145666", "location": "Capital Federal", "name": "meibel", "username": "mabelsu8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 352, "tweet_count": 20763, "listed_count": 0}, "id": "3053305844", "name": "Mary", "username": "dramarytin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 200, "tweet_count": 49389, "listed_count": 10}, "id": "1039918585", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "name": "Ezequiel \u2693", "username": "Cordobes_Eze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 545, "tweet_count": 3588, "listed_count": 1}, "id": "159318737", "location": "Argentina", "name": "SilvinaDi Yorio", "username": "SilvinaDiYorio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "id": "25992212", "location": "Argentina", "name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4830, "tweet_count": 39460, "listed_count": 0}, "id": "51935047", "location": "Everywhere", "name": "20/20", "username": "balance0022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 790, "tweet_count": 22634, "listed_count": 0}, "id": "1109264522798399488", "location": "na casa da sua m\u00e3e", "name": "ganjagirl", "username": "sickobabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 909, "tweet_count": 39072, "listed_count": 2}, "id": "1048588770147278848", "location": "bh ", "name": "galileu galigrelo", "username": "gugstuitero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 5003, "tweet_count": 69961, "listed_count": 7}, "id": "161382285", "location": "ARGENTINA", "name": "Libertad & Progreso", "username": "BikesyFitness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 171, "tweet_count": 18104, "listed_count": 7}, "id": "82683766", "location": "Buenos Aires", "name": "Poltro", "username": "JPoltron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 436, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}, "id": "3987522250", "name": "Don luciernaga", "username": "Saborenelojo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42026, "following_count": 7322, "tweet_count": 23894, "listed_count": 257}, "id": "242461059", "name": "Daniel Lipovetzky", "username": "Lipovetzky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 77, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "id": "1186775778811437057", "name": "Raimundo Echegorretche", "username": "RaiContra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 95, "tweet_count": 16505, "listed_count": 0}, "id": "199013962", "name": "Carmen Sepulveda", "username": "cpsepulvedap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 138, "tweet_count": 196814, "listed_count": 26}, "id": "1966396326", "location": "Bolivia", "name": "ahoradigital", "username": "ahoradigital1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 404, "tweet_count": 15704, "listed_count": 0}, "id": "904879640778551296", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Leeh \ud83d\udc96", "username": "Leticiaa0217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 149, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}, "id": "927117476168691712", "name": "BOCHA AL MANDO", "username": "bochamilenials"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4921, "tweet_count": 244447, "listed_count": 1}, "id": "778987386667663362", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Efraim Plata", "username": "luciverp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 986, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "id": "1542272059", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Pepe", "username": "PepeCervantes79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Contracurva", "username": "Contracurva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 548, "tweet_count": 55776, "listed_count": 2}, "id": "2903206839", "name": "R.Toscano.", "username": "toscano_rene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11012, "following_count": 10801, "tweet_count": 209775, "listed_count": 73}, "id": "2787088570", "location": "Alabama, USA", "name": "Pachamamallevatela", "username": "maramayo29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1919, "tweet_count": 100610, "listed_count": 31}, "id": "42639105", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#18F ER \ud83d\udda4", "username": "EduardoRodino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1838, "tweet_count": 106675, "listed_count": 38}, "id": "4923684429", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "S\u00c9PTIMO ARC\u00c1NGEL \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0638\u064a\u0645 \u0950 \u2605\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "username": "EBaranzano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}, "id": "235406256", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "Eduardo Sanguinetti", "username": "soluterionte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 3877, "tweet_count": 51391, "listed_count": 5}, "id": "266907025", "location": "Rionegro Antioquia ", "name": "Daniel Alvarez U", "username": "Se0Luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 150, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "id": "830956982387486725", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Carla", "username": "CarlaVNC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 615, "tweet_count": 62367, "listed_count": 4}, "id": "333050756", "name": "negrita", "username": "negritacalita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 109, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "id": "130212680", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc9a\u2728", "username": "brenbrina"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2937870, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "id": "3143260474", "location": "Spain", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 42, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "id": "908832127", "name": "Gaston Laurino", "username": "GasLaur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 493, "tweet_count": 31469, "listed_count": 0}, "id": "1183031100932870145", "name": "kau", "username": "sibaldi9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "id": "2581330777", "location": "Martinez", "name": "Li Nov", "username": "LiNov27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1981, "tweet_count": 67700, "listed_count": 0}, "id": "757994300949004293", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "name": "Vanne Cross \ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude3a", "username": "cd_trance"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 513, "tweet_count": 28103, "listed_count": 9}, "id": "254639896", "name": "Maru Masi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MaruMasi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11836, "following_count": 12179, "tweet_count": 599217, "listed_count": 22}, "id": "60982903", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Firulais", "username": "romanroberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}, "id": "976836928405430272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "MARCELO FAVA", "username": "MARCELOFAVAOK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1812, "tweet_count": 64865, "listed_count": 2}, "id": "208822748", "location": "C.A.B.A. ", "name": "Li \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LiQuiroga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 290, "tweet_count": 40754, "listed_count": 1}, "id": "393540807", "name": "Lili NM", "username": "lilin_z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9307, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}, "id": "517036856", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Civismo y Urbanidad", "username": "CivismoCaracas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 103, "tweet_count": 13386, "listed_count": 0}, "id": "319130744", "name": "Alberto Colqui S.", "username": "salinas119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}, "id": "3115102576", "location": "Peru", "name": "daniella.", "username": "gracias_perono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1696, "tweet_count": 100227, "listed_count": 2}, "id": "965121788", "name": "PlatonPi", "username": "PlatonPi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9100, "following_count": 9322, "tweet_count": 4617, "listed_count": 4}, "id": "2229709374", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Renatovisk 22", "username": "renatoreat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 558, "tweet_count": 8849, "listed_count": 1}, "id": "1190561178851954688", "name": "Silohubieradichomacri", "username": "Silohubieradic2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 726, "tweet_count": 13251, "listed_count": 0}, "id": "1023619005716869126", "location": "konoha", "name": "Safira\u00b0", "username": "yasmin00986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416102, "listed_count": 14}, "id": "124636398", "location": "Madrid-Buenos Aires", "name": "3 gatos locos", "username": "guariana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1425, "tweet_count": 30414, "listed_count": 0}, "id": "153004092", "name": "Alba Vera", "username": "Albatdf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2183, "tweet_count": 16385, "listed_count": 0}, "id": "2292984092", "name": "Gladys \ud83d\udc96\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f", "username": "gladysleo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 4336, "tweet_count": 216949, "listed_count": 14}, "id": "61680803", "location": "Buenos Aires", "name": "Pablo G\u00f3mez", "username": "Frabru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93223, "listed_count": 3}, "id": "590403496", "name": "Tomas Carbonell", "username": "tocar2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "id": "366841127", "location": "Argentina", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "username": "paohermida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1005, "tweet_count": 110921, "listed_count": 37}, "id": "262740255", "location": "Ciudad Bolivar", "name": "josehgarciag", "username": "cheogarcia12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "id": "88469551", "location": "Venezuela", "name": "Gaby Arocha", "username": "gabyarocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 4474, "tweet_count": 84792, "listed_count": 1}, "id": "2903191125", "location": "Algun lugar del planeta", "name": "Lara \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "rapunzeldin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "id": "154170746", "name": "Jose Luis Zorzi", "username": "jlzorzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 823, "tweet_count": 40806, "listed_count": 4}, "id": "45672078", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "kaka \ud83d\udc9a", "username": "kkelemos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}, "id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "username": "martinez56bis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1032, "tweet_count": 10375, "listed_count": 0}, "id": "847932455843753988", "name": "Nacho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "esclavo_fiscal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 5858, "tweet_count": 134382, "listed_count": 11}, "id": "3293483935", "location": "Argentina", "name": "Andruli", "username": "Andrusa3741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2139, "tweet_count": 30904, "listed_count": 7}, "id": "164051819", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Vivir con f\u00e9 es la salvaci\u00f3n.", "username": "acopito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 103, "tweet_count": 6878, "listed_count": 1}, "id": "728667816199598081", "name": "Pocha", "username": "Pocha1640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 5029, "tweet_count": 26198, "listed_count": 0}, "id": "440329823", "location": "sur-patagonia-sur", "name": "coironadelaspampas", "username": "mylistone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "username": "chinoferz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 360, "tweet_count": 19399, "listed_count": 9}, "id": "122057160", "location": "Quilmes, Buenos Aires, Argenti", "name": "Gabriel Tosar", "username": "gabrieltosar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1901, "tweet_count": 184639, "listed_count": 5}, "id": "3124614886", "name": "FuriaGrizzly", "username": "FuriaRusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 580, "tweet_count": 144439, "listed_count": 5}, "id": "71605006", "location": "Zarate prov Bs As Argentina", "name": "Isla Sola TV", "username": "islasolaproducc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1144, "tweet_count": 60147, "listed_count": 0}, "id": "1357987920", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Malvada Lau\ud83d\udc3e", "username": "lauoctober14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69070, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "id": "3321734585", "location": "Buenos Aires", "name": "LaBelgrana", "username": "LaBelgrana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1934, "tweet_count": 113365, "listed_count": 1}, "id": "1247513198", "name": "Pablo Rocco", "username": "ChechoPaternal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 4674, "tweet_count": 18537, "listed_count": 0}, "id": "2649736278", "name": "Celina Barrionuevo", "username": "McbCelina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 659, "tweet_count": 38985, "listed_count": 1}, "id": "851309247887441920", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Ma. Gabriela Sica", "username": "Marielasica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1471, "tweet_count": 163124, "listed_count": 37}, "id": "387060787", "location": "Mexico", "name": "Janeth Jim\u00e9nez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "janethjimenez05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 431, "tweet_count": 27906, "listed_count": 1}, "id": "2667529458", "location": "Jo\u00e3o Pessoa/PB", "name": "a super estressadinha", "username": "tr0ux_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 205, "tweet_count": 25537, "listed_count": 3}, "id": "1032414179729104901", "location": "\u2800\u27c5 \ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc7b\ud835\udc6f'\ud835\udc7a \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc79\ud835\udc6c\u2a3e\u3164", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11\u3002 \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d", "username": "EMPEROROFFEAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2652, "tweet_count": 129761, "listed_count": 0}, "id": "1042535280656437254", "name": "Diana Fazzini", "username": "FazziniDiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "username": "SantiCis3010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 5078, "tweet_count": 16274, "listed_count": 1}, "id": "343342172", "name": "\ud83c\udf3aAli Alva\ud83c\udf3a", "username": "sradnadie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 3148, "tweet_count": 211945, "listed_count": 10}, "id": "296556201", "location": "Pa\u00eds de las maravillas", "name": "Laura L\u00f3pez", "username": "Ninwa82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 84, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}, "id": "1122931287390658560", "name": "@ameliam", "username": "ameliam30872846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 944, "tweet_count": 109409, "listed_count": 38}, "id": "70761875", "location": "M\u00f3stoles, Madrid", "name": "Angel Frade", "username": "Angelfrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 0}, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "id": "547180928", "location": "Bueno Aires, Argentina", "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "username": "PGoodliffe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 257, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "id": "53762394", "location": "Campinas", "name": "Danilo Ciotti", "username": "danilolciotti"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1108195, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}, "id": "15249841", "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 1418, "tweet_count": 111457, "listed_count": 11}, "id": "2924328265", "location": "012", "name": "marceLLa", "username": "godoysfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 1200, "tweet_count": 217265, "listed_count": 8}, "id": "164765635", "name": "sininhu", "username": "giamartinss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 275, "tweet_count": 22887, "listed_count": 0}, "id": "1204850273170206722", "location": "Roccabascerana, Campania", "name": "Gaetano Barbati", "username": "gaetano_barbati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 227, "tweet_count": 292688, "listed_count": 5}, "id": "3893850623", "name": "Lule", "username": "luletobe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "id": "2686869089", "name": "Marcelo Figueras", "username": "MarceloFigueras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 860, "tweet_count": 133343, "listed_count": 16}, "id": "3080800055", "location": "she/her\u2022ela/dela ", "name": "gio \ud83d\udcab", "username": "gii_who"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3293, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}, "id": "1144378313269534721", "name": "Luis", "username": "luisberraz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1376, "tweet_count": 49244, "listed_count": 6}, "id": "1475802636", "name": "@semiologo_", "username": "Semiologo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3207, "tweet_count": 55569, "listed_count": 6}, "id": "261309398", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Fran Silvestri", "username": "SilvestriF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 87, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "id": "875506854885040128", "location": "Argentina", "name": "Guille Milou", "username": "guillemilouu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 922, "tweet_count": 30560, "listed_count": 1}, "id": "37825366", "location": "Carakist\u00e1n", "name": "Jacqueline Henriques \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc76\ud83c\udffb", "username": "jacque79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 244, "tweet_count": 79146, "listed_count": 27}, "id": "189933737", "name": "T\u00e1chiraPublica", "username": "tachirapublica1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 4486, "tweet_count": 30871, "listed_count": 1}, "id": "2771661497", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\ud83d\udcba\ud83c\udf7f Negro en el palco", "username": "negrobiennacido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 918, "tweet_count": 41848, "listed_count": 3}, "id": "335544657", "name": "El Tano", "username": "ElTanoCoppola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 601, "tweet_count": 2674, "listed_count": 2}, "id": "862527839819755520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Miguel", "username": "robinson1856arg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 513, "tweet_count": 12312, "listed_count": 0}, "id": "1162112172983496727", "name": "Ana Foa'", "username": "foa_ana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 96, "tweet_count": 1875, "listed_count": 1}, "id": "165121752", "location": "Argentina", "name": "Patricia Sackmann", "username": "patrisac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 669, "tweet_count": 33898, "listed_count": 0}, "id": "1663737253", "name": "\ud83d\udc31marielquita\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "marielquita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 72, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}, "id": "2937854602", "name": "Natividad Gabriela", "username": "naty_alcalde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 931, "tweet_count": 24936, "listed_count": 0}, "id": "1162185027716820994", "name": "Julio Alfredo D\u00edaz", "username": "JulioAlfredoDa3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 147, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}, "id": "1026470797022572548", "location": "Peru", "name": "Soong", "username": "NSoong_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1804, "tweet_count": 87263, "listed_count": 7}, "id": "943403792", "name": "Javier Einar", "username": "EinarJavier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4619, "tweet_count": 47945, "listed_count": 0}, "id": "2888243980", "name": "\u056a\u0585\u0572\u0572\u0251 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd85\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "username": "solesdemialma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 835, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}, "id": "1167542645813665793", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "@LaGrace", "username": "LaGrace50060515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1468, "tweet_count": 66967, "listed_count": 1}, "id": "1321659720", "location": "#VenezuelaDelNorte", "name": "Gatito Fif\u00ed #OPCmx #TUCAM\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "username": "MyAlterE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 358, "tweet_count": 22621, "listed_count": 0}, "id": "3911364381", "name": "RoxyFrankhz", "username": "Rosyapu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4200, "tweet_count": 314124, "listed_count": 11}, "id": "3245584270", "name": "Pablo Fe\u00ae\ufe0fn\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PabloFdezD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "id": "566581934", "name": "Mauricio Rojas", "username": "MauricioRojasmr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 265, "tweet_count": 33006, "listed_count": 0}, "id": "176561132", "name": "Carlos Daniel Galvis", "username": "carlosdgalvis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 651, "tweet_count": 59458, "listed_count": 0}, "id": "3774974489", "name": "Malena Reilly", "username": "reilly_malena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 518, "tweet_count": 87141, "listed_count": 0}, "id": "572733056", "name": "fabian belo", "username": "febxxxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 218, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "id": "1082788518903062528", "name": "M\u00e1rcia\u26a1", "username": "Marcia85147597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 157, "tweet_count": 550904, "listed_count": 101}, "id": "1900832748", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Sole Ranieri", "username": "SoledadRanieri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1030, "tweet_count": 128141, "listed_count": 2}, "id": "201694059", "location": "Caseros, Argentina", "name": "Gustavo Pecorino", "username": "GustavoPecorino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1178, "tweet_count": 11443, "listed_count": 1}, "id": "960954135607762944", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Caro", "username": "Eli08997604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2575, "tweet_count": 57023, "listed_count": 4}, "id": "1949556306", "name": "Susana Luppi", "username": "pitikiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 5001, "tweet_count": 432476, "listed_count": 29}, "id": "34828234", "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "username": "zito2022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 161, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}, "id": "1054178804061605888", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "juju", "username": "JBouguson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 424, "tweet_count": 13677, "listed_count": 0}, "id": "942327260", "name": "eduardo", "username": "erbarani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1952, "tweet_count": 49101, "listed_count": 9}, "id": "1339491642", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "#LaViolenciaNoTieneG\u00e9nero \u2642\ufe0f", "username": "Culeheavy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 5182, "tweet_count": 164282, "listed_count": 66}, "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12601, "following_count": 8261, "tweet_count": 52831, "listed_count": 20}, "id": "3393113987", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "name": "\u0618\u0618", "username": "yericosmics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 373, "tweet_count": 77808, "listed_count": 0}, "id": "1112108616", "name": "womanavy", "username": "womanavy29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1867, "tweet_count": 43754, "listed_count": 2}, "id": "1180292163940343809", "name": "\ud83d\udc99 Mamucha \ud83d\udc99", "username": "Mamucha31139520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 43, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "id": "2952296842", "name": "Florangel Vargas", "username": "FlorangelVarga2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 62, "tweet_count": 20005, "listed_count": 0}, "id": "878401848885092353", "location": "Centenario pcia de Neuqu\u00e9n", "name": "Adriana Mercado", "username": "Adriana96564315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 276, "tweet_count": 94010, "listed_count": 1}, "id": "1108508287799037953", "name": "Monica", "username": "Monica59203872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2707, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}, "id": "486577498", "location": "Rosario, Argentina", "name": "adra jimenez", "username": "adrajimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1119, "tweet_count": 133362, "listed_count": 3}, "id": "1714034334", "name": "Guillermo Lesmes", "username": "guiantlespy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1243, "tweet_count": 132358, "listed_count": 0}, "id": "778027750225506305", "location": "10/12/2018\ud83d\udc63", "name": "\ud83e\udd21", "username": "Ellen_bjs07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1015, "tweet_count": 130931, "listed_count": 16}, "id": "480458535", "location": "Cueva de Salamanca", "name": "Crowley \ud83d\udc3b Stirling Bell", "username": "IriisScar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1868, "tweet_count": 6584, "listed_count": 7}, "id": "136629052", "location": "Distrito Federal. Buenos Aires", "name": "Juan Carlos Varela", "username": "viarrapida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 891, "tweet_count": 40344, "listed_count": 0}, "id": "4223197522", "name": "Fermin Paiz", "username": "fermin_paiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 126, "tweet_count": 16343, "listed_count": 0}, "id": "991562047", "name": "Blackman", "username": "Fonola7275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}, "id": "851251597", "location": "Argentina", "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarcelaIses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1712, "tweet_count": 180653, "listed_count": 9}, "id": "208490736", "location": ",Buenos Aires,Argentina", "name": "Mirentxu de Amorrortu \ud83d\udc31", "username": "Mirentxua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 0, "tweet_count": 25719, "listed_count": 0}, "id": "958865371817218049", "name": "Kissilaa\ud83d\udc96 \ud83c\udfae", "username": "KissilaLopes4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 185, "tweet_count": 4600, "listed_count": 1}, "id": "133703445", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "name": "Mario O. Bressano", "username": "mariobressano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1549, "tweet_count": 111046, "listed_count": 3}, "id": "2732210510", "location": "Orcolandia ", "name": "GrietaEterna", "username": "Lizbeth79GN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 581, "tweet_count": 112171, "listed_count": 0}, "id": "1616359945", "name": "Hector  Napolitano", "username": "hnapolitano1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3850, "following_count": 4857, "tweet_count": 96365, "listed_count": 1}, "id": "441431176", "name": "mariaconde14", "username": "mariaconde14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 561, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "id": "1170380808353406979", "name": "Doris2019", "username": "Doris20192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 5000, "tweet_count": 494929, "listed_count": 25}, "id": "760283410900328448", "name": "Julio", "username": "floridatuku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 185, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1179697948373991424", "name": "Marco", "username": "Marco63382055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 260, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "id": "892485859", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Luca", "username": "l_trimarco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1327, "tweet_count": 82653, "listed_count": 0}, "id": "1714107961", "name": "eduardo", "username": "monchis2704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25363, "following_count": 768, "tweet_count": 39686, "listed_count": 74}, "id": "4267043235", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "name": "Karina Mariani", "username": "KarinaLMariani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1014, "tweet_count": 61564, "listed_count": 6}, "id": "1323668552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Ostrovsky - \u05d7\u05d5\u05d0\u05df \u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d1\u05e1\u05e7\u05d9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f", "username": "Juan_Ostrovsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 3977, "tweet_count": 19849, "listed_count": 1}, "id": "2988043945", "location": "Buenos Aires", "name": "El indio argento", "username": "Elindioargento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 483, "tweet_count": 23033, "listed_count": 0}, "id": "3399120651", "name": "gabizinha", "username": "gabiintatilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3810, "tweet_count": 198690, "listed_count": 50}, "id": "2682159590", "location": "Italy", "name": "hmh", "username": "HHemsy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 5003, "tweet_count": 789366, "listed_count": 142}, "id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariaceciliajuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1036, "tweet_count": 16800, "listed_count": 0}, "id": "1209049723094650880", "name": "LiliMartinez", "username": "Lilimar62927102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 719, "tweet_count": 232057, "listed_count": 11}, "id": "329990295", "location": "Santiago, Chile", "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez Csaszar", "username": "edugonza96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 4966, "tweet_count": 114411, "listed_count": 33}, "id": "189895030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pilar Morillo Rocha  / \u2665\ufe0f", "username": "MPMorilloRocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8041, "following_count": 7962, "tweet_count": 45716, "listed_count": 0}, "id": "1189657324509650945", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Argentina Del Medio", "username": "argentina_medio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 273, "tweet_count": 15065, "listed_count": 0}, "id": "935497106349084672", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "DA SILVA \ud83d\udd30", "username": "ArthurdaBigola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 292, "tweet_count": 10255, "listed_count": 0}, "id": "758318483608338432", "name": "maria alice", "username": "mfcipriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1195, "tweet_count": 86466, "listed_count": 1}, "id": "995068824", "location": "C.A.B.A.", "name": "MaX", "username": "Maxdracul1980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 363, "tweet_count": 25300, "listed_count": 0}, "id": "729416254017122309", "name": "duda\ud83e\udd8b", "username": "dudacrvg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2401, "tweet_count": 91232, "listed_count": 7}, "id": "481642169", "name": "\ud83c\udf11Ambros\u00eda\ud83c\udf15", "username": "Ambrosa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 940, "tweet_count": 37566, "listed_count": 2}, "id": "1388500104", "location": "buenos aires, San isidro", "name": "susa\u2618\ufe0f", "username": "44_susa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1236, "tweet_count": 35856, "listed_count": 0}, "id": "1049772081582362625", "location": "Vicente L\u00f3pez", "name": "CARLA\ud83c\udf37\ud83c\udf3b\ud83e\udd17", "username": "CARLA10084576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 654, "tweet_count": 84459, "listed_count": 4}, "id": "167777356", "location": "VENEZUELA", "name": "BELKIS PEREZ", "username": "BELKISSCPG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 863, "tweet_count": 32477, "listed_count": 0}, "id": "963075826471395328", "name": "Gatazaso", "username": "Gatazaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 419, "tweet_count": 20197, "listed_count": 0}, "id": "827514255360610305", "name": "Virg\u00ednia", "username": "VirginiaVitria1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4110, "following_count": 4991, "tweet_count": 192781, "listed_count": 5}, "id": "457469845", "name": "JORGON61", "username": "JORGONZA2007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 59, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "id": "1107972341802434560", "name": "Liberto", "username": "D0ntTreadOnM3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1407, "tweet_count": 34777, "listed_count": 2}, "id": "3044767757", "name": "Claudio Groisberg", "username": "claugroisberg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 445, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "id": "2600692477", "name": "carlin rodriguez", "username": "lucifercarlin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 223, "tweet_count": 6864, "listed_count": 0}, "id": "1104099501504118786", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Dani\ud83e\udd8b\u26a1\ufe0f", "username": "SantosDane_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2199, "tweet_count": 94353, "listed_count": 0}, "id": "1389888901", "location": "Estados Unidos", "name": "Juan Esteban Perez", "username": "jeperez4578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 159, "tweet_count": 123206, "listed_count": 2}, "id": "1177938948280205312", "location": "Alca\u00f1izo, Toledo, Espa\u00f1a.", "name": "Jes\u00fas Exposito", "username": "Exposit88441294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1613, "tweet_count": 16016, "listed_count": 3}, "id": "758645433195458560", "name": "Acr\u00f3bata Gatuno", "username": "Acrobata_Gatuno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1248, "tweet_count": 109010, "listed_count": 8}, "id": "872620952", "location": "Argentina", "name": "pato garcia", "username": "PATRICI65158920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 734, "tweet_count": 28545, "listed_count": 0}, "id": "1048360795996934144", "name": "Clara", "username": "soares_clara_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2984, "tweet_count": 45289, "listed_count": 0}, "id": "797382318", "location": "Bernal, Quilmes Bs., Argentina", "name": "Nestor Di Tommaso", "username": "NestorDiTommaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2318, "tweet_count": 135896, "listed_count": 10}, "id": "1184330655443890182", "location": "Karlskrona, Sverige", "name": "Velia Ekstr\u00f6m", "username": "VeliaEkstrm2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 848, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}, "id": "736731811175403520", "name": "V", "username": "Vcorbelari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 611, "tweet_count": 39012, "listed_count": 0}, "id": "797255281805840384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rs\ud83e\udd21", "username": "KekeGarcia17"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86004, "following_count": 1328, "tweet_count": 48757, "listed_count": 1268}, "id": "55533718", "location": "Encamp", "name": "Sergi Mas", "username": "Sergimas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1671, "tweet_count": 44107, "listed_count": 2}, "id": "227418678", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Blackman! del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "username": "LotsoMorochito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 45, "tweet_count": 13659, "listed_count": 0}, "id": "1161841985080217600", "name": "Vitoria.", "username": "Mannu_Vitoriaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 3085, "tweet_count": 110712, "listed_count": 1}, "id": "845504142374252544", "name": "Jor Sp", "username": "sp_jor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 594, "tweet_count": 35552, "listed_count": 2}, "id": "230922284", "location": "Argentina", "name": "Roberto Mosquera", "username": "bobmosq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 106, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "id": "941273310784098304", "location": "Argentina", "name": "debi", "username": "debisaurio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 444, "tweet_count": 4650, "listed_count": 2}, "id": "1180532964", "name": "Ro", "username": "roanddroll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 3249, "tweet_count": 20139, "listed_count": 0}, "id": "831371106946801664", "location": "Nova Igua\u00e7u ", "name": "Tropa do s\u00e1bio \ud83e\udde0", "username": "IngridAnne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 763, "tweet_count": 28874, "listed_count": 11}, "id": "248245006", "location": "Rotterdam, Nederland", "name": "DesdeUnExilio", "username": "MElustondo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 356, "tweet_count": 2385, "listed_count": 1}, "id": "328137242", "location": "Venezuela", "name": "vincenzo Mazzilli", "username": "osolupo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3423, "tweet_count": 201681, "listed_count": 14}, "id": "1029646003", "name": "Marce", "username": "martchoka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1954, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "id": "536858487", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luz", "username": "luchitaplena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6098, "tweet_count": 323752, "listed_count": 16}, "id": "748328027654860804", "location": "Argentina ", "name": "Monica", "username": "MonicaD_2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1349, "tweet_count": 20834, "listed_count": 0}, "id": "1390533390", "name": "Daniel Lazro", "username": "DaLazro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 510, "tweet_count": 115725, "listed_count": 1}, "id": "885892536459567104", "name": "maria cecilia gaitan", "username": "mariace1955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 836, "tweet_count": 19118, "listed_count": 2}, "id": "1207652554588508160", "name": "Xana \ud83c\uddf8\ud83c\uddea #Oficialid\u00e1", "username": "xanademastodon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31304, "following_count": 382, "tweet_count": 78149, "listed_count": 375}, "id": "966474366", "location": "Detr\u00e1s de ti. ", "name": "AzulWorow", "username": "AzulWorow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 9677, "tweet_count": 11836, "listed_count": 110}, "id": "4170718606", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Enfermer\u00eda Actual", "username": "Enf_Actual"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 139, "tweet_count": 24311, "listed_count": 599}, "id": "386689483", "location": "Bethesda, MD - Estados Unidos", "name": "MedlinePlus Espa\u00f1ol", "username": "MedlinePlusEsp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 120, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "733131392834502656", "name": "Luli Cortes", "username": "luletcortes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 712, "tweet_count": 38300, "listed_count": 5}, "id": "1042355124818067456", "location": "Espanha", "name": "Ana RRSS", "username": "AnaRRSS_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 381, "tweet_count": 96993, "listed_count": 0}, "id": "17514703", "name": "JCB Antiuribista", "username": "juancb1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 5138, "tweet_count": 36745, "listed_count": 5}, "id": "3349117444", "location": "UTN Capital,Mendoza, Argentina", "name": "~ Vivi ~ \ud83c\udf3b", "username": "IndiCnada2V"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1245, "tweet_count": 17588, "listed_count": 2}, "id": "387235368", "name": "korne#", "username": "korne07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 831, "tweet_count": 1418, "listed_count": 14}, "id": "271062973", "location": "London, UK - Mil\u00e1n, Italy", "name": "Carlos Scaffino", "username": "CarlosScaffino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1161, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "id": "291455089", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Gust_e", "username": "GustEscobar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 311, "tweet_count": 11877, "listed_count": 0}, "id": "860172772957450243", "location": "+55 21", "name": "Yulli Azevedo \ud83c\udff5", "username": "YulliCristinna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 542, "tweet_count": 105981, "listed_count": 9}, "id": "2894670424", "name": "R24N", "username": "NoticiasR24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6593, "following_count": 5634, "tweet_count": 19779, "listed_count": 0}, "id": "1667687598", "location": "Bio Bio, Chile", "name": "Yop Cat lover", "username": "mafu68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1869, "tweet_count": 138490, "listed_count": 0}, "id": "792457828032217089", "name": "Argentina Reka", "username": "ArgentinaReka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}, "id": "1160893964205088769", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico", "username": "FabianPrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 657, "tweet_count": 17497, "listed_count": 2}, "id": "2363047693", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Juan De Pian", "username": "juandepian"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 622914, "following_count": 184, "tweet_count": 99805, "listed_count": 1542}, "id": "351953986", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "username": "jlespert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 180, "tweet_count": 18095, "listed_count": 0}, "id": "788349904754180096", "name": "Carolina Jarvis", "username": "CaroJarvis2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2921, "tweet_count": 67988, "listed_count": 46}, "id": "95651804", "location": "Brasil", "name": "Brasig\u00f3is Fel\u00edcio", "username": "brasigois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 57, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "id": "52717598", "location": "Belo Horizonte ", "name": "Kenia Tin\u00f4co", "username": "keniatinoco"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501557, "listed_count": 1050}, "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "name": "O Tempo", "username": "otempo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2471, "tweet_count": 49168, "listed_count": 2}, "id": "1095381114536034306", "location": "magic shop", "name": "abluble", "username": "softjeonV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2128, "tweet_count": 8787, "listed_count": 0}, "id": "1127406245177167872", "location": "yellow \u2014 \ud83c\udf24", "name": "theo\u17f9", "username": "tkyoth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1280, "tweet_count": 196498, "listed_count": 2}, "id": "629333741", "location": "Argentina", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83c\udf08", "username": "karytadeRoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 467, "tweet_count": 21587, "listed_count": 0}, "id": "1109589630725300226", "location": "CDD\ud83c\udf34", "name": "BARNEY\ud83e\uddd9\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\uf8ff", "username": "AlexiFxp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5380, "following_count": 1056, "tweet_count": 71971, "listed_count": 75}, "id": "142811974", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Gaudencio M. Zurita", "username": "GZuritaH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2816, "tweet_count": 179477, "listed_count": 3}, "id": "1118884618600615937", "location": "TUCUMAN,me un\u00ed a tw en 1918", "name": "TET\u00c9 FAJRE", "username": "Maria_Tetefaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 3227, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "id": "2815251651", "name": "Samson Shillitoe..", "username": "peterpoetnamas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 101, "tweet_count": 4717, "listed_count": 3}, "id": "553631449", "name": "nestor garcia veiga", "username": "nestorveiga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 1256, "tweet_count": 33864, "listed_count": 10}, "id": "187354767", "location": "Cabudare", "name": "sara viloria", "username": "saravi34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "id": "67191674", "name": "ela ferris", "username": "ElaFerris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 532, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "id": "1205592058318270464", "name": "\ud83c\udf83 Cebeve - Al otro lado del Spoiler \ud83c\udf83", "username": "Alotroladoblogs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23997, "following_count": 2876, "tweet_count": 44763, "listed_count": 135}, "id": "1361688151", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "\u00c1lvaro L\u00f3pez Mart\u00edn \ud83c\udf87", "username": "A1varoLopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 4130, "tweet_count": 44987, "listed_count": 1}, "id": "4223014095", "location": "Argentina", "name": "GB \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc31", "username": "AzuilAzul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 28452, "listed_count": 0}, "id": "1065344777426747393", "location": "\u2800\u275b \u2317 \u00b7 \ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddfb's \u30b9 star__04.07 \ufe62 \u2665\ufe0e ", "name": "\u0670", "username": "fkvantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 759, "tweet_count": 89594, "listed_count": 0}, "id": "577330138", "name": "Graciela Curas", "username": "GCuras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2279, "tweet_count": 85197, "listed_count": 39}, "id": "153447736", "location": "Argentina", "name": "Aldo Ferrari", "username": "AFerrari1960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 631, "tweet_count": 34427, "listed_count": 5}, "id": "1091324750", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Luis Crisanto", "username": "Crisanto2Luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 930, "tweet_count": 178078, "listed_count": 3}, "id": "4227219761", "name": "Ana E. Vaio\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#CubaPaLaCalle\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #Ucrania\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aevaio47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1774, "tweet_count": 89334, "listed_count": 0}, "id": "976053819229470721", "name": "Amalia Tayupe", "username": "amalia_tayupe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 390, "tweet_count": 2975, "listed_count": 41}, "id": "267438209", "location": "Santiago, Chile", "name": "Veronica Alaimo", "username": "verini28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 65, "tweet_count": 13170, "listed_count": 1}, "id": "1355274559", "name": "Dr. Casto E.", "username": "DrCastoEscroto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 958, "tweet_count": 21376, "listed_count": 0}, "id": "228183218", "location": "Argentina", "name": "Jorge Cerrigone \ud83d\udcca\ud83d\udcc8\ud83d\udcc9", "username": "jorcerri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 579, "tweet_count": 75266, "listed_count": 3}, "id": "3866411715", "name": "Moni Dominguez", "username": "riomoni49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1845, "tweet_count": 30922, "listed_count": 11}, "id": "51811068", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Carolina Petrino \ud83d\ude3a", "username": "carpetrino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1532, "tweet_count": 189476, "listed_count": 1}, "id": "1232215597", "location": "Argentina", "name": "piojofeliz\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "valkyntharkan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803571, "listed_count": 148}, "id": "19350237", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "name": "Robson Freire", "username": "robsongfreire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 3066, "tweet_count": 62677, "listed_count": 0}, "id": "922410520937934848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "M\u00d3NICA", "username": "MonicaSV66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}, "id": "972090618", "location": "Argentina", "name": "LA UNICA Y AUTENTICA", "username": "RosadeLejos6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 615, "tweet_count": 92657, "listed_count": 5}, "id": "2169374125", "name": "Ariana Blanco", "username": "ArianaBlanco7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2485, "tweet_count": 39284, "listed_count": 47}, "id": "989246852", "name": "RCastillovBennewitz", "username": "rcvonb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6617, "following_count": 1027, "tweet_count": 170185, "listed_count": 24}, "id": "187403145", "location": "Uruguay ", "name": "MONICA BELANDO", "username": "MonicaBelandoOK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1128, "tweet_count": 55468, "listed_count": 0}, "id": "3018040899", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Dario Rial", "username": "DarioRial1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 189, "tweet_count": 127498, "listed_count": 59}, "id": "85056461", "location": "Spain, Madrid", "name": "Jorge Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz", "username": "Yore89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1270, "tweet_count": 52331, "listed_count": 25}, "id": "383245032", "location": "Madrid", "name": "Doctor Shigure \u26a1\ufe0f Darktide waiting room", "username": "ShigureSC2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 479, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "id": "179262089", "name": "solange", "username": "titadelaras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 78, "tweet_count": 102604, "listed_count": 2}, "id": "58209550", "name": "F\u00e9lix Soriano", "username": "fsoriano10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "id": "1634957389", "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "username": "yzherrera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 4915, "tweet_count": 126399, "listed_count": 6}, "id": "2464768911", "location": "Repartida entre Slzo y Rosario", "name": "Santiago Ruiz", "username": "RuizSantruiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6883, "following_count": 1829, "tweet_count": 30314, "listed_count": 63}, "id": "412950124", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "name": "Kiti M\u00e1nver", "username": "kitimanver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 1495, "tweet_count": 45505, "listed_count": 236}, "id": "115002108", "location": "Malaga, Spain", "name": "David Bollero", "username": "dbollero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 721, "tweet_count": 42548, "listed_count": 0}, "id": "1090002052263096321", "location": "CABA -  Argentina", "name": "Guillermo M \ud83d\udcdf", "username": "Guillermo_M_65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 293, "tweet_count": 32439, "listed_count": 0}, "id": "165234903", "location": "CORONEL MOLDES SALTAsalta", "name": "elio miguel", "username": "michelio22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 3413, "tweet_count": 117559, "listed_count": 0}, "id": "2966660955", "name": "Tcnel Luis Klein", "username": "1234hormiga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}, "id": "4253454623", "name": "stella maris ramirez", "username": "stellamarisra10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 4299, "tweet_count": 124418, "listed_count": 5}, "id": "2749162279", "name": "PASALATU #MacriBullrichLopezMurphyEIguacelSioSi", "username": "pasalatu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 192, "tweet_count": 12834, "listed_count": 0}, "id": "746623241846931456", "location": " Zona corrupta y podrida", "name": "Rogelio Risitas", "username": "RCienpiedras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 2286, "tweet_count": 122422, "listed_count": 8}, "id": "112282231", "location": "Machala, Ecuador", "name": "Jesus Carvallo", "username": "jac_132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1591, "tweet_count": 137406, "listed_count": 0}, "id": "2566870286", "name": "Cati", "username": "catifh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 456, "tweet_count": 10722, "listed_count": 0}, "id": "842101937109630976", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "miguel van", "username": "miguelvan72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 234, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "id": "356141274", "location": "Cochabamba - Bolivia", "name": "Raul Vargas Almanza", "username": "modjo700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1491, "tweet_count": 16008, "listed_count": 25}, "id": "15271454", "location": "Buenos Aires", "name": "Pedro Ceballos", "username": "pacm01ar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8555, "following_count": 1170, "tweet_count": 143394, "listed_count": 63}, "id": "296801406", "location": "C\u00e1diz/Chiclana/Sevilla/Bristol", "name": "Con Dones Cadistas", "username": "CDC_CadizCF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 153, "tweet_count": 71071, "listed_count": 0}, "id": "904661805993250816", "location": "019", "name": "venenosa", "username": "pamelafagundess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "id": "494858518", "location": "Gipuzkoa", "name": "Agifes", "username": "Agifes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8399, "listed_count": 114}, "id": "580003101", "location": "Madrid", "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "username": "FundManantial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 699, "tweet_count": 37352, "listed_count": 5}, "id": "2595651464", "location": "Argentina", "name": "ThessaG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "11thessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11671, "following_count": 11368, "tweet_count": 209106, "listed_count": 46}, "id": "407831713", "location": "Tramuntana on the rocks.", "name": "Cornelia", "username": "conniebcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 951, "tweet_count": 202656, "listed_count": 3}, "id": "1684604982", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Hernan N", "username": "hernanlgd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 97, "tweet_count": 846, "listed_count": 1}, "id": "1605851995", "location": "Badalona, Spain", "name": "Schabier MR \u270a", "username": "RzXavier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 401, "tweet_count": 45872, "listed_count": 0}, "id": "738148403729686529", "name": "orion320", "username": "lig320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3870, "tweet_count": 177876, "listed_count": 5}, "id": "1083779532308574219", "name": "Ricardo Hage BA", "username": "ba_hage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1341, "tweet_count": 215784, "listed_count": 1}, "id": "885865990441095168", "location": "Chubut, Argentina", "name": "Delcris", "username": "DAzpar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1139, "tweet_count": 16910, "listed_count": 1}, "id": "116816250", "location": "Ndungu", "name": "cristina", "username": "grumosky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 8850, "tweet_count": 465147, "listed_count": 34}, "id": "3017670573", "name": "Juan Ibarguen", "username": "jci20142015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 4982, "tweet_count": 38287, "listed_count": 4}, "id": "7528252", "location": "Argentina", "name": "joreca", "username": "joreca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4373, "tweet_count": 57228, "listed_count": 7}, "id": "170306827", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Walter Rial", "username": "ossarrof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1397, "tweet_count": 29052, "listed_count": 0}, "id": "4265548221", "name": "patrizia ortiz", "username": "PatOrtiz57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1427, "tweet_count": 48038, "listed_count": 18}, "id": "48679761", "name": "Enrique Holmes", "username": "enriqueholmes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1255, "tweet_count": 10364, "listed_count": 4}, "id": "58812087", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Daniel Reis", "username": "BancarioDaniel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1696, "tweet_count": 6662, "listed_count": 5}, "id": "107469287", "location": "VALENCIA, VENEZUELA", "name": "Richard Perez", "username": "ricpey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 52, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "id": "923289618358915072", "location": "Argentina", "name": "andrea beatriz", "username": "bea45568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 53, "tweet_count": 7737, "listed_count": 0}, "id": "923288013748211712", "location": "Argentina", "name": "aldris jose", "username": "aldris_jose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 919, "tweet_count": 24165, "listed_count": 1}, "id": "199910429", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "GH \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gh_gh_ok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 8855, "tweet_count": 27727, "listed_count": 102}, "id": "804201510", "location": "\u00cdtaca, 9Barris, Kapellades.", "name": "miguel arenas", "username": "marenas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 898, "tweet_count": 25995, "listed_count": 64}, "id": "321941295", "location": "Rambla Nova 37, Tarragona", "name": "V\u00edctor Canalda", "username": "VictorCanalda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 38, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "id": "131986947", "location": "Almer\u00eda", "name": "Paco L", "username": "Paco04003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68585, "following_count": 601, "tweet_count": 4038, "listed_count": 202}, "id": "1093934538059902976", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "Albert Boadella", "username": "BoadellaAlbert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 5478, "tweet_count": 48025, "listed_count": 8}, "id": "1104508624058093569", "location": "Sao Paulo", "name": "marcia prates\u2764\ufe0f\ud83e\udd3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udea9", "username": "marciaprates13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 87, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "id": "1207980662046756864", "name": "Christian", "username": "Christi11971787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 178, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "id": "705442395", "name": "Humberto Ycaza Valdez", "username": "enicaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 794, "tweet_count": 27212, "listed_count": 0}, "id": "912584830277373953", "name": "Conxita", "username": "MRRCCM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1547, "tweet_count": 57729, "listed_count": 12}, "id": "3811846395", "name": "Rene Osvaldo Romero", "username": "osvaromro6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 796, "tweet_count": 99814, "listed_count": 15}, "id": "329642528", "name": "Jose Francisco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "josefrancisc186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1477, "tweet_count": 183444, "listed_count": 21}, "id": "950465161", "location": "Cuba", "name": "FER", "username": "fcd78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 262, "tweet_count": 32653, "listed_count": 0}, "id": "1015846082780258304", "name": "Republi1300cat", "username": "republi1300cat"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 123306, "following_count": 5542, "tweet_count": 88188, "listed_count": 1349}, "id": "74205573", "location": "Barcelona", "name": "Miquel Iceta Llorens /\u2764\ufe0f", "username": "miqueliceta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 197, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "id": "1120740416414990339", "name": "Salvortiz", "username": "Salvortiz2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2739, "tweet_count": 92988, "listed_count": 5}, "id": "957105596880351232", "location": "she/her", "name": "capinha", "username": "thgvnt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 246, "tweet_count": 18892, "listed_count": 1}, "id": "2899301493", "name": "madex54", "username": "madex54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1205297166501236739", "name": "Uma Army Viciada Em Kpop", "username": "UmaArmyViciada1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 6124, "tweet_count": 426176, "listed_count": 9}, "id": "829893607326900224", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Daniel Thomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "danythomas15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53838, "following_count": 1439, "tweet_count": 198967, "listed_count": 797}, "id": "160609570", "location": "Buenos Aires / Argentina", "name": "Noticias Argentinas", "username": "NAagencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7670, "following_count": 7664, "tweet_count": 338256, "listed_count": 77}, "id": "2601938585", "location": "Springfield", "name": "Stacy Lovell", "username": "StacyInMalibu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1700, "tweet_count": 14020, "listed_count": 0}, "id": "1190600148281438209", "name": "El Andino", "username": "ElAndino4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3608, "tweet_count": 123358, "listed_count": 1}, "id": "821138299725160448", "name": "Gilda ML Parraga", "username": "parragagilda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2411, "tweet_count": 37215, "listed_count": 0}, "id": "967129104482029568", "location": "Murcia", "name": "javizzz", "username": "usuario_de_mier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3538, "tweet_count": 317224, "listed_count": 5}, "id": "1021291700", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Andr\u00e9 Matos Magical\u271d\ufe0f\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u262e\ufe0f", "username": "AMatosIsAnAngel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1353, "tweet_count": 87651, "listed_count": 7}, "id": "3676295055", "name": "alberto parini", "username": "alberto_parini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 521, "tweet_count": 7148, "listed_count": 1}, "id": "1045707647440302086", "location": "It\u00e1lia", "name": "Dante Laaw", "username": "DanteLaaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4959, "tweet_count": 265727, "listed_count": 3}, "id": "3323982982", "location": "Argentina", "name": "Veronica", "username": "HaryVeronica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 766, "tweet_count": 94036, "listed_count": 0}, "id": "1167859143669104640", "name": "Granadri2", "username": "granadri2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 228, "tweet_count": 13181, "listed_count": 2}, "id": "75878789", "name": "Analia Roncari", "username": "JouDeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541098, "following_count": 12119, "tweet_count": 281625, "listed_count": 1910}, "id": "15391813", "location": "Porto - Portugal", "name": "Jornal de Not\u00edcias", "username": "JornalNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 51, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "id": "1186155718547791872", "location": "panaderia", "name": "Dora Panadera", "username": "Dududuasd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 3083, "tweet_count": 60358, "listed_count": 0}, "id": "2221355622", "location": "C.A.B.A.", "name": "Martin/ PUCHA 30A. VAMOS x LA OTRA! LPM!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2665\u2665\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "escipion22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 123, "tweet_count": 13314, "listed_count": 0}, "id": "146915606", "location": "Patagonia Argentina", "name": "Omar", "username": "omarnqn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 357, "tweet_count": 96318, "listed_count": 0}, "id": "870710642679754752", "name": "Madia elena del rio", "username": "madia_rio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 720, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "id": "3371435547", "location": "Carrara, Toscana", "name": "Ariel Domeniconi", "username": "aridomeniconi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 221, "tweet_count": 8983, "listed_count": 8}, "id": "371439418", "location": "Herrera-Murcia, Murcia-Herrera", "name": "\u24e4\u24dd\u24de \u24cd \u24c2\u24e4\u24e1\u24d2\u24d8\u24d0", "username": "Shuarmatxema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12058, "following_count": 595, "tweet_count": 66367, "listed_count": 63}, "id": "246279540", "location": "Bosque Negro. Baho el maaaar", "name": "B\u00e1rbara Montes\ud83e\udd88\ud83e\udd96\ud83c\udf08", "username": "babsimon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "username": "pilarescritora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10323, "tweet_count": 782630, "listed_count": 53}, "id": "3314004873", "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "PochiRafael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 1130, "tweet_count": 11168, "listed_count": 5}, "id": "2808723594", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gerson Moreira", "username": "gersonmoreir1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 446, "tweet_count": 16163, "listed_count": 2}, "id": "938486416899739649", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, ", "name": "Emili III", "username": "emilifdx2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1117, "tweet_count": 12840, "listed_count": 4}, "id": "481519752", "name": "sir39", "username": "sir696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1468, "tweet_count": 33901, "listed_count": 0}, "id": "2292624228", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Emi", "username": "castillemi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368500, "following_count": 433, "tweet_count": 350028, "listed_count": 2351}, "id": "3439292716", "location": "Madrid", "name": "okdiario.com", "username": "okdiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 184, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "id": "1113165263627841537", "name": "\u20ac", "username": "babyfajos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 930, "tweet_count": 27577, "listed_count": 1}, "id": "3359738723", "location": "Si me segu\u00eds te sigo ", "name": "consultorio open24 #LeyDeExtincionDeDominioYa", "username": "vvchalu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2756, "tweet_count": 54974, "listed_count": 0}, "id": "739572377382719489", "location": "Santiago, Chile", "name": "Manuel", "username": "manuelcsv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4898, "tweet_count": 376747, "listed_count": 2}, "id": "833364444445081600", "name": "Alberto", "username": "bulapapal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 590, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "id": "14374446", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Cabellos", "username": "susietrush"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 544, "tweet_count": 12530, "listed_count": 2}, "id": "1344387536", "location": "Bella Uni\u00f3n, Uruguay", "name": "Olga Cabrera", "username": "olgaCab03215558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608465, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 162, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}, "id": "4115038697", "name": "el \u00fanico Yordy que vas a conocer", "username": "YordyAbreu1899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 235, "tweet_count": 173750, "listed_count": 20}, "id": "300402769", "location": "Espa\u00f1a", "name": "fragonard", "username": "frostien23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2440, "tweet_count": 164981, "listed_count": 0}, "id": "3229150299", "location": "Lugano 1 y 2 CABA", "name": "miryam", "username": "carrazanamiryam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4597, "tweet_count": 116305, "listed_count": 7}, "id": "4411170497", "name": "Mibe Cubas", "username": "mibe_cubas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Belinda Duro", "username": "DuroBelinda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 889, "tweet_count": 158173, "listed_count": 10}, "id": "187661158", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Neferturra \ud83c\udf83", "username": "Soybrenpazo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 4977, "tweet_count": 221390, "listed_count": 139}, "id": "618283401", "location": "Vila-real ", "name": "Ximo Ferrer \ud83c\udf97", "username": "XimoFerrer90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1007, "tweet_count": 165039, "listed_count": 60}, "id": "265484418", "location": "Barcelona, Catalonia", "name": "AnnabeLee \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "kanyabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 6467, "tweet_count": 364812, "listed_count": 50}, "id": "3082038490", "location": "Ezeiza Buenos Aires Argentina", "name": "Mariavaggemoreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 resistiendo", "username": "mariavaggemore1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 615, "tweet_count": 28075, "listed_count": 1}, "id": "848605767347441664", "location": "Marechal Hermes", "name": "J\u00falia", "username": "ju_pimenteeel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1784, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "id": "895475641696624640", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "name": "Van Fanel", "username": "VanFanel20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2854, "tweet_count": 4875, "listed_count": 20}, "id": "2832074294", "location": "Alicante ", "name": "Pablo", "username": "pablosnchzm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1713, "tweet_count": 55377, "listed_count": 44}, "id": "62128078", "name": "manu", "username": "lonlywalker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6297, "following_count": 6906, "tweet_count": 566940, "listed_count": 5}, "id": "978560748837392389", "name": "Gladysitatibar1", "username": "Gladysitatibar2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 922, "tweet_count": 61597, "listed_count": 12}, "id": "304451291", "location": "Rep\u00fablica Bananera -  AR", "name": "#BastaDePopulismoK \ud83c\udf31", "username": "eeuusalta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 1839, "tweet_count": 228440, "listed_count": 13}, "id": "69329553", "location": "Far away", "name": "Sinelvicio", "username": "sinelvicio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2246, "tweet_count": 206296, "listed_count": 29}, "id": "15479688", "location": "Gij\u00f3n, Asturias , Espa\u00f1a", "name": "agustinsmv", "username": "agustinsmv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 82, "tweet_count": 941, "listed_count": 1}, "id": "304232451", "location": "Santa Cruz, Bolivia", "name": "Analy Palma", "username": "analy_pc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 512, "tweet_count": 131460, "listed_count": 0}, "id": "885780576896262144", "name": "Juan", "username": "Juan16018097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 448, "tweet_count": 37290, "listed_count": 1}, "id": "1066419622130450432", "name": "my queen / my lady", "username": "thediazmd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 378, "tweet_count": 5420, "listed_count": 0}, "id": "3047398048", "location": "l\u00e1", "name": "Wilstar?", "username": "WilSomething"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 57, "tweet_count": 12029, "listed_count": 46}, "id": "971470859331362817", "name": "Terapia Virtual", "username": "Psiconline2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6133, "following_count": 4100, "tweet_count": 153735, "listed_count": 46}, "id": "184797816", "name": "Sunamitta \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf08", "username": "Sunamitatheone"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11231, "following_count": 3159, "tweet_count": 86297, "listed_count": 77}, "id": "603615312", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro Geneiro Arag\u00f3n", "username": "algeneiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 2980, "tweet_count": 133316, "listed_count": 79}, "id": "245141415", "location": "Burning a highway to Hades", "name": "Daniela", "username": "MissAkathisia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 59, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "id": "298238147", "name": "J.G.", "username": "_a2cc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 83, "tweet_count": 73370, "listed_count": 75}, "id": "132625777", "name": "Conquinceletras", "username": "Conquinceletras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 358, "tweet_count": 137794, "listed_count": 5}, "id": "152485400", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "TD | shiruwu \u2694\ud83d\udc9b \ud83d\udd1c VS SERIES", "username": "rre09_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217991, "listed_count": 20}, "id": "3409415212", "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a", "username": "cira_cordoba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "id": "213840361", "location": "Buenos Aires", "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "username": "santosjorgeh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 1477, "tweet_count": 36954, "listed_count": 3}, "id": "999468459573604352", "location": "onde o gr\u00eamio estiver", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaaline", "username": "affontoura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 586, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "id": "949824608152313857", "name": "j\u00falia", "username": "carreirojju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 534, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}, "id": "135119546", "location": "-16.517743,-68.110002", "name": "Raphael Ya\u00f1ez", "username": "raphoyanez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3949, "tweet_count": 205385, "listed_count": 54}, "id": "2657165830", "location": "Espa\u00f1a sin leyenda negra. ", "name": "El MonoNeuronal\u00ae Vlad\u00edmir Vladim\u00edrovich \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f", "username": "adolfoalmogavar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28336, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}, "id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "name": "Mariela de Ulloa", "username": "blythe_club"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3040, "tweet_count": 68258, "listed_count": 0}, "id": "1025493784296079360", "name": "Claudia M", "username": "Claudia34193996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 398, "tweet_count": 16892, "listed_count": 1}, "id": "720583312708890627", "name": "\ud83d\udc7c\ud83d\udc9emonin\u00e1 \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\u2696\ufe0fcontra \u2694\ufe0f el fin del mundo\ud83d\udc7d\ud83d\udd5b\ud83d\ude08", "username": "MoninaWow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24845, "following_count": 1116, "tweet_count": 18611, "listed_count": 41}, "id": "135793103", "location": "madrid", "name": "Willi Depu", "username": "Guille_FerRam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 203, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "970705847784497152", "name": "Francesco.l@gmail.com", "username": "Francescolgmai1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21803, "following_count": 553, "tweet_count": 119725, "listed_count": 79}, "id": "389401230", "name": "il Pala", "username": "salpaladino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 508, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}, "id": "1442662765", "name": "faby", "username": "FabyRebollini"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1208411467848007680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "author_id": "68861723"}, {"lang": "pt", "id": "1207646282564734979", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ZqiG1bNBFE", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/mr-rj-diz-que-flavio-lavou-r-638-mil-em-compra-de-imoveis-com-dinheiro-vivo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/\u2026", "status": 200, "title": "MP-RJ diz que Fl\u00e1vio 'lavou' R$ 638 mil em compra de im\u00f3veis com dinheiro vivo - 19/12/2019 - Poder - Folha", "description": "Para investigadores, pagamento em dinheiro vivo tinha como objetivo lavar dinheiro de 'rachadinha' em gabinete do filho de Bolsonaro na Assembleia do Rio", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/mr-rj-diz-que-flavio-lavou-r-638-mil-em-compra-de-imoveis-com-dinheiro-vivo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.5125, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "created_at": "2019-12-19T12:58:05.000Z", "text": "\u00c9 ruim. N\u00e3o t\u00e3o ruim como os bilh\u00f5es que o carnicinha lavou, no entanto. RT @folha_poder: MR-RJ diz que Fl\u00e1vio 'lavou' R$ 638 mil em compra de im\u00f3veis com dinheiro vivo https://t.co/ZqiG1bNBFE", "edit_history_tweet_ids": ["1207646282564734979"], "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 497, "like_count": 2547, "quote_count": 41}, "author_id": "17752026"}, {"lang": "es", "id": "1209071227152879616", "created_at": "2019-12-23T11:20:18.000Z", "text": "Lacava ha utilizado la gobernaci\u00f3n como plataforma para tres marcas despreciables. El chavismo, su marca personal y la marca del dr\u00e1cula. Lo peor es que hay personas que celebran las tres, incluso hay unos que las celebran juntas.", "edit_history_tweet_ids": ["1209071227152879616"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "109579444", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "Lacava"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209071173411201026", "in_reply_to_user_id": "1917366836", "created_at": "2019-12-23T11:20:05.000Z", "text": "Y ahora que venga alguien y diga que los atrapa a a todos a la 1\u00aa o que no le cost\u00f3, que me lo cargo.", "edit_history_tweet_ids": ["1209071173411201026"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "1917366836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209071171213430784"}]}, {"lang": "es", "id": "1208776478281928704", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "author_id": "65444625"}, {"lang": "es", "id": "1208867696177082369", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "es", "id": "1208891657476816897", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:26:45.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina.", "edit_history_tweet_ids": ["1208891657476816897"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "4861025052"}, {"lang": "es", "id": "1208807863008796677", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "author_id": "1281596280"}, {"lang": "es", "id": "1208802099137527810", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209034155964747777", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:00.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209034155964747777"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "es", "id": "1208826385092857856", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "241279998"}, {"lang": "es", "id": "1208968672481611778", "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "2931174211", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208822190965166080", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nZPWvfk2Yl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:50:43.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/nZPWvfk2Yl", "edit_history_tweet_ids": ["1208822190965166080"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1689583584"}, {"lang": "es", "id": "1208997475769573376", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8FbDlwnSqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jounaidi36/status/1208736727847907328/video/1", "display_url": "twitter.com/Jounaidi36/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:27:14.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles heridos.\nhttps://t.co/8FbDlwnSqs", "edit_history_tweet_ids": ["1208997475769573376"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "934901098015535105"}, {"lang": "pt", "id": "1208565158253137921", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "author_id": "1059268927669391365"}, {"lang": "es", "id": "1208895664366768129", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/6vGI6WJf5P", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:42:41.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - https://t.co/6vGI6WJf5P", "edit_history_tweet_ids": ["1208895664366768129"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "71630576"}, {"lang": "es", "id": "1208924438856642560", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1tI02QZXkc", "expanded_url": "https://cablera.telam.com.ar/cable/865893/hemos-frenado-el-colectivo-que-iba-hacia-el-precipicio-advirtio-alberto-fernandez", "display_url": "cablera.telam.com.ar/cable/865893/h\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/zzb1uo00vD", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1208924438856642560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzb1uo00vD", "media_key": "3_1208924437455757313"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:37:01.000Z", "text": "\"Hemos frenado el colectivo que iba hacia el precipicio\", advirti\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/1tI02QZXkc https://t.co/zzb1uo00vD", "edit_history_tweet_ids": ["1208924438856642560"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 21, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "author_id": "208413101"}, {"lang": "es", "id": "1208808274344235008", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "author_id": "25992212"}, {"lang": "pt", "id": "1208860400902692864", "created_at": "2019-12-22T21:22:33.000Z", "text": "jovem se suicida pq n aguentava mais sentir sdds do namorado", "edit_history_tweet_ids": ["1208860400902692864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048588770147278848"}, {"lang": "es", "id": "1208743994567667719", "created_at": "2019-12-22T13:40:00.000Z", "text": "El Poder Legislativo x su naturaleza d pluralidad representativa,es el poder del di\u00e1logo y los consensos,bases del sistema democr\u00e1tico.Atacarlo es desligitimar la politica y debilitar la democracia cdo. se necesita lo contrario. Es momento de m\u00e1s di\u00e1logo y menos radicalizaciones!", "edit_history_tweet_ids": ["1208743994567667719"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 62, "like_count": 338, "quote_count": 7}, "author_id": "242461059", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Legislativo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208931104226451456", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fNOfTvafHH", "expanded_url": "https://twitter.com/rmorenoconcha/status/1208921401413029888", "display_url": "twitter.com/rmorenoconcha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:03:30.000Z", "text": "Ojal\u00e1 se repita en muchas partes.. Q la Navidad sirva para q vivamos en Paz\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d https://t.co/fNOfTvafHH", "edit_history_tweet_ids": ["1208931104226451456"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "199013962", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208921401413029888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208837768312508416", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "author_id": "1472910872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209067140545941504", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BQOz40ztAG", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:04:04.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/BQOz40ztAG", "edit_history_tweet_ids": ["1209067140545941504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2787088570"}, {"lang": "es", "id": "1208889569002893312", "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z", "text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD", "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "235406256", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208072439239979013", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "author_id": "3143260474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}]}, {"lang": "es", "id": "1208835886647062534", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "es", "id": "1208843782168428545", "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "976836928405430272", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208895750735826954", "created_at": "2019-12-22T23:43:01.000Z", "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1208895750735826954"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "517036856"}, {"lang": "es", "id": "1208942247229693952", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:47:47.000Z", "text": "como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "edit_history_tweet_ids": ["1208942247229693952"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "3115102576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1208867927480504320", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "author_id": "366841127"}, {"lang": "es", "id": "1208838930315071488", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "88469551"}, {"lang": "es", "id": "1208821335402729477", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "154170746"}, {"lang": "es", "id": "1208834432959950850", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "904773428263211008"}, {"lang": "es", "id": "1188547532332437504", "in_reply_to_user_id": "1032414179729104901", "created_at": "2019-10-27T20:06:28.000Z", "text": "|| Os pongo en contexto, su mujer se suicida/sacrifica para que no la maten los Temores. Emily Jane huy\u00f3 y sobrevivi\u00f3.\nSe piensa que ambas han sido masacradas por los Dream Pirates.\nSiglos despu\u00e9s descubre que no, que su hija sigue viva y que est\u00e1 en el mismo planeta que \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1188547532332437504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032414179729104901", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Temores"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Jane"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Dream Pirates"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188547527005659144"}]}, {"lang": "es", "id": "1208800151168520192", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "author_id": "721867242242228224"}, {"lang": "es", "id": "1209032928942067712", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/F5DbleNbik", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209032928942067712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5DbleNbik", "media_key": "7_1209032842547810305"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:48:07.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/F5DbleNbik", "edit_history_tweet_ids": ["1209032928942067712"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1209034295517552640", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IIkDL67cQ8", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=298447", "display_url": "oantagonista.com/?p=298447"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:33.000Z", "text": "Vargas Llosa: \u201cOs argentinos v\u00e3o lamentar enormemente a derrota de Macri\u201d https://t.co/IIkDL67cQ8", "edit_history_tweet_ids": ["1209034295517552640"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 35, "like_count": 1227, "quote_count": 9}, "author_id": "15249841"}, {"lang": "pt", "id": "1209064177593200640", "created_at": "2019-12-23T10:52:17.000Z", "text": "Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1209064177593200640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164765635"}, {"lang": "es", "id": "1208814316360798209", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "author_id": "2686869089"}, {"lang": "es", "id": "1208813642659094529", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TeMzn3ofEs", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208463996300468224/video/1", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3795, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:16:45.000Z", "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. Ocurri\u00f3 un ayer. https://t.co/TeMzn3ofEs", "edit_history_tweet_ids": ["1208813642659094529"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "189933737"}, {"lang": "es", "id": "1208751524677115904", "in_reply_to_user_id": "378651338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-12-22T14:09:55.000Z", "text": "@AlcortaLourdes Su majestad si puede criticar, inducir, recomendar, opinar y usar medios del estado. Nosotros los vasallos solo debemos aplaudir y \u201chacer propuestas\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1208751524677115904"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 47, "like_count": 215, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208741634596364289"}]}, {"lang": "es", "id": "1208891180668399617", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "566581934"}, {"lang": "pt", "id": "1208788379866939393", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "author_id": "28972419"}, {"lang": "es", "id": "1201565900677271552", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WLxZUW12rY", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "created_at": "2019-12-02T18:16:49.000Z", "text": "Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus allegados aseguran que no aguant\u00f3 el proceso de detenci\u00f3n ni el procedimiento judicial tras el cual qued\u00f3 endeudado.\nhttps://t.co/WLxZUW12rY", "edit_history_tweet_ids": ["1201565900677271552"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 19, "like_count": 193, "quote_count": 17}, "author_id": "270384395"}, {"lang": "es", "id": "1208952763578757120", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FXA0idQ5fn", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T03:29:34.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/FXA0idQ5fn", "edit_history_tweet_ids": ["1208952763578757120"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "851251597"}, {"lang": "es", "id": "1208921973906190337", "created_at": "2019-12-23T01:27:13.000Z", "text": "Ahora Alberto dice que hay que terminar con la costumbre de ahorrar en d\u00f3lares.\n\nTienen vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1208921973906190337"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1323668552", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209053531078037505", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9HoCHeUtnh", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/ortega-smith-anuncia-vox-no.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/orteg\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5234, "type": "Organization", "normalized_text": "de Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:09:59.000Z", "text": "\u2757 Ortega Smith anuncia que Vox no apoyar\u00e1 los presupuestos en el Ayuntamiento de Madrid \nhttps://t.co/9HoCHeUtnh", "edit_history_tweet_ids": ["1209053531078037505"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "id": "1208940080724877316", "in_reply_to_user_id": "758318483608338432", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-12-23T02:39:10.000Z", "text": "suicidaram.\nA prima de uma amiga se suicidou sexta com 16 anos. gente, isso acontece sim! E \u00e9 triste.\nEstejam ao lado dos seus amigos, dos seus vizinhos, fam\u00edlia. Pergunta se t\u00e1 tudo bem, chama pra tomar um sorvete, faz companhia no sacol\u00e3o, mas estejam com as pessoas, cuidem+", "edit_history_tweet_ids": ["1208940080724877316"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "758318483608338432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208939286822821888"}]}, {"lang": "es", "id": "1209056422677352448", "in_reply_to_user_id": "55533718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sergimas", "id": "55533718"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Exposit88441294", "id": "1177938948280205312"}]}, "created_at": "2019-12-23T10:21:29.000Z", "text": "@Sergimas @Exposit88441294 Con todos los respetos pero esa t\u00e1ctica suicida del 3-5-2 con los jugadores partido tras partido naufragando, lo convierten en un mal entrenador.", "edit_history_tweet_ids": ["1209056422677352448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758645433195458560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208748432715898881"}]}, {"lang": "es", "id": "1208748432715898881", "created_at": "2019-12-22T13:57:38.000Z", "text": "#RCDE Mach\u00edn es un buen entrenador.\n\nPero entre SU sistema y la salvaci\u00f3n del equipo, Mach\u00edn ha optado por lo primero; con lo cual es de una irresponsabilidad extrema con el club que le ha contratado para salvar al equipo y entiendo, con respeto, que no puede seguir en el club.", "edit_history_tweet_ids": ["1208748432715898881"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 28, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "author_id": "55533718", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Mach\u00edn"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Mach\u00edn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "RCDE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208818352338210817", "created_at": "2019-12-22T18:35:28.000Z", "text": "Las fiestas son tambi\u00e9n ocasi\u00f3n de estr\u00e9s, no viene mal recordar:\n\n135\u00a0Asistencia al suicida\n137\u00a0Violencia familiar\n100\u00a0Bomberos\n107\u00a0Emergencia m\u00e9dica", "edit_history_tweet_ids": ["1208818352338210817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180532964"}, {"lang": "es", "id": "1208779884836855808", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Tqd8QEunXT", "expanded_url": "https://twitter.com/luchitaplena/status/1208779884836855808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tqd8QEunXT", "media_key": "3_1208779877417177088"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:02:37.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida . Y si..... https://t.co/Tqd8QEunXT", "edit_history_tweet_ids": ["1208779884836855808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "536858487"}, {"lang": "es", "id": "1208870143801143296", "in_reply_to_user_id": "33989170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:01:16.000Z", "text": "@LANACION Pues, despu\u00e9s de haber elegido a Macri como presidente, no debiera asombrarse Don Vargas por \"esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\"... \u00bfno? \ud83d\udd95\u2757\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1208870143801143296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1390533390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "404692090497400832", "created_at": "2013-11-24T19:24:47.000Z", "text": "Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "edit_history_tweet_ids": ["404692090497400832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 57, "like_count": 1341, "quote_count": 3}, "author_id": "966474366"}, {"lang": "es", "id": "1205686366098657280", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:10:04.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "edit_history_tweet_ids": ["1205686366098657280"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "386689483"}, {"lang": "es", "id": "1208691711402070016", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "969556370122067968"}, {"lang": "es", "id": "1208930369061478400", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ", "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "1160893964205088769"}, {"lang": "es", "id": "1208892494177542144", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YD4KAFEle1", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Mau Mau"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:30:05.000Z", "text": "Tanto como votar a tu delf\u00edn Mau Mau, mi querido. Por culpa se su inutilidad, volvieron los orKos https://t.co/YD4KAFEle1", "edit_history_tweet_ids": ["1208892494177542144"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 877, "like_count": 1673, "quote_count": 131}, "author_id": "351953986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208833815789146113", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JHmR72kHWk", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/lula-e-chico-buarque-disputam-partida-de-futebol-em-s\u00e3o-paulo-1.2277684", "display_url": "otempo.com.br/brasil/lula-e-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/lula-e-chico-buarque-disputam-partida-de-futebol-em-sao-paulo-1.2277684"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor S\u00f3crates"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Lula"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:36:55.000Z", "text": "#Lula, de 74 anos, jogou com a camisa 13 - do \"Doutor S\u00f3crates\", em homenagem a esta lenda do futebol brasileiro  https://t.co/JHmR72kHWk", "edit_history_tweet_ids": ["1208833815789146113"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 78, "like_count": 171, "quote_count": 9}, "author_id": "29274419"}, {"lang": "pt", "id": "1209050861139349504", "created_at": "2019-12-23T09:59:23.000Z", "text": "indo dormir 7 da manh\u00e3 por causa de uma au que n\u00e3o sei se me matou mais de tes\u00e3o ou de amor meu deus", "edit_history_tweet_ids": ["1209050861139349504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127406245177167872"}, {"lang": "es", "id": "1208549566406115329", "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "author_id": "67191674", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209043497573109760", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YY6M0J1xNG", "expanded_url": "https://www.deviantart.com/art/Dusk-746239752", "display_url": "deviantart.com/art/Dusk-74623\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/clZPKlVKka", "expanded_url": "https://twitter.com/A1varoLopez/status/1209043497573109760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clZPKlVKka", "media_key": "3_1209043496050532352"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 157, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:30:07.000Z", "text": "\"La seguridad de saberme capaz para algo mejor me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que a fin de cuentas es una arma terrible y suicida\". (Mario Benedetti)\n\n\ud83c\udfa8 https://t.co/YY6M0J1xNG https://t.co/clZPKlVKka", "edit_history_tweet_ids": ["1209043497573109760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1361688151"}, {"lang": "en", "id": "1209050432573710336", "created_at": "2019-12-23T09:57:40.000Z", "text": "IN THE US. This can be a hard time of year for many folks. The National Suicide Prevention Lifeline is 1-800-273-8255. \nA simple copy and paste might save someone\u2019s life. \n\nWould 3 Twitter friends please copy this text and post under their own name?", "edit_history_tweet_ids": ["1209050432573710336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "267438209", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 59, "end": 98, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "The National Suicide Prevention Lifeline"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208822788783509505", "created_at": "2019-12-22T18:53:06.000Z", "text": "Vargas llosa acierta en su mirada respecto de la tendencia suicida del electorado argentino. Pero deber\u00eda tambi\u00e9n admitir que Macri es parte del mismo problema (y no una salida posible al afirmar que \"lo extra\u00f1aremos\"), porque allan\u00f3 el camino para que ese suicidio se produzca.", "edit_history_tweet_ids": ["1208822788783509505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "228183218", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208866262387953664", "in_reply_to_user_id": "14579710", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}]}, {"lang": "es", "id": "1208850642946662400", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "972090618"}, {"lang": "es", "id": "1209047708348092416", "in_reply_to_user_id": "85056461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yore89", "id": "85056461"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 140, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "LukeQuiereMasSueldo"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 141, "tag": "LukeQuiereMasSueldo"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:46:51.000Z", "text": "@Yore89 Y t\u00fa arma especial es tu punto d\u00e9bil. HASTA UN PUTO CACHARRO COMO EL Y WING TE REVIENTA XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD\n\n#LukeQuiereMasSueldo", "edit_history_tweet_ids": ["1209047708348092416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383245032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209047243870916613"}]}, {"lang": "es", "id": "1209026179749097472", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/L9EVbKArfh", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 196, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "emprendedor"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "Aut\u00f3nomos"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "empleo"}, {"start": 216, "end": 230, "tag": "emprendedores"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:21:18.000Z", "text": "Ser #aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del #emprendedor como el summum de la desfachatez. https://t.co/L9EVbKArfh v\u00eda @publico_es #Aut\u00f3nomos #empleo #emprendedores", "edit_history_tweet_ids": ["1209026179749097472"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "115002108"}, {"lang": "es", "id": "1208990761397694465", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ShdsqwSLtR", "expanded_url": "http://ow.ly/Wsr250xEWhh", "display_url": "ow.ly/Wsr250xEWhh"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YVyBvzyvIe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1208990761397694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVyBvzyvIe", "media_key": "3_1208990760034541574"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "SaludMental"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:00:34.000Z", "text": "La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y prevenir las conductas suicidas, y mejorar la atenci\u00f3n a las personas con riesgo suicida https://t.co/ShdsqwSLtR V\u00eda @GacetaMedicaCom #suicidio https://t.co/YVyBvzyvIe", "edit_history_tweet_ids": ["1208990761397694465"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "580003101"}, {"lang": "es", "id": "1209033448498708480", "in_reply_to_user_id": "2832074294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sgqabogados", "id": "1255549508420763650"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "marenas_", "id": "804201510"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:50:11.000Z", "text": "@sgqabogados @marenas_ @natalia_velilla Lo compro. Veo un rollo sectario suicida \ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1209033448498708480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "321941295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209032718966820865"}]}, {"lang": "es", "id": "1209034907592380417", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1ZB2dJHciU", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-12-23/gobierno-abogacia-excarcelacion-temporal-junqueras_2387880/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-12-23/gobierno-abogacia-excarcelacion-temporal-junqueras_2387880/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:55:59.000Z", "text": "El cumplimiento de la pena es a partir de ahora una cuesti\u00f3n pol\u00edtica Si uno delinque en funci\u00f3n de los intereses del Gobierno no cumple \u00a1Bandidos es la suya!  \n\nEl Gobierno prev\u00e9 pedir la excarcelaci\u00f3n temporal de Junqueras para desbloquear la investidura https://t.co/1ZB2dJHciU", "edit_history_tweet_ids": ["1209034907592380417"], "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 106, "like_count": 1530, "quote_count": 46}, "author_id": "1093934538059902976"}, {"lang": "es", "id": "1208701982229315584", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FxUYY9Z6iA", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/12/21/catalunya/1576914770_586647.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/12/21/catalunya/1576914770_586647.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "blancacia", "id": "217598716"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c0ngels Pi\u00f1ol"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.3957, "type": "Place", "normalized_text": "Blanca C\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-22T10:53:03.000Z", "text": "ERC se aleja de la v\u00eda unilateral y acelera la investidura de S\u00e1nchez, \u00c0ngels Pi\u00f1ol y Blanca C\u00eda @blancacia https://t.co/FxUYY9Z6iA via @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1208701982229315584"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 44, "like_count": 76, "quote_count": 7}, "author_id": "74205573"}, {"lang": "pt", "id": "1209038760253505536", "in_reply_to_user_id": "1205297166501236739", "created_at": "2019-12-23T09:11:17.000Z", "text": "Nesse momento os fandons tem que se unir para proteger eles,nos somos maiores e conseguiremos pfvr ajudem a subir essas hashtags de algum jeito dando RT espalhando as hashtags tanto faz so ajudem amigos meus que n sao armys estao ajudando...\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\n\n#PROTECTJENNIE\n#ProtectTaehyung", "edit_history_tweet_ids": ["1209038760253505536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205297166501236739", "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 277, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "ProtectTaehyung"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 261, "tag": "PROTECTJENNIE"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "ProtectTaehyung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209038757611147269"}]}, {"lang": "qme", "id": "1208893396296904704", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fhu38CYn4J", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/tragedia-a-latina-banchiere-si-suicida-lanciandosi-dallultimo-piano-della-bnl.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "controtv", "id": "1179865548244566016"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:33:40.000Z", "text": "https://t.co/Fhu38CYn4J\n\n@controtv", "edit_history_tweet_ids": ["1208893396296904704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045707647440302086"}, {"lang": "es", "id": "1208902464763772931", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/w0zVvLrc0H", "expanded_url": "https://twitter.com/babsimon/status/1208902464763772931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0zVvLrc0H", "media_key": "3_1208902447483236358"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "TrueFanses"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "VOSOTROS"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "TrueFanses"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:09:42.000Z", "text": "Los #TrueFanses no descansar\u00e9is hasta que mat\u00e9is y enterr\u00e9is Star Wars. O hacen la pel\u00edcula que VOSOTROS quer\u00e9is y esper\u00e1is ver o la pel\u00edcula ya no es buena. https://t.co/w0zVvLrc0H", "edit_history_tweet_ids": ["1208902464763772931"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 23, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "author_id": "246279540"}, {"lang": "es", "id": "1208832842010152961", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UQQZ7DgX7J", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/general-coll-ex-jeme-exige-impedir-investidura-sanchez-4963374?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577043182", "display_url": "okdiario.com/espana/general\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/general-coll-ex-jeme-exige-impedir-investidura-sanchez-4963374?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577043182"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "Coll"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5617, "type": "Organization", "normalized_text": "JEME"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:33:03.000Z", "text": "El general Coll, ex JEME, exige impedir la investidura de S\u00e1nchez https://t.co/UQQZ7DgX7J", "edit_history_tweet_ids": ["1208832842010152961"], "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 130, "like_count": 2241, "quote_count": 40}, "author_id": "3439292716"}, {"lang": "es", "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032718966820865", "in_reply_to_user_id": "321941295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorCanalda", "id": "321941295"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "marenas_", "id": "804201510"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:47:17.000Z", "text": "@VictorCanalda @marenas_ @natalia_velilla Me columpio: visto c\u00f3mo est\u00e1n colocadas las personas en la v\u00eda, veo claro que todas est\u00e1n esperando ser atropelladas, se han colocado all\u00ed y as\u00ed ellas mismas. En ese caso, que atropelle a cinco es la opci\u00f3n m\u00e1s acorde a la voluntad de esas mismas personas.", "edit_history_tweet_ids": ["1209032718966820865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2832074294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209027683847483392"}]}, {"lang": "es", "id": "1208685565899616256", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yPLNsv5j3j", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPLNsv5j3j", "media_key": "7_1208679589070946304"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:47:49.000Z", "text": "La humanidad no en balde se sataniza cada dia m\u00e1s, confirmando el advenimiento de una nueva hora del poder de las tinieblas. Vivimos rodeados de s\u00edmbolo esot\u00e9ricos, cabal\u00edstico y sat\u00e1nicos, mientras van cayendo las Cruces por todas partes. https://t.co/yPLNsv5j3j", "edit_history_tweet_ids": ["1208685565899616256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "62128078"}, {"lang": "es", "id": "1208896439352545280", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8N9YCBIg9i", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 188, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.4927, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaPaisDePelotudos"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ArgentinaPaisDePelotudos"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:45:46.000Z", "text": "#ArgentinaPaisDePelotudos \nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \n\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/8N9YCBIg9i v\u00eda @LANACION", "edit_history_tweet_ids": ["1208896439352545280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304451291"}, {"lang": "pt", "id": "1111688321594470401", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K899hD05L6", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiconline2/status/1111688321594470401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K899hD05L6", "media_key": "7_1111687991536300033"}]}, "created_at": "2019-03-29T17:55:24.000Z", "text": "(Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor. \n\nExiste sa\u00edda para a dor q vc sente, existe ajuda, existe sim gente q se importa. Sua vida pode inspirar muita gente. \n\nO mundo precisa de vc! Fique vivo! \ud83c\udf37 https://t.co/K899hD05L6", "edit_history_tweet_ids": ["1111688321594470401"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 5, "like_count": 278, "quote_count": 13}, "author_id": "971470859331362817"}, {"lang": "es", "id": "1208987873090973696", "in_reply_to_user_id": "245141415", "created_at": "2019-12-23T05:49:05.000Z", "text": "@MissAbulia Lo que me asombra es saber que en la instituci\u00f3n privada la situaci\u00f3n sea as\u00ed. La noci\u00f3n es que el \u201cs\u00e1lvese qui\u00e9n pueda\u201d era solo patrimonio de lo p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1208987873090973696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298238147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208898948452278280"}]}, {"lang": "es", "id": "1208874488726724613", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z", "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "213840361"}, {"lang": "pt", "id": "1208964725792489474", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8wlxOQxbbl", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:17:06.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/8wlxOQxbbl", "edit_history_tweet_ids": ["1208964725792489474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "949824608152313857"}, {"lang": "es", "id": "1208997510359990272", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/yrfslM5MP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis81841786/status/1208911678617862144", "display_url": "twitter.com/Francis8184178\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:27:23.000Z", "text": "No se pierdan las brillantes ideas econ\u00f3micas de este jovencito v\u00edctima del adoctrinamiento en las aulas...\"la mayor riqueza de Espa\u00f1a fue con Zapatero\"...pues eso... https://t.co/yrfslM5MP0", "edit_history_tweet_ids": ["1208997510359990272"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "author_id": "305082200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208911678617862144"}]}, {"lang": "es", "id": "1191480063084171264", "in_reply_to_user_id": "135793103", "created_at": "2019-11-04T22:19:18.000Z", "text": "Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo mire no le doy con la expresi\u00f3n en la cara porque estoy agachado. Mi madre llevaba diez minutos en la ventana pero yo soy un Tauro insistente en el amor.", "edit_history_tweet_ids": ["1191480063084171264"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "author_id": "135793103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480061964300288"}]}, {"lang": "it", "id": "1208898148762083328", "created_at": "2019-12-22T23:52:33.000Z", "text": "Sar\u00e0 anche una coppetta ma perderla mi da parecchio noia... fosse per me non lascerei nemmeno le amichevoli del gioved\u00ec. Rialziamoci cazzo... rialziamoci e forza Juve", "edit_history_tweet_ids": ["1208898148762083328"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "author_id": "389401230"}], "places": [{"full_name": "San Fernando, Espa\u00f1a", "id": "f68227769e30abbc"}]}, "errors": [{"value": "1088520820467601416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088520820467601416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088520820467601416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208862159045832709", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208862159045832709].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208862159045832709", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040326449557852162", "value": "1040326449557852162", "detail": "User has been suspended: [1040326449557852162].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209062024912625664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209062024912625664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209062024912625664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1143635250083446785", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143635250083446785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143635250083446785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209061092539928576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209061092539928576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209061092539928576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "785320859221258240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [785320859221258240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "785320859221258240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207205980288770049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207205980288770049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207205980288770049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "836707231739613184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [836707231739613184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "836707231739613184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208725857759637504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208725857759637504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208725857759637504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209072619078729728", "oldest_id": "1209027470952980480", "result_count": 397, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1n80wrtiy07w1ea39ytrt4ozh"}}