{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "921198538687762433", "created_at": "2019-08-29T22:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200050172301312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167200050172301312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "870705564589973504", "created_at": "2019-08-29T22:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167200012293591042"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167200012293591042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2977518021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199999366709248"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167199999366709248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2438726786", "created_at": "2019-08-29T22:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199978000924672"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199978000924672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ZP0tyynEQK", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1167199958963052545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZP0tyynEQK", "media_key": "3_1167199951920783365"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Muggiati"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael Suss Marques"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "BoaNoitePR"}]}, "author_id": "219656143", "created_at": "2019-08-29T22:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199958963052545"], "text": "Sobre o caso da morte da fisiculturista Renata Muggiati \ud83d\udc49 Minist\u00e9rio P\u00fablico quer que Raphael Suss Marques v\u00e1 a j\u00fari popular. Mesmo com imagens de agress\u00e3o e limpeza do sangue, ele continua com a vers\u00e3o de que a ex-mulher se suicidou #BoaNoitePR https://t.co/ZP0tyynEQK", "lang": "pt", "id": "1167199958963052545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "613714187", "created_at": "2019-08-29T22:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199941263024129"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199941263024129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1040003351658852354", "created_at": "2019-08-29T22:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199910648827906"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199910648827906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "872222913763704833", "created_at": "2019-08-29T22:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199859700641792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199859700641792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1089695027968860160", "created_at": "2019-08-29T22:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199818835476481"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199818835476481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167198571332083713"}], "author_id": "304717542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AKowalczuk", "id": "162862331"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199786778464256"], "in_reply_to_user_id": "162862331", "text": "@AKowalczuk Error, mercado autoprotegido m\u00e1s bien. La gente no es tonta ni suicida con su dinero.", "lang": "es", "id": "1167199786778464256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "609462733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199773071466500"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167199773071466500"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2823289101", "created_at": "2019-08-29T22:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199763894341632"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199763894341632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167199151257505792"}], "author_id": "1113053020911276032", "created_at": "2019-08-29T22:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199745175166977"], "in_reply_to_user_id": "1113053020911276032", "text": "@itsmariluf Dai ele(a) pensa q, se deu certo uma vez, vai dar em outras, at\u00e9 que chega um ponto no qual o \u00fanico jeito de superar obst\u00e1culos possivel para ele(a) \u00e9 matando, tipo em muitos filmes, onde o cara q j\u00e1 matou um sempre pode matar outro.", "lang": "pt", "id": "1167199745175166977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "959503097872699392", "created_at": "2019-08-29T22:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199646667747329"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199646667747329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166512894411980802"}], "author_id": "103457977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucyanaah", "id": "104304391"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ElTioMamo", "id": "3396001858"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199603483185152"], "in_reply_to_user_id": "104304391", "text": "@lucyanaah @ElTioMamo Oye pero la gente bien de derecha le importa un r\u00e1bano cuando alguien se suicida solo les molesta que interrumpen sus viajes de 2 horas a la pega, por eso los gobiernos de derecha jam\u00e1s se preocuparan de eso", "lang": "es", "id": "1167199603483185152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "984559498433105920", "created_at": "2019-08-29T22:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199571249979393"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167199571249979393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1096591127564685312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199563884761088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167199563884761088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "880844364007825408", "created_at": "2019-08-29T22:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199544301559813"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199544301559813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1627998794", "created_at": "2019-08-29T22:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199521761374215"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167199521761374215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "author_id": "59018229", "created_at": "2019-08-29T22:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199516203847681"], "text": "Assisti esquadrao suicida e consegue ser pior que batman versus superman, e como se a cena da marta fosse repetida o filme inteiro, o roteiro consegue ser pior que os efeitos especiais.", "lang": "pt", "id": "1167199516203847681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "author_id": "721044975245508608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199397454725122"], "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "id": "1167199397454725122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "1163538960733413376", "created_at": "2019-08-29T22:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199356518371333"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167199356518371333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "779836325046394880", "created_at": "2019-08-29T22:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199322045321218"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199322045321218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}], "author_id": "4302716657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199315292545024"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Jajaja mejor anda acompa\u00f1a  al m\u00e1rtir de tu suicida jefe", "lang": "es", "id": "1167199315292545024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "960626369968340993", "created_at": "2019-08-29T22:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199305612103680"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199305612103680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "736251259594940417", "created_at": "2019-08-29T22:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199297403785221"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199297403785221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1307925044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199215321341952"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167199215321341952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "832260756754292736", "created_at": "2019-08-29T22:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199210544029697"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167199210544029697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3305751801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198976220835840"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198976220835840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "282675978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198975319056385"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198975319056385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1098382862091513856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198858650292225"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198858650292225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2865530744", "created_at": "2019-08-29T22:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198825943056384"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167198825943056384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167197228693381120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Letzigrund"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Amos"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Doha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabyandersengz", "id": "619919877"}]}, "author_id": "10597222", "created_at": "2019-08-29T22:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198740819652616"], "in_reply_to_user_id": "619919877", "text": "@gabyandersengz est\u00e1 claro que fue suicida,le pudo la emoci\u00f3n del Letzigrund. Sin duda Amos a vuelto. M\u00e1s emociones en Doha.", "lang": "es", "id": "1167198740819652616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166900472445329409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "internareal", "id": "846125796867629059"}]}, "author_id": "851846190459170816", "created_at": "2019-08-29T22:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198559994875905"], "text": "RT @internareal: \u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida\u2026", "lang": "pt", "id": "1167198559994875905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "896025017808543744", "created_at": "2019-08-29T22:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198548867330049"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167198548867330049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "771853897258401793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198536871682054"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198536871682054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2389385952", "created_at": "2019-08-29T22:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198431305183232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167198431305183232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "883759134834872321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198367681826817"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198367681826817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1127002792596516865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198358122795008"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198358122795008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "166715167", "created_at": "2019-08-29T22:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198114152878080"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167198114152878080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "774456237769523200", "created_at": "2019-08-29T22:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198081735102466"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167198081735102466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "520659384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198080367779841"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167198080367779841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "190103124", "created_at": "2019-08-29T22:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197933407744001"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167197933407744001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "247506940", "created_at": "2019-08-29T22:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197927644770304"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167197927644770304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3189259145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197880169500672"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167197880169500672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167193107278024710"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.3593, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "1156783640002666496", "created_at": "2019-08-29T22:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197785516597257"], "in_reply_to_user_id": "37987887", "text": "@CancerJack Se contar os outros, matou crian\u00e7as e mulheres da aldeia da areia e tamb\u00e9m limpou geral as crian\u00e7as no templo Jedi", "lang": "pt", "id": "1167197785516597257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167195516117143553"}], "author_id": "1593396835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavoredVanilla", "id": "1218505164233019392"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197780089212930"], "in_reply_to_user_id": "613591313", "text": "@flavoredvanilla suicida", "lang": "en", "id": "1167197780089212930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1567234567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197751966404608"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167197751966404608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "715938861248069632", "created_at": "2019-08-29T22:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197746589294593"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167197746589294593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "949332917213368322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197718550331392"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167197718550331392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "220388266", "created_at": "2019-08-29T22:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197674224988161"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167197674224988161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cansDppbtb", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/nacionales/agente-de-la-pnc-se-suicida-al-ingerir-herbicida-en-el-puesto-policial-de-uluazapa-san-miguel/", "display_url": "lapagina.com.sv/nacionales/age\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6muosYPbCI", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPagina/status/1167197648908144640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6muosYPbCI", "media_key": "3_1167197647477886977"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6623, "type": "Organization", "normalized_text": "PNC"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Uluazapa"}]}, "author_id": "20819168", "created_at": "2019-08-29T22:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197648908144640"], "text": "Agente de la PNC se suicida al ingerir herbicida en el puesto policial de Uluazapa, San\u00a0Miguel https://t.co/cansDppbtb https://t.co/6muosYPbCI", "lang": "es", "id": "1167197648908144640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167197096124047360"}], "author_id": "43590120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "m4theusdias1", "id": "1074842870157373447"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "_4thewin", "id": "1061347684659924993"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197489574961154"], "in_reply_to_user_id": "1074842870157373447", "text": "@m4theusdias1 @VitorBuratini @_4thewin ja pensou q podia ser o dia dela? ou q ela tem medo dele?? ele ja enforcou ela meu...e mesmo q ela tivesse errada o cara amea\u00e7ou matar ela. Imagina se ninguem tivesse filmado?? provavelmente mataria", "lang": "pt", "id": "1167197489574961154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1080849235300487168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197396385841153"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167197396385841153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167152460667863040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}]}, "author_id": "922871213785075714", "created_at": "2019-08-29T22:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197386416021504"], "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "text": "@vickyperiodista Magneto estuvo m\u00e1s arrastrado q nunca en esa entrevista x poco y besa los pies del suicida... en fin", "lang": "es", "id": "1167197386416021504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1945515536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197356590346247"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167197356590346247"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166674225400307712"}], "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/9hPLU47dGj", "expanded_url": "http://miracolo.In", "display_url": "miracolo.In"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "author_id": "484729948", "created_at": "2019-08-29T22:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197349925531648"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda @pdnetwork @nzingaretti @SiamoEuropei Coerente e coraggioso, ma suicida. Al di fuori dei partiti pi\u00f9 grandi (e con pi\u00f9 soldi) non c'\u00e8 possibilit\u00e0 oggi. Alfano &amp; Co ne sono l'esempio. O ti trovi un Grillo come sponsor (e 15 anni di gavetta) o arrivare sopra il 3% sarebbe gi\u00e0 un https://t.co/9hPLU47dGj bocca al lupo.", "lang": "it", "id": "1167197349925531648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "80154212", "created_at": "2019-08-29T22:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197287669469186"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167197287669469186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3100024180", "created_at": "2019-08-29T22:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197271378845696"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167197271378845696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1158088383815716866", "created_at": "2019-08-29T22:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197244891848706"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167197244891848706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1136384594478063616", "created_at": "2019-08-29T22:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197196128796672"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167197196128796672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "131710392", "created_at": "2019-08-29T22:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197195818459138"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167197195818459138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166756195924942848"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZpH4yw3xnH", "expanded_url": "https://twitter.com/samyschwartz/status/1166756195924942848", "display_url": "twitter.com/samyschwartz/s\u2026"}]}, "author_id": "922777587700633602", "created_at": "2019-08-29T22:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197129879801866"], "text": "Se necesita cambiar de mentalidad y pasar de un mercantilismo, ego\u00edsta, suicida y cortoplacista a un empresariado responsable con criterio social y ambiental.\nLa agropecuaria y la agroindustria deben aprender a ser responsables con su sociedad y el medio ambiente que los cobija. https://t.co/ZpH4yw3xnH", "lang": "es", "id": "1167197129879801866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3076287539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197100637151233"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167197100637151233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/v7NrKIBqzQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12019", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.2817, "type": "Other", "normalized_text": "9\u30fb9\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "856434684863041536", "created_at": "2019-08-29T22:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196998476263424"], "text": "NOAH\u306b\u30e9\u30a4\u30ce\u53c2\u6226\uff01\u6b21\u306e\u5927\u7269\u53c2\u6226\u306f9\u30fb9\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u767a\u8868\u304b\uff1f https://t.co/v7NrKIBqzQ", "lang": "ja", "id": "1167196998476263424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "55058384", "created_at": "2019-08-29T22:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196976863166465"], "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "lang": "es", "id": "1167196976863166465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "35331084", "created_at": "2019-08-29T22:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196904838639616"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167196904838639616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2191248200", "created_at": "2019-08-29T22:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196892805156865"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167196892805156865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "200292289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196889802006528"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167196889802006528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/KWv412vkza", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1167072522359267328", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "author_id": "336234648", "created_at": "2019-08-29T22:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196858244128768"], "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkk rato suicida https://t.co/KWv412vkza", "lang": "pt", "id": "1167196858244128768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "299781316", "created_at": "2019-08-29T22:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196823771078656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167196823771078656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "72709376", "created_at": "2019-08-29T22:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196719685279744"], "text": "Se foi ele que matou Bryce eu vou sofrer demais", "lang": "pt", "id": "1167196719685279744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1046559072873590786", "created_at": "2019-08-29T22:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196689779892225"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167196689779892225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "990103170616578049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196653671071745"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167196653671071745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4693689260", "created_at": "2019-08-29T22:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196441435136000"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167196441435136000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}]}, "author_id": "35158352", "created_at": "2019-08-29T22:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196400951672835"], "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "id": "1167196400951672835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2884268423", "created_at": "2019-08-29T22:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196261650448384"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167196261650448384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2365971277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196204566032384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167196204566032384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "867012153387225089", "created_at": "2019-08-29T22:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196185280557057"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167196185280557057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167195995253420032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CosasdelaH", "id": "1164243839588208640"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "Presidente"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Argentina"}]}, "author_id": "379941592", "created_at": "2019-08-29T22:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196180503236610"], "text": "RT @CosasdelaH: (29-08-1891) El #Presidente  Jos\u00e9 Manuel Balmaceda renuncia a su mandato, refugiandose en la embajada #Argentina  y en ese\u2026", "lang": "es", "id": "1167196180503236610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "754781515427569666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196161528225793"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167196161528225793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "158833627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196158055321605"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167196158055321605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1059215933938589696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196045400563712"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167196045400563712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "725671971485310976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167196007194615808"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167196007194615808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/u2Xxg3F1uk", "expanded_url": "https://twitter.com/CosasdelaH/status/1167195995253420032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2Xxg3F1uk", "media_key": "3_1167195989863804929"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/u2Xxg3F1uk", "expanded_url": "https://twitter.com/CosasdelaH/status/1167195995253420032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2Xxg3F1uk", "media_key": "3_1167195989867978752"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 49, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Presidente"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Argentina"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "suicida"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Historia"}, {"start": 223, "end": 229, "tag": "Chile"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "Memoria"}]}, "author_id": "1164243839588208640", "created_at": "2019-08-29T22:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195995253420032"], "text": "(29-08-1891) El #Presidente  Jos\u00e9 Manuel Balmaceda renuncia a su mandato, refugiandose en la embajada #Argentina  y en ese lugar, el 19/09/1891, al d\u00eda siguiente de concluir su per\u00edodo presidencial, se #suicida.\n#Historia  #Chile #Memoria https://t.co/u2Xxg3F1uk", "lang": "es", "id": "1167195995253420032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1023461400", "created_at": "2019-08-29T22:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195966451179520"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167195966451179520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2316458421", "created_at": "2019-08-29T22:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195957689225217"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195957689225217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "347945616", "created_at": "2019-08-29T22:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195802978127874"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195802978127874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1069383429932937218", "created_at": "2019-08-29T22:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195795306815488"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195795306815488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167191765914275842"}], "author_id": "999072630601932801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Angeloosaurio", "id": "116318816"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195778588135424"], "in_reply_to_user_id": "116318816", "text": "@Angeloosaurio Misi\u00f3n suicida jajaaja", "lang": "es", "id": "1167195778588135424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1090066068935266304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195697277542403"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167195697277542403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2273654125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195637290549249"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167195637290549249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "author_id": "2683666547", "created_at": "2019-08-29T22:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195590662459392"], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "lang": "pt", "id": "1167195590662459392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}]}, "author_id": "503977045", "created_at": "2019-08-29T22:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195573193191424"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "id": "1167195573193191424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167195202215391233"}], "author_id": "904781972672831490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parisottojubss", "id": "953438038247518208"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195543317204998"], "in_reply_to_user_id": "953438038247518208", "text": "@parisottojubss \u201cqq aconteceu?\u201d\n\u201cquase se matou\u201d \nKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1167195543317204998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167183998554136583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Porto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samosbitch", "id": "1041058893466611713"}]}, "author_id": "1075929541573513216", "created_at": "2019-08-29T22:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195505102864384"], "in_reply_to_user_id": "1041058893466611713", "text": "@samosbitch @highbythechb @Gotizandl Forma eh do Brasil todo pelo q saiba\neh a q faz as viagens pra Porto Seguro no fim do m\u00e9dio pra escola particular\ne eu conheci uma tia da Forma q, dps da viagem, se suicidou", "lang": "pt", "id": "1167195505102864384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2254017691", "created_at": "2019-08-29T22:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195364497264651"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195364497264651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167187453385592833"}], "author_id": "1624269151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunopapa_", "id": "864637613948493824"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195169285955589"], "in_reply_to_user_id": "864637613948493824", "text": "@brunopapa_ Aff,gostei da atua\u00e7\u00e3o dele em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1167195169285955589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "178925146", "created_at": "2019-08-29T21:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195138927603713"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195138927603713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "138627969", "created_at": "2019-08-29T21:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195130979336193"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1167195130979336193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1075435435235688449", "created_at": "2019-08-29T21:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195119038160898"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195119038160898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1027205589376663554", "created_at": "2019-08-29T21:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195054986944513"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167195054986944513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "467918381", "created_at": "2019-08-29T21:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195018324512770"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167195018324512770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2370145007", "created_at": "2019-08-29T21:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194828033155072"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167194828033155072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "574650667", "created_at": "2019-08-29T21:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194805904056322"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167194805904056322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1143503047710191618", "created_at": "2019-08-29T21:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194761838678016"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167194761838678016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "983221591495626752", "created_at": "2019-08-29T21:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194751302602753"], "text": "@Craco91850887's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "id": "1167194751302602753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1082809271929188353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194647833317376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167194647833317376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052945319444480"}], "author_id": "205963404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194596989906949"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle Despues de la muerte del suicida todos sus minions andan loquitos sin brujula , ya ni colera dan , mas es pena lo que provocan.", "lang": "es", "id": "1167194596989906949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "author_id": "502228352", "created_at": "2019-08-29T21:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194562785402882"], "text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "id": "1167194562785402882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3004385932", "created_at": "2019-08-29T21:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194550336675842"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167194550336675842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "860193309691703296", "created_at": "2019-08-29T21:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194485866082304"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167194485866082304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "138627969", "created_at": "2019-08-29T21:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194411878555650"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1167194411878555650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4814715803", "created_at": "2019-08-29T21:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194408145567744"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167194408145567744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/r7RPcT3Bak", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "22552403", "created_at": "2019-08-29T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194394233061377"], "text": "Depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu n\u00e3o me iludo nunca mais com filme https://t.co/r7RPcT3Bak", "lang": "pt", "id": "1167194394233061377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "113373017", "created_at": "2019-08-29T21:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194374905593856"], "text": "Voy a terminar de ver escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1167194374905593856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "869982026082004992", "created_at": "2019-08-29T21:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194281070727168"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167194281070727168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "63022672", "created_at": "2019-08-29T21:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194228310663171"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167194228310663171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "204879187", "created_at": "2019-08-29T21:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194160006336513"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167194160006336513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "895227350744543233", "created_at": "2019-08-29T21:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194091806961664"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167194091806961664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1478710057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194080100663297"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167194080100663297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1119779515633491969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "author_id": "290612914", "created_at": "2019-08-29T21:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194070776778752"], "in_reply_to_user_id": "4883353725", "text": "@maIevoIa Acredito nos m\u00e9dicos. N\u00e3o havia cura, mas era trat\u00e1vel e evoluiu bastante nos \u00faltimos anos -- e que nunca pare de avan\u00e7ar.\n\nSe existe deus e dem\u00f4nio, deus a matou.", "lang": "pt", "id": "1167194070776778752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107173580791809"}], "author_id": "825699187828387841", "created_at": "2019-08-29T21:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167194048454639633"], "in_reply_to_user_id": "3601680640", "text": "@leticiapaes211 NADA VAI SUPERAR O POMBO SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1167194048454639633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1007814782098042880", "created_at": "2019-08-29T21:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193876001636354"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167193876001636354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167190426253742086"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Perereka"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "kika"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "kika"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AzeredoNaty", "id": "3348185590"}]}, "author_id": "1047997816566689793", "created_at": "2019-08-29T21:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193811908534279"], "in_reply_to_user_id": "3348185590", "text": "@AzeredoNaty Perereka suicida se joga e kika se mata e kika KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1167193811908534279"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "723032658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193745206497280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167193745206497280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "297066571", "created_at": "2019-08-29T21:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193698083463169"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167193698083463169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0XDuLTgc8p", "expanded_url": "https://youtu.be/E3U_ntrlhGk", "display_url": "youtu.be/E3U_ntrlhGk"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "64500116", "created_at": "2019-08-29T21:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193620274958336"], "text": "o segundo ataque suicida em 24h, o primeiro foi na fronteira com a Venezuela https://t.co/0XDuLTgc8p via @YouTube Isso n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia, querem criar uma situa\u00e7\u00e3o para acionar a imprensa internacional de novo.", "lang": "pt", "id": "1167193620274958336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "78738041", "created_at": "2019-08-29T21:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193613178232832"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167193613178232832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "176589318", "created_at": "2019-08-29T21:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193598682652674"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167193598682652674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "976966222691610624", "created_at": "2019-08-29T21:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193576515821575"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167193576515821575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2891403774", "created_at": "2019-08-29T21:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193522258288640"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167193522258288640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2890157345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193492420009985"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167193492420009985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "852681608402542594", "created_at": "2019-08-29T21:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193364426579969"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167193364426579969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140694250331561985"}], "author_id": "1019247577030692864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laurapatn_", "id": "1019247577030692864"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193326103216134"], "text": "RT @laurapatn_: a veces to esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "id": "1167193326103216134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2213082373", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193301960839169"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167193301960839169"}, {"author_id": "268504592", "created_at": "2019-08-29T21:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193228145119232"], "text": "Si yo me suicidara en el subte b obvio que lo har\u00eda en hora pico suicida te amo", "lang": "es", "id": "1167193228145119232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167193054194937856"}], "author_id": "976066379446177792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193150156398592"], "in_reply_to_user_id": "976066379446177792", "text": "@cbuteler Suicida", "lang": "en", "id": "1167193150156398592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "926274697", "created_at": "2019-08-29T21:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193010448338944"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167193010448338944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "720716648743837697", "created_at": "2019-08-29T21:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192927698935808"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167192927698935808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "899414446761811968", "created_at": "2019-08-29T21:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192867082780672"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167192867082780672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3692118322", "created_at": "2019-08-29T21:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192861101703171"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167192861101703171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "160814132", "created_at": "2019-08-29T21:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192813538357252"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167192813538357252"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "268784269", "created_at": "2019-08-29T21:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192787126824960"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167192787126824960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "388990346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192436290007041"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167192436290007041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3084426346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192413951221762"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167192413951221762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "221998559", "created_at": "2019-08-29T21:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192383311745025"], "text": "Filme do Coringa \u00e9 +18 e o trailer promete muito! (s\u00f3 espero que n\u00e3o seja um novo esquadr\u00e3o suicida)", "lang": "pt", "id": "1167192383311745025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166987672038125568"}], "author_id": "387745397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192313065611270"], "text": "RT @LaVeritaWeb: Per tutta la giornata, mentre Nicola Zingaretti mette la firma su un patto suicida per il Pd, il Bullo rimarca il proprio\u2026", "lang": "it", "id": "1167192313065611270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "456218441", "created_at": "2019-08-29T21:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192238767726592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167192238767726592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "sheik"}]}, "author_id": "3679864577", "created_at": "2019-08-29T21:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192119427182592"], "text": "estao focando tanto em querer for\u00e7ar a dalila a ser uma vil\u00e3 iconica que se esqueceram de botar um mist\u00e9rio em torno da morte do sheik pq ate agora ngm sabe quem matou o veio, e pelo visto nem os roteiristas", "lang": "pt", "id": "1167192119427182592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "200576405", "created_at": "2019-08-29T21:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192115052470272"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167192115052470272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "917963144596684801", "created_at": "2019-08-29T21:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192114142298112"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167192114142298112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "932744634010398721", "created_at": "2019-08-29T21:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192068529303552"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167192068529303552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1131582030242828291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192045519343617"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167192045519343617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "935623817073917955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192031799590914"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167192031799590914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1110410882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167192009699995648"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167192009699995648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2414280274", "created_at": "2019-08-29T21:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191969761808388"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191969761808388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1007982022227349511", "created_at": "2019-08-29T21:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191954062487553"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191954062487553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2545305774", "created_at": "2019-08-29T21:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191863658500106"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191863658500106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "995690840851992576", "created_at": "2019-08-29T21:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191851377602560"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191851377602560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "879920288267460609", "created_at": "2019-08-29T21:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191789272535040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191789272535040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "970661473897861120", "created_at": "2019-08-29T21:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191769173450753"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191769173450753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2446211000", "created_at": "2019-08-29T21:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191757504884737"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191757504884737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "950414032506417152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191719651217414"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167191719651217414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "947220727698198528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191681629904897"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167191681629904897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "767715451", "created_at": "2019-08-29T21:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191659001667592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191659001667592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "924699514174394368", "created_at": "2019-08-29T21:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191579402133506"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191579402133506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F6xR8u4z6N", "expanded_url": "http://Binary.com", "display_url": "Binary.com", "status": 200, "title": "Binary.com", "unwound_url": "https://www.binary.com/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7gyVLJlJR7", "expanded_url": "https://youtu.be/rQE7hQZykoE", "display_url": "youtu.be/rQE7hQZykoE"}]}, "author_id": "214762749", "created_at": "2019-08-29T21:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191567033143296"], "text": "https://t.co/F6xR8u4z6N | Nova estrat\u00e9gia suicida que me trouxe $10,00 d\u00f3lares de retorno com banca baixa\n\nhttps://t.co/7gyVLJlJR7", "lang": "pt", "id": "1167191567033143296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1037060749238132736", "created_at": "2019-08-29T21:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191525819854848"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167191525819854848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1010676148433571840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191512536485888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167191512536485888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "325557626", "created_at": "2019-08-29T21:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191458329350144"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191458329350144"}, {"author_id": "1156009472365494273", "created_at": "2019-08-29T21:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191276619386880"], "text": "Pinche vida culera, con raz\u00f3n la banda se suicida.", "lang": "es", "id": "1167191276619386880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2657866886", "created_at": "2019-08-29T21:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191140656959488"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191140656959488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2895908584", "created_at": "2019-08-29T21:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191128497631238"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191128497631238"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "987930610957279232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191038940864513"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167191038940864513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3439323995", "created_at": "2019-08-29T21:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191029952462854"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191029952462854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2361908880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191029847666688"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167191029847666688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "741325263238266880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191017860337665"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167191017860337665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1082719910290165767", "created_at": "2019-08-29T21:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191004308484096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167191004308484096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167189037721051137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfoma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "DYinfoma"}]}, "author_id": "146320521", "created_at": "2019-08-29T21:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190973236932609"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinfoma \"A m\u00ed, que soy su esposa, no me han dejado verlo\". Los familiares aseguran que son hostigados por la Polic\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1167190973236932609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lTqL9MqZLl", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-suicida-arrojandose-al-metro/", "display_url": "hoyestado.com/2019/08/video-\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5891, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "author_id": "4492855272", "created_at": "2019-08-29T21:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190921944977408"], "text": "Video Impactante: Hombre se suicida arroj\u00e1ndose al Metro https://t.co/lTqL9MqZLl", "lang": "es", "id": "1167190921944977408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167189037721051137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfoma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "DYinfoma"}]}, "author_id": "183122112", "created_at": "2019-08-29T21:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190892467380228"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinfoma \"A m\u00ed, que soy su esposa, no me han dejado verlo\". Los familiares aseguran que son hostigados por la Polic\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1167190892467380228"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "375381914", "created_at": "2019-08-29T21:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190665563910145"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1167190665563910145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167188182863138816"}], "author_id": "1042531638301937665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "emanoelalavingn", "id": "2551563885"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190624753377285"], "in_reply_to_user_id": "2551563885", "text": "@emanoelalavingn Isso mesmo. Depois esse homem mata essa menina ou ela se suicida... perderam a oportunidade de pegar esse estuprador 2 vezes. \u00c9 revoltante.", "lang": "pt", "id": "1167190624753377285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4777476760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190554351951872"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167190554351951872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1111880906178994176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190535389552641"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167190535389552641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}], "author_id": "887355087651209216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190423456165888"], "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1167190423456165888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1142579324194873344", "created_at": "2019-08-29T21:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190313036853248"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167190313036853248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2759925482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190297710858241"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167190297710858241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167174902585155586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3446, "type": "Person", "normalized_text": "larreta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marceelrenegau", "id": "2748237971"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "basubte", "id": "2507810474"}]}, "author_id": "322115909", "created_at": "2019-08-29T21:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190126205816834"], "in_reply_to_user_id": "2748237971", "text": "@Marceelrenegau @basubte que gracioso. una persona se suicida en el subte B, y los enfermos mentales culpan a larreta.", "lang": "es", "id": "1167190126205816834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "828255577474232320", "created_at": "2019-08-29T21:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167190068601217024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167190068601217024"}, {"geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "237498299", "created_at": "2019-08-29T21:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189948157571072"], "text": "eu acredito que joker esteja mt bom mas nao confio que o filme vai ser legal s\u00f3 por causa do trailer pq vcs lembram de esquadr\u00e3o suicida ne rs", "lang": "pt", "id": "1167189948157571072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "490415432", "created_at": "2019-08-29T21:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189856147136512"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189856147136512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167182015734714379"}], "author_id": "982286044149231616", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "sthecardozo_", "id": "1405893176"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189815777009677"], "in_reply_to_user_id": "1016731014322950145", "text": "@naluzitalemos @sthecardozo_ Ok, eu consigo gostar da atua\u00e7\u00e3o dele e ainda sim concordar com voc\u00ea \n(Sei que esquadr\u00e3o suicida foi muito ruim, mas o pior \u00e9 que eu gostei)", "lang": "pt", "id": "1167189815777009677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1055020646", "created_at": "2019-08-29T21:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189776769925121"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189776769925121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "913908013706211335", "created_at": "2019-08-29T21:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189753516703744"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189753516703744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "288780710", "created_at": "2019-08-29T21:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189719542849536"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189719542849536"}, {"author_id": "1008831380", "created_at": "2019-08-29T21:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189701318651906"], "text": "Passando tanto estresse esse m\u00eas  organizando uma viagem que se minha ansiedade n\u00e3o me matou at\u00e9 agora foi porque o universo acredita q eu tenho um prop\u00f3sito a cumprir nesse mundo ainda", "lang": "pt", "id": "1167189701318651906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167139072554545152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielFrau4", "id": "1141154315467395073"}]}, "author_id": "1092492521962459138", "created_at": "2019-08-29T21:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189627196887041"], "text": "RT @DanielFrau4: Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes\u2026", "lang": "es", "id": "1167189627196887041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052945319444480"}], "author_id": "289038106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189592975564800"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle Viniendo de ti, para el presidente eso debe ser un halago. Que bien representado se ve\u00eda el se\u00f1or suicida del ego colosal.", "lang": "es", "id": "1167189592975564800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "447528523", "created_at": "2019-08-29T21:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189575447523333"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189575447523333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "818187710368219137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189566115262464"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167189566115262464"}, {"author_id": "1075845939338928128", "created_at": "2019-08-29T21:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189564655636480"], "text": "Meu patr\u00e3o quase me matou de vergonha hoje ,  me perguntou na frente do menino se era aquele que eu achava bonito \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1167189564655636480"}, {"geo": {"place_id": "7b27919e6fd6a94b"}, "author_id": "1084195374326263810", "created_at": "2019-08-29T21:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189477804171267"], "text": "Na sua pr\u00f3pria corda agr vc se enforcou", "lang": "pt", "id": "1167189477804171267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167189176208564225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza Samudio"}]}, "author_id": "2939576146", "created_at": "2019-08-29T21:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189380370501632"], "text": "RT @FabioAlmeidazp: Bruno matou, esquartejou e ocultou as partes da Eliza Samudio, ficou 8 anos presos e saiu.\nEm 2020 se vc fizer fake new\u2026", "lang": "pt", "id": "1167189380370501632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "author_id": "992704377558364160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189279241625600"], "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "id": "1167189279241625600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "948204961862766592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189179186503687"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167189179186503687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza Samudio"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 216, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "author_id": "1004507136251088896", "created_at": "2019-08-29T21:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189176208564225"], "text": "Bruno matou, esquartejou e ocultou as partes da Eliza Samudio, ficou 8 anos presos e saiu.\nEm 2020 se vc fizer fake news contra pol\u00edtico safado vc pegar\u00e1 os mesmo 8 anos que Bruno cumpriu na cadeia. Parab\u00e9ns @kimpkat", "lang": "pt", "id": "1167189176208564225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167188431811829779"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "amelie poulain"}]}, "author_id": "1119434434233753600", "created_at": "2019-08-29T21:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189100643987456"], "in_reply_to_user_id": "1119434434233753600", "text": "Eu s\u00f3 lembro do peixe da amelie poulain q era neurast\u00eanico e se suicida kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1167189100643987456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "431771186", "created_at": "2019-08-29T21:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189091311673344"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1167189091311673344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1142461938", "created_at": "2019-08-29T21:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189077336215552"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189077336215552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "219256025", "created_at": "2019-08-29T21:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189052547903490"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189052547903490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cBBjlnprNF", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/acusan-que-les-condicionan-la-entrega-del-cuerpo-de-presunto-suicida-de-oxkuztcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/acusan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/2019/8/29/acusan-que-les-condicionan-la-entrega-del-cuerpo-de-presunto-suicida-de-oxkuztcab-134944.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfoma"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.3759, "type": "Person", "normalized_text": "Oxkutzcab"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DYinfoma"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "Oxkutzcab"}]}, "author_id": "112770875", "created_at": "2019-08-29T21:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189037721051137"], "text": "#DYinfoma \"A m\u00ed, que soy su esposa, no me han dejado verlo\". Los familiares aseguran que son hostigados por la Polic\u00eda de #Oxkutzcab. \ud83d\ude94\u26a0\ufe0f \nhttps://t.co/cBBjlnprNF", "lang": "es", "id": "1167189037721051137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "727894352773681153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189024961957888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167189024961957888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2483987034", "created_at": "2019-08-29T21:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189003071885312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167189003071885312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2165643132", "created_at": "2019-08-29T21:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188838495784960"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167188838495784960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1063570206314897408", "created_at": "2019-08-29T21:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188746263060480"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167188746263060480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "770374127106613248", "created_at": "2019-08-29T21:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188699144228864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167188699144228864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167181636242464769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arquicolorada", "id": "1073277482273513473"}]}, "author_id": "472349491", "created_at": "2019-08-29T21:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188681700106240"], "in_reply_to_user_id": "1073277482273513473", "text": "@arquicolorada Se tu me falar um time no mundo, s\u00f3 um, no mundo inteiro que tenho um futebol razo\u00e1vel que jogue sem um atacante de velocidade eu boto uma foto do Odair no perfil por uma semana. Qualquer pessoa sabia que n\u00e3o ia dar certo, ele matou o time porque \u00e9 ref\u00e9m dos bruxos", "lang": "pt", "id": "1167188681700106240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "813815496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188625009840129"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167188625009840129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "783979756387758080", "created_at": "2019-08-29T21:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188605967720453"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167188605967720453"}, {"author_id": "1088063380634722305", "created_at": "2019-08-29T21:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188571180163079"], "text": "\"era uma vez... \num suicida q qria salvar uma suicida...\"", "lang": "pt", "id": "1167188571180163079"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "805601990415892485", "created_at": "2019-08-29T21:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188493212246024"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167188493212246024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4098297502", "created_at": "2019-08-29T21:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188449952194567"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167188449952194567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6868, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "author_id": "1119434434233753600", "created_at": "2019-08-29T21:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188431811829779"], "text": "Ai gente meu peixe se suicidou. Ele pulou pra fora do aqu\u00e1rio e morreu.... to triste", "lang": "pt", "id": "1167188431811829779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "989557439166074880", "created_at": "2019-08-29T21:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188227410866176"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167188227410866176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1531880726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188039396941841"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167188039396941841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "172996469", "created_at": "2019-08-29T21:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188031243214848"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167188031243214848"}, {"author_id": "748596496220700672", "created_at": "2019-08-29T21:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187996350799892"], "text": "eu sou sempre o trouxa que procura e vai atr\u00e1s apesar das vontades suicida ap\u00f3s a humilha\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1167187996350799892"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1638640477", "created_at": "2019-08-29T21:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187924296851458"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187924296851458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167163670671056898"}], "author_id": "828420744338145280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rossanodr", "id": "117936331"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187885365321751"], "in_reply_to_user_id": "38700843", "text": "@rossanodr E o cara cortou os pulsos e se matou.", "lang": "pt", "id": "1167187885365321751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "935608384262430721", "created_at": "2019-08-29T21:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187782386769940"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187782386769940"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4166586778", "created_at": "2019-08-29T21:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187765785714695"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187765785714695"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3379724451", "created_at": "2019-08-29T21:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187739386765318"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187739386765318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1037106531442085889", "created_at": "2019-08-29T21:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187714627665920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187714627665920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167076436789907456"}], "author_id": "853338791502860289", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "davidemarchei", "id": "376677969"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187635829399564"], "in_reply_to_user_id": "4818481636", "text": "@puck6164 @davidemarchei @CarloCalenda S\u00ec, la soluzione \u00e8 continuare a costruire la soluzione invece di arrendersi e scappare tramite il diventare parte e partner del problema in una maniera suicida.", "lang": "it", "id": "1167187635829399564"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056077533454337"}], "author_id": "3307309399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pedro_lourenco7", "id": "811694444340740097"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "eatatuamommy", "id": "3307309399"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187543177269248"], "text": "RT @pedro_lourenco7: @eatatuamommy O q eu disse ta dito nos outros se foi para desarmar s\u00f3 \u00f3timo, se matou n concordo, s\u00f3 isso primeira vez\u2026", "lang": "pt", "id": "1167187543177269248"}, {"author_id": "1066158389456179201", "created_at": "2019-08-29T21:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187435417214977"], "text": "Eu n\u00e3o coloco a culpa na pessoa que me fez mal no amor, acho que se machucou ou matou sentimento que era lindo, foi devido a pessoa n\u00e3o amar, s\u00e9rio gente o amor n\u00e3o machuca n\u00e3o destr\u00f3i n\u00e3o trai, se fez tudo isso n\u00e3o era amor era desejo, desejo nos leva a cometer muita coisa ruim", "lang": "pt", "id": "1167187435417214977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "67756752", "created_at": "2019-08-29T21:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187343578685441"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187343578685441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "756981426940219392", "created_at": "2019-08-29T21:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187331901792256"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187331901792256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "307006152", "created_at": "2019-08-29T21:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187134022914048"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187134022914048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "89195841", "created_at": "2019-08-29T21:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187116071301120"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167187116071301120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "988531921759227905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187076523134977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167187076523134977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3023641203", "created_at": "2019-08-29T21:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187024203452416"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187024203452416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1111141233907453953", "created_at": "2019-08-29T21:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167187015777050625"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167187015777050625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "27359702", "created_at": "2019-08-29T21:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186989197725696"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167186989197725696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "author_id": "3313669690", "created_at": "2019-08-29T21:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186912148381724"], "text": "O Alex matou o bryce mas o monty foi o culpado pq inventaram uma hist\u00f3ria MT louca, ele n\u00e3o pode se defender pq tinha sido preso por ter estuprado o tyler e se matou l\u00e1 na cadeia", "lang": "pt", "id": "1167186912148381724"}, {"author_id": "807459248603090944", "created_at": "2019-08-29T21:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186865667158017"], "text": "Se fude meu, deixei o farol do meu carro ligado e matou toda a bateria \ud83d\ude34\ud83d\ude34", "lang": "pt", "id": "1167186865667158017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "175625915", "created_at": "2019-08-29T21:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186764429189129"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167186764429189129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1575833642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186609328021521"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167186609328021521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/BVVFrZ9S2w", "expanded_url": "https://twitter.com/euohumano/status/1167186538595278849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVVFrZ9S2w", "media_key": "3_1167186523223154689"}]}, "author_id": "1007683399606292482", "created_at": "2019-08-29T21:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186538595278849"], "text": "E o ursinho da minha irm\u00e3 que se suicidou hoje cedo https://t.co/BVVFrZ9S2w", "lang": "pt", "id": "1167186538595278849"}, {"author_id": "1591757562", "created_at": "2019-08-29T21:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186408697675778"], "text": "\u201cSolo pretendo ser yo Lo har\u00e9 por una vez en la vida Estuve repiti\u00e9ndomelo Hasta sentirme un puto suicida\u201d", "lang": "es", "id": "1167186408697675778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "1055998862", "created_at": "2019-08-29T21:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186368365256708"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167186368365256708"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "970107145298567168", "created_at": "2019-08-29T21:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186358038880257"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167186358038880257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4061772735", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186339403587586"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167186339403587586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "988911425065312256", "created_at": "2019-08-29T21:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186290481274881"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167186290481274881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "84723530", "created_at": "2019-08-29T21:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186267819454464"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167186267819454464"}, {"author_id": "1167180798702837763", "created_at": "2019-08-29T21:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186267152535553"], "text": "\u201cTive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, minha amiga que tinha uma vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes que a do corpo.\u201d", "lang": "pt", "id": "1167186267152535553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4816980142", "created_at": "2019-08-29T21:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186236873875457"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167186236873875457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "261000151", "created_at": "2019-08-29T21:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186228371972102"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167186228371972102"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "805811431", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186187909521419"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167186187909521419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "891353440139579392", "created_at": "2019-08-29T21:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186130443362314"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167186130443362314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Townsend"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7683, "type": "Other", "normalized_text": "USOpenNoSporTV"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 72, "tag": "USOpenNoSporTV"}]}, "author_id": "712049065308119041", "created_at": "2019-08-29T21:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167186023702519820"], "text": "Eu gosto desse estilo da Townsend, por\u00e9m \u00e9 meio suicida.\n#USOpenNoSporTV", "lang": "pt", "id": "1167186023702519820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "966086291753455616", "created_at": "2019-08-29T21:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185966253137935"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185966253137935"}, {"author_id": "4739044954", "created_at": "2019-08-29T21:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185922267471882"], "text": "Hj to suicida viado", "lang": "pt", "id": "1167185922267471882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167185437842137095"}], "author_id": "2176870158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WildlandFirefig", "id": "2357888688"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185856622465025"], "in_reply_to_user_id": "2176870158", "text": "@WildlandFirefig Pero ahora en serio. Estamos pasando (como sociedad) del p\u00e1nico homicida contra los animales al peluchismo suicida. Ninguna de las dos cosas vienen bien para los animales, ambas reflejan desconocimiento y son jodidamente tristes. :(", "lang": "es", "id": "1167185856622465025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4028843715", "created_at": "2019-08-29T21:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185774548324357"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185774548324357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "191566351", "created_at": "2019-08-29T21:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185683921952771"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185683921952771"}, {"author_id": "1665458774", "created_at": "2019-08-29T21:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185674090504205"], "text": "Hoy una persona se suicida a las 7 am en el urquiza. A la tarde, el subte B no anda. Pero  que pijazo me comi hoy, hermano", "lang": "es", "id": "1167185674090504205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2857995677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185603542310912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167185603542310912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "17820854", "created_at": "2019-08-29T21:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185549737779220"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185549737779220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166826122392363009"}], "author_id": "1087744672116719616", "created_at": "2019-08-29T21:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185532100763654"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0424\u043b\u0435\u0439\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u0441\u043e\u0447\u0435\u043a", "lang": "ru", "id": "1167185532100763654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "818605369794723846", "created_at": "2019-08-29T21:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185524446126089"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185524446126089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "853311094064111616", "created_at": "2019-08-29T21:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185484356997121"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185484356997121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "978776281344040960", "created_at": "2019-08-29T21:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185423979991040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185423979991040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "287414400", "created_at": "2019-08-29T21:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185422805557256"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167185422805557256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2985005283", "created_at": "2019-08-29T21:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185384620662784"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185384620662784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166804198740176908"}], "author_id": "259177212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "norcoreano", "id": "362565198"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185365368786946"], "in_reply_to_user_id": "362565198", "text": "@norcoreano Lo he leido pensando que se lo dec\u00edas a un suicida a punto de tirarse a la via\n\nRiendome s\u00f3lo estoy\n\nNo intent\u00e9is entender mi mente", "lang": "es", "id": "1167185365368786946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "943273410662199298", "created_at": "2019-08-29T21:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185357693181961"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185357693181961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3427308777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185357332471810"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167185357332471810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "72468231", "created_at": "2019-08-29T21:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185262016913408"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185262016913408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "329383769", "created_at": "2019-08-29T21:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185247953412101"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167185247953412101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "271697462", "created_at": "2019-08-29T21:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185231910199299"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167185231910199299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "980486999206518784", "created_at": "2019-08-29T21:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185160384733194"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167185160384733194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166898277687672832"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}]}, "author_id": "810054932", "created_at": "2019-08-29T21:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185072576978958"], "text": "RT @BigNotoryous: a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "lang": "pt", "id": "1167185072576978958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2667284340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185050057760788"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167185050057760788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2889488062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185011067510787"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167185011067510787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "764021332241633283", "created_at": "2019-08-29T21:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184980654612485"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1167184980654612485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v33KDaFmJh", "expanded_url": "https://tavernanerdsblog.wixsite.com/website/blog/confirmado-tubar\u00e3o-rei-estar\u00e1-no-novo-esquadr\u00e3o-suicida", "display_url": "tavernanerdsblog.wixsite.com/website/blog/c\u2026"}]}, "author_id": "2255214800", "created_at": "2019-08-29T21:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184941228154893"], "text": "https://t.co/v33KDaFmJh", "lang": "zxx", "id": "1167184941228154893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "author_id": "783402356", "created_at": "2019-08-29T21:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184920755757066"], "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "id": "1167184920755757066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166900472445329409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "internareal", "id": "846125796867629059"}]}, "author_id": "4406667556", "created_at": "2019-08-29T21:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184890107817984"], "text": "RT @internareal: \u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida\u2026", "lang": "pt", "id": "1167184890107817984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167130803932979200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "yonki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Proserpinasb", "id": "557099769"}]}, "author_id": "287793530", "created_at": "2019-08-29T21:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184850069139456"], "in_reply_to_user_id": "557099769", "text": "@Proserpinasb Esta no llega a los 30, o yonki o se suicida. Q verg\u00fcenza de padres, abusando de su hija por pasta. De los pol\u00edticos, q no tienen escr\u00fapulos lo entiendo, pero sus padres???", "lang": "es", "id": "1167184850069139456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1095419460264046592", "created_at": "2019-08-29T21:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184819090022407"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167184819090022407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167181388740739072"}], "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/eVmo8i2LtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ZondecK_BletZ/status/1167184786328313857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eVmo8i2LtQ", "media_key": "3_1167184783509741568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gex_alpha", "id": "240936409"}]}, "author_id": "3119998013", "created_at": "2019-08-29T21:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184786328313857"], "in_reply_to_user_id": "240936409", "text": "@Gex_alpha Lo es para mi, ver como poco a poco un ser creado para aprender empieza a cuestionarse su existencia cayendo mas y mas en una crisis existencial donde algo tan simple como morir es imposible de conseguir, tu sabes, el morbo de ver un suicida, el tan denominado humor negro. https://t.co/eVmo8i2LtQ", "lang": "es", "id": "1167184786328313857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "author_id": "1122976978909499392", "created_at": "2019-08-29T21:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184681554665472"], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "lang": "pt", "id": "1167184681554665472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167098677200134146"}], "author_id": "1101529870855782400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184469863882761"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "text": "@edufeiok Sres gorilas\ud83c\udf4c\ud83c\udf4csean democr\u00e1ticos y acepten el resultado de las urnas, ya que en octubre la paliza va a ser m\u00e1s grande y recuerden q el pueblo se puede equivocar una vez pero nunca se suicida. FF2019\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "lang": "es", "id": "1167184469863882761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9TzPKwwjWN", "expanded_url": "https://twitter.com/itspukapuka/status/1167184412854902796/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TzPKwwjWN", "media_key": "16_1167184401228337153"}]}, "geo": {"place_id": "5890626f643ab65b"}, "author_id": "348643444", "created_at": "2019-08-29T21:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184412854902796"], "text": "\u201cE il 30 aprile, nel suo bunker, Hitler si suicida nel cuore di Berlino\u201d https://t.co/9TzPKwwjWN", "lang": "it", "id": "1167184412854902796"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167105577778126848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1105958038865883136", "created_at": "2019-08-29T21:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184407620390914"], "text": "RT @mahakala_marco: Esses bichinhos frequentam minha casa. S\u00e3o comedores de escorpi\u00e3o, apesar de gra\u00e7as a Deus aqui n\u00e3o ter. Uma das minhas\u2026", "lang": "pt", "id": "1167184407620390914"}, {"author_id": "2990090217", "created_at": "2019-08-29T21:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184390939664384"], "text": "no terminal um monte de inseto voando como se fosse ver\u00e3o quando deveriam t\u00e1 tudo morto pq t\u00e1 frio\n\nminha parte preferida do inverno o AQUECIMENTO GLOBAL MATOU", "lang": "pt", "id": "1167184390939664384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "736348142275297281", "created_at": "2019-08-29T21:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184361013305369"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167184361013305369"}, {"author_id": "735409754894372864", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "microcuento"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184323180683287"], "text": "Apuesto a que aun nos queda una puerta grande por la que salir de este callej\u00f3n suicida que un d\u00eda construimos a nuestro alrededor.\n\n#microcuento", "lang": "es", "id": "1167184323180683287"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167131045847658497"}], "author_id": "256263723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184235511373825"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 Kkkkk pow esse cara n\u00e3o se ligou que ela poderia matar ele kkkk suicida rs o pr\u00f3prio clipe mostra o que ela faz com quem fica haha", "lang": "pt", "id": "1167184235511373825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "110171433", "created_at": "2019-08-29T21:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184079898521600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167184079898521600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1120716312609808384", "created_at": "2019-08-29T21:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167184077579005952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167184077579005952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TbW59NexiM", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/08/29/crime-barbaro-apos-assassinar-a-facadas-a-ex-esposa-homem-se-matou-enforcado/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/08/29/cri\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DDQoNbvtIw", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1167183916178006029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDQoNbvtIw", "media_key": "3_1167183913023918081"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "AgenciaGBC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AgenciaGBC"}]}, "author_id": "165498489", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183916178006029"], "text": "#AgenciaGBC CRIME B\u00c1RBARO | Ap\u00f3s assassinar a facadas a ex-esposa, homem se matou enforcado https://t.co/TbW59NexiM https://t.co/DDQoNbvtIw", "lang": "pt", "id": "1167183916178006029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "author_id": "1103472102924013568", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "lang": "pt", "id": "1167183914919747584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "404208329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183830484168704"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167183830484168704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1613609084", "created_at": "2019-08-29T21:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183791401656343"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167183791401656343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1052208633776414720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183775333306368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167183775333306368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZITFsszV0w", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "TTTransEsAmor"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "TTTrans"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "TTTransEsAmor"}]}, "author_id": "587064196", "created_at": "2019-08-29T21:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183701786157078"], "text": "Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias graves como en esta ocasi\u00f3n. Impulsemos la inclusi\u00f3n y brindemos el apoyo a quien lo necesite. \nRecuerden que #TTTransEsAmor.\nhttps://t.co/ZITFsszV0w", "lang": "es", "id": "1167183701786157078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2730285747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183674653204480"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167183674653204480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}]}, "author_id": "3436982325", "created_at": "2019-08-29T21:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183670693781510"], "text": "o dia 04 de setembro chegando e com ele o anivers\u00e1rio de um ano que Luana se matou, eu t\u00f4 me sentindo t\u00e3o emocionalmente exausta", "lang": "pt", "id": "1167183670693781510"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1881252164", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183597574479889"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167183597574479889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "408718389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183533724590086"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167183533724590086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "900111092906700802", "created_at": "2019-08-29T21:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183473297252367"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167183473297252367"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167055695046426625"}], "geo": {"place_id": "dc1fa2a7e64f30e4"}, "author_id": "1118119168975544321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Flaviaventosole", "id": "412414704"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183448903225344"], "in_reply_to_user_id": "412414704", "text": "@Flaviaventosole Ogni volta che scrivi, un libro di suicida.", "lang": "it", "id": "1167183448903225344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "1004872888296591362", "created_at": "2019-08-29T21:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183408847609856"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1167183408847609856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167083972377137157"}], "author_id": "1051911903340126211", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "EvaVilla98", "id": "212249449"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183393899077635"], "in_reply_to_user_id": "952181100490756096", "text": "@saracm__ @EvaVilla98 A parte de suicida, puta", "lang": "es", "id": "1167183393899077635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "1267685011", "created_at": "2019-08-29T21:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183388891078683"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167183388891078683"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "764021332241633283", "created_at": "2019-08-29T21:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183288072593415"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1167183288072593415"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166908963436322817"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Zqgim5Klya", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfectlyCutMC/status/1166785241479966720", "display_url": "twitter.com/PerfectlyCutMC\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImBalty", "id": "1071869592493010945"}]}, "author_id": "876490404648153089", "created_at": "2019-08-29T21:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183275296776193"], "text": "RT @ImBalty: Ded se suicida https://t.co/Zqgim5Klya", "lang": "en", "id": "1167183275296776193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167077645542207489"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/L7oKsVzfR1", "expanded_url": "https://twitter.com/iheartvauseman/status/1167077645542207489", "display_url": "twitter.com/iheartvauseman\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Nicky"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3992, "type": "Person", "normalized_text": "Lorna"}]}, "author_id": "2780453423", "created_at": "2019-08-29T21:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183255596097548"], "text": "Ave quando a Nicky percebe que a Lorna vai surtar e se despede me matou toda https://t.co/L7oKsVzfR1", "lang": "pt", "id": "1167183255596097548"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167172844675063811"}], "author_id": "2267831569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183207651008514"], "in_reply_to_user_id": "19084628", "text": "@prensagrafica Esta acci\u00f3n de Parte de los \"honorables\" diputados se puede interpretar como un acto suicida.\nEn el 2021 mueren pol\u00edticamente pero tratan de joder al pueblo en todo lo que les sea posible.", "lang": "es", "id": "1167183207651008514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "886401047517962240", "created_at": "2019-08-29T21:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183158942556174"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167183158942556174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "297693427", "created_at": "2019-08-29T21:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183106266345474"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167183106266345474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "1013919877600612354", "created_at": "2019-08-29T21:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183088398602241"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167183088398602241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3343736482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182930667589632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167182930667589632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "730757675206709248", "created_at": "2019-08-29T21:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182859175649284"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167182859175649284"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1131038111562108931", "created_at": "2019-08-29T21:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182851768508429"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182851768508429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1090100071109140480", "created_at": "2019-08-29T21:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182810945347586"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167182810945347586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1519175342", "created_at": "2019-08-29T21:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182735716298752"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182735716298752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1000167817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182725989720081"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167182725989720081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "968987025931210752", "created_at": "2019-08-29T21:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182644158849035"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167182644158849035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "633420408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182600307400705"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167182600307400705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "869980896685903876", "created_at": "2019-08-29T21:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182592115925012"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182592115925012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "973926293061369856", "created_at": "2019-08-29T21:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182448851111936"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182448851111936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1031168656590430208", "created_at": "2019-08-29T21:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182399291002880"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182399291002880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/cwjcTQLkJN", "expanded_url": "https://tavernanerds.wixsite.com/loja/single-post/2019/08/29/CONFIRMADO-Tubar%C3%A3o-Rei-estar%C3%A1-no-novo-Esquadr%C3%A3o-Suicida", "display_url": "tavernanerds.wixsite.com/loja/single-po\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2255214800", "created_at": "2019-08-29T21:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182297529036800"], "text": "CONFIRMADO! Tubar\u00e3o-Rei estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n https://t.co/cwjcTQLkJN", "lang": "pt", "id": "1167182297529036800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1096827377567625216", "created_at": "2019-08-29T21:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182286053367814"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167182286053367814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167177923801112580"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluizgontijo", "id": "54679758"}]}, "author_id": "115779753", "created_at": "2019-08-29T21:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182259427926030"], "text": "RT @joseluizgontijo: Homem mata mulher e se suicida nos Estados Unidos porque n\u00e3o tinha dinheiro para pagar m\u00e9dicos e rem\u00e9dios. Ind\u00fastrias\u2026", "lang": "pt", "id": "1167182259427926030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167093727170650117"}], "author_id": "262296629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ttevicentejara", "id": "109005245"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182188837789712"], "in_reply_to_user_id": "109005245", "text": "@ttevicentejara Cuidado y se suicida, muy poquito el monto\ud83d\ude48", "lang": "es", "id": "1167182188837789712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}], "author_id": "233327349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182165433573384"], "text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026", "lang": "es", "id": "1167182165433573384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1010211173130752001", "created_at": "2019-08-29T21:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182142134214657"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182142134214657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "702148366", "created_at": "2019-08-29T21:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182131396861952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167182131396861952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "89818009", "created_at": "2019-08-29T21:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182002589712385"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167182002589712385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167180887232012289"}], "author_id": "1219977643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "francescopn01", "id": "2883581824"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182002006712339"], "text": "RT @francescopn01: @ClaudioZavatti1 @marcomoltomale Salvini verr\u00e0  ricordato come il maggior suicida politico della storia italiana.", "lang": "it", "id": "1167182002006712339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "385066522", "created_at": "2019-08-29T21:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181993911750656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167181993911750656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "844001762130444288", "created_at": "2019-08-29T21:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181964576808960"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167181964576808960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "143419029", "created_at": "2019-08-29T21:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181923573227535"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167181923573227535"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "986205912175177728", "created_at": "2019-08-29T21:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181865729626112"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167181865729626112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167171329344364544"}], "author_id": "1133069932730736640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181864689373184"], "in_reply_to_user_id": "1071025327009398785", "text": "@Alopllop1 @Daniel04092001 @Slaanesh_Adria En todos los casos es o bien porque se ha cometido un delito que pone en peligro a los dem\u00e1s o bien porque el actor no es consciente de la realidad (ni\u00f1o/suicida con problemas psicologicos), en que categoria entran los impuestos?", "lang": "es", "id": "1167181864689373184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "892897784122290177", "created_at": "2019-08-29T21:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181741393666048"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167181741393666048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "125149309", "created_at": "2019-08-29T21:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181686213230592"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167181686213230592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "author_id": "3086746824", "created_at": "2019-08-29T21:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181658321248257"], "text": "No final os filmes ruins s\u00e3o lembrados e os \"ok\" s\u00e3o aos poucos esquecidos. Todo mundo fala de Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 hoje mas ningu\u00e9m fala nada de Aquaman", "lang": "pt", "id": "1167181658321248257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/anAQL46PEr", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/08/29/radio_rioja/1567107730_786592.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 107, "username": "RadioRioja", "id": "269752798"}]}, "author_id": "155364525", "created_at": "2019-08-29T21:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181589601771523"], "text": "Traducci\u00f3n: PPodemos se suicida al darle el gobierno a la derecha: https://t.co/anAQL46PEr V\u00eda: @RadioRioja", "lang": "es", "id": "1167181589601771523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-08-29T21:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181565207732224"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1167181565207732224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1054838688386035712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181356595601415"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167181356595601415"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167141827197177856"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/bP7gsqrrJt", "expanded_url": "https://twitter.com/MigVillasenor/status/1167140390157332482", "display_url": "twitter.com/MigVillasenor/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloMSC", "id": "3099258063"}]}, "author_id": "300893260", "created_at": "2019-08-29T21:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181274420776962"], "text": "RT @GonzaloMSC: Pero est\u00e1  para 1.41...pasando en 49.50...suicida  pero valiente. https://t.co/bP7gsqrrJt", "lang": "es", "id": "1167181274420776962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1159278519924510720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181233983557632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167181233983557632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167178246364045312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5861, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 294, "end": 296, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "848010944", "created_at": "2019-08-29T21:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181223191633921"], "in_reply_to_user_id": "362423690", "text": "@MauroLemosFilho @KeekSama @UniversoDCnauta Quando eles criaram o universo cinematogr\u00e1fico  em 2013 voc\u00ea acha que n\u00e3o queira competir com a Marvel? Um ano depois lan\u00e7am BvS e Esquadr\u00e3o suic\u00edda claramente j\u00e1 querendo puxar um gancho pra Liga da Justi\u00e7a, mas Esquadr\u00e3o deu terrivelmente errado e BvS foi criticado (achei bom)", "lang": "pt", "id": "1167181223191633921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1127638695505428480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181184234872844"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167181184234872844"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "754649166006063106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181163896692750"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167181163896692750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "460555488", "created_at": "2019-08-29T21:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181149266960390"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167181149266960390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OAZuopqx8Q", "expanded_url": "http://laguacherna.com", "display_url": "laguacherna.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559884188769206273/eqxUdxsu?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559884188769206273/eqxUdxsu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La Guacherna \u2013 Entretenimiento, Eventos y Farandulas", "description": "Lic. Jose Carlos Castillo Director La Guacherna Celular: (809) 869-1394 Correo: jc_castillo69@hotmail.com", "unwound_url": "http://laguacherna.com"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/zoNIkmWtOR", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGuachernaTV/status/1167181136059088897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoNIkmWtOR", "media_key": "3_1167181127779590144"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3364, "type": "Other", "normalized_text": "Haga"}]}, "author_id": "398863666", "created_at": "2019-08-29T21:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181136059088897"], "text": "Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/OAZuopqx8Q https://t.co/zoNIkmWtOR", "lang": "es", "id": "1167181136059088897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "1403718211", "created_at": "2019-08-29T21:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181132611379200"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167181132611379200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "920263644981747712", "created_at": "2019-08-29T21:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181078018347008"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167181078018347008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167179567099973632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Obi"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4942, "type": "Person", "normalized_text": "Wan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lfblast", "id": "52477302"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "matheus772888", "id": "3014764281"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "28085783", "created_at": "2019-08-29T21:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181041154580494"], "in_reply_to_user_id": "52477302", "text": "@lfblast @matheus772888 @CancerJack Ele n\u00e3o matou o Obi Wan, pra ser justo. Obi Wan deixa o corpo f\u00edsico pra se unir \u00e0 for\u00e7a, apenas.", "lang": "pt", "id": "1167181041154580494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "963281283752386565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180959336292353"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167180959336292353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/S9lZt8OG29", "expanded_url": "https://twitter.com/caty_catts0b/status/1167180938926854145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9lZt8OG29", "media_key": "16_1167180930320076806"}]}, "author_id": "1151293741900148736", "created_at": "2019-08-29T21:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180938926854145"], "text": "Se uma pessoa pensar constantemente nas altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas daqui a umas d\u00e9cadas, vai ficar depressiva e suicida-se\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/S9lZt8OG29", "lang": "pt", "id": "1167180938926854145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167180796572131332"}], "author_id": "2728655601", "created_at": "2019-08-29T21:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180926037741569"], "in_reply_to_user_id": "2728655601", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 doeu dos @ q eu perdi hj cm esse ato suicida", "lang": "pt", "id": "1167180926037741569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "836551292935892992", "created_at": "2019-08-29T21:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180895461236741"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180895461236741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "2377459896", "created_at": "2019-08-29T21:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180888859402244"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1167180888859402244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167143622741037056"}], "author_id": "2883581824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180887232012289"], "in_reply_to_user_id": "3898955560", "text": "@ClaudioZavatti1 @marcomoltomale Salvini verr\u00e0  ricordato come il maggior suicida politico della storia italiana.", "lang": "it", "id": "1167180887232012289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "69768937", "created_at": "2019-08-29T21:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180846203330580"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180846203330580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "40423967", "created_at": "2019-08-29T21:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180772849147906"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167180772849147906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "143966538", "created_at": "2019-08-29T21:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180717937364993"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180717937364993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VBuUwwxsZg", "expanded_url": "https://twitter.com/CancerJack/status/1167179918142296069", "display_url": "twitter.com/CancerJack/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.7979, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Side"}]}, "author_id": "1153564589117923328", "created_at": "2019-08-29T21:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180615306895373"], "text": "O problema da reden\u00e7\u00e3o do Kylo \u00e9 a reden\u00e7\u00e3o do Kylo. O cara matou o pai e os caralho e agora vai ficar \u201cde boa\u201d? Bem zoado. J\u00e1 a Rey indo pro Dark Side... quenra de expectativa, os dois se juntam e tomam a gal\u00e1xia na m\u00e3o grande TOP https://t.co/VBuUwwxsZg", "lang": "pt", "id": "1167180615306895373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1868118410", "created_at": "2019-08-29T21:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180600895266816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180600895266816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4031678729", "created_at": "2019-08-29T21:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180569735655424"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180569735655424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "212779064", "created_at": "2019-08-29T21:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180544255385600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180544255385600"}, {"author_id": "2504570929", "created_at": "2019-08-29T21:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180538005872642"], "text": "O outro fdp ja se matou ou precisa de ajuda??", "lang": "pt", "id": "1167180538005872642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1083021373117792257", "created_at": "2019-08-29T21:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180455206117377"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180455206117377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "823618942547755008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180450978308098"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167180450978308098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "927184165057032192", "created_at": "2019-08-29T21:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180427033022464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180427033022464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "20883249", "created_at": "2019-08-29T21:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180348322668557"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167180348322668557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1959511634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180297009553414"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167180297009553414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "321032470", "created_at": "2019-08-29T21:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180291145904129"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180291145904129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2971498000", "created_at": "2019-08-29T21:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180233084211202"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167180233084211202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "706321100142198784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180182693785600"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167180182693785600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "720811767429996544", "created_at": "2019-08-29T20:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180024031666178"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167180024031666178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "1037011850540589062", "created_at": "2019-08-29T20:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179977030295555"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1167179977030295555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-29T20:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 40, "like_count": 401, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179918142296069"], "text": "Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explodiu um planeta, matou o Obi Wan, cortou a m\u00e3o do Luke, congelou o Han Solo e teve reden\u00e7\u00e3o! A hist\u00f3ria s\u00f3 se repete! Nada de novo! Ou t\u00f4 equivocado?", "lang": "pt", "id": "1167179918142296069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "1139929633544122369", "created_at": "2019-08-29T20:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179879651172353"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167179879651172353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "2255592162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179742463832064"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167179742463832064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166067774227197954"}], "author_id": "1142802715938033664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaytonEn", "id": "1142732775834968065"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179640890384386"], "in_reply_to_user_id": "1142732775834968065", "text": "@LaytonEn LA PALOMA SUICIDA !!!!", "lang": "es", "id": "1167179640890384386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2878179273", "created_at": "2019-08-29T20:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179554642903042"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167179554642903042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2891222397", "created_at": "2019-08-29T20:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179540331945992"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167179540331945992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "61347894", "created_at": "2019-08-29T20:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179507448602649"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167179507448602649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/KjLpiLq6D6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "40959428", "created_at": "2019-08-29T20:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179496157536267"], "text": "O drama dos idosos que precisam sistema de sa\u00fade nos EUA. Sem dinheiro pra pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas, idoso mata mulher e se suicida. Cada vez + seletiva, assist\u00eancia se torna um problema social grave. https://t.co/KjLpiLq6D6", "lang": "pt", "id": "1167179496157536267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1130831168730017792", "created_at": "2019-08-29T20:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179477698404420"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167179477698404420"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166858461650542593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "author_id": "210250098", "created_at": "2019-08-29T20:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179454885584915"], "in_reply_to_user_id": "1018426388", "text": "@acooknamed_Seb Necesito novia suicida para dedicarle canciones de caramelos de cianuro", "lang": "es", "id": "1167179454885584915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1086658825908875264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179401286574092"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167179401286574092"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167177923801112580"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluizgontijo", "id": "54679758"}]}, "author_id": "107115838", "created_at": "2019-08-29T20:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179293786615808"], "text": "RT @joseluizgontijo: Homem mata mulher e se suicida nos Estados Unidos porque n\u00e3o tinha dinheiro para pagar m\u00e9dicos e rem\u00e9dios. Ind\u00fastrias\u2026", "lang": "pt", "id": "1167179293786615808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1965045912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179202686267393"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167179202686267393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3746351177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179159363313674"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167179159363313674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167160411810095105"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/dpPKgb80Ve", "expanded_url": "https://twitter.com/nandinhaslva/status/1167160411810095105", "display_url": "twitter.com/nandinhaslva/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4806, "type": "Organization", "normalized_text": "federal"}]}, "author_id": "348651296", "created_at": "2019-08-29T20:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179118066262022"], "text": "voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o que tem gente que se matou pra passar na federal e agora est\u00e3o tirando isso deles????? https://t.co/dpPKgb80Ve", "lang": "pt", "id": "1167179118066262022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167155841205714945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "HAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "takeshiL_", "id": "395962714"}]}, "author_id": "3527144601", "created_at": "2019-08-29T20:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179096201289746"], "in_reply_to_user_id": "395962714", "text": "@takeshiL_ REDEN\u00c7\u00c3O DE CU \u00c9 ROLA!!!! NAO SE INVENTE SEU JJ... ELE MATOU O HAN SOLO!!!! NAO TEM REDEN\u00c7\u00c3O PRA ESSE CRIME!!", "lang": "pt", "id": "1167179096201289746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "51069343", "created_at": "2019-08-29T20:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179075447853056"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167179075447853056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167166942370836480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "Tobirama"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Izuna"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Izuna"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Senju Tobirama"}]}, "author_id": "1151636676453765121", "created_at": "2019-08-29T20:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179049984307200"], "in_reply_to_user_id": "735910062737264641", "text": "@Maduzzyyy Tobirama amava o Izuna, Izuna n\u00e3o o quis, ent\u00e3o tobirama o matou.\n\n\"Se n\u00e3o vai ser meu, n\u00e3o ser\u00e1 de mais ningu\u00e9m\"\n\u2014 Senju Tobirama.", "lang": "pt", "id": "1167179049984307200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.7084, "type": "Organization", "normalized_text": "cariocas"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9045, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1429242846", "created_at": "2019-08-29T20:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178933051252741"], "text": "J\u00e1 os cariocas no primeiro tempo dominaram o jogo com duas oportunidades claras de gol com o Gabigol j\u00e1 poderia ter matado o jogo no primeiro tempo. Com o gol do Internacional o Flamengo se fechou e no contra ataque matou os colorados.", "lang": "pt", "id": "1167178933051252741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1059827477126758402", "created_at": "2019-08-29T20:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178640079171584"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178640079171584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3330210683", "created_at": "2019-08-29T20:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178470704734233"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178470704734233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "915714163225382917", "created_at": "2019-08-29T20:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178396612333569"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178396612333569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "997822411423830018", "created_at": "2019-08-29T20:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178359564066817"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178359564066817"}, {"author_id": "3222813991", "created_at": "2019-08-29T20:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178287971491849"], "text": "Acabo de escuchar la nota de voz suicida de mi amiga", "lang": "es", "id": "1167178287971491849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "746416080554500096", "created_at": "2019-08-29T20:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178212390178817"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178212390178817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ITMfqlN7NI", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/revista/musica/se-suicida-exintegrante-de-orquesta-de-wilfrido-vargas-DJ13922742", "display_url": "diariolibre.com/revista/musica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Libre"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "author_id": "3267416701", "created_at": "2019-08-29T20:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178199261962244"], "text": "Diario Libre: Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas.\nhttps://t.co/ITMfqlN7NI\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "lang": "es", "id": "1167178199261962244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167126169319350274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VianaNatalia", "id": "66204196"}]}, "author_id": "31775972", "created_at": "2019-08-29T20:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178196808294406"], "text": "RT @VianaNatalia: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167178196808294406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "904433461762588672", "created_at": "2019-08-29T20:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178153699237895"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178153699237895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167177405364092929"}], "author_id": "1100109974011822085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yareto54", "id": "1063986877798277121"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178117833744407"], "in_reply_to_user_id": "1063986877798277121", "text": "@yareto54 Aunque igual me gan\u00f3 jajaja, pero estuvo buena meterle el level suicida", "lang": "es", "id": "1167178117833744407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1149165176895234048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178098883858433"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167178098883858433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "926065667094335488", "created_at": "2019-08-29T20:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178070748540928"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167178070748540928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2227577750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177959708536832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167177959708536832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "ObamaCar"}]}, "author_id": "54679758", "created_at": "2019-08-29T20:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177923801112580"], "text": "Homem mata mulher e se suicida nos Estados Unidos porque n\u00e3o tinha dinheiro para pagar m\u00e9dicos e rem\u00e9dios. Ind\u00fastrias americanas fecharam suas portas e foram fabricar seus produtos na China e deixaram a popula\u00e7\u00e3o sem emprego e sem plano de sa\u00fade e o ObamaCar n\u00e3o funcionou.", "lang": "pt", "id": "1167177923801112580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8AphoTglsu", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/19766-joven-de-18-anos-se-suicida-colgandose-de-un-arbol-en-oriental", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6977, "type": "Place", "normalized_text": "Oriental"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-08-29T20:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177871942705154"], "text": "#Lamentable Encuentran a un joven colgado de un \u00e1rbol en el municipio de Oriental, decidi\u00f3 quitarse la vida.\nhttps://t.co/8AphoTglsu\nV\u00eda: @JEemmanuelRazoL", "lang": "es", "id": "1167177871942705154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "938552397319811073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177820344332289"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167177820344332289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "2670118263", "created_at": "2019-08-29T20:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177668330213381"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167177668330213381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "860627623675928576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177620116660227"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167177620116660227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167177012064206849"}], "author_id": "714214243432808449", "created_at": "2019-08-29T20:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177603507216388"], "in_reply_to_user_id": "931967546252808193", "text": "@LEOZINHOFLA22 Vc que sabe, miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1167177603507216388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1109178105036505088", "created_at": "2019-08-29T20:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177591784136722"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167177591784136722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167176375855398913"}], "author_id": "97454630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alexthor1967", "id": "1967099384"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177576961466370"], "in_reply_to_user_id": "1967099384", "text": "@alexthor1967 Suicida...", "lang": "en", "id": "1167177576961466370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1103819277512122370", "created_at": "2019-08-29T20:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177523811246081"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167177523811246081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "780518665380855808", "created_at": "2019-08-29T20:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177416076353546"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167177416076353546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167171473066352640"}], "author_id": "1164152316079067136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177334945923073"], "in_reply_to_user_id": "3898955560", "text": "@ClaudioZavatti1 Effettivamente \u00e9 un tantino incastrato di cervello. Un aspirante suicida direi.", "lang": "it", "id": "1167177334945923073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1040733091713703936", "created_at": "2019-08-29T20:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177217656479745"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167177217656479745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2515533815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177117819461633"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167177117819461633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "FDBeachClub29A"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 60, "tag": "FDBeachClub29A"}]}, "author_id": "218948646", "created_at": "2019-08-29T20:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177036684845056"], "text": "El Luis es un suicida con la segunda cita... #FDBeachClub29A", "lang": "es", "id": "1167177036684845056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1158565160853942273", "created_at": "2019-08-29T20:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177023380447232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167177023380447232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "500405266", "created_at": "2019-08-29T20:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176944426868743"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176944426868743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1157993111924215809", "created_at": "2019-08-29T20:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176930170462208"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176930170462208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3308258451", "created_at": "2019-08-29T20:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176841129549825"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176841129549825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "953359856286752768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176835769278465"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167176835769278465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "957660107743088645", "created_at": "2019-08-29T20:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176675194494977"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176675194494977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "169054608", "created_at": "2019-08-29T20:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176669972586499"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167176669972586499"}, {"author_id": "1151961845776998405", "created_at": "2019-08-29T20:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176666524868615"], "text": "Vcs falam na internet pras pessoas ajudarem o amigo suicida/depressivod delas, mas quando o amigo de vcs precisa de ajuda \u00e9 tudo frescura", "lang": "pt", "id": "1167176666524868615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1098011701289594880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176662406062089"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167176662406062089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Eb8FvOZbBV", "expanded_url": "https://geeknerd.com.br/taika-waititi-em-negociacoes-para-se-juntar-ao-esquadrao-suicida/", "display_url": "geeknerd.com.br/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/33uDYe0bvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekNerdCool/status/1167176651660255240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33uDYe0bvJ", "media_key": "3_1167176649919619088"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "author_id": "1022325589557035008", "created_at": "2019-08-29T20:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176651660255240"], "text": "Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para se juntar ao Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/Eb8FvOZbBV https://t.co/33uDYe0bvJ", "lang": "pt", "id": "1167176651660255240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "943264888679477248", "created_at": "2019-08-29T20:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176538418307072"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176538418307072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1006871656055308288", "created_at": "2019-08-29T20:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176506340253697"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167176506340253697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1126929867600216064", "created_at": "2019-08-29T20:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176479819620359"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176479819620359"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1695459986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176477860859905"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167176477860859905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "797569502317834245", "created_at": "2019-08-29T20:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176417676812303"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176417676812303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "770731164021710848", "created_at": "2019-08-29T20:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176404829659140"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167176404829659140"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167174774528847872"}], "author_id": "1096442744732553226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thebieel_yt", "id": "910747353262493696"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176366497947655"], "in_reply_to_user_id": "910747353262493696", "text": "@TheBieel_YT Por que voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou? O mundo n\u00e3o te aguenta mais", "lang": "pt", "id": "1167176366497947655"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1031568486139682816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176320901623808"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1167176320901623808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/lXqfyxCQLd", "expanded_url": "https://twitter.com/Gisellematosf/status/1166880611916832769", "display_url": "twitter.com/Gisellematosf/\u2026"}]}, "author_id": "959072986224627712", "created_at": "2019-08-29T20:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176288467083264"], "text": "Ela se suicida, se joga sem paraquedas. https://t.co/lXqfyxCQLd", "lang": "pt", "id": "1167176288467083264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175845464694784"}], "author_id": "293664293", "created_at": "2019-08-29T20:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176118992015363"], "in_reply_to_user_id": "293664293", "text": "alguns meses ap\u00f3s sua evolu\u00e7\u00e3o e emagrecimento, ele se matou... ou seja: n\u00e3o era uma mudan\u00e7a f\u00edsica que ele precisava, era mental, espiritual. era a alma que do\u00eda.", "lang": "pt", "id": "1167176118992015363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ph8pxf8Vpa", "expanded_url": "https://twitter.com/rpdp1998/status/1167103880032870400", "display_url": "twitter.com/rpdp1998/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 170, "probability": 0.5516, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 79, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "126643035", "created_at": "2019-08-29T20:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176090441408522"], "text": "Hablemos de cobard\u00edas, el mayor el ellos fue el suicida cobarde @AlanGarciaPeru, hablemos de mariconadas entonces digamos quien fue el amante preferido de Haya de la Torre, recordarte q hay una c\u00fapula gay aristocr\u00e1tica en el @Apra (lesbianas y homosexuales ministros,congresistas) https://t.co/ph8pxf8Vpa", "lang": "es", "id": "1167176090441408522"}], "includes": {"users": [{"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 125, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "id": "921198538687762433", "verified": false, "username": "____gleicy", "name": "morenak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "id": "3347283070", "verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 492, "tweet_count": 22701, "listed_count": 0}, "id": "870705564589973504", "verified": false, "username": "hexonixx", "name": "ems"}, {"location": "Villa Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 592, "tweet_count": 22859, "listed_count": 1}, "id": "2977518021", "verified": false, "username": "Luu_Rosales7", "name": "LUCIA\u2020"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 234, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}, "id": "2438726786", "verified": false, "username": "vitoria_mouras", "name": "Vivi"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29186, "following_count": 45, "tweet_count": 32923, "listed_count": 74}, "id": "219656143", "verified": false, "username": "rpcparana", "name": "RPC"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 474, "tweet_count": 15882, "listed_count": 3}, "id": "613714187", "verified": false, "username": "narrystoranis", "name": "Anna!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 788, "tweet_count": 47022, "listed_count": 0}, "id": "1040003351658852354", "verified": false, "username": "jskb_", "name": "jeska\ud83e\udec0"}, {"location": " Chal\u00e9 7\u2022 27/40\ud83d\udcda \u2022 infp \u20229w1 ", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 831, "tweet_count": 15328, "listed_count": 8}, "id": "872222913763704833", "verified": false, "username": "goldenxdaisy", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1a. | \ud83d\udcd6: vampire academy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 181, "tweet_count": 11095, "listed_count": 1}, "id": "1089695027968860160", "verified": false, "username": "Valadaresrs", "name": "motorzinho"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1597, "tweet_count": 43820, "listed_count": 9}, "id": "304717542", "verified": false, "username": "JLGuerraInfante", "name": "Jose Luis Guerra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7351, "following_count": 629, "tweet_count": 4866, "listed_count": 108}, "id": "162862331", "verified": false, "username": "AKowalczuk", "name": "Alejandro Kowalczuk"}, {"location": "Bs As, Argentina \u2708 Dortmund", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1091, "tweet_count": 64625, "listed_count": 8}, "id": "609462733", "verified": false, "username": "Brencabj_", "name": "Bren \ud83d\udcae"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2149, "tweet_count": 165208, "listed_count": 6}, "id": "2823289101", "verified": false, "username": "alittlemoon6", "name": "\ud83e\uddc3 \ud835\ude45\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude60\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude69 \ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1011, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}, "id": "1113053020911276032", "verified": false, "username": "tudocertoagr", "name": "samuca"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 444, "tweet_count": 20701, "listed_count": 0}, "id": "959503097872699392", "verified": false, "username": "viicprst", "name": "Vitoria pereira"}, {"location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2022, "tweet_count": 60852, "listed_count": 3}, "id": "103457977", "verified": false, "username": "researcho", "name": "Mulato Taguada \u2737"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 73293, "following_count": 1835, "tweet_count": 24022, "listed_count": 59}, "id": "104304391", "verified": false, "username": "lucyanaah", "name": "Lucy Ana Avil\u00e9s de Walton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 201, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "id": "984559498433105920", "verified": false, "username": "Jotapeeeeeee1", "name": "Jotapeeeeeee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "id": "919845247", "verified": false, "username": "CuadraditoRojo", "name": "Cuadradito"}, {"location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 61, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "id": "1096591127564685312", "verified": false, "username": "Ramirezludmilaa", "name": "iaia \ud83d\udcab"}, {"location": "\ud835\uddab\ud835\uddbe\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddbe \ud835\udda6\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddd2 \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1625, "tweet_count": 55997, "listed_count": 0}, "id": "880844364007825408", "verified": false, "username": "donamariatop", "name": "M a r i a \ud83c\udf6b"}, {"location": "Fronteira Brasil-EUA", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 20, "tweet_count": 24549, "listed_count": 1}, "id": "1627998794", "verified": false, "username": "GronePoker", "name": "caldo de xana"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "id": "2836815753", "verified": false, "username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo"}, {"location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 60, "tweet_count": 7694, "listed_count": 0}, "id": "59018229", "verified": false, "username": "Ton__", "name": "Ton"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1703, "tweet_count": 61515, "listed_count": 48}, "id": "721044975245508608", "verified": false, "username": "vvldxz", "name": "Le\u00f4nidas Valdez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "1132722195875160065", "verified": false, "username": "caloorine", "name": "Jujuba"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "id": "1163538960733413376", "verified": false, "username": "Shaulders", "name": "Wagner Sales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128063, "following_count": 944, "tweet_count": 139426, "listed_count": 620}, "id": "37987887", "verified": false, "username": "CancerJack", "name": "Russell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 497, "tweet_count": 20044, "listed_count": 0}, "id": "779836325046394880", "verified": false, "username": "CabeIloc", "name": "\ud835\ude72"}, {"location": "Al", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 96, "tweet_count": 32589, "listed_count": 0}, "id": "4302716657", "verified": false, "username": "msalvatierra62", "name": "miguel salvatierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 268, "tweet_count": 4765, "listed_count": 1}, "id": "960626369968340993", "verified": false, "username": "__vyh__", "name": "Vy"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 814, "tweet_count": 172247, "listed_count": 4}, "id": "736251259594940417", "verified": false, "username": "souza_g1", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 410, "tweet_count": 76056, "listed_count": 0}, "id": "1307925044", "verified": false, "username": "Oriiperalta13", "name": "ORIANA \ud83d\udc8b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 0, "tweet_count": 22139, "listed_count": 62}, "id": "832260756754292736", "verified": false, "username": "notarinea", "name": "notarinea"}, {"location": "Ciudad de C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1144, "tweet_count": 44765, "listed_count": 2}, "id": "3305751801", "verified": false, "username": "rociozurita16", "name": "Zurita \ud83d\udc14\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 306, "tweet_count": 13362, "listed_count": 1}, "id": "282675978", "verified": false, "username": "Abiigailcorrea", "name": "Abys"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 928, "tweet_count": 12752, "listed_count": 0}, "id": "1098382862091513856", "verified": false, "username": "tabordacelene22", "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25Celene Taborda\u2764\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 321, "tweet_count": 26435, "listed_count": 1}, "id": "2865530744", "verified": false, "username": "manhaner", "name": "rom\u00e2ntica offline"}, {"location": "Logro\u00f1o La Rioja Spain", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2552, "tweet_count": 7467, "listed_count": 25}, "id": "10597222", "verified": false, "username": "picu", "name": "Carlos Mir Brusel"}, {"location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 12660, "following_count": 575, "tweet_count": 82307, "listed_count": 225}, "id": "619919877", "verified": false, "username": "gabyandersengz", "name": "\u00d3scar Fdez."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 2249, "tweet_count": 125557, "listed_count": 0}, "id": "851846190459170816", "verified": false, "username": "lxutarx", "name": "nat"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 6702, "tweet_count": 3452, "listed_count": 6}, "id": "846125796867629059", "verified": false, "username": "internareal", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9 @InternaReal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2668, "tweet_count": 92022, "listed_count": 1}, "id": "896025017808543744", "verified": false, "username": "DiamanteCoxinha", "name": "L\u00ea"}, {"location": "rusher & duki\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 635, "tweet_count": 38612, "listed_count": 18}, "id": "771853897258401793", "verified": false, "username": "freyatrevido", "name": "maga -43"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 526, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "id": "2389385952", "verified": false, "username": "SorBrun", "name": "Brunkowski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 583, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "883759134834872321", "verified": false, "username": "Brisamonteros_", "name": "brisa \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 488, "tweet_count": 10443, "listed_count": 0}, "id": "1127002792596516865", "verified": false, "username": "Isa34008354", "name": "ISABELLA BELLA12"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 654, "tweet_count": 2630, "listed_count": 2}, "id": "166715167", "verified": false, "username": "Slumlord_20", "name": "Slumlordt \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 147, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "774456237769523200", "verified": false, "username": "gab_silva98", "name": "Harry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 661, "tweet_count": 106075, "listed_count": 1}, "id": "520659384", "verified": false, "username": "MicaBotto1", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00 \u0299\u1d0f\u1d1b\u1d1b\u1d0f \u2667"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2064, "tweet_count": 24375, "listed_count": 0}, "id": "190103124", "verified": false, "username": "albaeramos", "name": "Alba Ramos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "id": "23941036", "verified": true, "username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed"}, {"location": "Imperatriz-Ma", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 857, "tweet_count": 56145, "listed_count": 0}, "id": "247506940", "verified": false, "username": "Sandaimevasco", "name": "EDIONE"}, {"location": "Spegazzini- Ezeiza", "public_metrics": {"followers_count": 5590, "following_count": 5791, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "id": "3189259145", "verified": false, "username": "micaelacomposte", "name": "Mica \ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "1156783640002666496", "verified": false, "username": "DaysFelipe", "name": "Felipe Dias"}, {"location": "Teresina, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 231, "tweet_count": 32460, "listed_count": 5}, "id": "1593396835", "verified": false, "username": "borgezzinha", "name": "a."}, {"location": "cerrado brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 738, "tweet_count": 55486, "listed_count": 1}, "id": "613591313", "verified": false, "username": "lobinhuguara", "name": "cami"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 591, "tweet_count": 21371, "listed_count": 0}, "id": "1567234567", "verified": false, "username": "EzeeeLeiva", "name": "S"}, {"location": "Em algum buraco", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1813, "tweet_count": 23939, "listed_count": 0}, "id": "715938861248069632", "verified": false, "username": "Drew01108", "name": "apenas uma fudida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 183, "tweet_count": 45280, "listed_count": 0}, "id": "949332917213368322", "verified": false, "username": "r0amane", "name": "rocio"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 727, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "id": "220388266", "verified": false, "username": "leandrosfrancis", "name": "Lelel"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 491894, "following_count": 587, "tweet_count": 267521, "listed_count": 847}, "id": "20819168", "verified": true, "username": "LaPagina", "name": "Diario La P\u00e1gina"}, {"location": "Lesbos", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 706, "tweet_count": 48782, "listed_count": 9}, "id": "43590120", "verified": false, "username": "aninha21", "name": "Ana Lu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 392, "tweet_count": 30550, "listed_count": 1}, "id": "1074842870157373447", "verified": false, "username": "m4theusdias1", "name": "dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 299, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "id": "1080849235300487168", "verified": false, "username": "RomiDubs", "name": "\ud83d\udc51Romi\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106987, "listed_count": 0}, "id": "922871213785075714", "verified": false, "username": "Luciavs280479", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}, "id": "870656597864873988", "verified": false, "username": "vickyperiodista", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00"}, {"location": "camo", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1639, "tweet_count": 18449, "listed_count": 0}, "id": "1945515536", "verified": false, "username": "florpalacio__", "name": "F\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "484729948", "verified": false, "username": "PLC_blackline", "name": "Pietro Lolli Ceroni"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440448, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "id": "2416067982", "verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 617, "tweet_count": 29523, "listed_count": 1}, "id": "80154212", "verified": false, "username": "hedocarmo", "name": "henrique"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 309, "tweet_count": 11354, "listed_count": 4}, "id": "3100024180", "verified": false, "username": "pwraltanypd", "name": "maria"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 73, "tweet_count": 24731, "listed_count": 0}, "id": "1158088383815716866", "verified": false, "username": "jpleandro92", "name": "leandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 54, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "id": "1136384594478063616", "verified": false, "username": "ninaamacedo", "name": "Nina Macedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 456, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "id": "131710392", "verified": false, "username": "botelho_as", "name": "Anderson \u00e9 Lula 13"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 11414, "following_count": 12317, "tweet_count": 104120, "listed_count": 10}, "id": "922777587700633602", "verified": false, "username": "PierolaMarcelo", "name": "Marcelo Ra\u00fal Pi\u00e9rola"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 35929, "following_count": 5222, "tweet_count": 13240, "listed_count": 134}, "id": "52557862", "verified": false, "username": "samyschwartz", "name": "Samy Schwartz"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 852, "tweet_count": 84493, "listed_count": 0}, "id": "3076287539", "verified": false, "username": "ElianaFuness", "name": "\u1d07\u029f\u026a\u1d00\u0274\u1d00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "id": "856434684863041536", "verified": false, "username": "HOUGANtatiagare", "name": "\u30db\u30fc\u30ac\u30f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5610, "following_count": 5619, "tweet_count": 92569, "listed_count": 37}, "id": "55058384", "verified": false, "username": "FCordovaE", "name": "Pancho C\u00f3rdova"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577", "verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 1270, "tweet_count": 77187, "listed_count": 39}, "id": "35331084", "verified": false, "username": "lylilua", "name": "Lyli\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 2158, "tweet_count": 65979, "listed_count": 6}, "id": "2191248200", "verified": false, "username": "jeonggxuk", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc32 \ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc56 \u2620\ufe0e\ufe0e"}, {"location": "colombia, Quindio- armenia", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 155, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "id": "200292289", "verified": false, "username": "jenniherrera_a", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc5f \ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud83c\udf3b"}, {"location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "id": "378857736", "verified": false, "username": "AmatistaStone", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 118, "tweet_count": 28302, "listed_count": 2}, "id": "336234648", "verified": false, "username": "Pfiffer97", "name": "Nicolas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 468, "tweet_count": 47771, "listed_count": 2}, "id": "299781316", "verified": false, "username": "llverissimo", "name": "Luana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 323, "tweet_count": 90666, "listed_count": 5}, "id": "72709376", "verified": false, "username": "bia_taubenfeld", "name": "Odara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 105, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "id": "1046559072873590786", "verified": false, "username": "artututus", "name": "capivara do Maranh\u00e3o"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 53, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "id": "990103170616578049", "verified": false, "username": "Allison51862675", "name": "Allison"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 424, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}, "id": "4693689260", "verified": false, "username": "MayMarcy_", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 103, "tweet_count": 82397, "listed_count": 14}, "id": "35158352", "verified": false, "username": "nataliabecerra", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "id": "1164222917770653696", "verified": false, "username": "felo_film", "name": "Felo: Un docu peque\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1620, "tweet_count": 25996, "listed_count": 1}, "id": "2884268423", "verified": false, "username": "isntangeI", "name": "f."}, {"location": "Misiones,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 289, "tweet_count": 17964, "listed_count": 2}, "id": "2365971277", "verified": false, "username": "CintyaSoza", "name": "C I N T Y A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1180, "tweet_count": 8009, "listed_count": 3}, "id": "867012153387225089", "verified": false, "username": "RogerioAbi", "name": "Rogerio AR B"}, {"location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 435, "tweet_count": 3074, "listed_count": 1}, "id": "379941592", "verified": false, "username": "jphernandez3", "name": "Jos\u00e9 Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 20, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "id": "1164243839588208640", "verified": false, "username": "CosasdelaH", "name": "CosasdelaHistoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 452, "tweet_count": 25988, "listed_count": 0}, "id": "754781515427569666", "verified": false, "username": "caraa_33", "name": "Cara\ud83c\udf54"}, {"location": "Aguilares, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 286, "tweet_count": 3606, "listed_count": 1}, "id": "158833627", "verified": false, "username": "MCamilaSosa", "name": "Camila Sosa"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 204, "tweet_count": 16139, "listed_count": 3}, "id": "1059215933938589696", "verified": false, "username": "mcontrera19", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83e\udec0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1053, "tweet_count": 23351, "listed_count": 0}, "id": "725671971485310976", "verified": false, "username": "samuu_foresta", "name": "Samuu"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1802, "tweet_count": 61742, "listed_count": 4}, "id": "1023461400", "verified": false, "username": "hugodemelocosta", "name": "Hugo Costa"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2160, "tweet_count": 91204, "listed_count": 3}, "id": "2316458421", "verified": false, "username": "_evellynda", "name": "karenzita ;)"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 836, "tweet_count": 17850, "listed_count": 1}, "id": "347945616", "verified": false, "username": "baadgirld", "name": "dany\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 850, "tweet_count": 5734, "listed_count": 0}, "id": "1069383429932937218", "verified": false, "username": "florletsgo", "name": "Flor Sensata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 141, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "id": "999072630601932801", "verified": false, "username": "samecin", "name": "Capit\u00e1na Yasparo\ud83c\udf20\ud83d\udc27"}, {"location": "Kanto", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 370, "tweet_count": 19656, "listed_count": 2}, "id": "116318816", "verified": false, "username": "Angeloosaurio", "name": "El Pucho \ud83d\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 394, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}, "id": "1090066068935266304", "verified": false, "username": "mel_milano", "name": "MelMilano\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 274, "tweet_count": 8050, "listed_count": 0}, "id": "2273654125", "verified": false, "username": "camilaledesma0", "name": "Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 284, "tweet_count": 11450, "listed_count": 0}, "id": "2683666547", "verified": false, "username": "dessalrb", "name": "d"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "id": "1103472102924013568", "verified": false, "username": "summerfeelingf", "name": "fl\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 336, "tweet_count": 16195, "listed_count": 0}, "id": "503977045", "verified": false, "username": "chiquiverger", "name": "Chiqui"}, {"location": "Califato de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 983, "tweet_count": 11242, "listed_count": 17}, "id": "2903223773", "verified": false, "username": "MiaWallaceOk_", "name": "Anastasia \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 277, "tweet_count": 8565, "listed_count": 0}, "id": "904781972672831490", "verified": false, "username": "gabykonatu27", "name": "Gabriely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 358, "tweet_count": 4973, "listed_count": 0}, "id": "953438038247518208", "verified": false, "username": "parisottojubss", "name": "xuleaa \ud83c\udf3b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 791, "tweet_count": 17797, "listed_count": 9}, "id": "1075929541573513216", "verified": false, "username": "tokonhame", "name": "Alex, Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15017, "following_count": 15152, "tweet_count": 36090, "listed_count": 41}, "id": "1041058893466611713", "verified": false, "username": "samosbitch", "name": "cal\u00edope \u2297"}, {"location": "Cataguases", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 99, "tweet_count": 58788, "listed_count": 1}, "id": "2254017691", "verified": false, "username": "nortetay", "name": "Tayn\u00e1"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 418, "tweet_count": 23035, "listed_count": 0}, "id": "1624269151", "verified": false, "username": "g_ggeo", "name": "Geo Gama\u2728"}, {"location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 195, "tweet_count": 22558, "listed_count": 0}, "id": "864637613948493824", "verified": false, "username": "brunopapa_", "name": "Bruno Papa"}, {"location": "curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 496, "tweet_count": 57202, "listed_count": 1}, "id": "178925146", "verified": false, "username": "beaporto_", "name": "beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969", "verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"location": "princess park ", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2649, "tweet_count": 52607, "listed_count": 3}, "id": "1075435435235688449", "verified": false, "username": "_mariaarcanjo__", "name": "out of maria's system.\u00b2\u2078"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1850, "tweet_count": 99304, "listed_count": 0}, "id": "1027205589376663554", "verified": false, "username": "RosimereNR", "name": "RosiWave"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 76, "tweet_count": 17271, "listed_count": 0}, "id": "467918381", "verified": false, "username": "dutttra", "name": "larissa"}, {"location": "I am a Baggins of Bag End!", "public_metrics": {"followers_count": 8996, "following_count": 2033, "tweet_count": 194640, "listed_count": 60}, "id": "2370145007", "verified": false, "username": "tolkienrings", "name": "dari AN\u00c9IS DE PODER\ud83c\udf88"}, {"location": "Holy Land ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1527, "tweet_count": 57225, "listed_count": 1}, "id": "574650667", "verified": false, "username": "VivesLeigh", "name": "kvothe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 325, "tweet_count": 32648, "listed_count": 0}, "id": "1143503047710191618", "verified": false, "username": "Freires13", "name": "Freires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 4137, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "id": "983221591495626752", "verified": false, "username": "Craco91850887", "name": ""}, {"location": "Perugorria, Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 344, "tweet_count": 40777, "listed_count": 0}, "id": "1082809271929188353", "verified": false, "username": "unchupito_", "name": "ludd solis"}, {"location": "Lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "id": "205963404", "verified": false, "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "verified": false, "username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"location": "Beletriste Italianissima - USP", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1132, "tweet_count": 35697, "listed_count": 0}, "id": "3004385932", "verified": false, "username": "HobbitLetreira", "name": "sabrina errante \ud83e\uded2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 7516, "tweet_count": 146689, "listed_count": 6}, "id": "860193309691703296", "verified": false, "username": "Paramahansa2", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "id": "797169914", "verified": false, "username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8"}, {"location": "#1 naruto stan", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 969, "tweet_count": 110680, "listed_count": 1}, "id": "4814715803", "verified": false, "username": "melevendaqui", "name": "arthur"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 579, "tweet_count": 58973, "listed_count": 5}, "id": "22552403", "verified": false, "username": "natanzaum", "name": "Natan"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "id": "91114286", "verified": true, "username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 1994, "tweet_count": 278886, "listed_count": 95}, "id": "113373017", "verified": false, "username": "LlergoG", "name": "R\u00e1banos Manrique \ud83d\ude0b\ud83d\ude18"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 245, "tweet_count": 52849, "listed_count": 0}, "id": "869982026082004992", "verified": false, "username": "Schewnckanna_", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnn\ud83c\udd70\ufe0f Schewnck"}, {"location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 767, "tweet_count": 18116, "listed_count": 18}, "id": "63022672", "verified": false, "username": "ibrahimcfreitas", "name": "Ibrahim"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 390, "tweet_count": 67175, "listed_count": 2}, "id": "204879187", "verified": false, "username": "Rayssa_Ctp", "name": "Rayssa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 490, "tweet_count": 23796, "listed_count": 2}, "id": "895227350744543233", "verified": false, "username": "lupoesia77", "name": "\u00c9 s\u00f3 Lu mesmo \ud83d\udea9"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 178, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "id": "1478710057", "verified": false, "username": "brisanicole20_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86"}, {"location": "Na porta da sua casa.", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 120, "tweet_count": 15547, "listed_count": 0}, "id": "290612914", "verified": false, "username": "maritexta", "name": "Censorista 2022 - n\u00e3o me ofere\u00e7am caf\u00e9. \u2665"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 109, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "id": "825699187828387841", "verified": false, "username": "ccaroprese_", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 80, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}, "id": "3601680640", "verified": false, "username": "leticiaa_paes", "name": "paex"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 478, "tweet_count": 9697, "listed_count": 0}, "id": "1007814782098042880", "verified": false, "username": "Kah_Olm", "name": "Ka."}, {"location": "MORADA DO VALE I", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1264, "tweet_count": 20366, "listed_count": 1}, "id": "1047997816566689793", "verified": false, "username": "GuiV4z", "name": "Gui Vaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 707, "tweet_count": 14810, "listed_count": 0}, "id": "3348185590", "verified": false, "username": "AzeredoNaty", "name": "Naty"}, {"location": "Llavallol", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 936, "tweet_count": 57954, "listed_count": 1}, "id": "723032658", "verified": false, "username": "SaAlmiron", "name": "Sa"}, {"location": "Bonsucesso, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 1618, "tweet_count": 58904, "listed_count": 3}, "id": "297066571", "verified": false, "username": "julianacullenn", "name": "Juliana \ud83c\udff9"}, {"location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 412, "tweet_count": 28123, "listed_count": 11}, "id": "64500116", "verified": false, "username": "faradrosevard", "name": "FaradRsvrd--FromBrazil"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 7719, "listed_count": 1}, "id": "78738041", "verified": false, "username": "Djoupro", "name": "BolsoRambu5483926239"}, {"location": "NeverLand", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1295, "tweet_count": 55983, "listed_count": 1}, "id": "176589318", "verified": false, "username": "profhist", "name": "Brasil precisa de Lula e Progressistas no CN"}, {"location": "Cora\u00e7\u00e3o do BR", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 274, "tweet_count": 10810, "listed_count": 0}, "id": "976966222691610624", "verified": false, "username": "rafaielafn", "name": "\u0280\u1d00\u0493\u1d00s\u029c\u1d07 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"location": "overthinking every little interaction i've ever had \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 10296, "following_count": 10146, "tweet_count": 312030, "listed_count": 21}, "id": "2891403774", "verified": false, "username": "ayoggstan", "name": "yas \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1451, "tweet_count": 71470, "listed_count": 1}, "id": "2890157345", "verified": false, "username": "CeliMaidana", "name": "\u03c2\u0454\u2113\u03b9\u0438\u03b1\ud83d\udc9b"}, {"location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1789, "tweet_count": 18631, "listed_count": 0}, "id": "852681608402542594", "verified": false, "username": "dwarfpenguin", "name": "Buzina Humana \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 247, "tweet_count": 5010, "listed_count": 0}, "id": "1019247577030692864", "verified": false, "username": "laurapatn_", "name": "168"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 177, "tweet_count": 15174, "listed_count": 2}, "id": "2213082373", "verified": false, "username": "cami_tcachuk", "name": "Camila \ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1099, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}, "id": "268504592", "verified": false, "username": "Luabzac", "name": "L \ud83d\udc9a"}, {"location": "Gualeguaychu", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 750, "tweet_count": 51393, "listed_count": 2}, "id": "976066379446177792", "verified": false, "username": "JavierMascio", "name": "FedeFreedom"}, {"location": "\ud83c\udfd2 \ud83e\ude9e \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 690, "tweet_count": 187974, "listed_count": 15}, "id": "926274697", "verified": false, "username": "polinaffairs", "name": "atriz. jur\u00eddico polin"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 337, "tweet_count": 11897, "listed_count": 0}, "id": "720716648743837697", "verified": false, "username": "AkireLM1", "name": "Lopes"}, {"location": "Farroupilha", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 117, "tweet_count": 115667, "listed_count": 0}, "id": "899414446761811968", "verified": false, "username": "ToninKate", "name": "Kate \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 343, "tweet_count": 4406, "listed_count": 0}, "id": "3692118322", "verified": false, "username": "carvs_thais", "name": "thais"}, {"location": "Oxford, England", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2216, "tweet_count": 40907, "listed_count": 35}, "id": "160814132", "verified": false, "username": "camilambpp", "name": "Camila Mont\u2019Alverne"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 940, "tweet_count": 41028, "listed_count": 1}, "id": "268784269", "verified": false, "username": "Pollyannayxwz", "name": "PollyAnna\ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 462, "tweet_count": 29725, "listed_count": 1}, "id": "388990346", "verified": false, "username": "Vifl_", "name": "lffff"}, {"location": "Baradero", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 977, "tweet_count": 51785, "listed_count": 3}, "id": "3084426346", "verified": false, "username": "braycahs", "name": "Flashbacks"}, {"location": "Atl\u00e2ntida - Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 193, "tweet_count": 25674, "listed_count": 0}, "id": "221998559", "verified": false, "username": "AdrianoSchimitz", "name": "Adriano Schimitz"}, {"location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 76, "tweet_count": 37668, "listed_count": 2}, "id": "387745397", "verified": false, "username": "oriama1969", "name": "Mauro"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 202898, "following_count": 69, "tweet_count": 31567, "listed_count": 590}, "id": "900766265245130753", "verified": true, "username": "LaVeritaWeb", "name": "La Verit\u00e0"}, {"location": "Pa\u00e7o do Lumiar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 869, "tweet_count": 66251, "listed_count": 6}, "id": "456218441", "verified": false, "username": "fifthgladers", "name": "miihsantos"}, {"location": "nartha", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1161, "tweet_count": 53421, "listed_count": 15}, "id": "3679864577", "verified": false, "username": "autoraliz", "name": "\ud83d\udc98\ud83c\udf38 boneca que dorme e chora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 889, "tweet_count": 101393, "listed_count": 3}, "id": "200576405", "verified": false, "username": "belentome_", "name": "Belu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 149, "tweet_count": 8579, "listed_count": 0}, "id": "917963144596684801", "verified": false, "username": "Sairai10", "name": "GirlsAreRareJewels \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 570, "tweet_count": 8437, "listed_count": 2}, "id": "932744634010398721", "verified": false, "username": "bleednbhd_", "name": "paula \u21af"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 93, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}, "id": "1131582030242828291", "verified": false, "username": "delfpatrignani", "name": "chunix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 632, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "id": "935623817073917955", "verified": false, "username": "pribustamante15", "name": "pri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 288, "tweet_count": 84857, "listed_count": 0}, "id": "1110410882", "verified": false, "username": "__ciruelitaa", "name": "milititi"}, {"location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2463, "tweet_count": 39970, "listed_count": 3}, "id": "2414280274", "verified": false, "username": "artpjisung", "name": "\u00b0\u0251zy\u00b0"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 231, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "id": "1007982022227349511", "verified": false, "username": "oiiDai", "name": "Daiane"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 349, "tweet_count": 13495, "listed_count": 1}, "id": "2545305774", "verified": false, "username": "palhacita_", "name": "Neide"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1164, "tweet_count": 13873, "listed_count": 4}, "id": "995690840851992576", "verified": false, "username": "LuisArthurLobo", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc28 (\u6d1b\u4f0a\u601d)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 205, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "id": "879920288267460609", "verified": false, "username": "goneevee", "name": "eve"}, {"location": "Galerinha do Mal ", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 368, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}, "id": "970661473897861120", "verified": false, "username": "Geminianamess", "name": "Geminiana Sensata"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 523, "tweet_count": 69732, "listed_count": 1}, "id": "2446211000", "verified": false, "username": "fdaptk", "name": "Maze"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 155, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}, "id": "950414032506417152", "verified": false, "username": "camiiriarte_", "name": "cam\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 603, "tweet_count": 26042, "listed_count": 0}, "id": "947220727698198528", "verified": false, "username": "VerooBJ12", "name": "Veroo Rodriguez"}, {"location": "lost", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 255, "tweet_count": 66916, "listed_count": 5}, "id": "767715451", "verified": false, "username": "bru_noul", "name": "brun\u00f8"}, {"location": "Salisbury, England", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 117, "tweet_count": 21136, "listed_count": 0}, "id": "924699514174394368", "verified": false, "username": "jamillysueth", "name": "Jamilly"}, {"location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 354, "tweet_count": 17961, "listed_count": 12}, "id": "214762749", "verified": false, "username": "madisonpd", "name": "Madison Caetano"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2199, "tweet_count": 18025, "listed_count": 0}, "id": "1037060749238132736", "verified": false, "username": "furabuuh", "name": "Ulisses"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 534, "tweet_count": 31068, "listed_count": 0}, "id": "1010676148433571840", "verified": false, "username": "Lu_estalrrich", "name": "Lu\u2728"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1313, "tweet_count": 24731, "listed_count": 0}, "id": "325557626", "verified": false, "username": "Iucygay", "name": "bigosinski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 31, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "id": "1156009472365494273", "verified": false, "username": "ChingaTuMadreof", "name": "Chinga Tu Madre"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 146, "tweet_count": 29530, "listed_count": 0}, "id": "2657866886", "verified": false, "username": "santssh", "name": "Bundle"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 546, "tweet_count": 31242, "listed_count": 1}, "id": "2895908584", "verified": false, "username": "ohjulianacarv", "name": "Ju \ud83c\udf19"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 96, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}, "id": "987930610957279232", "verified": false, "username": "Solilenee", "name": "Sol\u2661"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 1153, "tweet_count": 87688, "listed_count": 7}, "id": "3439323995", "verified": false, "username": "Onetzuyu", "name": "Ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 636, "tweet_count": 33543, "listed_count": 2}, "id": "2361908880", "verified": false, "username": "LudmilaUrsini", "name": "\u2728\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf3\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83e\uddd9"}, {"location": "Argentina, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 993, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "id": "741325263238266880", "verified": false, "username": "MaruuFPS", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc93"}, {"location": "brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 412, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "id": "1082719910290165767", "verified": false, "username": "tommoskyling_", "name": "isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 3817, "tweet_count": 25556, "listed_count": 1}, "id": "146320521", "verified": false, "username": "gost49", "name": "tomas gongora \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd84\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2#RED AMLO"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288001, "following_count": 535, "tweet_count": 404008, "listed_count": 1227}, "id": "112770875", "verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 74, "tweet_count": 38770, "listed_count": 0}, "id": "4492855272", "verified": false, "username": "dppzina", "name": "De puerta en puerta"}, {"location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 117, "tweet_count": 535584, "listed_count": 72}, "id": "183122112", "verified": false, "username": "EFRAAIZA", "name": "E. A."}, {"location": "LA SERENA", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 979, "tweet_count": 133970, "listed_count": 0}, "id": "375381914", "verified": false, "username": "ravitopetunia", "name": "Angela Ravest \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "id": "105354583", "verified": false, "username": "mgarcia318", "name": "Ignacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 157, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}, "id": "1042531638301937665", "verified": false, "username": "BLemos80", "name": "b"}, {"location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 448, "tweet_count": 9905, "listed_count": 0}, "id": "2551563885", "verified": false, "username": "emanoelalavingn", "name": "Manuh Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 455, "tweet_count": 15503, "listed_count": 0}, "id": "4777476760", "verified": false, "username": "alducita1507", "name": "Aldu\ud83c\udf08"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 150, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "id": "1111880906178994176", "verified": false, "username": "milagrostolozza", "name": "~hhh"}, {"location": "Las Flores, CA.Unidad Ciudadan", "public_metrics": {"followers_count": 12323, "following_count": 8025, "tweet_count": 197090, "listed_count": 9}, "id": "887355087651209216", "verified": false, "username": "RubilarBaez", "name": "Isabel Baez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 121, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "id": "978014015535353856", "verified": false, "username": "Arquerohockey", "name": "Salvadoreando..."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 679, "tweet_count": 16792, "listed_count": 2}, "id": "1142579324194873344", "verified": false, "username": "bittrsalt", "name": "ciganinha \u00e9 13"}, {"location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 618, "tweet_count": 26730, "listed_count": 0}, "id": "2759925482", "verified": false, "username": "AbrilRodrigue01", "name": "abru"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1439, "tweet_count": 33987, "listed_count": 23}, "id": "322115909", "verified": false, "username": "AfatronikCasla", "name": "ArielCuervo + 5mt2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2043, "tweet_count": 46785, "listed_count": 2}, "id": "828255577474232320", "verified": false, "username": "Fsachettis", "name": "Spooking Intensifies"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 990, "tweet_count": 101757, "listed_count": 3}, "id": "237498299", "verified": false, "username": "FuMacy", "name": "comfortably numb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1515, "tweet_count": 31624, "listed_count": 4}, "id": "490415432", "verified": false, "username": "Lydiaba_", "name": "Ly"}, {"location": "Kickapoo, MO", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 689, "tweet_count": 13362, "listed_count": 1}, "id": "982286044149231616", "verified": false, "username": "LfBoy01", "name": "Pessoa Humana"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 322, "tweet_count": 12261, "listed_count": 1}, "id": "1016731014322950145", "verified": false, "username": "analuulemos", "name": "ziggy \u5f61\u2605"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 803, "tweet_count": 88231, "listed_count": 5}, "id": "1055020646", "verified": false, "username": "beliewefever", "name": "gaby #TEAMBLACK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 237, "tweet_count": 8953, "listed_count": 0}, "id": "913908013706211335", "verified": false, "username": "_katheus", "name": "tteu"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 335, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "id": "288780710", "verified": false, "username": "jefffmoraes", "name": "O Erudito"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 167, "tweet_count": 16479, "listed_count": 1}, "id": "1008831380", "verified": false, "username": "popopovial", "name": "Larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 192, "tweet_count": 24810, "listed_count": 2}, "id": "1092492521962459138", "verified": false, "username": "boladechoco", "name": "lautesers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 114, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "id": "1141154315467395073", "verified": false, "username": "DanielFrau4", "name": "Daniel Frau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 183, "tweet_count": 23157, "listed_count": 2}, "id": "289038106", "verified": false, "username": "DaniKnuckler", "name": "Dani \u30c4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1916, "tweet_count": 39191, "listed_count": 4}, "id": "447528523", "verified": false, "username": "valonqwar", "name": "a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 5562, "tweet_count": 113924, "listed_count": 3}, "id": "818187710368219137", "verified": false, "username": "Ifc_29", "name": "Floor\ud83c\udf38"}, {"location": "Bom Jardim Rj", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 442, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}, "id": "1075845939338928128", "verified": false, "username": "BeaLomeu", "name": "Beatriz"}, {"location": "Joan\u00e9sia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 142, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "id": "1084195374326263810", "verified": false, "username": "perdicontatt", "name": "nao uso"}, {"location": "Terra do p\u00e3o de queijo uai!!!", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2238, "tweet_count": 115971, "listed_count": 1}, "id": "2939576146", "verified": false, "username": "desde_1921", "name": "Desde 1921"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3684, "tweet_count": 147717, "listed_count": 0}, "id": "1004507136251088896", "verified": false, "username": "OInquisidorX", "name": "Inquisidor"}, {"location": "Ourense, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 254, "tweet_count": 44963, "listed_count": 0}, "id": "992704377558364160", "verified": false, "username": "sarasprinter", "name": "boo \u06de"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "id": "710951897868455936", "verified": false, "username": "_aleex09_", "name": "\u2022buscandolaesencia\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 636, "tweet_count": 5936, "listed_count": 0}, "id": "948204961862766592", "verified": false, "username": "Quiroguitafraan", "name": "Pochita\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 190, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "id": "1119434434233753600", "verified": false, "username": "dudaoooo_", "name": "bi n\u00e3o praticante"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "id": "431771186", "verified": false, "username": "MagdaDJG", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489"}, {"location": "P. Sherman, 42 Wallaby Way", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 764, "tweet_count": 26821, "listed_count": 0}, "id": "1142461938", "verified": false, "username": "peripatweticx", "name": "ana \u2601\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 467, "tweet_count": 72444, "listed_count": 1}, "id": "219256025", "verified": false, "username": "vanbalsera", "name": "Van"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1155, "tweet_count": 11627, "listed_count": 3}, "id": "727894352773681153", "verified": false, "username": "LautiPittavino", "name": "\ud83d\udca2Pittavinox\ud83d\udca2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 184, "tweet_count": 24490, "listed_count": 0}, "id": "2483987034", "verified": false, "username": "anaportom", "name": "ana clara"}, {"location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 391, "tweet_count": 7808, "listed_count": 1}, "id": "2165643132", "verified": false, "username": "ttsweetcreature", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd34\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd31"}, {"location": "castiel's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 664, "tweet_count": 33054, "listed_count": 10}, "id": "1063570206314897408", "verified": false, "username": "castimeI", "name": "sila; futura universit\u00e1ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 146, "tweet_count": 15832, "listed_count": 0}, "id": "770374127106613248", "verified": false, "username": "myold_friend", "name": "hello darkness"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 425, "tweet_count": 12710, "listed_count": 2}, "id": "472349491", "verified": false, "username": "SCI_Gigante", "name": "Colorado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 849, "tweet_count": 9690, "listed_count": 5}, "id": "1073277482273513473", "verified": false, "username": "arquicolorada", "name": "Arquibancada Colorada"}, {"location": "Pescara ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 443, "tweet_count": 3355, "listed_count": 2}, "id": "813815496", "verified": false, "username": "nikisalvatore85", "name": "NicoS85"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "id": "2985415239", "verified": false, "username": "_iunius", "name": "iunius"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 272, "tweet_count": 15489, "listed_count": 1}, "id": "783979756387758080", "verified": false, "username": "m8osg", "name": "A+"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 299, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "id": "1088063380634722305", "verified": false, "username": "gbtheprince", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 593, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "id": "805601990415892485", "verified": false, "username": "1elisabeth1darc", "name": "elisabethdarcy17"}, {"location": "love peter parker ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 395, "tweet_count": 142419, "listed_count": 0}, "id": "4098297502", "verified": false, "username": "gabiwxv", "name": "psiqu\u00ea"}, {"location": "Jana\u00faba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 4951, "tweet_count": 102538, "listed_count": 1}, "id": "989557439166074880", "verified": false, "username": "GomesGothardo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gothardo Gabriel Gomes\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 595, "tweet_count": 16372, "listed_count": 0}, "id": "1531880726", "verified": false, "username": "MicaelaOlaiz", "name": "Mikeila"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 71, "tweet_count": 25489, "listed_count": 1}, "id": "172996469", "verified": false, "username": "comLLYnofinal", "name": "Francielly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 209, "tweet_count": 9684, "listed_count": 0}, "id": "748596496220700672", "verified": false, "username": "jean_thoni", "name": "Indjeans | \ud83d\udcfa \ud83d\udcd6"}, {"location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 276, "tweet_count": 14414, "listed_count": 0}, "id": "1638640477", "verified": false, "username": "zicakid", "name": "Besta-Fera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 234, "tweet_count": 2274, "listed_count": 1}, "id": "828420744338145280", "verified": false, "username": "christian_tld", "name": "chris"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 127, "tweet_count": 23105, "listed_count": 0}, "id": "935608384262430721", "verified": false, "username": "beyluve", "name": "analu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "novel hell", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 3353, "tweet_count": 62850, "listed_count": 5}, "id": "4166586778", "verified": false, "username": "doctorhobi", "name": "\u26a2\ufe0e brunna\u2077"}, {"location": "exo xiao zhan mdzs ", "public_metrics": {"followers_count": 8712, "following_count": 3251, "tweet_count": 130076, "listed_count": 41}, "id": "3379724451", "verified": false, "username": "xiuminzhan", "name": "camiLa"}, {"location": "cidade fantasma ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 110, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}, "id": "1037106531442085889", "verified": false, "username": "fanxytsm", "name": "francisco \ud83d\udcd6: a vida invisivel de addie larue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1137, "tweet_count": 20038, "listed_count": 0}, "id": "853338791502860289", "verified": false, "username": "nauardo", "name": "Nauardo"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 286, "tweet_count": 19160, "listed_count": 1}, "id": "3307309399", "verified": false, "username": "eatatuamommy", "name": "Bernardo\ud83e\udd20"}, {"location": "NoCrl", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 567, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "id": "811694444340740097", "verified": false, "username": "pedro_lourenco7", "name": "Pedro \u2206"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1096, "tweet_count": 9437, "listed_count": 0}, "id": "1066158389456179201", "verified": false, "username": "AndrewPlaca", "name": "martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1370, "tweet_count": 14258, "listed_count": 1}, "id": "67756752", "verified": false, "username": "sexyhyoga", "name": "Gabriel Nakata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 176, "tweet_count": 32283, "listed_count": 2}, "id": "756981426940219392", "verified": false, "username": "m0m2elle", "name": "Frida Khaos"}, {"location": "Multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 618, "tweet_count": 50136, "listed_count": 0}, "id": "307006152", "verified": false, "username": "SenhoraPolaris", "name": "Liz DELIGHT \u3134\u3134\u3131"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6419, "following_count": 6422, "tweet_count": 110534, "listed_count": 5}, "id": "89195841", "verified": false, "username": "Antonio18022011", "name": "Antonio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 331, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "id": "988531921759227905", "verified": false, "username": "Marisol12784149", "name": "Marisol 19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 3764, "tweet_count": 32893, "listed_count": 0}, "id": "3023641203", "verified": false, "username": "nattaciter", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ua673"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 743, "tweet_count": 47059, "listed_count": 0}, "id": "1111141233907453953", "verified": false, "username": "anaandrademrtnz", "name": "analu \ud83d\udc0a"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1818, "tweet_count": 37111, "listed_count": 25}, "id": "27359702", "verified": false, "username": "mfedrizzi", "name": "Marcelo Fedrizzi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 446, "tweet_count": 39025, "listed_count": 1}, "id": "3313669690", "verified": false, "username": "_thsan", "name": "\u2649"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 302, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "id": "807459248603090944", "verified": false, "username": "LeSerafim", "name": "Serafim \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 709, "tweet_count": 95436, "listed_count": 2}, "id": "175625915", "verified": false, "username": "pmcamatta", "name": "Deus Vult"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 927, "tweet_count": 16764, "listed_count": 0}, "id": "1575833642", "verified": false, "username": "Misarai_02", "name": "paloma\ud83d\udda4"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 188, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}, "id": "1007683399606292482", "verified": false, "username": "tinhotheus", "name": "matheus"}, {"location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 346, "tweet_count": 20318, "listed_count": 0}, "id": "1591757562", "verified": false, "username": "Eduardusky", "name": "Eduardo J. Mart\u00ednez"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4151, "tweet_count": 95700, "listed_count": 12}, "id": "1055998862", "verified": false, "username": "DjalmaBeraldo", "name": "Cobaia da S\u00edndrome do Impostor"}, {"location": "coxa do Harry", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1349, "tweet_count": 31901, "listed_count": 3}, "id": "970107145298567168", "verified": false, "username": "kcmiladark", "name": "car\u00f8l"}, {"location": "tucasa", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1957, "tweet_count": 23127, "listed_count": 6}, "id": "4061772735", "verified": false, "username": "_tuuuvieja", "name": "\ud835\udd8a \ud835\udd98 \ud835\udd92 \ud835\udd8a \ud835\udd97 \ud835\udd86 \ud835\udd91 \ud835\udd89 \ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 127, "tweet_count": 37751, "listed_count": 1}, "id": "988911425065312256", "verified": false, "username": "docecriatura97", "name": "gorgeus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 73, "tweet_count": 4504, "listed_count": 1}, "id": "84723530", "verified": false, "username": "samuelamarant", "name": "Samuel Amarant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1167180798702837763", "verified": false, "username": "OutroVida", "name": "O Outro lado da vida."}, {"location": "puta que me pariu", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1918, "tweet_count": 218031, "listed_count": 4}, "id": "4816980142", "verified": false, "username": "arraxxxca_crf", "name": "Professora"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 78, "tweet_count": 35938, "listed_count": 0}, "id": "261000151", "verified": false, "username": "Ironizeitoda", "name": "J\u00e9ssika com k"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 577, "tweet_count": 17525, "listed_count": 1}, "id": "805811431", "verified": false, "username": "EliBenedetti1", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91."}, {"location": "Casa Rosada, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 420, "tweet_count": 55213, "listed_count": 0}, "id": "891353440139579392", "verified": false, "username": "umsulamericano", "name": "Picasso no Lavabo da Flora 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 557, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "id": "712049065308119041", "verified": false, "username": "cariocation", "name": "Mariana Grossa"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 204, "tweet_count": 12686, "listed_count": 0}, "id": "966086291753455616", "verified": false, "username": "mayaraoliveirx", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc9a \u263e"}, {"location": "Salto/Capivari", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 464, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "id": "4739044954", "verified": false, "username": "Gui_Munaro", "name": "As verdades que venho dizer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 729, "tweet_count": 30743, "listed_count": 14}, "id": "2176870158", "verified": false, "username": "_r_sr_", "name": "Raquel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1643, "tweet_count": 12186, "listed_count": 3}, "id": "4028843715", "verified": false, "username": "archeronshryver", "name": "lynna \ud83e\ude93"}, {"location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 3763, "tweet_count": 129170, "listed_count": 58}, "id": "191566351", "verified": false, "username": "okoxye", "name": "emi"}, {"location": "Mu\u00f1iz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 292, "tweet_count": 16994, "listed_count": 1}, "id": "1665458774", "verified": false, "username": "Alejo_Thomas", "name": "Alejo"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 369, "tweet_count": 31459, "listed_count": 0}, "id": "2857995677", "verified": false, "username": "Cabiati98", "name": "mimi\ud83e\udd82"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 137, "tweet_count": 2386, "listed_count": 4}, "id": "17820854", "verified": false, "username": "dessanuun", "name": "Andressa da Silva"}, {"location": "\u0421\u043a\u043b\u0435\u043f (\u0443\u043d\u0456\u0432\u0435\u0440)", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 72, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "id": "1087744672116719616", "verified": false, "username": "poisonousmelisa", "name": "\u041c\u0430\u0441\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 781, "tweet_count": 56245, "listed_count": 0}, "id": "818605369794723846", "verified": false, "username": "guliajoulart", "name": "\u0618"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 852, "tweet_count": 27768, "listed_count": 0}, "id": "853311094064111616", "verified": false, "username": "starmendes02", "name": "choker"}, {"location": "beacon hills", "public_metrics": {"followers_count": 15928, "following_count": 15565, "tweet_count": 147950, "listed_count": 20}, "id": "978776281344040960", "verified": false, "username": "biebcrshawn", "name": "brun\u00f8 | TVD \ud83d\udcfa\ud83c\udf83"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 307, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "id": "287414400", "verified": false, "username": "rcpenha", "name": "Rodrigo Penha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1830, "tweet_count": 73204, "listed_count": 11}, "id": "2985005283", "verified": false, "username": "ultraviioleence", "name": "airsne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "id": "259177212", "verified": false, "username": "citricneon", "name": "Fuego del cielo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976777, "following_count": 422, "tweet_count": 14592, "listed_count": 3772}, "id": "362565198", "verified": false, "username": "norcoreano", "name": "Kim Jong-un"}, {"location": "ela/she. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1687, "tweet_count": 409521, "listed_count": 36}, "id": "943273410662199298", "verified": false, "username": "regshota", "name": "\ufe0fbe"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 816, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}, "id": "3427308777", "verified": false, "username": "_lamasdiosa", "name": "Tibus\ud83d\udcab"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2188, "tweet_count": 162087, "listed_count": 152}, "id": "72468231", "verified": false, "username": "BeaFacts", "name": "B\u00eaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 302, "tweet_count": 4287, "listed_count": 0}, "id": "329383769", "verified": false, "username": "CataWakstein", "name": "catadoblev\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 191, "tweet_count": 84722, "listed_count": 1}, "id": "271697462", "verified": false, "username": "_Lula_Livre", "name": "OZ\u00d4NIO NELES!!!!"}, {"location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 1060, "tweet_count": 108569, "listed_count": 36}, "id": "195612112", "verified": false, "username": "Tatilobatto", "name": "Tatiana Lobato"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 88, "tweet_count": 1183, "listed_count": 1}, "id": "980486999206518784", "verified": false, "username": "GiovannaBconte", "name": "Giovanna"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 967, "tweet_count": 110740, "listed_count": 5}, "id": "810054932", "verified": false, "username": "beyonkathee", "name": "Beyonka \u2022 RENAISSANCE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc1d\ud83d\udc34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 911, "tweet_count": 24100, "listed_count": 10}, "id": "1085623313081217025", "verified": false, "username": "KiingSleeze", "name": "Amethyst"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina       ", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 874, "tweet_count": 56564, "listed_count": 1}, "id": "2667284340", "verified": false, "username": "grinoveroalma", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 385, "tweet_count": 81739, "listed_count": 0}, "id": "2889488062", "verified": false, "username": "milyguz28", "name": "\ud83d\udc9a\u2022Yazmin\u2022\ud83d\udc9a"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "id": "764021332241633283", "verified": false, "username": "Nuria_pariente", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas-MG", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1422, "tweet_count": 15285, "listed_count": 0}, "id": "2255214800", "verified": false, "username": "gsouzapoeta", "name": "Gabriel Souza"}, {"location": "Caracas, Vzla y Quito, Ec", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 773, "tweet_count": 97738, "listed_count": 5}, "id": "783402356", "verified": false, "username": "ograterol86", "name": "Oswaldo Graterol"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812042, "following_count": 9005, "tweet_count": 81361, "listed_count": 2220}, "id": "307549658", "verified": false, "username": "PoleoRafael", "name": "Rafael Poleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1201, "tweet_count": 68788, "listed_count": 11}, "id": "4406667556", "verified": false, "username": "swellimsorry", "name": "moonrise\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 676, "tweet_count": 26417, "listed_count": 16}, "id": "287793530", "verified": false, "username": "sergi_mad", "name": "Sergi - #FueraEmergenciaSanitaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64512, "following_count": 2165, "tweet_count": 41213, "listed_count": 379}, "id": "557099769", "verified": false, "username": "Proserpinasb", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Lupe S\u00e1nchez -Proserpina"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 47, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "id": "1095419460264046592", "verified": false, "username": "sinceimpossible", "name": "marows eletric"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 6418, "listed_count": 1}, "id": "3119998013", "verified": false, "username": "ZondecK_BletZ", "name": "\uf042\uf06cBletz\uf065\uf074"}, {"location": "Chile, Valpo - Header by Thund", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2114, "tweet_count": 40386, "listed_count": 6}, "id": "240936409", "verified": false, "username": "Gex_alpha", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Gex_alpha \u270f\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 190, "tweet_count": 15851, "listed_count": 0}, "id": "1122976978909499392", "verified": false, "username": "is_a_d0ra", "name": "sapatona em situa\u00e7\u00e3o de barril"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 166, "tweet_count": 4746, "listed_count": 0}, "id": "1101529870855782400", "verified": false, "username": "Edelanda1", "name": "Edelanda"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996508, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "verified": true, "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann"}, {"location": "22 // she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2223, "tweet_count": 351867, "listed_count": 33}, "id": "348643444", "verified": false, "username": "itspukapuka", "name": "\u6e29\u8482 lovebot anche nel 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 4998, "tweet_count": 81605, "listed_count": 0}, "id": "1105958038865883136", "verified": false, "username": "crispustifag", "name": "Crispustielenuncamais\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2764"}, {"location": "Bel\u00e9m - Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 4836, "tweet_count": 39790, "listed_count": 2}, "id": "869568781387014144", "verified": false, "username": "Vargtimmen3", "name": "Bode Preto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 331, "tweet_count": 4921, "listed_count": 1}, "id": "2990090217", "verified": false, "username": "cmlbgt", "name": "camila"}, {"location": "rj, zo ", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 547, "tweet_count": 28614, "listed_count": 1}, "id": "736348142275297281", "verified": false, "username": "grlxste", "name": "ester"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 142, "tweet_count": 61679, "listed_count": 8}, "id": "735409754894372864", "verified": false, "username": "necesariayo", "name": "dreams"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 53, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "id": "256263723", "verified": false, "username": "vagnernao", "name": "--------vs"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340534, "following_count": 61, "tweet_count": 746796, "listed_count": 19158}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 356, "tweet_count": 83209, "listed_count": 2}, "id": "110171433", "verified": false, "username": "eduardaalmeid_", "name": "pobody's nerfect"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 114, "tweet_count": 9277, "listed_count": 3}, "id": "1120716312609808384", "verified": false, "username": "6taehy", "name": "ana"}, {"location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 256, "tweet_count": 41670, "listed_count": 23}, "id": "165498489", "verified": false, "username": "AgenciaGBC", "name": "Ag\u00eancia GBC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 614, "tweet_count": 28557, "listed_count": 1}, "id": "404208329", "verified": false, "username": "aldigarrcia", "name": "Al \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 1900, "tweet_count": 66968, "listed_count": 39}, "id": "1613609084", "verified": false, "username": "gloriabells", "name": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 241, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}, "id": "1052208633776414720", "verified": false, "username": "_Ian_Agustin", "name": "IANCHO\ud83c\udf34"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5403, "following_count": 2569, "tweet_count": 13348, "listed_count": 30}, "id": "587064196", "verified": false, "username": "DianaSanchezBar", "name": "Diana S\u00e1nchez Barrios"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1902, "tweet_count": 47403, "listed_count": 2}, "id": "2730285747", "verified": false, "username": "_Magia_x", "name": "+ (M) A N U \u2604"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 511, "tweet_count": 14219, "listed_count": 0}, "id": "3436982325", "verified": false, "username": "ilovedandilostu", "name": "rah taylor's version\ud83e\udd40 \ud83e\udd19\ud83c\udffc"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1287, "tweet_count": 29919, "listed_count": 2}, "id": "1881252164", "verified": false, "username": "Vicky_Mancii", "name": "victoria"}, {"location": "Frankfurt on the Main, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 205, "tweet_count": 17079, "listed_count": 1}, "id": "408718389", "verified": false, "username": "errrrrrecece", "name": "ro\ud83e\uddc3"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 117, "tweet_count": 4885, "listed_count": 0}, "id": "900111092906700802", "verified": false, "username": "sohfraga", "name": "sofia"}, {"location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2446, "tweet_count": 23782, "listed_count": 5}, "id": "1118119168975544321", "verified": false, "username": "GiovannaCuoco5", "name": "Giova"}, {"location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 94042, "following_count": 1249, "tweet_count": 9275, "listed_count": 0}, "id": "412414704", "verified": false, "username": "Flaviaventosole", "name": "Flavia vento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}, "id": "1004872888296591362", "verified": false, "username": "LRecomendadas", "name": "Lecturas Recomendadas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 29, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "id": "1051911903340126211", "verified": false, "username": "aariidk", "name": "Ms Whall \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"location": "\ud83e\udd40 court of dreams, velaris", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2069, "tweet_count": 35774, "listed_count": 22}, "id": "952181100490756096", "verified": false, "username": "ssaralvsbooks", "name": "spooky ssara\ud83c\udf41"}, {"location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 954, "tweet_count": 56808, "listed_count": 1}, "id": "1267685011", "verified": false, "username": "Flori_AB", "name": "borge luis jorges"}, {"location": "any pronoun is fine \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2121, "tweet_count": 54872, "listed_count": 5}, "id": "876490404648153089", "verified": false, "username": "FallenAngelLazy", "name": "\u2693Inkya Alien\ud83d\udc09"}, {"location": "Con la waifu", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 512, "tweet_count": 28910, "listed_count": 8}, "id": "1071869592493010945", "verified": false, "username": "ImBalty", "name": "Balto emopunkero"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 517, "tweet_count": 29358, "listed_count": 0}, "id": "2780453423", "verified": false, "username": "cerejauregui", "name": "c all i o p e"}, {"location": "oitnb", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 1649, "tweet_count": 6646, "listed_count": 4}, "id": "916838988240928768", "verified": false, "username": "iheartvauseman", "name": "juli"}, {"location": "La Libertad, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 726, "tweet_count": 15365, "listed_count": 0}, "id": "2267831569", "verified": false, "username": "german_ramos75", "name": "German Ramosanto"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1017981, "following_count": 11189, "tweet_count": 436992, "listed_count": 2088}, "id": "19084628", "verified": true, "username": "prensagrafica", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica"}, {"location": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 654, "tweet_count": 17707, "listed_count": 0}, "id": "886401047517962240", "verified": false, "username": "johnnyschildren", "name": "\u1da0\u1da0\u1d9c emanuelle \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 416, "tweet_count": 39861, "listed_count": 2}, "id": "297693427", "verified": false, "username": "RibeirMatheus", "name": "Matheus"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 285, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "id": "1013919877600612354", "verified": false, "username": "rosaura44979002", "name": "rosaura"}, {"location": "Villa Mar\u00eda, Cba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 730, "tweet_count": 59068, "listed_count": 3}, "id": "3343736482", "verified": false, "username": "soymicaoficial", "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd32\ud83c\udd30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 227, "tweet_count": 26530, "listed_count": 1}, "id": "730757675206709248", "verified": false, "username": "MayhemChurchill", "name": "MAYHEM Patton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 348, "tweet_count": 46615, "listed_count": 0}, "id": "1131038111562108931", "verified": false, "username": "ifkuromi", "name": "ana\ud83d\udea9"}, {"location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169858, "listed_count": 0}, "id": "1090100071109140480", "verified": false, "username": "NatanaelBSAlme1", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1345, "tweet_count": 24020, "listed_count": 2}, "id": "1519175342", "verified": false, "username": "TalitaMarvila", "name": "Talita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 195, "tweet_count": 52247, "listed_count": 0}, "id": "1000167817", "verified": false, "username": "gimarr_", "name": "Nahara Martinetti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 239, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "968987025931210752", "verified": false, "username": "Jukarinesb", "name": "Juliana Karine Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7396, "following_count": 631, "tweet_count": 20532, "listed_count": 0}, "id": "633420408", "verified": false, "username": "Ova_Fernandez1", "name": "Osvaldo Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 115, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "id": "869980896685903876", "verified": false, "username": "umxerinho", "name": "thay"}, {"location": "SKZ \u2022 BTS ", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1291, "tweet_count": 9700, "listed_count": 3}, "id": "973926293061369856", "verified": false, "username": "jiiigguks", "name": "bia"}, {"location": "TATTOOs\ud83d\udc9e\ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2772, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}, "id": "1031168656590430208", "verified": false, "username": "zzEuphoriajk", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc74I\ud835\udc81\ud835\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 237, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "id": "1096827377567625216", "verified": false, "username": "AthosFrancisco", "name": "Athos Francisco"}, {"location": "Brazil - MG - capital GALO.", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1666, "tweet_count": 178682, "listed_count": 33}, "id": "115779753", "verified": false, "username": "Leomfr", "name": "Leonardo Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6134, "following_count": 2817, "tweet_count": 68221, "listed_count": 61}, "id": "54679758", "verified": false, "username": "joseluizgontijo", "name": "joseluizgontijo"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2581, "tweet_count": 119288, "listed_count": 9}, "id": "262296629", "verified": false, "username": "GessyCazal", "name": "Gessy"}, {"location": "Oga'i", "public_metrics": {"followers_count": 10761, "following_count": 887, "tweet_count": 53306, "listed_count": 60}, "id": "109005245", "verified": false, "username": "ttevicentejara", "name": "\u00b0'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 75, "tweet_count": 45513, "listed_count": 8}, "id": "233327349", "verified": false, "username": "palmerasmiss", "name": "Ainhoita"}, {"location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 22534, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}, "id": "770736889599000577", "verified": false, "username": "CerezaDmenta__", "name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 164, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "id": "1010211173130752001", "verified": false, "username": "kos_kimberly", "name": "Kimberly Kos"}, {"location": "Ven\u00e2ncio Aires - RS", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 84, "tweet_count": 21900, "listed_count": 4}, "id": "702148366", "verified": false, "username": "pabloschmits", "name": "Pablo Henrique"}, {"location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 842, "tweet_count": 43446, "listed_count": 1}, "id": "89818009", "verified": false, "username": "dbrandalize", "name": "Daniel Brandalize"}, {"location": "Piemonte, Cuneo", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1424, "tweet_count": 42383, "listed_count": 13}, "id": "1219977643", "verified": false, "username": "giudy51", "name": "Giuly \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 150, "tweet_count": 12806, "listed_count": 0}, "id": "2883581824", "verified": false, "username": "francescopn01", "name": "francesco"}, {"location": "1937 - 2021 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1263, "tweet_count": 118658, "listed_count": 32}, "id": "385066522", "verified": false, "username": "waitforitbro", "name": "grima LULAL\u00c1 \u2b50\u26be\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 82, "tweet_count": 95322, "listed_count": 1}, "id": "844001762130444288", "verified": false, "username": "LK_2309", "name": "LK Life Goes On\ud83d\udc9c"}, {"location": "  \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1377, "tweet_count": 67472, "listed_count": 0}, "id": "143419029", "verified": false, "username": "candleszjm", "name": "fernandA \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 231, "tweet_count": 16822, "listed_count": 0}, "id": "986205912175177728", "verified": false, "username": "OiAzevedo_", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 157, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "id": "1133069932730736640", "verified": false, "username": "Koalemos4", "name": "Koalemos"}, {"location": "La torre", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 492, "tweet_count": 61341, "listed_count": 4}, "id": "1071025327009398785", "verified": false, "username": "Alopllop1", "name": "Alopllop\uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 3675, "tweet_count": 34464, "listed_count": 10}, "id": "892897784122290177", "verified": false, "username": "knowitsnotsame", "name": "ana"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 3044, "tweet_count": 70423, "listed_count": 0}, "id": "125149309", "verified": false, "username": "silviaamancio", "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio"}, {"location": "Cristais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2026, "tweet_count": 9031, "listed_count": 0}, "id": "3086746824", "verified": false, "username": "wolveraldo", "name": "Gerald Eastwood"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1208, "tweet_count": 103108, "listed_count": 46}, "id": "155364525", "verified": false, "username": "Pablo3PZ", "name": "Pablo 3PZ \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "verified": false, "username": "Mary_blackmoon", "name": "Mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 624, "tweet_count": 18389, "listed_count": 0}, "id": "1054838688386035712", "verified": false, "username": "Ludmicasalis1", "name": "LU\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 391, "tweet_count": 281170, "listed_count": 51}, "id": "300893260", "verified": false, "username": "joseamg95", "name": "Reggie Retuises"}, {"location": "Pontevedra, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1153, "tweet_count": 10724, "listed_count": 23}, "id": "3099258063", "verified": false, "username": "GonzaloMSC", "name": "Gonzalo M\u00e9ndez Fragu"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 378, "tweet_count": 68830, "listed_count": 0}, "id": "1159278519924510720", "verified": false, "username": "LascanoNatyyy", "name": "\ud83c\udf51\u24c3\u24d0\u24e3\u24e8\ud83c\udf51"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2587, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}, "id": "848010944", "verified": false, "username": "hop_diego", "name": "Diego Santos"}, {"location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 42}, "id": "362423690", "verified": false, "username": "MauroLemosFilho", "name": "MAURO DE KHRISZAOR"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 271, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "id": "1127638695505428480", "verified": false, "username": "vickygonzalezz3", "name": "vic"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 359, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "id": "754649166006063106", "verified": false, "username": "luciaceronueve", "name": "luc\u00eda\ud83d\udc9c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1065, "tweet_count": 16439, "listed_count": 0}, "id": "460555488", "verified": false, "username": "SkidNGuns", "name": "Deb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1183, "tweet_count": 8783, "listed_count": 1}, "id": "398863666", "verified": false, "username": "LaGuachernaTV", "name": "Jose Carlos Castillo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 802, "tweet_count": 53069, "listed_count": 9}, "id": "1403718211", "verified": false, "username": "MikeSCosta", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Mike Costa \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 121, "tweet_count": 23413, "listed_count": 0}, "id": "920263644981747712", "verified": false, "username": "Iracema66220683", "name": "Iracema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 559, "tweet_count": 37912, "listed_count": 13}, "id": "28085783", "verified": false, "username": "bacellirodrigo", "name": "DEPRECATED"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 709, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "id": "52477302", "verified": false, "username": "lfblast", "name": "Luis"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 129, "tweet_count": 10092, "listed_count": 0}, "id": "963281283752386565", "verified": false, "username": "Alduxrotger", "name": "aldu\ud83c\udf19"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 429, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "id": "1151293741900148736", "verified": false, "username": "catts_caty", "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 408, "tweet_count": 15476, "listed_count": 3}, "id": "2728655601", "verified": false, "username": "caaroolhuertas", "name": "Afropaty"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2510, "tweet_count": 99460, "listed_count": 6}, "id": "836551292935892992", "verified": false, "username": "COFFFFFFFFFFEEE", "name": "shel"}, {"location": "Amazon.com", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "id": "2377459896", "verified": false, "username": "Reflejo_purpura", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura"}, {"location": "Pozzolengo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208172, "listed_count": 1}, "id": "3898955560", "verified": false, "username": "ClaudioZavatti1", "name": "Claudio Zavattini"}, {"location": "Natal - Rn - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 777, "tweet_count": 47624, "listed_count": 0}, "id": "69768937", "verified": false, "username": "DiasAdria", "name": "Adria Dias"}, {"location": "Niteroi - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265247, "listed_count": 8}, "id": "40423967", "verified": false, "username": "Bruiserzinha", "name": "branca demais, negra de menos"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 724, "tweet_count": 29824, "listed_count": 18}, "id": "143966538", "verified": false, "username": "pepaoe", "name": "pezinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 85, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "1153564589117923328", "verified": false, "username": "th_almeidaa1", "name": "Th"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5610, "following_count": 2508, "tweet_count": 53556, "listed_count": 1}, "id": "1868118410", "verified": false, "username": "brudnise", "name": "Bru"}, {"location": "\u00a0\u00a0\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\udde5. . .\u00a0  \u03c1o\u1971m\u00a0dodo ", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 908, "tweet_count": 20574, "listed_count": 2}, "id": "4031678729", "verified": false, "username": "ctznpwark", "name": "liz \ud83d\udf38"}, {"location": "\u043c\u03b1\u03b7\u03b1\u03c5\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 310, "tweet_count": 31738, "listed_count": 40}, "id": "212779064", "verified": false, "username": "_JulieOliver", "name": "flopada do tt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1036, "tweet_count": 164355, "listed_count": 21}, "id": "2504570929", "verified": false, "username": "barba__rija", "name": "Barba_Rija"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 147, "tweet_count": 11009, "listed_count": 0}, "id": "1083021373117792257", "verified": false, "username": "gabisc4te", "name": "Gio \ud83d\udd2e"}, {"location": "Freyre.C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 852, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "id": "823618942547755008", "verified": false, "username": "rocicepeda3", "name": "Ro"}, {"location": "S\u00e3o Luis, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 281, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "id": "927184165057032192", "verified": false, "username": "oliveiracmaysa", "name": "Maysa Oliveira"}, {"location": "Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1097, "tweet_count": 39002, "listed_count": 0}, "id": "20883249", "verified": false, "username": "Deds_94", "name": "Andr\u00e9 - T R E Z E."}, {"location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 597, "tweet_count": 29231, "listed_count": 0}, "id": "1959511634", "verified": false, "username": "AriLGaleano", "name": "Ariana"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 236, "tweet_count": 4683, "listed_count": 1}, "id": "321032470", "verified": false, "username": "palomaohlavrac", "name": "desempregada"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 430, "tweet_count": 7225, "listed_count": 2}, "id": "2971498000", "verified": false, "username": "aymaybetomorrow", "name": "Gio"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1118, "tweet_count": 24429, "listed_count": 0}, "id": "706321100142198784", "verified": false, "username": "KamiToledo15", "name": "Soool\u0000\ud83d\udcab"}, {"location": "twitch.tv/mrsancini", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 2680, "tweet_count": 56621, "listed_count": 11}, "id": "720811767429996544", "verified": false, "username": "MrSancini", "name": "Geovane Sancini | Precisa de um PC novo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 469, "tweet_count": 9879, "listed_count": 0}, "id": "1037011850540589062", "verified": false, "username": "VinciusBomfim2", "name": "ardiloso Cortez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 781, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "1139929633544122369", "verified": false, "username": "Djalma40004915", "name": "Djalma"}, {"location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "verified": true, "username": "GeracaodeValor", "name": "Fl\u00e1vio Augusto"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 4689, "tweet_count": 40226, "listed_count": 0}, "id": "2255592162", "verified": false, "username": "Barcelonicimo", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 248, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "1142802715938033664", "verified": false, "username": "AlpacaConquist", "name": "Alpaca conquist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 60, "tweet_count": 1445, "listed_count": 2}, "id": "1142732775834968065", "verified": false, "username": "LaytonEn", "name": "Layton En Decadencia"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 244, "tweet_count": 44086, "listed_count": 4}, "id": "2878179273", "verified": false, "username": "xxtommolou", "name": "Pa\u00e7oca"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 640, "tweet_count": 12969, "listed_count": 1}, "id": "2891222397", "verified": false, "username": "ChriisFeliix", "name": "Mr Felix"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 133, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "id": "61347894", "verified": false, "username": "rolita_b", "name": "Brunis"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 410, "tweet_count": 61167, "listed_count": 74}, "id": "40959428", "verified": false, "username": "jjforni", "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1006, "tweet_count": 18190, "listed_count": 3}, "id": "1130831168730017792", "verified": false, "username": "docemercury", "name": "jean"}, {"location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 764, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "id": "210250098", "verified": false, "username": "kbtomunoz", "name": "carlos mu\u00f1oz"}, {"location": "Carrera 4a # 27-03 La Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 26102, "following_count": 1087, "tweet_count": 74920, "listed_count": 50}, "id": "1018426388", "verified": false, "username": "FueledByChangua", "name": "Seb \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 521, "tweet_count": 7780, "listed_count": 0}, "id": "1086658825908875264", "verified": false, "username": "loolagarciia", "name": "lolamento"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2199, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "id": "107115838", "verified": false, "username": "wagnerrpa", "name": "Fenomenal\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf5"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 520, "tweet_count": 19946, "listed_count": 1}, "id": "1965045912", "verified": false, "username": "josefinadlc12", "name": "Jose\ud83d\udc9a"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 123, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}, "id": "3746351177", "verified": false, "username": "ImTrentini", "name": "Morocha"}, {"location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 194, "tweet_count": 14872, "listed_count": 0}, "id": "348651296", "verified": false, "username": "laryssa_nassar", "name": "lary"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 84, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1088239463384469509", "verified": false, "username": "nandinhaslva", "name": "Maria Fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 644, "tweet_count": 10235, "listed_count": 2}, "id": "3527144601", "verified": false, "username": "patrikjpk", "name": "Catiripapo Thubilium"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 508, "tweet_count": 39037, "listed_count": 4}, "id": "395962714", "verified": false, "username": "takeshiL_", "name": "\u7f8e\u5e78"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4880, "tweet_count": 39194, "listed_count": 0}, "id": "51069343", "verified": false, "username": "Severolima", "name": "SeveroLima \ud83c\udd98 \ud83c\udde7\ud83c\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 434, "tweet_count": 10555, "listed_count": 0}, "id": "1151636676453765121", "verified": false, "username": "kiluau1", "name": "henri \ud83c\udf7a\ud83c\udf69"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 843, "tweet_count": 21288, "listed_count": 0}, "id": "735910062737264641", "verified": false, "username": "jennieyloey", "name": "becky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 492, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "id": "1429242846", "verified": false, "username": "rcesar785", "name": "rodrigo cesar"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 13, "tweet_count": 15796, "listed_count": 0}, "id": "1059827477126758402", "verified": false, "username": "brendsrb", "name": "Brenda Barreto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 251, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}, "id": "3330210683", "verified": false, "username": "aahJUmma", "name": "Juba in Laniakea \ud83c\udf0c"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 1907, "tweet_count": 106999, "listed_count": 0}, "id": "915714163225382917", "verified": false, "username": "secretslaur", "name": "lua \ud83c\udf1c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 2906, "tweet_count": 181465, "listed_count": 6}, "id": "997822411423830018", "verified": false, "username": "darkbewld", "name": "livia"}, {"location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 315, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "id": "3222813991", "verified": false, "username": "Dajomatheus", "name": "D A N I E L A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 525, "tweet_count": 30522, "listed_count": 2}, "id": "746416080554500096", "verified": false, "username": "whoalyns", "name": "jac ramos"}, {"location": "Yamas\u00e1, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 855, "tweet_count": 43335, "listed_count": 7}, "id": "3267416701", "verified": false, "username": "felicianodelac4", "name": "Feliciano De La Cruz"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 4999, "tweet_count": 21201, "listed_count": 24}, "id": "31775972", "verified": false, "username": "alicecristiny", "name": "Alice de Souza"}, {"location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 1705, "tweet_count": 11082, "listed_count": 172}, "id": "66204196", "verified": true, "username": "VianaNatalia", "name": "Natalia Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 114, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "id": "904433461762588672", "verified": false, "username": "Larabeatrizzz_", "name": "Lara com L de Lula2022"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 108, "tweet_count": 307, "listed_count": 1}, "id": "1100109974011822085", "verified": false, "username": "nandokurosiel", "name": "Fernando MB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "id": "1063986877798277121", "verified": false, "username": "yareto54", "name": "Yareto54"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 773, "tweet_count": 18435, "listed_count": 0}, "id": "1149165176895234048", "verified": false, "username": "guada_delossa", "name": "guadi \u2661"}, {"location": "T\u00e3o T\u00e3o Distante", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1265, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "id": "926065667094335488", "verified": false, "username": "Juju_cag", "name": "Ana Ju"}, {"location": "de Chaz\u00f3n bro", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 804, "tweet_count": 29015, "listed_count": 2}, "id": "2227577750", "verified": false, "username": "mora_colombo", "name": "mora \ud83e\udea9"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 148, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "id": "938552397319811073", "verified": false, "username": "Mariabotelho518", "name": "Maria Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "id": "298195731", "verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2191, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "id": "2670118263", "verified": false, "username": "_MarciaCamello_", "name": "Marcia Camello"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 581, "tweet_count": 22712, "listed_count": 0}, "id": "860627623675928576", "verified": false, "username": "victoriacarrat2", "name": "Carrattita"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 89, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}, "id": "714214243432808449", "verified": false, "username": "of_marilia", "name": "Marilinha\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 605, "tweet_count": 17520, "listed_count": 0}, "id": "931967546252808193", "verified": false, "username": "LEOCRF22", "name": "Oliver Queen \ud83c\udff9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 499, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}, "id": "1109178105036505088", "verified": false, "username": "LaraRes63226769", "name": "Lara Resende"}, {"location": "piacenza", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 819, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "id": "97454630", "verified": false, "username": "ferroignique", "name": "mauro pontini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 644, "tweet_count": 33975, "listed_count": 2}, "id": "1967099384", "verified": false, "username": "alexthor1967", "name": "AP"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1820, "tweet_count": 22147, "listed_count": 1}, "id": "1103819277512122370", "verified": false, "username": "BrigidaElaine", "name": "Elaine Brigida Benjamin"}, {"location": "puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 247, "tweet_count": 34454, "listed_count": 2}, "id": "780518665380855808", "verified": false, "username": "BibiTuits", "name": "bibi tweets RENASCIDA"}, {"location": "Marche, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 120, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "id": "1164152316079067136", "verified": false, "username": "Andrea59047130", "name": "Andrea"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 363, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "1040733091713703936", "verified": false, "username": "DaliVaHell", "name": "Ser vivo que possui gatos"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 595, "tweet_count": 43017, "listed_count": 3}, "id": "2515533815", "verified": false, "username": "Alee_1318", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83d\udc9e"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 140, "tweet_count": 3600, "listed_count": 2}, "id": "218948646", "verified": false, "username": "caixonet", "name": "Caixonet\ud83d\udce6"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 504, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "id": "1158565160853942273", "verified": false, "username": "itsmeanamoreira", "name": "Ana Paula"}, {"location": "Canoas Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 1566, "tweet_count": 470295, "listed_count": 18}, "id": "500405266", "verified": false, "username": "CristopherNunxs", "name": "Cris"}, {"location": "Al\u00e9m da imagina\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4474, "tweet_count": 82411, "listed_count": 36}, "id": "1157993111924215809", "verified": false, "username": "hdocinhostyles", "name": "docinho (carol)"}, {"location": "Cidade da gravida", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1107, "tweet_count": 28258, "listed_count": 3}, "id": "3308258451", "verified": false, "username": "littlef1re", "name": "ruiva de Taubat\u00e9"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 424, "tweet_count": 55743, "listed_count": 1}, "id": "953359856286752768", "verified": false, "username": "Vicoger5", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d0f \u0280\u1d1c\u026a\u1d22"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 3816, "tweet_count": 18038, "listed_count": 3}, "id": "957660107743088645", "verified": false, "username": "majestyas", "name": "yas | \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 185, "tweet_count": 16991, "listed_count": 1}, "id": "169054608", "verified": false, "username": "Lvjandira", "name": "Luiza Araujo"}, {"location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 55, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "id": "1151961845776998405", "verified": false, "username": "Milamoreno1234", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd8a\ud835\udd97, \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud80c\udd99"}, {"location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1305, "tweet_count": 12624, "listed_count": 0}, "id": "1098011701289594880", "verified": false, "username": "imnot_here1", "name": "who?"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 718, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "id": "1022325589557035008", "verified": false, "username": "GeekNerdCool", "name": "Geek Nerd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 261, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}, "id": "943264888679477248", "verified": false, "username": "amaisbeladosite", "name": "valon \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}, "id": "1006871656055308288", "verified": false, "username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 742, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "id": "1126929867600216064", "verified": false, "username": "pachiella", "name": "Hugo Pachiella"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 976, "tweet_count": 31269, "listed_count": 2}, "id": "1695459986", "verified": false, "username": "CandeCazzulino", "name": "Cande C"}, {"location": "\ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 845, "tweet_count": 54893, "listed_count": 0}, "id": "797569502317834245", "verified": false, "username": "_ThaiBarb", "name": "Thais\ud83e\udd8b"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 104, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "id": "770731164021710848", "verified": false, "username": "nanaclarareis", "name": "Ana Clara Rocha"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 678, "tweet_count": 8210, "listed_count": 2}, "id": "1096442744732553226", "verified": false, "username": "yyravena", "name": "lo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12954, "following_count": 316, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}, "id": "910747353262493696", "verified": false, "username": "thebieel_yt", "name": "The Bieel \u2728"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 982, "tweet_count": 39457, "listed_count": 0}, "id": "1031568486139682816", "verified": false, "username": "PabloPereira_97", "name": "Pablo"}, {"location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 146, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}, "id": "959072986224627712", "verified": false, "username": "LorahPrado", "name": "lorah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 309, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}, "id": "293664293", "verified": false, "username": "alouthais", "name": "Thais Rodrigues \u2b50\ufe0f"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1002, "tweet_count": 6925, "listed_count": 1}, "id": "126643035", "verified": false, "username": "ELMER666", "name": "ELMER MERCADO"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1166780690689601536"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"author_id": "162862331", "created_at": "2019-08-29T22:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167198571332083713"], "text": "Despu\u00e9s de las medidas de ayer (por no decir \u201canuncio de default\u201d que queda feo) noto a un mercado un tanto m\u00e1s Peronista ... \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1167198571332083713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167197621569691649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "author_id": "1113053020911276032", "created_at": "2019-08-29T22:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167199151257505792"], "in_reply_to_user_id": "1113053020911276032", "text": "@itsmariluf Ou algu\u00e9m j\u00e1 nasce com algum transtorno q sente prazer em matar algu\u00e9m, tipo serial killer, ou uma pessoa, depois de matar algu\u00e9m para tentar solucionar um problema e ver q deu certo, pode criar o h\u00e1bito de matar, j\u00e1 que \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o bem mais r\u00e1pida e eficiente", "lang": "pt", "id": "1167199151257505792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SaludMentalParaChile"}]}, "author_id": "104304391", "created_at": "2019-08-28T00:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 14, "like_count": 128, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166512894411980802"], "text": "#SaludMentalParaChile Espero que ese sea la tendencia alg\u00fan d\u00eda en Chile! Es grav\u00edsima la situaci\u00f3n que vive nuestro pa\u00eds sobre este tema y siento que No se le est\u00e1 considerando con la seriedad que corresponde. Solo un 2,14% es el presupuesto de salud mental!!!!", "lang": "es", "id": "1166512894411980802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "919845247", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "id": "1167082048173019136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167097524961853440"}, {"author_id": "1132722195875160065", "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "id": "1166730143618015233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-29T20:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 40, "like_count": 401, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179918142296069"], "text": "Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explodiu um planeta, matou o Obi Wan, cortou a m\u00e3o do Luke, congelou o Han Solo e teve reden\u00e7\u00e3o! A hist\u00f3ria s\u00f3 se repete! Nada de novo! Ou t\u00f4 equivocado?", "lang": "pt", "id": "1167179918142296069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-29T15:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 748, "like_count": 1184, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100685537742848"], "text": "Primero fue una ceremonia castrense, ahora en la patri\u00f3tica ceremonia c\u00edvica por 90 a\u00f1os de Reincorporaci\u00f3n de Tacna.\nEl Presidente Vizcarra siempre al choque y la confrontaci\u00f3n, dividiendo en lugar de unir a los peruanos.\n\u201cNadie me va a doblegar\u201d porqu\u00e9 no lo dijo en Arequipa.?", "lang": "es", "id": "1167100685537742848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167196737813012492"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Amos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Doha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "picu", "id": "10597222"}]}, "author_id": "619919877", "created_at": "2019-08-29T22:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197228693381120"], "in_reply_to_user_id": "10597222", "text": "@picu Amos llevaba tiempo sin competir y ese ritmo fue un suicidio. Veremos que hace en Doha.", "lang": "es", "id": "1167197228693381120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "Beira Rio"}]}, "author_id": "846125796867629059", "created_at": "2019-08-29T02:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 12, "like_count": 346, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166900472445329409"], "text": "\u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida e ela veio, como sempre a apoiar, o Beira Rio Joga, mas n\u00e3o decide sozinho.", "lang": "pt", "id": "1166900472445329409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "id": "1167071533711396864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167186200748285970"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/mWCnv35wfk", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBassoli/status/1167186200748285970", "display_url": "twitter.com/MarceloBassoli\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Leia"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-29T21:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193107278024710"], "text": "Verdade seja dita! Ele s\u00f3 veio escoltando a Leia! Mas boto essa na conta dele tamb\u00e9m porque ele tava cagando e andando! https://t.co/mWCnv35wfk", "lang": "pt", "id": "1167193107278024710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/y1mJBn4Hps", "expanded_url": "https://twitter.com/flavoredvanilla/status/1167195516117143553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1mJBn4Hps", "media_key": "3_1167195502334676995"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "borgezzinha", "id": "1593396835"}]}, "author_id": "613591313", "created_at": "2019-08-29T22:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195516117143553"], "in_reply_to_user_id": "1593396835", "text": "@borgezzinha https://t.co/y1mJBn4Hps", "lang": "qme", "id": "1167195516117143553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167196754141470728"}], "author_id": "1074842870157373447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aninha21", "id": "43590120"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "_4thewin", "id": "1061347684659924993"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167197096124047360"], "in_reply_to_user_id": "43590120", "text": "@aninha21 @VitorBuratini @_4thewin N\u00e3o existe isso de compreens\u00edvel. O pai tem direito sobre o filho. Vc ainda n\u00e3o entendeu q o principal atingindo nisso \u00e9 o filho n? Ajuda a\u00ed s\u00f4", "lang": "pt", "id": "1167197096124047360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/2gxTGq9965", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyperiodista/status/1167152460667863040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gxTGq9965", "media_key": "7_1167152387129135104"}]}, "author_id": "870656597864873988", "created_at": "2019-08-29T19:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 120, "like_count": 561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1167152460667863040"], "text": "Hablando de entrevistas complacientes... https://t.co/2gxTGq9965", "lang": "es", "id": "1167152460667863040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4WaI3bEB48", "expanded_url": "https://www.siamoeuropei.it/dimissioni-calenda/", "display_url": "siamoeuropei.it/dimissioni-cal\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/5PsvphTLa5", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1166674225400307712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PsvphTLa5", "media_key": "13_1166669730381516805"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "author_id": "2416067982", "created_at": "2019-08-28T11:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2030, "reply_count": 3818, "like_count": 10886, "quote_count": 850}, "edit_history_tweet_ids": ["1166674225400307712"], "text": "Il @pdnetwork ha preso la sua decisione. Ho ritenuto di fare chiarezza prima dell\u2019incontro fra @nzingaretti e il Presidente della Repubblica, rassegnando le mie dimissioni. https://t.co/4WaI3bEB48 @SiamoEuropei https://t.co/5PsvphTLa5", "lang": "it", "id": "1166674225400307712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5egmdQoBT2", "expanded_url": "https://twitter.com/samyschwartz/status/1166756195924942848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5egmdQoBT2", "media_key": "7_1166756066396389376"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.5629, "type": "Place", "normalized_text": "SOSAmazonas"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.6966, "type": "Place", "normalized_text": "SOSBolivia"}, {"start": 244, "end": 257, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "SOSChiquitania"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "mujerescreando1", "id": "3137823712"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 230, "tag": "SOSAmazonas"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "SOSBolivia"}, {"start": 243, "end": 258, "tag": "SOSChiquitania"}]}, "author_id": "52557862", "created_at": "2019-08-28T16:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 9, "like_count": 204, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1166756195924942848"], "text": "Intervencion de mujeres creando en casa del ganadero esta ma\u00f1ana en Santa Cruz Conferencia de prensa de  @evoespueblo por la 1ra Venta de Carne a China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \n\n\"Detr\u00e1s de cada \u00e1rbol quemando, hay un ganadero festejando \u201c #SOSAmazonas #SOSBolivia #SOSChiquitania  @mujerescreando1 https://t.co/5egmdQoBT2", "lang": "es", "id": "1166756195924942848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}]}, "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "in_reply_to_user_id": "200348577", "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "lang": "es", "id": "1166732699261972480"}, {"author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "id": "1167109308313735169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}]}, "author_id": "1164222917770653696", "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc", "lang": "es", "id": "1167056532992929792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/u2Xxg3F1uk", "expanded_url": "https://twitter.com/CosasdelaH/status/1167195995253420032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2Xxg3F1uk", "media_key": "3_1167195989863804929"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/u2Xxg3F1uk", "expanded_url": "https://twitter.com/CosasdelaH/status/1167195995253420032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2Xxg3F1uk", "media_key": "3_1167195989867978752"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 49, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Presidente"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Argentina"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "suicida"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Historia"}, {"start": 223, "end": 229, "tag": "Chile"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "Memoria"}]}, "author_id": "1164243839588208640", "created_at": "2019-08-29T22:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167195995253420032"], "text": "(29-08-1891) El #Presidente  Jos\u00e9 Manuel Balmaceda renuncia a su mandato, refugiandose en la embajada #Argentina  y en ese lugar, el 19/09/1891, al d\u00eda siguiente de concluir su per\u00edodo presidencial, se #suicida.\n#Historia  #Chile #Memoria https://t.co/u2Xxg3F1uk", "lang": "es", "id": "1167195995253420032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167188040504135680"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DYsIZTa3Uv", "expanded_url": "https://twitter.com/jabonisimo/status/1167188040504135680", "display_url": "twitter.com/jabonisimo/sta\u2026"}]}, "author_id": "116318816", "created_at": "2019-08-29T21:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167191765914275842"], "text": "Yo cuando se rompe la manguera del gas. (JAJAJA historia real) https://t.co/DYsIZTa3Uv", "lang": "es", "id": "1167191765914275842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "author_id": "1103472102924013568", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "lang": "pt", "id": "1167183914919747584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "2903223773", "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida.", "lang": "es", "id": "1166528336581025798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NMWLhgvd31", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156235101245441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMWLhgvd31", "media_key": "3_1167156227308236800"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-29T19:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167156235101245441"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/NMWLhgvd31", "lang": "es", "id": "1167156235101245441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166903565866156037"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/RztrLS3WdU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1166903565866156037", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-08-29T12:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 238, "like_count": 682, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1167052945319444480"], "text": "Y yo siento que t\u00fa no me representas, mequetrefe. https://t.co/RztrLS3WdU", "lang": "es", "id": "1167052945319444480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-28T19:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166795527792603138"], "text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd", "lang": "es", "id": "1166795527792603138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "797169914", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "lang": "pt", "id": "1167110155684732928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bPEcoFIeAv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156482418233345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPEcoFIeAv", "media_key": "3_1167156476164681735"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-29T19:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167156482418233345"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bPEcoFIeAv", "lang": "es", "id": "1167156482418233345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "91114286", "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "lang": "pt", "id": "1166742239386767360"}, {"author_id": "1019247577030692864", "created_at": "2019-06-17T18:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1140694250331561985"], "text": "a veces to esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "id": "1140694250331561985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167167695349002241"}], "author_id": "976066379446177792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167193054194937856"], "in_reply_to_user_id": "160341518", "text": "@cbuteler Exacto , la idea es que el pr\u00f3ximo gobierno se encargue de pagar los bonos que se vencen este a\u00f1o y usar las reservas de libre disponibilidad para tratar de congelar el d\u00f3lar en 60 hasta octubre ,vendiendolas a todas si fuese necesario", "lang": "es", "id": "1167193054194937856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/4evz7Q0vmd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MJ5MGW", "display_url": "bit.ly/2MJ5MGW", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverita.info/a-cose-fatte-renzi-esce-allo-scoperto-e-si-piazza-al-timone-dellaccrocchio-2640092362.html?utm_campaign=RebelMouse&share_id=4844682&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_content=La+Verit%C3%A0"}]}, "author_id": "900766265245130753", "created_at": "2019-08-29T08:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 81, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166987672038125568"], "text": "Per tutta la giornata, mentre Nicola Zingaretti mette la firma su un patto suicida per il Pd, il Bullo rimarca il proprio ruolo per evitare le elezioni e lancia un segnale: questo esecutivo durer\u00e0 finch\u00e9 servir\u00e0 a lui. https://t.co/4evz7Q0vmd", "lang": "it", "id": "1166987672038125568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cBBjlnprNF", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/acusan-que-les-condicionan-la-entrega-del-cuerpo-de-presunto-suicida-de-oxkuztcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/acusan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/2019/8/29/acusan-que-les-condicionan-la-entrega-del-cuerpo-de-presunto-suicida-de-oxkuztcab-134944.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfoma"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.3759, "type": "Person", "normalized_text": "Oxkutzcab"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DYinfoma"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "Oxkutzcab"}]}, "author_id": "112770875", "created_at": "2019-08-29T21:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189037721051137"], "text": "#DYinfoma \"A m\u00ed, que soy su esposa, no me han dejado verlo\". Los familiares aseguran que son hostigados por la Polic\u00eda de #Oxkutzcab. \ud83d\ude94\u26a0\ufe0f \nhttps://t.co/cBBjlnprNF", "lang": "es", "id": "1167189037721051137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "105354583", "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1166515163396280322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "CidadeAlerta"}]}, "author_id": "2551563885", "created_at": "2019-08-29T21:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188182863138816"], "text": "Quando acontecer o pior eles v\u00e3o dar desculpas !!#CidadeAlerta", "lang": "pt", "id": "1167188182863138816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086343408824320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 297, "end": 298, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "VH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 23, "end": 27, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "978014015535353856", "created_at": "2019-08-29T15:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093661114544134"], "in_reply_to_user_id": "150884948", "text": "@cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadie pero no me callo nada. Hasta perd\u00ed un trabajo por decir lo que pienso de esta gente de mierda que nos gobiernan. Morir en la nuestra es suicida... Pero es la nuestra. Aguante VH!!!", "lang": "es", "id": "1167093661114544134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167155833114898433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sthecardozo_", "id": "1405893176"}]}, "author_id": "1016731014322950145", "created_at": "2019-08-29T21:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167182015734714379"], "in_reply_to_user_id": "1405893176", "text": "@sthecardozo_ @LufBoy01 Acho que o problema do Coringa do Jared Leto foi o roteiro ruim, e a p\u00e9ssima caracteriza\u00e7\u00e3o, e mesmo assim ele conseguiu trazer um lado muito psicotico e nem se sair t\u00e3o mal", "lang": "pt", "id": "1167182015734714379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "author_id": "1141154315467395073", "created_at": "2019-08-29T18:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167139072554545152"], "text": "Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes mala memoria \n*Se r\u00ede\n*Llora\n*Se suicida", "lang": "es", "id": "1167139072554545152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza Samudio"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 216, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "author_id": "1004507136251088896", "created_at": "2019-08-29T21:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167189176208564225"], "text": "Bruno matou, esquartejou e ocultou as partes da Eliza Samudio, ficou 8 anos presos e saiu.\nEm 2020 se vc fizer fake news contra pol\u00edtico safado vc pegar\u00e1 os mesmo 8 anos que Bruno cumpriu na cadeia. Parab\u00e9ns @kimpkat", "lang": "pt", "id": "1167189176208564225"}, {"author_id": "710951897868455936", "created_at": "2019-08-29T10:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167018892155338753"], "text": "Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "id": "1167018892155338753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6868, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "author_id": "1119434434233753600", "created_at": "2019-08-29T21:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167188431811829779"], "text": "Ai gente meu peixe se suicidou. Ele pulou pra fora do aqu\u00e1rio e morreu.... to triste", "lang": "pt", "id": "1167188431811829779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167091138513244161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.647, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SCI_Gigante", "id": "472349491"}]}, "author_id": "1073277482273513473", "created_at": "2019-08-29T21:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181636242464769"], "in_reply_to_user_id": "472349491", "text": "@SCI_Gigante Tu acha que foi a troca de treinador que trouxe a LA em 2010? \nN\u00e3o existe trabalho milagroso a curto prazo, estamos falando de menos de uma semana pro jogo, talvez 1 ou 2 treinos. \u00c9 criar mais problemas que j\u00e1 temos.", "lang": "pt", "id": "1167181636242464769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}], "author_id": "2985415239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"], "in_reply_to_user_id": "79019842", "text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG", "lang": "it", "id": "1167000995920044032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167006788534902786"}], "author_id": "811694444340740097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eatatuamommy", "id": "3307309399"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167056077533454337"], "in_reply_to_user_id": "3307309399", "text": "@eatatuamommy O q eu disse ta dito nos outros se foi para desarmar s\u00f3 \u00f3timo, se matou n concordo, s\u00f3 isso primeira vez q li percebi q o tinham morto se n morreu perfeito se morreu n concordo", "lang": "pt", "id": "1167056077533454337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167185303460896768"}], "author_id": "2176870158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WildlandFirefig", "id": "2357888688"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167185437842137095"], "in_reply_to_user_id": "2176870158", "text": "@WildlandFirefig Aunque claro. Si llamo a los bomberos a lo mejor me baja un chico mono ^^u", "lang": "es", "id": "1167185437842137095"}, {"author_id": "362565198", "created_at": "2019-08-28T20:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1344, "reply_count": 55, "like_count": 4734, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1166804198740176908"], "text": "Hay trenes que s\u00f3lo pasan una vez en la vida, por ejemplo los extreme\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1166804198740176908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "195612112", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"], "text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "lang": "pt", "id": "1167080361467285507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}]}, "author_id": "1085623313081217025", "created_at": "2019-08-29T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166898277687672832"], "text": "a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "lang": "pt", "id": "1166898277687672832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "307549658", "created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"], "text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "id": "1167096431179489280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167080135528517637"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qr3G1HTrk5", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMujeres/status/1167080135528517637", "display_url": "twitter.com/ONUMujeres/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "557099769", "created_at": "2019-08-29T17:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 32, "like_count": 358, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167130803932979200"], "text": "Esto no va ni de creer en el cambio clim\u00e1tico ni de ser negacionista. Tampoco va de ser de feminista, o machista, o de izquierdas o de derechas. Es que lo que le est\u00e1n haciendo a esta criatura no tiene perd\u00f3n de Dios https://t.co/qr3G1HTrk5", "lang": "es", "id": "1167130803932979200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167174223917408262"}], "author_id": "240936409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZondecK_BletZ", "id": "3119998013"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181388740739072"], "in_reply_to_user_id": "3119998013", "text": "@ZondecK_BletZ Y que tiene eso de divertido?", "lang": "es", "id": "1167181388740739072"}, {"author_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-08-29T15:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1151, "reply_count": 1767, "like_count": 3660, "quote_count": 312}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098677200134146"], "text": "ESCRUTINIO DEFINITIVO DE LAS PASO.                                    AF  12.200.00.                       MM. 8.100.000.                            4 millones de votos de diferencia", "lang": "es", "id": "1167098677200134146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167104641559126018"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ylGAMhgKHj", "expanded_url": "https://twitter.com/PossumEveryHour/status/1167104641559126018", "display_url": "twitter.com/PossumEveryHou\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "869568781387014144", "created_at": "2019-08-29T16:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105577778126848"], "text": "Esses bichinhos frequentam minha casa. S\u00e3o comedores de escorpi\u00e3o, apesar de gra\u00e7as a Deus aqui n\u00e3o ter. Uma das minhas cachorras j\u00e1 levou um jato de fedor de um deles, e ficou super sem gra\u00e7a. E infelizmente uma delas (talvez se vingando) j\u00e1 matou um jovem gamb\u00e1 desses https://t.co/ylGAMhgKHj", "lang": "pt", "id": "1167105577778126848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GmByhfw3NN", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZoyXpz", "display_url": "glo.bo/2ZoyXpz"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kETNmIHG4J", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1167131045847658497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kETNmIHG4J", "media_key": "3_1167112639358672898"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-08-29T17:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 21, "like_count": 174, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1167131045847658497"], "text": "Homem \u00e9 detido ao tentar entrar em mans\u00e3o de Taylor Swift alegando que se casaria com a cantora, diz site https://t.co/GmByhfw3NN #G1 https://t.co/kETNmIHG4J", "lang": "pt", "id": "1167131045847658497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167066141031841798"}], "author_id": "952181100490756096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvaVilla98", "id": "212249449"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083972377137157"], "in_reply_to_user_id": "212249449", "text": "@EvaVilla98 no follo porque no me ha llegado el momento de realizar la transferencia", "lang": "es", "id": "1167083972377137157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Zqgim5Klya", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfectlyCutMC/status/1166785241479966720", "display_url": "twitter.com/PerfectlyCutMC\u2026"}]}, "author_id": "1071869592493010945", "created_at": "2019-08-29T03:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166908963436322817"], "text": "Ded se suicida https://t.co/Zqgim5Klya", "lang": "en", "id": "1166908963436322817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Cev6sOXNEy", "expanded_url": "https://twitter.com/iheartvauseman/status/1167077645542207489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cev6sOXNEy", "media_key": "3_1167077635777880064"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Cev6sOXNEy", "expanded_url": "https://twitter.com/iheartvauseman/status/1167077645542207489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cev6sOXNEy", "media_key": "3_1167077642660655104"}]}, "author_id": "916838988240928768", "created_at": "2019-08-29T14:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077645542207489"], "text": "eu t\u00f4 muito triste https://t.co/Cev6sOXNEy", "lang": "pt", "id": "1167077645542207489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "ObamaCar"}]}, "author_id": "54679758", "created_at": "2019-08-29T20:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177923801112580"], "text": "Homem mata mulher e se suicida nos Estados Unidos porque n\u00e3o tinha dinheiro para pagar m\u00e9dicos e rem\u00e9dios. Ind\u00fastrias americanas fecharam suas portas e foram fabricar seus produtos na China e deixaram a popula\u00e7\u00e3o sem emprego e sem plano de sa\u00fade e o ObamaCar n\u00e3o funcionou.", "lang": "pt", "id": "1167177923801112580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez Tilleria"}]}, "author_id": "109005245", "created_at": "2019-08-29T15:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 19, "like_count": 217, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093727170650117"], "text": "Me preocupa Sanchez Tilleria. Imag\u00ednense quedarse sin trabajo a su edad y que te den solo 1 mill\u00f3n de d\u00f3lares como indemnizaci\u00f3n. Cometi\u00f3 un error, cierto, pero no es para tanto.", "lang": "es", "id": "1167093727170650117"}, {"author_id": "770736889599000577", "created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"], "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "lang": "es", "id": "1092927911345250305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167143622741037056"}], "author_id": "2883581824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180887232012289"], "in_reply_to_user_id": "3898955560", "text": "@ClaudioZavatti1 @marcomoltomale Salvini verr\u00e0  ricordato come il maggior suicida politico della storia italiana.", "lang": "it", "id": "1167180887232012289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167153337801826309"}, {"type": "replied_to", "id": "1167123380593713152"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/jFH3kaWKhv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alopllop1/status/1167153337801826309?s=19", "display_url": "twitter.com/Alopllop1/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Koalemos4", "id": "1133069932730736640"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "author_id": "1071025327009398785", "created_at": "2019-08-29T20:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167171329344364544"], "in_reply_to_user_id": "1133069932730736640", "text": "@Koalemos4 @Daniel04092001 @Slaanesh_Adria https://t.co/jFH3kaWKhv", "lang": "qme", "id": "1167171329344364544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167140390157332482"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/bP7gsqrrJt", "expanded_url": "https://twitter.com/MigVillasenor/status/1167140390157332482", "display_url": "twitter.com/MigVillasenor/\u2026"}]}, "author_id": "3099258063", "created_at": "2019-08-29T18:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167141827197177856"], "text": "Pero est\u00e1  para 1.41...pasando en 49.50...suicida  pero valiente. https://t.co/bP7gsqrrJt", "lang": "es", "id": "1167141827197177856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167155244570226688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.6439, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7796, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hop_diego", "id": "848010944"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "362423690", "created_at": "2019-08-29T20:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167178246364045312"], "in_reply_to_user_id": "848010944", "text": "@hop_diego @KeekSama @UniversoDCnauta Copiar o Marvel Studios. Porque hoje em dia \u00e9 assim tem que ser igual ao universo emprestado da Marvel e se for a Internet chove apontando o dedo e dizendo: olha l\u00e1 t\u00e1 copiando a Marvel kkkkkk...\nEles s\u00f3 est\u00e3o seguindo o pr\u00f3prio caminho(que deveriam ter feito desde 2013)", "lang": "pt", "id": "1167178246364045312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167178632743333888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Kenobi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheus772888", "id": "3014764281"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "52477302", "created_at": "2019-08-29T20:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179567099973632"], "in_reply_to_user_id": "3014764281", "text": "@matheus772888 @CancerJack Matou criancinhas indefesas e o Kenobi", "lang": "pt", "id": "1167179567099973632"}, {"author_id": "2728655601", "created_at": "2019-08-29T21:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167180796572131332"], "text": "Hj q acordei atrasada e fui toda cagada p aula, nem meu cabelo arrumei, meu prof de fotografia me pega de modelo. A sala inteira fazendo os exerc\u00edcios em mim, quis morrer HAHA", "lang": "pt", "id": "1167180796572131332"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167140353654382592"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/n69IJUPUsx", "expanded_url": "https://twitter.com/salidaparallela/status/1167140353654382592", "display_url": "twitter.com/salidaparallel\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d3b729f03e2095da"}, "author_id": "3898955560", "created_at": "2019-08-29T18:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167143622741037056"], "text": "Solo Craxi e Renzi sono riusciti a raggiungere certi livelli. https://t.co/n69IJUPUsx", "lang": "it", "id": "1167143622741037056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "id": "1167042055157288960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Lk27ewpl1I", "expanded_url": "https://twitter.com/LaytonEn/status/1166067774227197954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lk27ewpl1I", "media_key": "16_1166067743302520834"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3407, "type": "Organization", "normalized_text": "puzle"}]}, "author_id": "1142732775834968065", "created_at": "2019-08-26T19:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 196, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166067774227197954"], "text": "Cuando ya no encuentras soluci\u00f3n posible a un puzle https://t.co/Lk27ewpl1I", "lang": "es", "id": "1166067774227197954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wdo1uTZs8o", "expanded_url": "https://t.co/wdo1uTZs8o", "display_url": "t.co/wdo1uTZs8o"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.8193, "type": "Other", "normalized_text": "Los Inquietos"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "1018426388", "created_at": "2019-08-28T23:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 21, "like_count": 470, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858461650542593"], "text": "Necesito un novio con Parkinson para dedicarle canciones de Los Inquietos. https://t.co/wdo1uTZs8o", "lang": "es", "id": "1166858461650542593"}, {"author_id": "1088239463384469509", "created_at": "2019-08-29T19:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167160411810095105"], "text": "nao queria que minha faculdade acabasse \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1167160411810095105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "tobirama"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "kagami"}]}, "author_id": "735910062737264641", "created_at": "2019-08-29T20:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167166942370836480"], "text": "se o tobirama odeia uchiha entao pq ele namora o kagami hein explica essa ateu", "lang": "pt", "id": "1167166942370836480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/FiKu0BGSRM", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "66204196", "created_at": "2019-08-29T17:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167126169319350274"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem acha que os EUA s\u00e3o um exemplo a ser seguido https://t.co/FiKu0BGSRM", "lang": "pt", "id": "1167126169319350274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175910283468805"}], "author_id": "1063986877798277121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nandokurosiel", "id": "1100109974011822085"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177405364092929"], "in_reply_to_user_id": "1100109974011822085", "text": "@nandokurosiel Jajaja muy buena", "lang": "es", "id": "1167177405364092929"}, {"author_id": "298195731", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "lang": "pt", "id": "1166745525259001856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175764493656073"}], "author_id": "931967546252808193", "created_at": "2019-08-29T20:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167177012064206849"], "in_reply_to_user_id": "714214243432808449", "text": "@shades_of_bitch Eu vou correr para os seus bra\u00e7os amanh\u00e3", "lang": "pt", "id": "1167177012064206849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167174692496711681"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/P7V7AczIoj", "expanded_url": "https://twitter.com/ferroignique/status/1167174692496711681", "display_url": "twitter.com/ferroignique/s\u2026"}]}, "author_id": "1967099384", "created_at": "2019-08-29T20:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167176375855398913"], "text": "..a questo punto si pu\u00f2  dire..Strategia di mercato veramente incomprensibile... https://t.co/P7V7AczIoj", "lang": "it", "id": "1167176375855398913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dbgvopRa8d", "expanded_url": "https://twitter.com/CastellucciFab/status/1167169082984194048", "display_url": "twitter.com/CastellucciFab\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d3b729f03e2095da"}, "author_id": "3898955560", "created_at": "2019-08-29T20:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167171473066352640"], "text": "Questo \u00e8 un pazzo, provate a guardare il suo profilo e i suoi Twitt. https://t.co/dbgvopRa8d", "lang": "it", "id": "1167171473066352640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167131754806882305"}], "author_id": "910747353262493696", "created_at": "2019-08-29T20:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167174774528847872"], "in_reply_to_user_id": "1096442744732553226", "text": "@mmarinslor Te dou um pau l\u00e1 que c\u00ea fica mansa. Ot\u00e1ria", "lang": "pt", "id": "1167174774528847872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175471722897408"}], "author_id": "293664293", "created_at": "2019-08-29T20:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167175845464694784"], "in_reply_to_user_id": "293664293", "text": "ele come\u00e7ou a sair do quarto, voltou a fazer coisas que amava, mas o buraco na sua alma era maior que suas conquistas, pois ele se sentia \u201cinsuficiente\u201d por ter ser filho adotivo, ent\u00e3o pensava que era um desgosto para a fam\u00edlia.", "lang": "pt", "id": "1167175845464694784"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Ipatinga, Brasil", "id": "7b27919e6fd6a94b"}, {"full_name": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "id": "5890626f643ab65b"}, {"full_name": "Avegno, Liguria", "id": "dc1fa2a7e64f30e4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167195202215391233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167195202215391233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167195202215391233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167183998554136583", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167183998554136583", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167183998554136583].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167187453385592833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167187453385592833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167187453385592833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1119779515633491969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1119779515633491969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1119779515633491969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167107173580791809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167107173580791809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167107173580791809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167190426253742086", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167190426253742086", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167190426253742086].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2748237971", "value": "2748237971", "detail": "User has been suspended: [2748237971].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167174902585155586", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167174902585155586", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167174902585155586].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "38700843", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [38700843].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "38700843", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167163670671056898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167163670671056898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167163670671056898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4818481636", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4818481636].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4818481636", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167076436789907456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167076436789907456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167076436789907456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166826122392363009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166826122392363009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166826122392363009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167055695046426625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167055695046426625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167055695046426625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167172844675063811", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167172844675063811].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167172844675063811", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167155841205714945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167155841205714945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167155841205714945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167200050172301312", "oldest_id": "1167176090441408522", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ixvbq6q89zmgfg8c53ag027i5"}}