{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138779990896640"], "created_at": "2019-08-18T17:21:09.000Z", "id": "1163138779990896640", "author_id": "57983596", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163138757001981954"], "created_at": "2019-08-18T17:21:04.000Z", "id": "1163138757001981954", "author_id": "809479363691483138", "text": "Actualizo despu\u00e9s de leer el libro que me corresponde y luego, escuadr\u00f3n suicida uwu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133457477918721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138747879383040"], "created_at": "2019-08-18T17:21:02.000Z", "id": "1163138747879383040", "author_id": "2245342114", "text": "RT @abc_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Z4DwCA0g7A", "expanded_url": "https://www.acierta.mx/site/ataque-suicida-en-una-boda-deja-63-muertos/", "display_url": "acierta.mx/site/ataque-su\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1PrDlmx7NT", "expanded_url": "https://twitter.com/AciertaComunica/status/1163138714157092865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1PrDlmx7NT", "media_key": "3_1163138712647208962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138714157092865"], "created_at": "2019-08-18T17:20:54.000Z", "id": "1163138714157092865", "author_id": "588646221", "text": "Ataque suicida en una boda deja 63 muertos https://t.co/Z4DwCA0g7A https://t.co/1PrDlmx7NT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138699384827905"], "created_at": "2019-08-18T17:20:50.000Z", "id": "1163138699384827905", "author_id": "183939395", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138667126431744"], "created_at": "2019-08-18T17:20:42.000Z", "id": "1163138667126431744", "author_id": "1049720758119923712", "text": "eu nunca vou me cansar de ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138653142626304"], "created_at": "2019-08-18T17:20:39.000Z", "id": "1163138653142626304", "author_id": "11297632", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138600634073090"], "created_at": "2019-08-18T17:20:27.000Z", "id": "1163138600634073090", "author_id": "406308029", "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138592971116545"], "created_at": "2019-08-18T17:20:25.000Z", "id": "1163138592971116545", "author_id": "393582317", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138534611607553"], "created_at": "2019-08-18T17:20:11.000Z", "id": "1163138534611607553", "author_id": "1169488278", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138516496408577"], "created_at": "2019-08-18T17:20:07.000Z", "id": "1163138516496408577", "author_id": "1084598485", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/sFKLukJhFx", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-atentado-a-una-boda-en-kabul/631439/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138487870038021"], "created_at": "2019-08-18T17:20:00.000Z", "id": "1163138487870038021", "author_id": "81986272", "text": "#Noticias La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 anoche en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba.\n\nhttps://t.co/sFKLukJhFx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138422023892998"], "created_at": "2019-08-18T17:19:44.000Z", "id": "1163138422023892998", "author_id": "55253615", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138391971700736"], "created_at": "2019-08-18T17:19:37.000Z", "id": "1163138391971700736", "author_id": "53414265", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138284199055361"], "created_at": "2019-08-18T17:19:11.000Z", "id": "1163138284199055361", "author_id": "2182015513", "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138265068834817"], "created_at": "2019-08-18T17:19:07.000Z", "id": "1163138265068834817", "author_id": "1595504617", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138231862472705"], "created_at": "2019-08-18T17:18:59.000Z", "id": "1163138231862472705", "author_id": "2762520524", "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138205702676483"], "created_at": "2019-08-18T17:18:52.000Z", "id": "1163138205702676483", "author_id": "845313296", "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138174413131776"], "created_at": "2019-08-18T17:18:45.000Z", "id": "1163138174413131776", "author_id": "486961410", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/lfHDaeSxOh", "expanded_url": "https://t.co/lfHDaeSxOh", "display_url": "t.co/lfHDaeSxOh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138166179729408"], "created_at": "2019-08-18T17:18:43.000Z", "id": "1163138166179729408", "author_id": "140104947", "text": "\"Para el cielo\" Jajajajajajajaja, por favor. \nSi no fue al infierno por sus miles de pecados, se fue por suicida. Esos van al infierno \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/lfHDaeSxOh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138147565412354"], "created_at": "2019-08-18T17:18:39.000Z", "id": "1163138147565412354", "author_id": "1057105419074789376", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rDIyV1izgl", "expanded_url": "https://youtu.be/buFNNCqMPoI", "display_url": "youtu.be/buFNNCqMPoI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138135221555200"], "created_at": "2019-08-18T17:18:36.000Z", "id": "1163138135221555200", "author_id": "486084607", "text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos https://t.co/rDIyV1izgl v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138117106372608"], "created_at": "2019-08-18T17:18:31.000Z", "id": "1163138117106372608", "author_id": "3121650421", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163138101931368448"], "created_at": "2019-08-18T17:18:28.000Z", "id": "1163138101931368448", "author_id": "4847588447", "text": "T\u00f4 na d\u00favida entre assistir Esquadr\u00e3o suicida e 6 vezes confus\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "981123638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163089327620071424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138046835011584"], "created_at": "2019-08-18T17:18:15.000Z", "id": "1163138046835011584", "author_id": "1145581284", "text": "@shiningzeIo Se ele matou o \ud83e\udd9c entao n\u00e3o \u00e9 teu amigo!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163138038278627329"], "created_at": "2019-08-18T17:18:13.000Z", "id": "1163138038278627329", "author_id": "894562152656384000", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.3999, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/JMeoDJPuVP", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota.php?ic=4180", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota.php?ic=41\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "18Ago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137975502495746"], "created_at": "2019-08-18T17:17:58.000Z", "id": "1163137975502495746", "author_id": "1060561515370213377", "text": "#Mundo | La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 la gran cantidad de v\u00edctimas en el atentado suicida perpetrado en una sala de bodas concurrida #18Ago https://t.co/JMeoDJPuVP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137964995686400"], "created_at": "2019-08-18T17:17:55.000Z", "id": "1163137964995686400", "author_id": "26449287", "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137944556900352"], "created_at": "2019-08-18T17:17:50.000Z", "id": "1163137944556900352", "author_id": "931662422984876038", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "5480782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163137483523207171"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137943218872322"], "created_at": "2019-08-18T17:17:50.000Z", "id": "1163137943218872322", "author_id": "5480782", "text": "Llamar cobarde al que se suicida lo \u00fanico que demuestra es que eres un analfabeto en todas las definiciones que se le pueden adjudicar al analfabetismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "argentofisico", "id": "1699728120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652730538647552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137937900544001"], "created_at": "2019-08-18T17:17:49.000Z", "id": "1163137937900544001", "author_id": "3194069955", "text": "RT @argentofisico: Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137926433296390"], "created_at": "2019-08-18T17:17:46.000Z", "id": "1163137926433296390", "author_id": "1103457105275772929", "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/80WpGAWD61", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1163137863703248896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/80WpGAWD61", "media_key": "13_1163137350274297856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137863703248896"], "created_at": "2019-08-18T17:17:31.000Z", "id": "1163137863703248896", "author_id": "69959408", "text": "L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le vittime, quasi duecento i feriti. https://t.co/80WpGAWD61", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137812432138240"], "created_at": "2019-08-18T17:17:19.000Z", "id": "1163137812432138240", "author_id": "719742437820874752", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137785852809217"], "created_at": "2019-08-18T17:17:12.000Z", "id": "1163137785852809217", "author_id": "565389995", "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/z8WMYd9eub", "expanded_url": "https://extra.com.co/551684?rs=1842580712", "display_url": "extra.com.co/551684?rs=1842\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137761085394944"], "created_at": "2019-08-18T17:17:06.000Z", "id": "1163137761085394944", "author_id": "783759372044337152", "text": "\u00a1Masacre y derrame de sangre! Ataque suicida en una boda enluta a Afganist\u00e1n https://t.co/z8WMYd9eub", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ezXsxjNAPI", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/551684?rs=85232544", "display_url": "hsbnoticias.co/551684?rs=8523\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137758451372032"], "created_at": "2019-08-18T17:17:06.000Z", "id": "1163137758451372032", "author_id": "569180795", "text": "\u00a1Masacre y derrame de sangre! Ataque suicida en una boda enluta a Afganist\u00e1n https://t.co/ezXsxjNAPI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137753686503424"], "created_at": "2019-08-18T17:17:05.000Z", "id": "1163137753686503424", "author_id": "1081200388945178624", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137670958202880"], "created_at": "2019-08-18T17:16:45.000Z", "id": "1163137670958202880", "author_id": "2389601678", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137614817431553"], "created_at": "2019-08-18T17:16:32.000Z", "id": "1163137614817431553", "author_id": "346832613", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137576624111616"], "created_at": "2019-08-18T17:16:22.000Z", "id": "1163137576624111616", "author_id": "1053055537", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lito0404", "id": "269620583"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868550123565056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137553081491457"], "created_at": "2019-08-18T17:16:17.000Z", "id": "1163137553081491457", "author_id": "17934673", "text": "RT @lito0404: Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163062738937110528"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/PZx7tLLyyk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163062738937110528", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137527852732416"], "created_at": "2019-08-18T17:16:11.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "id": "1163137527852732416", "author_id": "243408473", "text": "Eso no fue accidente. Fue un pacto suicida https://t.co/PZx7tLLyyk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133457477918721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137519141171200"], "created_at": "2019-08-18T17:16:09.000Z", "id": "1163137519141171200", "author_id": "912154364", "text": "RT @abc_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "919629059935670272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BNMelo7", "id": "919629059935670272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163127206845001728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137452493737985"], "created_at": "2019-08-18T17:15:53.000Z", "id": "1163137452493737985", "author_id": "889649421889175552", "text": "@BNMelo7 eu me corto mais q suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137424643334150"], "created_at": "2019-08-18T17:15:46.000Z", "id": "1163137424643334150", "author_id": "1592972636", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137308368998407"], "created_at": "2019-08-18T17:15:19.000Z", "id": "1163137308368998407", "author_id": "912154364", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137231630098433"], "created_at": "2019-08-18T17:15:00.000Z", "id": "1163137231630098433", "author_id": "82084630", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137230405275653"], "created_at": "2019-08-18T17:15:00.000Z", "id": "1163137230405275653", "author_id": "1139333558433189888", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135719667146752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137201019981824"], "created_at": "2019-08-18T17:14:53.000Z", "id": "1163137201019981824", "author_id": "138906825", "text": "RT @tomebamba: #Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137153087475713"], "created_at": "2019-08-18T17:14:41.000Z", "id": "1163137153087475713", "author_id": "364528766", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ivanol", "id": "19054535"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "The Breaking Bad S5 E2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163117500923555840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137122011930624"], "created_at": "2019-08-18T17:14:34.000Z", "id": "1163137122011930624", "author_id": "110523860", "text": "RT @Ivanol: \u201cUn hombre inocente no se suicida\u201d The Breaking Bad S5 E2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137084921696260"], "created_at": "2019-08-18T17:14:25.000Z", "id": "1163137084921696260", "author_id": "2236384818", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "17214292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yodigono", "id": "17214292"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "Nat_Lopez", "id": "27777824"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Azoteas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163116988488671232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137073001443329"], "created_at": "2019-08-18T17:14:22.000Z", "id": "1163137073001443329", "author_id": "3425103665", "text": "@yodigono Las dos partes de Azoteas est\u00e1n en Yo soy suicida @Nat_Lopez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163137053162377216"], "created_at": "2019-08-18T17:14:18.000Z", "id": "1163137053162377216", "author_id": "974828102097489920", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136959017078786"], "created_at": "2019-08-18T17:13:55.000Z", "id": "1163136959017078786", "author_id": "775909384463458305", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rzhIgSgOUj", "expanded_url": "http://tvmaulinos.com/?p=75555", "display_url": "tvmaulinos.com/?p=75555"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136910333763584"], "created_at": "2019-08-18T17:13:44.000Z", "id": "1163136910333763584", "author_id": "1571508828", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos\nhttps://t.co/rzhIgSgOUj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136907393609729"], "created_at": "2019-08-18T17:13:43.000Z", "id": "1163136907393609729", "author_id": "1104407635", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163061092576354304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136893955072000"], "created_at": "2019-08-18T17:13:40.000Z", "id": "1163136893955072000", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bt2BDLh6CN", "expanded_url": "https://twitter.com/jothanios/status/1163136877207179264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bt2BDLh6CN", "media_key": "3_1163136872136290305"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bt2BDLh6CN", "expanded_url": "https://twitter.com/jothanios/status/1163136877207179264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bt2BDLh6CN", "media_key": "3_1163136872132022274"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136877207179264"], "created_at": "2019-08-18T17:13:36.000Z", "id": "1163136877207179264", "author_id": "4901456873", "text": "Sobre o filme Esquadr\u00e3o Suicida:\n\nA trilha sonora/o filme https://t.co/bt2BDLh6CN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136851571544065"], "created_at": "2019-08-18T17:13:30.000Z", "id": "1163136851571544065", "author_id": "43890674", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "TribunaSonora", "id": "512584141"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Dx8ffsyfvf", "expanded_url": "http://www.tribuna.com.mx/mundo/Tragica-boda-63-muertos-y-182-heridos-tras-ataque-suicida-EI-es-responsable--20190818-0011.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Tragica-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136835939385344"], "created_at": "2019-08-18T17:13:26.000Z", "id": "1163136835939385344", "author_id": "1096139511430557696", "text": "Que cabron estuvo este pedo, ayer estuve investigando, les comparto esta noticia   https://t.co/Dx8ffsyfvf v\u00eda @TribunaSonora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nathanfidelis_", "id": "879178118988259328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163126875796975618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136820504399873"], "created_at": "2019-08-18T17:13:22.000Z", "id": "1163136820504399873", "author_id": "932659893194186752", "text": "RT @nathanfidelis_: se tu nunca matou aula pra ir pra praia no ensino m\u00e9dio tu t\u00e1 cursando errado", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "183281288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WenaChile", "id": "183281288"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "lvalenzuelac", "id": "956580535"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162428654456070144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136801449623552"], "created_at": "2019-08-18T17:13:18.000Z", "id": "1163136801449623552", "author_id": "2434563620", "text": "@WenaChile @lvalenzuelac Daniel Jadue !!!!! No la caguen ,,  un basura borracho suicida y un mafioso ? No webeen", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1152906426542624768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155186697052798976"}, {"type": "replied_to", "id": "1163136789416153088"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/si3Mbwdk3m", "expanded_url": "https://twitter.com/solowarbot/status/1155186697052798976?s=19", "display_url": "twitter.com/solowarbot/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136790905180163"], "created_at": "2019-08-18T17:13:15.000Z", "id": "1163136790905180163", "author_id": "1152906426542624768", "text": "\u300bALEATORIO SUICIDA.\n\nSon muertes al azar. Se llama suicida porque si el aleatorio escoge a dos personas de un mismo distrito os pod\u00e9is matar entre vosotros. Si elige a una misma persona, os suicidais.\n\nExplicaci\u00f3n larga:\nhttps://t.co/si3Mbwdk3m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1152906426542624768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163136788002672640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "El Aleatorio Suicida"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "El Esp\u00eda"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n De Distritos"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Celestial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136789416153088"], "created_at": "2019-08-18T17:13:15.000Z", "id": "1163136789416153088", "author_id": "1152906426542624768", "text": "Mi warbot se basa en 4 din\u00e1micas principales:\n\n1. El Aleatorio Suicida.\n2. El Esp\u00eda.\n3. Misi\u00f3n De Distritos.\n4. Y la Muerte Celestial.\n\n(Y la encuesta de inmunidad, que no es una din\u00e1mica).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136769329684481"], "created_at": "2019-08-18T17:13:10.000Z", "id": "1163136769329684481", "author_id": "65931305", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p198QSYZvY", "expanded_url": "https://tvmaulinos.com/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-dejo-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "tvmaulinos.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/s4uTeswneU", "expanded_url": "https://twitter.com/tvmaulinos/status/1163136737981489159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s4uTeswneU", "media_key": "3_1163136736538574848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136737981489159"], "created_at": "2019-08-18T17:13:03.000Z", "id": "1163136737981489159", "author_id": "1571508828", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul dej\u00f3 63 muertos y 182\u00a0heridos https://t.co/p198QSYZvY https://t.co/s4uTeswneU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136732931461127"], "created_at": "2019-08-18T17:13:01.000Z", "id": "1163136732931461127", "author_id": "36694242", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136611514769409"], "created_at": "2019-08-18T17:12:32.000Z", "id": "1163136611514769409", "author_id": "855158686943244288", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133457477918721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136533366489088"], "created_at": "2019-08-18T17:12:14.000Z", "id": "1163136533366489088", "author_id": "222162339", "text": "RT @abc_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163136420585922560"], "created_at": "2019-08-18T17:11:47.000Z", "id": "1163136420585922560", "author_id": "304447217", "text": "Cada vez mais com mais \u00f3dio, \nTransmutando arduamente esse \u00f3dio para ser um \u00f3dio contra o \u00f3dio. Nem que o veneno do escorpi\u00e3o seja todo para si pr\u00f3prio. Ao menos n\u00e3o d\u00e1 continuidade na corrente e quebra-se o elo, ainda que de forma destrutiva suicida. N\u00e3o passar\u00e1s! N\u00e3o por mim!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136412818071554"], "created_at": "2019-08-18T17:11:45.000Z", "id": "1163136412818071554", "author_id": "1095961783590891520", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136393213882368"], "created_at": "2019-08-18T17:11:40.000Z", "id": "1163136393213882368", "author_id": "1082848375970639878", "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136269364412416"], "created_at": "2019-08-18T17:11:11.000Z", "id": "1163136269364412416", "author_id": "1193904536", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136261386846214"], "created_at": "2019-08-18T17:11:09.000Z", "id": "1163136261386846214", "author_id": "67448960", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136208916156418"], "created_at": "2019-08-18T17:10:56.000Z", "id": "1163136208916156418", "author_id": "917021211267420160", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136184400437248"], "created_at": "2019-08-18T17:10:51.000Z", "id": "1163136184400437248", "author_id": "565592408", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RobertoRibeir29", "id": "394963327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135527677321216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136168109719553"], "created_at": "2019-08-18T17:10:47.000Z", "id": "1163136168109719553", "author_id": "54956074", "text": "RT @RobertoRibeir29: Licen\u00e7a para matar?\n\nE se depois que o policial matar a pessoa, descobrir que matou um inocente?\n\nA fam\u00edlia poder\u00e1 pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136158383185920"], "created_at": "2019-08-18T17:10:44.000Z", "id": "1163136158383185920", "author_id": "1072945365807230976", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "geo_storia", "id": "1112310217398726657"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "Afghanistan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087957118607366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136140255383552"], "created_at": "2019-08-18T17:10:40.000Z", "id": "1163136140255383552", "author_id": "376935892", "text": "RT @geo_storia: \ud83d\udca5\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Un atentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul, in #Afghanistan, ha causato almeno 63 morti 182 feriti.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136102389157889"], "created_at": "2019-08-18T17:10:31.000Z", "id": "1163136102389157889", "author_id": "1157467211310751744", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136061339553792"], "created_at": "2019-08-18T17:10:21.000Z", "id": "1163136061339553792", "author_id": "2428187439", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163136015705497601"], "created_at": "2019-08-18T17:10:10.000Z", "id": "1163136015705497601", "author_id": "884897941533622272", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4405, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/xd4G5ZPipD", "expanded_url": "http://ow.ly/vYMh50vBf1u", "display_url": "ow.ly/vYMh50vBf1u"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/EDzTlxXG8V", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1163135994402660358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDzTlxXG8V", "media_key": "3_1163135992884342784"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135994402660358"], "created_at": "2019-08-18T17:10:05.000Z", "id": "1163135994402660358", "author_id": "442012264", "text": "La Polic\u00eda afgana ha confirmado que 63 personas han fallecido y 182 han resultado heridas en el atentado suicida en una sala de #Kabul donde se celebraba una boda.\n\nEnt\u00e9rate m\u00e1s\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xd4G5ZPipD https://t.co/EDzTlxXG8V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135937846611968"], "created_at": "2019-08-18T17:09:52.000Z", "id": "1163135937846611968", "author_id": "45129319", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135927142817792"], "created_at": "2019-08-18T17:09:49.000Z", "id": "1163135927142817792", "author_id": "3349646207", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163134277745283074"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/LKoWnZTPpb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163134277745283074", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "EEUU"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135887275900928"], "created_at": "2019-08-18T17:09:40.000Z", "id": "1163135887275900928", "author_id": "1087721489485438976", "text": "Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma, cualquiera es un asesino en potencia. En #Cuba gracias a la Revoluci\u00f3n, tenemos seguridad para nosotros y nuestros hijos. https://t.co/LKoWnZTPpb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135886139297792"], "created_at": "2019-08-18T17:09:39.000Z", "id": "1163135886139297792", "author_id": "1580659328", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135783215206401"], "created_at": "2019-08-18T17:09:15.000Z", "id": "1163135783215206401", "author_id": "906169446858977282", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135765284626432"], "created_at": "2019-08-18T17:09:11.000Z", "id": "1163135765284626432", "author_id": "1863539299", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rGld4AAzv2", "expanded_url": "https://m.dw.com/es/atentado-con-bomba-en-kabul-durante-la-celebraci%C3%B3n-de-una-boda-mata-a-63-personas/a-50066603?__twitter_impression=true", "display_url": "m.dw.com/es/atentado-co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135746598981632"], "created_at": "2019-08-18T17:09:06.000Z", "id": "1163135746598981632", "author_id": "100654487", "text": "Atentado...Un atacante suicida deton\u00f3 la noche del s\u00e1bado su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul con un primer recuento de 63 muertos y 182 heridos. https://t.co/rGld4AAzv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "RTVE"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/39VTcqyxJi", "expanded_url": "http://bit.ly/2KUaVbY", "display_url": "bit.ly/2KUaVbY"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/N501acTd6I", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1163135719667146752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N501acTd6I", "media_key": "3_1163109768862543874"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135719667146752"], "created_at": "2019-08-18T17:09:00.000Z", "id": "1163135719667146752", "author_id": "89563373", "text": "#Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos durante la celebraci\u00f3n. https://t.co/39VTcqyxJi \u2192 RTVE https://t.co/N501acTd6I", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CkI4FZu3oi", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CkI4FZu3oi", "media_key": "13_1163082007519232000"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "Afganistan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135719532949505"], "created_at": "2019-08-18T17:09:00.000Z", "id": "1163135719532949505", "author_id": "502333290", "text": "Al menos 63 personas perdieron la vida y m\u00e1s de 182 resultaron heridas, en un ataque suicida en #Kabul, #Afganistan\nhttps://t.co/CkI4FZu3oi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135709668151296"], "created_at": "2019-08-18T17:08:57.000Z", "id": "1163135709668151296", "author_id": "1024112141941530625", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135703917576192"], "created_at": "2019-08-18T17:08:56.000Z", "id": "1163135703917576192", "author_id": "2235310887", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.6083, "type": "Organization", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135665674051584"], "created_at": "2019-08-18T17:08:47.000Z", "id": "1163135665674051584", "author_id": "135956248", "text": "T\u00e3o vendo esquadr\u00e3o suicida aqui em casa e juro que eu to com mais dificuldade ainda de gostar de algo nele.\n\nMas o Pistoleiro e a Arlequina carregam tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135652814303232"], "created_at": "2019-08-18T17:08:44.000Z", "id": "1163135652814303232", "author_id": "3213681489", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135638323040259"], "created_at": "2019-08-18T17:08:40.000Z", "id": "1163135638323040259", "author_id": "133986002", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135570585038854"], "created_at": "2019-08-18T17:08:24.000Z", "id": "1163135570585038854", "author_id": "434379556", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 156, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/zecz9rv7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159880177322745858", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159880177322745858"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135527677321216"], "created_at": "2019-08-18T17:08:14.000Z", "id": "1163135527677321216", "author_id": "394963327", "text": "Licen\u00e7a para matar?\n\nE se depois que o policial matar a pessoa, descobrir que matou um inocente?\n\nA fam\u00edlia poder\u00e1 processar voc\u00ea e seu funcion\u00e1rio @SF_Moro como assassinos? https://t.co/zecz9rv7vg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135511826972673"], "created_at": "2019-08-18T17:08:10.000Z", "id": "1163135511826972673", "author_id": "187843096", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135488892366848"], "created_at": "2019-08-18T17:08:05.000Z", "id": "1163135488892366848", "author_id": "509153429", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135448161619968"], "created_at": "2019-08-18T17:07:55.000Z", "id": "1163135448161619968", "author_id": "2513342824", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135426313502721"], "created_at": "2019-08-18T17:07:50.000Z", "id": "1163135426313502721", "author_id": "2904397431", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135387361042436"], "created_at": "2019-08-18T17:07:41.000Z", "id": "1163135387361042436", "author_id": "50459212", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135362799230976"], "created_at": "2019-08-18T17:07:35.000Z", "id": "1163135362799230976", "author_id": "461310596", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135343723458560"], "created_at": "2019-08-18T17:07:30.000Z", "id": "1163135343723458560", "author_id": "3534956475", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135332830896129"], "created_at": "2019-08-18T17:07:28.000Z", "id": "1163135332830896129", "author_id": "964512758522875910", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135288736210944"], "created_at": "2019-08-18T17:07:17.000Z", "id": "1163135288736210944", "author_id": "28181574", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135265159950336"], "created_at": "2019-08-18T17:07:11.000Z", "id": "1163135265159950336", "author_id": "66810575", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135264300122113"], "created_at": "2019-08-18T17:07:11.000Z", "id": "1163135264300122113", "author_id": "1004872888296591362", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135211619663877"], "created_at": "2019-08-18T17:06:59.000Z", "id": "1163135211619663877", "author_id": "522235988", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "vince gilligan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135190128111617"], "created_at": "2019-08-18T17:06:53.000Z", "id": "1163135190128111617", "author_id": "956722652454023168", "text": "esquadrao suicida mas eh uma s\u00e9rie dirigida por vince gilligan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135172658835457"], "created_at": "2019-08-18T17:06:49.000Z", "id": "1163135172658835457", "author_id": "40823585", "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135169789857792"], "created_at": "2019-08-18T17:06:49.000Z", "id": "1163135169789857792", "author_id": "610596818", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "id": "1163135142904438785", "author_id": "1584638496", "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135142443061248"], "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "id": "1163135142443061248", "author_id": "1889908759", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135115884748800"], "created_at": "2019-08-18T17:06:36.000Z", "id": "1163135115884748800", "author_id": "949749180087627776", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lalogitud", "id": "134002459"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3987, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163127509245976578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135099195535361"], "created_at": "2019-08-18T17:06:32.000Z", "id": "1163135099195535361", "author_id": "134002459", "text": "RT @lalogitud: Ataque suicida EN boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos mas de 180 heridos!Un afiliado local de ISIS en Afganist\u00e1n, escribi\u00f3 el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135063925698561"], "created_at": "2019-08-18T17:06:23.000Z", "id": "1163135063925698561", "author_id": "2802154803", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135020573372418"], "created_at": "2019-08-18T17:06:13.000Z", "id": "1163135020573372418", "author_id": "2864813794", "text": "a \u00fanica coisa que presta do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135019663147008"], "created_at": "2019-08-18T17:06:13.000Z", "id": "1163135019663147008", "author_id": "724723418", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135019096989696"], "created_at": "2019-08-18T17:06:13.000Z", "id": "1163135019096989696", "author_id": "2765903368", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134995126509569"], "created_at": "2019-08-18T17:06:07.000Z", "id": "1163134995126509569", "author_id": "959822364992331776", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134962993963009"], "created_at": "2019-08-18T17:05:59.000Z", "id": "1163134962993963009", "author_id": "1032234358806114304", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134938436292609"], "created_at": "2019-08-18T17:05:53.000Z", "id": "1163134938436292609", "author_id": "148336574", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134902033944577"], "created_at": "2019-08-18T17:05:45.000Z", "id": "1163134902033944577", "author_id": "1099727166433083392", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134865761587200"], "created_at": "2019-08-18T17:05:36.000Z", "id": "1163134865761587200", "author_id": "522649341", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134775370100738"], "created_at": "2019-08-18T17:05:15.000Z", "id": "1163134775370100738", "author_id": "4868092011", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134743204044800"], "created_at": "2019-08-18T17:05:07.000Z", "id": "1163134743204044800", "author_id": "827667925", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134706730373121"], "created_at": "2019-08-18T17:04:58.000Z", "id": "1163134706730373121", "author_id": "393636580", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/yBmdIYlW75", "expanded_url": "https://twitter.com/Rooow151/status/1163134702099845121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBmdIYlW75", "media_key": "3_1163134693832908801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163134702099845121"], "created_at": "2019-08-18T17:04:57.000Z", "id": "1163134702099845121", "author_id": "1085854367285161984", "text": "Me saqu\u00e9 esta foto con mis mejores amigos y es brutal \ud83d\udc9e\n\nEl Escuadron Suicida siempre listo para actuar. \n\n(Mi amigo de la derecha es el t\u00edpico que se va solo por el mapa sin avisar, creo que se nota) https://t.co/yBmdIYlW75", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134682097246209"], "created_at": "2019-08-18T17:04:52.000Z", "id": "1163134682097246209", "author_id": "4017702879", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134656503570433"], "created_at": "2019-08-18T17:04:46.000Z", "id": "1163134656503570433", "author_id": "2908061884", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134615193837573"], "created_at": "2019-08-18T17:04:36.000Z", "id": "1163134615193837573", "author_id": "112921297", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134591437160448"], "created_at": "2019-08-18T17:04:31.000Z", "id": "1163134591437160448", "author_id": "14203427", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1227262268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SrtaAitana", "id": "1227262268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162467827577737218"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134551071309824"], "created_at": "2019-08-18T17:04:21.000Z", "id": "1163134551071309824", "author_id": "525767888", "text": "@SrtaAitana Igual es suicida... \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134428450840576"], "created_at": "2019-08-18T17:03:52.000Z", "id": "1163134428450840576", "author_id": "1270365062", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163134415112986624"], "created_at": "2019-08-18T17:03:49.000Z", "id": "1163134415112986624", "author_id": "1015588563960909824", "text": "Nossa, a \u00fanica coisa boa em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a soundtrack", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134409018630145"], "created_at": "2019-08-18T17:03:47.000Z", "id": "1163134409018630145", "author_id": "1070666681729589248", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Brown"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163134352550707202"], "created_at": "2019-08-18T17:03:34.000Z", "id": "1163134352550707202", "author_id": "525952149", "text": "E aquele pensamento suicida que vem sempre, mas a\u00ed fico na cabe\u00e7a q n\u00e3o posso morrer antes de ir em um show de Chris Brown. \n\nCara, eu desisto de morrer por uma coisa que eu nem sei se vai acontecer. E olha a coisa que t\u00e1 me mantendo vivo.. pqp, sou um bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134324402769920"], "created_at": "2019-08-18T17:03:27.000Z", "id": "1163134324402769920", "author_id": "982621657285185536", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163134307185123331"], "created_at": "2019-08-18T17:03:23.000Z", "id": "1163134307185123331", "author_id": "408444783", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134299643756544"], "created_at": "2019-08-18T17:03:21.000Z", "id": "1163134299643756544", "author_id": "1009067155", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134257499385857"], "created_at": "2019-08-18T17:03:11.000Z", "id": "1163134257499385857", "author_id": "368476077", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134231507288065"], "created_at": "2019-08-18T17:03:05.000Z", "id": "1163134231507288065", "author_id": "996934506354544640", "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134192852590592"], "created_at": "2019-08-18T17:02:56.000Z", "id": "1163134192852590592", "author_id": "278035293", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134116222648321"], "created_at": "2019-08-18T17:02:37.000Z", "id": "1163134116222648321", "author_id": "3318312598", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134104621264896"], "created_at": "2019-08-18T17:02:35.000Z", "id": "1163134104621264896", "author_id": "951893928080494595", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "856733132137082880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163133329241190400"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/FlTFn6nb32", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163134066012631040"], "created_at": "2019-08-18T17:02:25.000Z", "id": "1163134066012631040", "author_id": "856733132137082880", "text": "olha a\u00ed mais uma  \n\nhttps://t.co/FlTFn6nb32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134059939340289"], "created_at": "2019-08-18T17:02:24.000Z", "id": "1163134059939340289", "author_id": "291681176", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163134033322217472"], "created_at": "2019-08-18T17:02:18.000Z", "id": "1163134033322217472", "author_id": "157847914", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133992205541377"], "created_at": "2019-08-18T17:02:08.000Z", "id": "1163133992205541377", "author_id": "982688648", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133983657463808"], "created_at": "2019-08-18T17:02:06.000Z", "id": "1163133983657463808", "author_id": "941631497072726016", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133958114222080"], "created_at": "2019-08-18T17:02:00.000Z", "id": "1163133958114222080", "author_id": "7996082", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "350460605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163077996170940416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133923033047040"], "created_at": "2019-08-18T17:01:51.000Z", "id": "1163133923033047040", "author_id": "1584638496", "text": "@SalvadorHeresi Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133857702580224"], "created_at": "2019-08-18T17:01:36.000Z", "id": "1163133857702580224", "author_id": "93920250", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1025449867039125504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163131312833777664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133841776742400"], "created_at": "2019-08-18T17:01:32.000Z", "id": "1163133841776742400", "author_id": "4410823829", "text": "@Grimaldisola Es de suicida tomar eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "T13", "id": "24952459"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IyGvN6D8DV", "expanded_url": "https://t13.cl/311995", "display_url": "t13.cl/311995"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/3WmJg0HyGg", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1163133456844328961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WmJg0HyGg", "media_key": "3_1163122831137431552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133456844328961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133823598641152"], "created_at": "2019-08-18T17:01:28.000Z", "id": "1163133823598641152", "author_id": "335985267", "text": "RT @T13: Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos \u00bb https://t.co/IyGvN6D8DV https://t.co/3WmJg0HyGg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133798831316992"], "created_at": "2019-08-18T17:01:22.000Z", "id": "1163133798831316992", "author_id": "54910850", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133794079166466"], "created_at": "2019-08-18T17:01:21.000Z", "id": "1163133794079166466", "author_id": "934972892298739712", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133701733146627"], "created_at": "2019-08-18T17:00:59.000Z", "id": "1163133701733146627", "author_id": "182791486", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133642295709698"], "created_at": "2019-08-18T17:00:44.000Z", "id": "1163133642295709698", "author_id": "812264664138739712", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "182111364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatiasChiino", "id": "182111364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163110399564271618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133581771923462"], "created_at": "2019-08-18T17:00:30.000Z", "id": "1163133581771923462", "author_id": "279906135", "text": "@MatiasChiino El parque no chino, muy suicida ajaja te digo porque fui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wR8zz1LXgg", "expanded_url": "http://www.notitarde.com/horror-en-plena-boda-ataque-suicida/", "display_url": "notitarde.com/horror-en-plen\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Ago"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "Ataque"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "Sucesos"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133580584857600"], "created_at": "2019-08-18T17:00:30.000Z", "id": "1163133580584857600", "author_id": "78915732", "text": "#18Ago \u00a1Horror en plena boda! #Ataque suicida dej\u00f3 63 muertos (Video) #Sucesos #internacionales \n\nhttps://t.co/wR8zz1LXgg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133549136023553"], "created_at": "2019-08-18T17:00:22.000Z", "id": "1163133549136023553", "author_id": "1008023367553835009", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133457477918721"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133457477918721", "author_id": "19923515", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IyGvN6D8DV", "expanded_url": "https://t13.cl/311995", "display_url": "t13.cl/311995"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3WmJg0HyGg", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1163133456844328961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WmJg0HyGg", "media_key": "3_1163122831137431552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133456844328961"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133456844328961", "author_id": "24952459", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos \u00bb https://t.co/IyGvN6D8DV https://t.co/3WmJg0HyGg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133454868873216", "author_id": "310497473", "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133408240951297"], "created_at": "2019-08-18T16:59:49.000Z", "id": "1163133408240951297", "author_id": "112860894", "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133393812541448"], "created_at": "2019-08-18T16:59:45.000Z", "id": "1163133393812541448", "author_id": "2847324947", "text": "Mam\u00e3e matou a vontade de L\u00e9o, t\u00e1 aqui se acabando no fricass\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133113045835776"], "created_at": "2019-08-18T16:58:38.000Z", "id": "1163133113045835776", "author_id": "1121177960604688384", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133101121429505"], "created_at": "2019-08-18T16:58:35.000Z", "id": "1163133101121429505", "author_id": "569084366", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163133099997310977"], "created_at": "2019-08-18T16:58:35.000Z", "id": "1163133099997310977", "author_id": "1103843015918010368", "text": "Frase suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133090648252417"], "created_at": "2019-08-18T16:58:33.000Z", "id": "1163133090648252417", "author_id": "1073350190", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163133078803537920"], "created_at": "2019-08-18T16:58:30.000Z", "id": "1163133078803537920", "author_id": "843126810229596160", "text": "se a rebordose n me matou essa semana ela n me mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nathanfidelis_", "id": "879178118988259328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163126875796975618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133044896796673"], "created_at": "2019-08-18T16:58:22.000Z", "id": "1163133044896796673", "author_id": "3091263084", "text": "RT @nathanfidelis_: se tu nunca matou aula pra ir pra praia no ensino m\u00e9dio tu t\u00e1 cursando errado", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163133044770955265"], "created_at": "2019-08-18T16:58:22.000Z", "id": "1163133044770955265", "author_id": "1033320461873106949", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163132970397589504"], "created_at": "2019-08-18T16:58:04.000Z", "id": "1163132970397589504", "author_id": "467965476", "text": "eu n\u00e3o me aguento mais vou me suicida no minecraft", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DarV56u0Pk", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/08/18/atentado-suicida-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul/", "display_url": "hch.tv/2019/08/18/ate\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9fir1hSQco", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1163132954878652417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fir1hSQco", "media_key": "3_1163132953247002627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163132954878652417"], "created_at": "2019-08-18T16:58:01.000Z", "id": "1163132954878652417", "author_id": "505076949", "text": "Atentado suicida deja 63 muertos y 182 heridos en\u00a0Kabul https://t.co/DarV56u0Pk https://t.co/9fir1hSQco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132949304205312"], "created_at": "2019-08-18T16:57:59.000Z", "id": "1163132949304205312", "author_id": "2390047172", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132898771374080"], "created_at": "2019-08-18T16:57:47.000Z", "id": "1163132898771374080", "author_id": "348274968", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163067226100051968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132874742280193"], "created_at": "2019-08-18T16:57:41.000Z", "id": "1163132874742280193", "author_id": "1595800262", "text": "RT @sosrefugiados: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.3589, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/4NvD3U7Dmi", "expanded_url": "https://twitter.com/AvenidaDigital3/status/1163132859898617857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NvD3U7Dmi", "media_key": "3_1163132844887220228"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163132859898617857"], "created_at": "2019-08-18T16:57:38.000Z", "id": "1163132859898617857", "author_id": "1398630302", "text": "#Internacional Atentado suicida en boda, dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Kabul\n\nEl Estado Isl\u00e1mico se atribuye el ataque con bomba.\nV\u00eda el Pa\u00eds https://t.co/4NvD3U7Dmi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1070003206997073925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163132382121271298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132840533532672"], "created_at": "2019-08-18T16:57:33.000Z", "id": "1163132840533532672", "author_id": "880579776", "text": "@byunyien Kkkkkkkkk toda hora que ele abria a boca, a vontade de socar a cara dele era GIGANTE kkkkkkkkk fica quieto caraio, PARA DE SER SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132785437151234"], "created_at": "2019-08-18T16:57:20.000Z", "id": "1163132785437151234", "author_id": "208431103", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132779758010368"], "created_at": "2019-08-18T16:57:19.000Z", "id": "1163132779758010368", "author_id": "2641493758", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163132714549239813"], "created_at": "2019-08-18T16:57:03.000Z", "id": "1163132714549239813", "author_id": "819909511", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132682714406918"], "created_at": "2019-08-18T16:56:56.000Z", "id": "1163132682714406918", "author_id": "4596330375", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132619313360899"], "created_at": "2019-08-18T16:56:41.000Z", "id": "1163132619313360899", "author_id": "1255182187", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arabalears", "id": "194178895"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093210698321920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132584051838976"], "created_at": "2019-08-18T16:56:32.000Z", "id": "1163132584051838976", "author_id": "510442523", "text": "RT @arabalears: Un terrorista su\u00efcida s'ha immolat a l'interior d'un hotel de Kabul on se celebrava un casament. L'atemptat ha provocat 63\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132530855436288"], "created_at": "2019-08-18T16:56:19.000Z", "id": "1163132530855436288", "author_id": "914383469702254594", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132501814124545"], "created_at": "2019-08-18T16:56:13.000Z", "id": "1163132501814124545", "author_id": "2583138263", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rt3Fnn3Cqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2MndlmJ", "display_url": "bit.ly/2MndlmJ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/OHnBSPIxAN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVerdadVargas/status/1163132470583332868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHnBSPIxAN", "media_key": "3_1163132459715895296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163132470583332868"], "created_at": "2019-08-18T16:56:05.000Z", "id": "1163132470583332868", "author_id": "137762097", "text": "#Internacionales \u00a0|\u00a0   Atentado suicida deja 63 muertos y 182 heridos en Kabul https://t.co/rt3Fnn3Cqp https://t.co/OHnBSPIxAN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "991101527925428226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163132431504957451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132435971944448"], "created_at": "2019-08-18T16:55:57.000Z", "id": "1163132435971944448", "author_id": "991101527925428226", "text": "En bref : le projet fran\u00e7ais avait ruin\u00e9 bien des petits souscripteurs, 104 d\u00e9put\u00e9s avaient \u00e9t\u00e9 inculp\u00e9s de corruption, Lesseps a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mais sauv\u00e9 pour vice de forme, le baron de Reinach qui fut l'interm\u00e9diaire se suicida. Et le Panama \u00e9tait en crise politique. [6/12]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132280287748096"], "created_at": "2019-08-18T16:55:20.000Z", "id": "1163132280287748096", "author_id": "801166284696252416", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132270854717440"], "created_at": "2019-08-18T16:55:17.000Z", "id": "1163132270854717440", "author_id": "1101340772", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132226403540994"], "created_at": "2019-08-18T16:55:07.000Z", "id": "1163132226403540994", "author_id": "115065074", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163132223169716224"], "created_at": "2019-08-18T16:55:06.000Z", "id": "1163132223169716224", "author_id": "833820836113039360", "text": "R.i.p. rolinha suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132065929408512"], "created_at": "2019-08-18T16:54:29.000Z", "id": "1163132065929408512", "author_id": "610359575", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132060950773760"], "created_at": "2019-08-18T16:54:27.000Z", "id": "1163132060950773760", "author_id": "2480293392", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mhkarmen", "id": "163067773"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163128597470687238"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132050808934401"], "created_at": "2019-08-18T16:54:25.000Z", "id": "1163132050808934401", "author_id": "176276685", "text": "RT @mhkarmen: @arayamas Yo le dar\u00eda el n\u00famero de tel\u00e9fono de Asistencia al Suicida, para que tenga la oportunidad de ver lo que es una Rep\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50464326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dianisariasp", "id": "50464326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163089635834257408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132017766215680"], "created_at": "2019-08-18T16:54:17.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1163132017766215680", "author_id": "62356488", "text": "@dianisariasp @LaMamert4 Imprudencia??\nEse pedazo se sali\u00f3 a la v\u00eda, casi le pas\u00f3 Por encima y lo espere m\u00e1s adelante a grabarlo. Yo dir\u00eda que es un suicida. \ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131996241088512"], "created_at": "2019-08-18T16:54:12.000Z", "id": "1163131996241088512", "author_id": "419420053", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131904230641664"], "created_at": "2019-08-18T16:53:50.000Z", "id": "1163131904230641664", "author_id": "945202600051462145", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131791147970567"], "created_at": "2019-08-18T16:53:23.000Z", "id": "1163131791147970567", "author_id": "2167037084", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131659417464833"], "created_at": "2019-08-18T16:52:52.000Z", "id": "1163131659417464833", "author_id": "247544172", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 138, "username": "arely_yskl", "id": "1528990316"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jB2eC7usIM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131580052889601"], "created_at": "2019-08-18T16:52:33.000Z", "id": "1163131580052889601", "author_id": "270400900", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/jB2eC7usIM @arely_yskl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131557495877635"], "created_at": "2019-08-18T16:52:27.000Z", "id": "1163131557495877635", "author_id": "1084525988250353664", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131527716331520"], "created_at": "2019-08-18T16:52:20.000Z", "id": "1163131527716331520", "author_id": "1545075475", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131518065217536"], "created_at": "2019-08-18T16:52:18.000Z", "id": "1163131518065217536", "author_id": "802960764462125056", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalesNC"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/af2rpQHEs2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1UA1BYgefp/?igshid=4e3vjlk21jlu", "display_url": "instagram.com/p/B1UA1BYgefp/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "InternacionalesNC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131508007157760"], "created_at": "2019-08-18T16:52:16.000Z", "id": "1163131508007157760", "author_id": "754000371471806464", "text": "#InternacionalesNC \n\n -  Familiares de las v\u00edctimas del ataque suicida en Kabul reaccionan a la p\u00e9rdida de sus seres queridos. El atacante deton\u00f3 una bomba en una boda este s\u00e1bado y dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182\u2026 https://t.co/af2rpQHEs2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/eNFh6iAFvb", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=FB_MX_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131495193690113"], "created_at": "2019-08-18T16:52:13.000Z", "id": "1163131495193690113", "author_id": "98171865", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/eNFh6iAFvb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131423269801985"], "created_at": "2019-08-18T16:51:55.000Z", "id": "1163131423269801985", "author_id": "3137463116", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131415829069824"], "created_at": "2019-08-18T16:51:54.000Z", "id": "1163131415829069824", "author_id": "1031493165835059200", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131362104238081"], "created_at": "2019-08-18T16:51:41.000Z", "id": "1163131362104238081", "author_id": "472345930", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/saXsHibNFN", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas-no-afeganistao/", "display_url": "canalgama.com.br/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/pfXtgf1NtX", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1163126906792873986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfXtgf1NtX", "media_key": "3_1163126905110978561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163126906792873986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131340902023168"], "created_at": "2019-08-18T16:51:36.000Z", "id": "1163131340902023168", "author_id": "313538489", "text": "RT @CanalGama: Ataque suicida em casamento mata 63 pessoas no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/saXsHibNFN https://t.co/pfXtgf1NtX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131319171342337"], "created_at": "2019-08-18T16:51:31.000Z", "id": "1163131319171342337", "author_id": "538412739", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nN479KxkrD", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131296190779393"], "created_at": "2019-08-18T16:51:25.000Z", "id": "1163131296190779393", "author_id": "4256249057", "text": "El ISIS asume la autor\u00eda del atentado perpetrado durante una boda en Kabul https://t.co/nN479KxkrD Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131288771014656"], "created_at": "2019-08-18T16:51:23.000Z", "id": "1163131288771014656", "author_id": "925404817333325825", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131284367056897"], "created_at": "2019-08-18T16:51:22.000Z", "id": "1163131284367056897", "author_id": "1323291048", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8ZsuK6rBsE", "expanded_url": "https://www.infomediatico.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-kabul/", "display_url": "infomediatico.com/2019/08/18/al-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PXdQquPtiD", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoMediatico/status/1163131276859064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PXdQquPtiD", "media_key": "3_1163131275433037824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131276859064320"], "created_at": "2019-08-18T16:51:20.000Z", "id": "1163131276859064320", "author_id": "3416595874", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul - https://t.co/8ZsuK6rBsE https://t.co/PXdQquPtiD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131236715548675"], "created_at": "2019-08-18T16:51:11.000Z", "id": "1163131236715548675", "author_id": "2195553083", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131220202577931"], "created_at": "2019-08-18T16:51:07.000Z", "id": "1163131220202577931", "author_id": "2158004772", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lB4pX8v13m", "expanded_url": "https://bit.ly/33DE9Vj", "display_url": "bit.ly/33DE9Vj"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Vl41rBQGIS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1163131207468474368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vl41rBQGIS", "media_key": "3_1163131197129539584"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163131207468474368"], "created_at": "2019-08-18T16:51:04.000Z", "id": "1163131207468474368", "author_id": "242610822", "text": "#Internacional\n\n\ud83d\udca5Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: \u2b07\nhttps://t.co/lB4pX8v13m https://t.co/Vl41rBQGIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163131107862355971"], "created_at": "2019-08-18T16:50:40.000Z", "id": "1163131107862355971", "author_id": "2726843513", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130934264303616"], "created_at": "2019-08-18T16:49:59.000Z", "id": "1163130934264303616", "author_id": "2981707744", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130857697292297"], "created_at": "2019-08-18T16:49:41.000Z", "id": "1163130857697292297", "author_id": "225117690", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tUCUOxtl0x", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201908187993176-attentato-suicida-ad-un-matrimonio-strage-a-kabul", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20190818\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130789086842880"], "created_at": "2019-08-18T16:49:24.000Z", "id": "1163130789086842880", "author_id": "275754256", "text": "Sputnik:Attentato suicida ad un matrimonio, strage a Kabul https://t.co/tUCUOxtl0x 69", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "da"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UeeuZSaTwe", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201908187993176-attentato-suicida-ad-un-matrimonio-strage-a-kabul", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20190818\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130787794948096"], "created_at": "2019-08-18T16:49:24.000Z", "id": "1163130787794948096", "author_id": "1454502163", "text": "Sputnik:Attentato suicida ad un matrimonio, strage a Kabul https://t.co/UeeuZSaTwe 69", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "da"}, {"in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162956610068787201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130750306328576"], "created_at": "2019-08-18T16:49:15.000Z", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "id": "1163130750306328576", "author_id": "427792832", "text": "@ComandoAnticav1 @patriciagamarra Con todos hubo choreo, as\u00ed q todos est\u00e1n hasta las huevas y m\u00e1s a\u00fan el suicida cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 46, "username": "wonnhyuk", "id": "3350278852"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "javi"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDFe4vzWPG", "expanded_url": "https://twitter.com/khjtwilight/status/1163001412164259840", "display_url": "twitter.com/khjtwilight/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163006923924561920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130740667760643"], "created_at": "2019-08-18T16:49:13.000Z", "id": "1163130740667760643", "author_id": "107080885", "text": "RT @ongwoodz: noo la javi se suicida @wonnhyuk https://t.co/nDFe4vzWPG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130718727417861"], "created_at": "2019-08-18T16:49:07.000Z", "id": "1163130718727417861", "author_id": "122484820", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130684392771585"], "created_at": "2019-08-18T16:48:59.000Z", "id": "1163130684392771585", "author_id": "176840209", "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163130663152869378"], "created_at": "2019-08-18T16:48:54.000Z", "id": "1163130663152869378", "author_id": "410063365", "text": "Un petit mulot est venu se perdre chez nous. Une des deux chattes s\u2019en moque, pour une fois. Mais quand le petit matou va rentrer, gare ! Pauvre petite b\u00eate...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130601471434752"], "created_at": "2019-08-18T16:48:39.000Z", "id": "1163130601471434752", "author_id": "198665194", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163130486664904706"], "created_at": "2019-08-18T16:48:12.000Z", "id": "1163130486664904706", "author_id": "1002579552437227520", "text": "Anoche ven\u00eda manejando y un hijo de puta VEN\u00cdA CAMINANDO POR EL BORDE DE LA RUTA a lo q tuve q pegar un volantazo cuando lo vi junto con el otro auto q ven\u00eda adelante, en serio qu\u00e9 tan suicida sorete podes ser para hacer eso re conchudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130458420461571"], "created_at": "2019-08-18T16:48:05.000Z", "id": "1163130458420461571", "author_id": "137176728", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MpkhS7S0W1", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1163130434760278016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpkhS7S0W1", "media_key": "13_1163109180762394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130434760278016"], "created_at": "2019-08-18T16:48:00.000Z", "id": "1163130434760278016", "author_id": "253020963", "text": "\ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontraban reunidas alrededor de 400 personas\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/UoTFILliJi https://t.co/MpkhS7S0W1", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Solta_oPlay", "id": "991322639972098048"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/279URz0mVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Solta_oPlay/status/1067215383374036993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/279URz0mVw", "media_key": "7_1067215080213893120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067215383374036993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130409028345856"], "created_at": "2019-08-18T16:47:54.000Z", "id": "1163130409028345856", "author_id": "315498653", "text": "RT @Solta_oPlay: A melhor cena de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nArlequina e Coringa \u2764\ufe0f https://t.co/279URz0mVw", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130393131925505"], "created_at": "2019-08-18T16:47:50.000Z", "id": "1163130393131925505", "author_id": "1189998618", "text": "@Mauriciomulder Perro de chacra tu mociones son inconstitucionales \nNo te olvides de eso guardi\u00e1n de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130364166057985"], "created_at": "2019-08-18T16:47:43.000Z", "id": "1163130364166057985", "author_id": "1061259872514293762", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130322566995969"], "created_at": "2019-08-18T16:47:33.000Z", "id": "1163130322566995969", "author_id": "746441431825383424", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130301540970497"], "created_at": "2019-08-18T16:47:28.000Z", "id": "1163130301540970497", "author_id": "928105491074551813", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/BhvgJP3z7W", "expanded_url": "https://www.loultimo.com.mx/internacional/suman-63-muertos-y-182-heridos-por-atentado-en-boda-en-kabul/", "display_url": "loultimo.com.mx/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130298479104005"], "created_at": "2019-08-18T16:47:27.000Z", "id": "1163130298479104005", "author_id": "1123489755239469056", "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se ce...\n\nhttps://t.co/BhvgJP3z7W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1463634439", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cynthialeonorm", "id": "1463634439"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162619698313195520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130215662358528"], "created_at": "2019-08-18T16:47:07.000Z", "id": "1163130215662358528", "author_id": "26088531", "text": "@cynthialeonorm El fanatismo da\u00f1a hasta el instinto de supervivencia. El culto suicida de Jim Jones lo demostr\u00f3 en los 70s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163130132632133632"], "created_at": "2019-08-18T16:46:48.000Z", "id": "1163130132632133632", "author_id": "40042562", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4163, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul\u25ba"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iD6RTO4xRi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZepQTw", "display_url": "buff.ly/2ZepQTw"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yzkcWn9287", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1163130034418270209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzkcWn9287", "media_key": "3_1163130032623181824"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "ISIS"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130034418270209"], "created_at": "2019-08-18T16:46:24.000Z", "id": "1163130034418270209", "author_id": "1280879857", "text": "#Mundo\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida de #ISIS contra un sal\u00f3n de bodas en #Kabul\u25bahttps://t.co/iD6RTO4xRi https://t.co/yzkcWn9287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 138, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bAfarriMPQ", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163129936690974720"], "created_at": "2019-08-18T16:46:01.000Z", "id": "1163129936690974720", "author_id": "1514714948", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/bAfarriMPQ a trav\u00e9s de @elespanolcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 57, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "Haya de la"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EvOSM99CBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1163101333718618112", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163101333718618112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129908018782208"], "created_at": "2019-08-18T16:45:54.000Z", "id": "1163129908018782208", "author_id": "136790570", "text": "\u00a1Fue hermoso escuchar al perro rabioso de @Mauriciomulder siendo acorralado en tanta estupidez. Atreverse a comparar a Haya de la Torre con el suicida cobarde de Alan Garc\u00eda! \nEn fin, que siga ladrando, le quedan poco menos de 1 a\u00f1o para que se largue. https://t.co/EvOSM99CBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsnCasima", "id": "832226380477771777"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.3202, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163129835125903360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129880709648385"], "created_at": "2019-08-18T16:45:48.000Z", "id": "1163129880709648385", "author_id": "832226380477771777", "text": "RT @CsnCasima: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado  en una fiest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3596, "type": "Other", "normalized_text": "thanos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ir67oFEqg9", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaDoDeboche/status/1163122510998790144", "display_url": "twitter.com/PaolaDoDeboche\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163129863018094595"], "created_at": "2019-08-18T16:45:43.000Z", "id": "1163129863018094595", "author_id": "942187384531226624", "text": "essa velh* botocad* se acha a estalar de dedo que matou thanos https://t.co/ir67oFEqg9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163027985915666433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129853601697793"], "created_at": "2019-08-18T16:45:41.000Z", "id": "1163129853601697793", "author_id": "272944982", "text": "RT @web_hispanidad: La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/ud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6181, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LcwZortHSL", "expanded_url": "https://twitter.com/CsnCasima/status/1163129835125903360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcwZortHSL", "media_key": "3_1163129812321484800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163129835125903360"], "created_at": "2019-08-18T16:45:37.000Z", "id": "1163129835125903360", "author_id": "832226380477771777", "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado  en una fiesta matrimonial en Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y EEUU. https://t.co/LcwZortHSL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129829228781569"], "created_at": "2019-08-18T16:45:35.000Z", "id": "1163129829228781569", "author_id": "1219371882", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Wnv1t7Orza", "expanded_url": "https://buff.ly/31Was03", "display_url": "buff.ly/31Was03"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3LMVmW0y0v", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1163129684089090049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LMVmW0y0v", "media_key": "3_1163129682516221953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163129684089090049"], "created_at": "2019-08-18T16:45:01.000Z", "id": "1163129684089090049", "author_id": "326849708", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/Wnv1t7Orza https://t.co/3LMVmW0y0v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129445684826112"], "created_at": "2019-08-18T16:44:04.000Z", "id": "1163129445684826112", "author_id": "2925669268", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "944213196537319424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ervinha_", "id": "1105986731873046529"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "larislaress", "id": "996876320524197888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163124764040450048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129431784873984"], "created_at": "2019-08-18T16:44:01.000Z", "id": "1163129431784873984", "author_id": "228172588", "text": "@ervinha_ @larislaress Esquadr\u00e3o suicida da\u00ed pq eu n\u00e3o consigo ficar quieto esperando haha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129399807549440"], "created_at": "2019-08-18T16:43:53.000Z", "id": "1163129399807549440", "author_id": "474346618", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129378898874368"], "created_at": "2019-08-18T16:43:48.000Z", "id": "1163129378898874368", "author_id": "229644927", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129369398796290"], "created_at": "2019-08-18T16:43:46.000Z", "id": "1163129369398796290", "author_id": "157116772", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129185377722370"], "created_at": "2019-08-18T16:43:02.000Z", "id": "1163129185377722370", "author_id": "186944127", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129114989146113"], "created_at": "2019-08-18T16:42:45.000Z", "id": "1163129114989146113", "author_id": "1121470407725469697", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 163, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/X6ekffRSh4", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "menor"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "suicida"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 182, "end": 194, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 201, "end": 207, "tag": "acoso"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163129088082685953"], "created_at": "2019-08-18T16:42:39.000Z", "id": "1163129088082685953", "author_id": "703950360508026881", "text": "Una #menor de 17 a\u00f1os se #suicida quem\u00e1ndose a lo bonzo tras discutir con su padre por haberla encontrado teniendo sexo https://t.co/X6ekffRSh4 v\u00eda @informativost5\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163129052628160512"], "created_at": "2019-08-18T16:42:30.000Z", "id": "1163129052628160512", "author_id": "171098877", "text": "El aborto es como el suicida,vos no te matarias pero como el otro tiene derecho,le das el arma,o lo empujas del balc\u00f3n...as\u00ed de grande es la maldad del ser humano,hay otros caminos para termianar con los abortos,pero quieren la mas cruel!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129032797560834"], "created_at": "2019-08-18T16:42:25.000Z", "id": "1163129032797560834", "author_id": "262307630", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163129000958599169"], "created_at": "2019-08-18T16:42:18.000Z", "id": "1163129000958599169", "author_id": "1109013317425733638", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163128974853193728"], "created_at": "2019-08-18T16:42:12.000Z", "id": "1163128974853193728", "author_id": "214713974", "text": "Me estoy comiendo un pedazo de pizza que llevaba como 5 d\u00edas en la nevera. As\u00ed de suicida estoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128960047337473"], "created_at": "2019-08-18T16:42:08.000Z", "id": "1163128960047337473", "author_id": "910353699805024256", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163128930259341314"], "created_at": "2019-08-18T16:42:01.000Z", "id": "1163128930259341314", "author_id": "1017488061209473025", "text": "hoje meu tio que se suicidou aos 18 anos estaria fazendo 45 anos, minha familia ta tristinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128919551332352"], "created_at": "2019-08-18T16:41:58.000Z", "id": "1163128919551332352", "author_id": "770615176630415360", "text": "Despu\u00e9s de que Tae dijera que lo dibujaran como los simpson puede PUEDE que se me haya ocurrido una idea suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162825387145158656"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UOTLyg41p7", "expanded_url": "https://twitter.com/byulsweetie/status/1162825387145158656", "display_url": "twitter.com/byulsweetie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128891386617857"], "created_at": "2019-08-18T16:41:52.000Z", "id": "1163128891386617857", "author_id": "567373415", "text": "eu chorava tanto q a pessoa ia at\u00e9 se preocupar q me matou do cora\u00e7\u00e3o https://t.co/UOTLyg41p7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781288874553345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128891139141634"], "created_at": "2019-08-18T16:41:52.000Z", "id": "1163128891139141634", "author_id": "1396518476", "text": "RT @Reseau_Adoption: La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 90, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArms"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3nMercader"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/o3mFLN9Qku", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Agosto2019/Agosto_18.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "18Agosto"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "OpenArms"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "Federico"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Asesinato"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "Trotsky"}, {"start": 166, "end": 180, "tag": "Ram\u00f3nMercader"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128884122062848"], "created_at": "2019-08-18T16:41:50.000Z", "id": "1163128884122062848", "author_id": "76593802", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul @elpais_inter\n\nhttps://t.co/o3mFLN9Qku\n#18Agosto #OpenArms #Federico #Asesinato #Trotsky #Ram\u00f3nMercader #Stalin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128837322039301"], "created_at": "2019-08-18T16:41:39.000Z", "id": "1163128837322039301", "author_id": "61994699", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128829185024004"], "created_at": "2019-08-18T16:41:37.000Z", "id": "1163128829185024004", "author_id": "899996156255711232", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128718375698443"], "created_at": "2019-08-18T16:41:11.000Z", "id": "1163128718375698443", "author_id": "1224220483", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/87NvlikYoJ", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/ignacio-fidanza-empezo-la-transicion/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/ignacio-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128648406319105"], "created_at": "2019-08-18T16:40:54.000Z", "id": "1163128648406319105", "author_id": "151119951", "text": "\"La apuesta suicida al todo o nada de una polarizaci\u00f3n de fantas\u00eda es probable que termine en una de las elecciones m\u00e1s desparejas de la historia reciente: el escrutinio definitivo acerca a Alberto Fern\u00e1ndez al 49 por ciento de los votos. Vaya logro\".\n\nhttps://t.co/87NvlikYoJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "PCMG"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8184, "type": "Place", "normalized_text": "Floresta"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "PMMG"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128612385636354"], "created_at": "2019-08-18T16:40:45.000Z", "id": "1163128612385636354", "author_id": "228719481", "text": "Nessa semana um escriv\u00e3o da PCMG se suicidou, em uma igreja no Floresta.\nHoje, um Cabo da PMMG.\nQue o @RomeuZema possa valorizar as institui\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica e que d\u00ea condi\u00e7\u00f5es de trabalho adequadas.\nQue Deus os receba bem.\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "176276685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163069315064745984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128597470687238"], "created_at": "2019-08-18T16:40:42.000Z", "id": "1163128597470687238", "author_id": "163067773", "text": "@arayamas Yo le dar\u00eda el n\u00famero de tel\u00e9fono de Asistencia al Suicida, para que tenga la oportunidad de ver lo que es una Rep\u00fablica, cuando la reconstruyamos con los que nos representan. Y de paso lo que es que la juzguen con un juicio justo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "120514458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alamala_1", "id": "120514458"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "gordaytriste_", "id": "1146612888292999169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163126692304621570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128541921390593"], "created_at": "2019-08-18T16:40:28.000Z", "id": "1163128541921390593", "author_id": "154955501", "text": "@Alamala_1 @gordaytriste_ menos mal que no te dedicas a la psicolog\u00eda ni a la asistencia al suicida.....\ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128471863857152"], "created_at": "2019-08-18T16:40:12.000Z", "id": "1163128471863857152", "author_id": "197969554", "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163110805354831872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128320915136518"], "created_at": "2019-08-18T16:39:36.000Z", "id": "1163128320915136518", "author_id": "80137194", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163128211720605697"], "created_at": "2019-08-18T16:39:10.000Z", "id": "1163128211720605697", "author_id": "1458182653", "text": "sofis favor parar de dar RT nos meu tweet suicida ok vc ta numa fase que tem q come\u00e7ar a n\u00e3o pensar nessas coisa beijo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IN59LMbyPO", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163128124177047559"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128201578725376"], "created_at": "2019-08-18T16:39:07.000Z", "id": "1163128201578725376", "author_id": "1058162505716035585", "text": "RT @Montesof: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IN59LMbyPO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128165553836033"], "created_at": "2019-08-18T16:38:59.000Z", "id": "1163128165553836033", "author_id": "2963381308", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128150899003395"], "created_at": "2019-08-18T16:38:55.000Z", "id": "1163128150899003395", "author_id": "210630775", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "312407023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162815211147014144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128137196158977"], "created_at": "2019-08-18T16:38:52.000Z", "id": "1163128137196158977", "author_id": "312407023", "text": "@RPPNoticias En conclusi\u00f3n Fujimori y el gordo suicida est\u00e1n libres de polvo y paja \u00bfA que se deben todas las interpelaciones que a sido el pan de cada d\u00eda en este congreso de mierda, sorry pero la verdad me hacen amargar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IN59LMbyPO", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128124177047559"], "created_at": "2019-08-18T16:38:49.000Z", "id": "1163128124177047559", "author_id": "302315842", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IN59LMbyPO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "962978072491327488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RhaegarFire", "id": "757286486811283456"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4879, "type": "Place", "normalized_text": "Targaryen"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Targaryen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163128009148305409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128035090059266"], "created_at": "2019-08-18T16:38:28.000Z", "id": "1163128035090059266", "author_id": "962978072491327488", "text": "@RhaegarFire inicial se compactaron en la forma en la que se dirigi\u00f3 al Targaryen, con una mirada incisiva y acusadora. Se estaba jugando demasiado como para exponer a su ej\u00e9rcito a una contienda suicida para entregarle el trono a un Targaryen casado.-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127739118956546"], "created_at": "2019-08-18T16:37:17.000Z", "id": "1163127739118956546", "author_id": "979633504676925440", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "382786670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ivnvc", "id": "382786670"}, {"start": 7, "end": 14, "username": "acopec", "id": "353900610"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163061728181178368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127701517062144"], "created_at": "2019-08-18T16:37:08.000Z", "id": "1163127701517062144", "author_id": "977080189", "text": "@ivnvc @acopec @MartinVizcarraC Pobre cag\u00f3n defensor del cobarde Suicida AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127672777650177"], "created_at": "2019-08-18T16:37:01.000Z", "id": "1163127672777650177", "author_id": "186602076", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163126593155473408"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YvX2dIlHeC", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso/status/1163126593155473408", "display_url": "twitter.com/expresso/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163127612761419777"], "created_at": "2019-08-18T16:36:47.000Z", "id": "1163127612761419777", "author_id": "197223172", "text": "Porque carga de \u00e1gua n\u00e3o se suicidou em 1 lugar ?? Santa paci\u00eancia. https://t.co/YvX2dIlHeC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/p1N1GLBKDk", "expanded_url": "https://youtu.be/vIl_y6cGRBY", "display_url": "youtu.be/vIl_y6cGRBY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vIl_y6cGRBY&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163127577344708608"], "created_at": "2019-08-18T16:36:38.000Z", "geo": {"place_id": "7a2cac6de49fcf24"}, "id": "1163127577344708608", "author_id": "8879052", "text": "Eroe di Chernobyl suicida dopo aver visto la serie tv: \"Ricordava con do... https://t.co/p1N1GLBKDk via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127536781578240"], "created_at": "2019-08-18T16:36:29.000Z", "id": "1163127536781578240", "author_id": "1630515252", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANoticias7", "id": "2471369190"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163117750367281152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127521321398272"], "created_at": "2019-08-18T16:36:25.000Z", "id": "1163127521321398272", "author_id": "72943784", "text": "RT @ANoticias7: Un terrorista suicida arras\u00f3 el lugar de una boda en Kabul el s\u00e1bado 17 de agosto. Este es el ataque m\u00e1s mortal en la capit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8583, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4077, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4157, "type": "Organization", "normalized_text": "CEM"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NDaieM8ZLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lalogitud/status/1163127509245976578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDaieM8ZLJ", "media_key": "3_1163127349568770048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163127509245976578"], "created_at": "2019-08-18T16:36:22.000Z", "id": "1163127509245976578", "author_id": "134002459", "text": "Ataque suicida EN boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos mas de 180 heridos!Un afiliado local de ISIS en Afganist\u00e1n, escribi\u00f3 el domingo en un sitio web vinculado a ISIS que un combatiente paquistan\u00ed de ese grupo terrorista; quien buscaba el martirio, fue responsable del ataque!CEM https://t.co/NDaieM8ZLJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127467957202957"], "created_at": "2019-08-18T16:36:12.000Z", "id": "1163127467957202957", "author_id": "1679239885", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6241, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Qs9Q76ADqv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KVyRf2", "display_url": "bit.ly/2KVyRf2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163127394665811974"], "created_at": "2019-08-18T16:35:55.000Z", "id": "1163127394665811974", "author_id": "345028895", "text": "Un ataque suicida con bomba dej\u00f3 al menos 63 muertos en Afganist\u00e1n | La organizaci\u00f3n terrorista sun\u00ed Estado Isl\u00e1mico se reivindico el atentado perpetrado en una boda Shahr e Dubai https://t.co/Qs9Q76ADqv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127287157534720"], "created_at": "2019-08-18T16:35:29.000Z", "id": "1163127287157534720", "author_id": "979322475497623552", "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127215346900999"], "created_at": "2019-08-18T16:35:12.000Z", "id": "1163127215346900999", "author_id": "94752975", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K7buJJLn7L", "expanded_url": "http://ow.ly/EGUf30pncPi", "display_url": "ow.ly/EGUf30pncPi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163127203858722818"], "created_at": "2019-08-18T16:35:09.000Z", "id": "1163127203858722818", "author_id": "160194192", "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos \u25bahttps://t.co/K7buJJLn7L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lito0404", "id": "269620583"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868550123565056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127113442111488"], "created_at": "2019-08-18T16:34:48.000Z", "id": "1163127113442111488", "author_id": "344365313", "text": "RT @lito0404: Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tcsnoticias", "id": "182181105"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "Internacionales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163066521826058245"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127047142723584"], "created_at": "2019-08-18T16:34:32.000Z", "id": "1163127047142723584", "author_id": "103446488", "text": "RT @tcsnoticias: #Internacionales\nAl menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065507055935488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163127041408917504"], "created_at": "2019-08-18T16:34:31.000Z", "id": "1163127041408917504", "author_id": "1240512662", "text": "RT @TelemundoNews: Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/saXsHibNFN", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas-no-afeganistao/", "display_url": "canalgama.com.br/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pfXtgf1NtX", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1163126906792873986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfXtgf1NtX", "media_key": "3_1163126905110978561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126906792873986"], "created_at": "2019-08-18T16:33:59.000Z", "id": "1163126906792873986", "author_id": "107124119", "text": "Ataque suicida em casamento mata 63 pessoas no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/saXsHibNFN https://t.co/pfXtgf1NtX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163126875796975618"], "created_at": "2019-08-18T16:33:51.000Z", "id": "1163126875796975618", "author_id": "879178118988259328", "text": "se tu nunca matou aula pra ir pra praia no ensino m\u00e9dio tu t\u00e1 cursando errado", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126840032186368"], "created_at": "2019-08-18T16:33:43.000Z", "id": "1163126840032186368", "author_id": "166194317", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126799791992834"], "created_at": "2019-08-18T16:33:33.000Z", "id": "1163126799791992834", "author_id": "2338192478", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126739536683009"], "created_at": "2019-08-18T16:33:19.000Z", "id": "1163126739536683009", "author_id": "4045324043", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "expresso", "id": "8665852"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.715, "type": "Place", "normalized_text": "Famalic\u00e3o"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wfzA19jWS2", "expanded_url": "http://expresso.pt/sociedade/2019-08-18-Homem-mata-companheira-e-suicida-se-em-Famalicao", "display_url": "expresso.pt/sociedade/2019\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163126593155473408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126731085176832"], "created_at": "2019-08-18T16:33:17.000Z", "id": "1163126731085176832", "author_id": "390841505", "text": "RT @expresso: Homem mata companheira e suicida-se, em Famalic\u00e3o https://t.co/wfzA19jWS2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "803544240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "almadr", "id": "803544240"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "elevalldigna", "id": "131794683"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "sankg19", "id": "3011127665"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 170, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "laestrellamasbrillante_nepobooks"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 171, "tag": "laestrellamasbrillante_nepobooks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163125698648825857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126715977293830"], "created_at": "2019-08-18T16:33:13.000Z", "id": "1163126715977293830", "author_id": "277493899", "text": "@almadr @elevalldigna @sankg19 Con suicida,\u00bf te refieres a que va como una loca con la bici entre coches? Entonces s\u00ed. Pero embarazada?\ud83e\udd14 \n#laestrellamasbrillante_nepobooks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/WPur8jHXaJ", "expanded_url": "https://extra.com.co/551684?rs=1846708432", "display_url": "extra.com.co/551684?rs=1846\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126687078453248"], "created_at": "2019-08-18T16:33:06.000Z", "id": "1163126687078453248", "author_id": "783759372044337152", "text": "\u00a1Masacre y derrame de sangre! Ataque suicida en una boda enluta a Afganist\u00e1n https://t.co/WPur8jHXaJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Fc6rxCTab6", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/551684?rs=497211701", "display_url": "hsbnoticias.co/551684?rs=4972\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126684230594560"], "created_at": "2019-08-18T16:33:06.000Z", "id": "1163126684230594560", "author_id": "569180795", "text": "\u00a1Masacre y derrame de sangre! Ataque suicida en una boda enluta a Afganist\u00e1n https://t.co/Fc6rxCTab6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7677, "type": "Place", "normalized_text": "Famalic\u00e3o"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/40rRnPmJIC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRjxp", "display_url": "dlvr.it/RBRjxp"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/D2A8zQcddy", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1163126682573606913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D2A8zQcddy", "media_key": "3_1163126679788642304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126682573606913"], "created_at": "2019-08-18T16:33:05.000Z", "id": "1163126682573606913", "author_id": "82350646", "text": "Homem mata companheira e suicida-se, em Famalic\u00e3o https://t.co/40rRnPmJIC https://t.co/D2A8zQcddy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163067226100051968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126676164947968"], "created_at": "2019-08-18T16:33:04.000Z", "id": "1163126676164947968", "author_id": "372418846", "text": "RT @sosrefugiados: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126648931323904"], "created_at": "2019-08-18T16:32:57.000Z", "id": "1163126648931323904", "author_id": "2500107042", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126599149129730"], "created_at": "2019-08-18T16:32:45.000Z", "id": "1163126599149129730", "author_id": "1648715102", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/AWGXqdloRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shawnxjonas/status/1163126497697239041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWGXqdloRJ", "media_key": "3_1163126471193452544"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/AWGXqdloRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shawnxjonas/status/1163126497697239041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWGXqdloRJ", "media_key": "3_1163126488574697472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126497697239041"], "created_at": "2019-08-18T16:32:21.000Z", "id": "1163126497697239041", "author_id": "743601834741403648", "text": "Miren ac\u00e1 soy emo [Inserte frase suicida ahre] \n\n\u201cNo puedo ahogar a mis demonios, ellos saben nadar\u201d (?) https://t.co/AWGXqdloRJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126407054135296"], "created_at": "2019-08-18T16:31:59.000Z", "id": "1163126407054135296", "author_id": "925267779648937985", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235240925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelo_SEP12", "id": "235240925"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico P\u00e9"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Hyoran"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163114212052340737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126403870670849"], "created_at": "2019-08-18T16:31:59.000Z", "id": "1163126403870670849", "author_id": "48084163", "text": "@Marcelo_SEP12 @raphaveiga20 Matou mais uma jogada...\nSe estivesse no Atl\u00e9tico P\u00e9 ele tocaria para o Hyoran", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "368077511", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bombsxxx", "id": "368077511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163126081534251009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126356089233411"], "created_at": "2019-08-18T16:31:47.000Z", "id": "1163126356089233411", "author_id": "2498520995", "text": "@Bombsxxx Eu tbm,ainda bem q a gente n se matou \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0fksjsjjk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126334295552000"], "created_at": "2019-08-18T16:31:42.000Z", "id": "1163126334295552000", "author_id": "2629259553", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126266192695296"], "created_at": "2019-08-18T16:31:26.000Z", "id": "1163126266192695296", "author_id": "848200267547987971", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51089510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126122302922752"], "created_at": "2019-08-18T16:30:52.000Z", "id": "1163126122302922752", "author_id": "79840662", "text": "@cukiche El suicida va al cielo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126076702371840"], "created_at": "2019-08-18T16:30:41.000Z", "id": "1163126076702371840", "author_id": "1957641890", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163126065436471302"], "created_at": "2019-08-18T16:30:38.000Z", "id": "1163126065436471302", "author_id": "835253208008310784", "text": "ele basicamente matou o irm\u00e3o dela e ficou putinho pq foi rejeitado vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126059413495809"], "created_at": "2019-08-18T16:30:37.000Z", "id": "1163126059413495809", "author_id": "2367164648", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125926592491520"], "created_at": "2019-08-18T16:30:05.000Z", "id": "1163125926592491520", "author_id": "867037580562493440", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/13etPhV0dT", "expanded_url": "http://bit.ly/2MntCIo", "display_url": "bit.ly/2MntCIo"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/960fb8yFlX", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaAmerica/status/1163125905088274432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/960fb8yFlX", "media_key": "3_1163123933509386242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163125905088274432"], "created_at": "2019-08-18T16:30:00.000Z", "id": "1163125905088274432", "author_id": "23243934", "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja al menos 63 muertos y 182 heridos en fiesta de boda --&gt; https://t.co/13etPhV0dT https://t.co/960fb8yFlX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125889284136966"], "created_at": "2019-08-18T16:29:56.000Z", "id": "1163125889284136966", "author_id": "847145408925196288", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125794958266368"], "created_at": "2019-08-18T16:29:34.000Z", "id": "1163125794958266368", "author_id": "2409661472", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGS8uSw", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123460038658"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123686580224"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123866955777"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123799826432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163110805589483520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125708320911361"], "created_at": "2019-08-18T16:29:13.000Z", "id": "1163125708320911361", "author_id": "1091164461979893761", "text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGS8uSw https://t.co/tm6EStZSRq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "277493899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nere_ups", "id": "277493899"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "elevalldigna", "id": "131794683"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "sankg19", "id": "3011127665"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "Maeve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163125287783206913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125698648825857"], "created_at": "2019-08-18T16:29:11.000Z", "id": "1163125698648825857", "author_id": "803544240", "text": "@Nere_ups @elevalldigna Yo dec\u00eda tambi\u00e9n por ah\u00ed que la muerte, pero @sankg19 apostaba por el futuro beb\u00e9 de Maeve (esa es la suicida \u00bfno?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125665098608641"], "created_at": "2019-08-18T16:29:03.000Z", "id": "1163125665098608641", "author_id": "2949140135", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125574812012547"], "created_at": "2019-08-18T16:28:41.000Z", "id": "1163125574812012547", "author_id": "347406354", "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VoceroPR", "id": "34613234"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6363, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XlYs0O6ckB", "expanded_url": "http://ow.ly/ciBQ50vB3ua", "display_url": "ow.ly/ciBQ50vB3ua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163103309948948481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125536694132736"], "created_at": "2019-08-18T16:28:32.000Z", "id": "1163125536694132736", "author_id": "44249482", "text": "RT @VoceroPR: Se trata del ataque con m\u00e1s fatalidades en la capital afgana en lo que va del a\u00f1o https://t.co/XlYs0O6ckB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125530151084033"], "created_at": "2019-08-18T16:28:30.000Z", "id": "1163125530151084033", "author_id": "1473079339", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1051583051543834625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilpeepvaivolta", "id": "1051583051543834625"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "peep"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "joy division"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163086677298032640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125491815124994"], "created_at": "2019-08-18T16:28:21.000Z", "id": "1163125491815124994", "author_id": "1043560965919449089", "text": "@lilpeepvaivolta Simm, me deixou mal \u00d72 pq o peep morreu assim como o vocalista da banda que ele t\u00e1 vestindo ( no caso \u00e9 uma m\u00fasica ) e esse vocalista ( Ian curtis do joy division ) se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163125446722105344"], "created_at": "2019-08-18T16:28:10.000Z", "id": "1163125446722105344", "author_id": "701080253033279489", "text": "e eu que to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez s\u00f3 hoje kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163125307802566659"], "created_at": "2019-08-18T16:27:37.000Z", "id": "1163125307802566659", "author_id": "493396574", "text": "Con 22 tengo gente de la flia que me est\u00e1n diciendo feliz d\u00eda, pens\u00e9 que hoy era el d\u00eda del  suicida, pero ne, es el d\u00eda del \u00f1I\u00d1e.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125148016349185"], "created_at": "2019-08-18T16:26:59.000Z", "id": "1163125148016349185", "author_id": "244870923", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125090084634624"], "created_at": "2019-08-18T16:26:45.000Z", "id": "1163125090084634624", "author_id": "1047472020345278464", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124979736686609"], "created_at": "2019-08-18T16:26:19.000Z", "id": "1163124979736686609", "author_id": "620635246", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124833867247617"], "created_at": "2019-08-18T16:25:44.000Z", "id": "1163124833867247617", "author_id": "2520582142", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/U3kla8SPKG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1T9ykyH1I0/?igshid=bnqwve6n5kx3", "display_url": "instagram.com/p/B1T9ykyH1I0/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18AGO"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 58, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124822165114881"], "created_at": "2019-08-18T16:25:42.000Z", "id": "1163124822165114881", "author_id": "174806601", "text": "#18AGO || #Afganist\u00e1n: una explosi\u00f3n en una boda en #Kabul dej\u00f3 63 muertos y 183 heridos\n-\nAl menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en un atentado suicida el s\u00e1bado por la noche en una fiesta\u2026 https://t.co/U3kla8SPKG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124819438833665"], "created_at": "2019-08-18T16:25:41.000Z", "id": "1163124819438833665", "author_id": "1031091390", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163124746030125056"], "created_at": "2019-08-18T16:25:23.000Z", "id": "1163124746030125056", "author_id": "2294858234", "text": "Seguidoras carinhosamente me perguntam com frequ\u00eancia se sou casado. Sim, faz tempo, com uma travesti do sexo feminino (cromossomos felizes). Sou bicheiro e monog\u00e2mico tb (minha esposa matou minha amante). Agora a esquerdalha vai ter mais alguns motivos pra me atacar em 3,2,1...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "vuckevic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124732109164544"], "created_at": "2019-08-18T16:25:20.000Z", "id": "1163124732109164544", "author_id": "4579089137", "text": "Y quita a vuckevic, esque es un in\u00fatil, modo suicida ON...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124586663124994"], "created_at": "2019-08-18T16:24:45.000Z", "id": "1163124586663124994", "author_id": "136709692", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "NewsfusionApps", "id": "45801397"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/W1IZJ3P5XA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "Brazil"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "Not\u00edcias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124571920355328"], "created_at": "2019-08-18T16:24:42.000Z", "id": "1163124571920355328", "author_id": "34903105", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/W1IZJ3P5XA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 70, "username": "NewsfusionApps", "id": "45801397"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9rB6JKTECA", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/mundo/20190818-atentado-suicida-em-casamento-deixa-pelo-menos-63-mortos-no-afeganistao", "display_url": "br.rfi.fr/mundo/20190818\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Brazil"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Not\u00edcias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124387878526977"], "created_at": "2019-08-18T16:23:58.000Z", "id": "1163124387878526977", "author_id": "34903105", "text": "Atentado deixa ao menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/9rB6JKTECA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124383264772096"], "created_at": "2019-08-18T16:23:57.000Z", "id": "1163124383264772096", "author_id": "459202451", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/m6s7Xadmyc", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWnX2B", "display_url": "bit.ly/2YWnX2B"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163121123501981696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124342135361536"], "created_at": "2019-08-18T16:23:47.000Z", "id": "1163124342135361536", "author_id": "44502614", "text": "RT @EjeCentral: #Internacional Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/m6s7Xadmyc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sBH7nM2rqW", "expanded_url": "https://twitter.com/pIatonova_tetka/status/1163041179224686593", "display_url": "twitter.com/pIatonova_tetk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124293968044032"], "created_at": "2019-08-18T16:23:36.000Z", "id": "1163124293968044032", "author_id": "1030434435706118144", "text": "Stanovi sa vratima za slucaj suicida!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/sBH7nM2rqW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124275223695360"], "created_at": "2019-08-18T16:23:31.000Z", "id": "1163124275223695360", "author_id": "229510732", "text": "Mais um amigo se foi. Hoje um cara com quem cresci desde os tempos de Col\u00e9gio Tiradentes tirou a sua pr\u00f3pria vida. Depress\u00e3o est\u00e1 matando mais ou igual ao c\u00e2ncer. Vamos se cuidar, gente. Fica em paz, Chic\u00e3o! \ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124219959533568"], "created_at": "2019-08-18T16:23:18.000Z", "id": "1163124219959533568", "author_id": "327415916", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124213647101957"], "created_at": "2019-08-18T16:23:16.000Z", "id": "1163124213647101957", "author_id": "98124568", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "361042982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Wl3YIZeNop", "expanded_url": "https://twitter.com/yrmangel/status/1163124160270409729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wl3YIZeNop", "media_key": "3_1163124152666136576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124160270409729"], "created_at": "2019-08-18T16:23:04.000Z", "id": "1163124160270409729", "author_id": "141414163", "text": "@vozdelatierra @congresoperu Realmente los rojos tienen problemas en su salud mental. Tan est\u00fapido que cualquiera se suicida para que su familia goce del supuesto dinero. Es de bruto poner este mensaje. El congreso tiene mayor\u00eda por que el pueblo lo decidio https://t.co/Wl3YIZeNop", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ShYVq3BTWQ", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/asia/atentado-suicida-del-estado-islamico-en-boda-en-kabul-afganistan-402224", "display_url": "eltiempo.com/mundo/asia/ate\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124153433542657"], "created_at": "2019-08-18T16:23:02.000Z", "id": "1163124153433542657", "author_id": "2188571347", "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/ShYVq3BTWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124143983857665"], "created_at": "2019-08-18T16:23:00.000Z", "id": "1163124143983857665", "author_id": "811243837716856832", "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/eTukbn6hzU", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/al-menos-63-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124132709638144"], "created_at": "2019-08-18T16:22:57.000Z", "id": "1163124132709638144", "author_id": "824438812646465538", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en\u00a0Kabul https://t.co/eTukbn6hzU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124111847153664"], "created_at": "2019-08-18T16:22:52.000Z", "id": "1163124111847153664", "author_id": "2558603897", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/eTukbn6hzU", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/al-menos-63-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124094591746048"], "created_at": "2019-08-18T16:22:48.000Z", "id": "1163124094591746048", "author_id": "824438812646465538", "text": "New post (Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul) has been published on  - https://t.co/eTukbn6hzU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124092427542529"], "created_at": "2019-08-18T16:22:48.000Z", "id": "1163124092427542529", "author_id": "876510737899958272", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163124066271879169"], "created_at": "2019-08-18T16:22:41.000Z", "id": "1163124066271879169", "author_id": "2232153221", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 111, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Miterrand"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XBDjI5mrtO", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoReus/status/1163123969127399424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBDjI5mrtO", "media_key": "3_1163123962244505601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163123969127399424"], "created_at": "2019-08-18T16:22:18.000Z", "id": "1163123969127399424", "author_id": "118377095", "text": "\u201cDesconocer nuestras ra\u00edces, separarnos de ellas, constituye el gesto suicida de un idiota\u201d.\n\nFran\u00e7ois Miterrand. (1916-1996).\nAbogado y Presidente de Francia (1981-1995). https://t.co/XBDjI5mrtO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123944913641472"], "created_at": "2019-08-18T16:22:12.000Z", "id": "1163123944913641472", "author_id": "108317765", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 123, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lILkJQFOO9", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163123896134111232"], "created_at": "2019-08-18T16:22:01.000Z", "id": "1163123896134111232", "author_id": "2447373036", "text": "Menor se suicida luego de que su padre la encontr\u00f3 teniendo intimidad con su novio https://t.co/lILkJQFOO9 v\u00eda @LaRepublica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.902, "type": "Place", "normalized_text": "stgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163123823396491265"], "created_at": "2019-08-18T16:21:43.000Z", "id": "1163123823396491265", "author_id": "58277299", "text": "Ustedes cachan que en el metro de stgo se suicida gente como dia por medio y ya no es ni noticia? Encuentro brutal que la gente se acostumbre a eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c9Tk1cgrB3", "expanded_url": "http://TN.com.ar", "display_url": "TN.com.ar"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5FKP5hFiWa", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163123801753903109"], "created_at": "2019-08-18T16:21:38.000Z", "id": "1163123801753903109", "author_id": "3137426943", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n - https://t.co/c9Tk1cgrB3 https://t.co/5FKP5hFiWa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "789555866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jhseokxx", "id": "789555866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163088439560015873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123682702761985"], "created_at": "2019-08-18T16:21:10.000Z", "id": "1163123682702761985", "author_id": "761965662558445568", "text": "@jhseokxx Vei, tem uns estudos sobre cetamina para tratamento de depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida, d\u00e3o vem a Johnson&amp;Johnsons, faz uns estudos foda e tao tentando lan\u00e7ar um medicamento com o principal da cetamina (que \u00e9 barata) MAS CUSTANDO 800 D\u00d3LARES A APLICA\u00c7\u00c3O. s\u00e3o mais de 20 aplica\u00e7\u00f5es!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123674452566016"], "created_at": "2019-08-18T16:21:08.000Z", "id": "1163123674452566016", "author_id": "1300841888", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123672556670978"], "created_at": "2019-08-18T16:21:07.000Z", "id": "1163123672556670978", "author_id": "420045563", "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123509335396359"], "created_at": "2019-08-18T16:20:29.000Z", "id": "1163123509335396359", "author_id": "823239438226563073", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74204488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "delurens", "id": "74204488"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4371, "type": "Place", "normalized_text": "Mija\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162709045695975425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123423918383107"], "created_at": "2019-08-18T16:20:08.000Z", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "id": "1163123423918383107", "author_id": "2399938064", "text": "@delurens @MijaelGLP El Per\u00fa retrocedi\u00f3 as\u00ed y mas en el gobierno del corrupto suicida, en el cual hizo fortuna el papito de Mija\u00edl.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123348022448128"], "created_at": "2019-08-18T16:19:50.000Z", "id": "1163123348022448128", "author_id": "1133825369172324354", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123263561699328"], "created_at": "2019-08-18T16:19:30.000Z", "id": "1163123263561699328", "author_id": "962331710", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/QaNkGqTNC0", "expanded_url": "https://www.poncenews.com/afganistan-ataque-suicida-deja-63-muertos-en-salon-de-bodas/?c=32135", "display_url": "poncenews.com/afganistan-ata\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ni2z0k0zew", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1163123254011322368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni2z0k0zew", "media_key": "3_1163123252618829824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163123254011322368"], "created_at": "2019-08-18T16:19:28.000Z", "id": "1163123254011322368", "author_id": "3070134955", "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de\u00a0bodas https://t.co/QaNkGqTNC0 https://t.co/ni2z0k0zew", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123140635049984"], "created_at": "2019-08-18T16:19:01.000Z", "id": "1163123140635049984", "author_id": "348760962", "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123129058844672"], "created_at": "2019-08-18T16:18:58.000Z", "id": "1163123129058844672", "author_id": "370436286", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123109198802944"], "created_at": "2019-08-18T16:18:53.000Z", "id": "1163123109198802944", "author_id": "705872140516638721", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2834, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jTEFoPGL0U", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l4S--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l4S--"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ydplVnlWCn", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163123062256099330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydplVnlWCn", "media_key": "3_1163123058598653952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163123062256099330"], "created_at": "2019-08-18T16:18:42.000Z", "id": "1163123062256099330", "author_id": "816285077432844289", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/jTEFoPGL0U https://t.co/ydplVnlWCn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163123039523004416"], "created_at": "2019-08-18T16:18:37.000Z", "id": "1163123039523004416", "author_id": "744990302100946944", "text": "Aparentemente meu tio-av\u00f4 se matou porque a fam\u00edlia encheu o saco dele, principalmente as filhas. Ainda por cima t\u00e3o falando mal dele ap\u00f3s a morte. Filhos s\u00e3o uma \"ben\u00e7\u00e3o\" mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4820796357", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "HipodromoSnSn", "id": "1150702448"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Urbano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163122376818774018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123034305310726"], "created_at": "2019-08-18T16:18:35.000Z", "id": "1163123034305310726", "author_id": "873638072809910272", "text": "@Todoturf_ @HipodromoSnSn Y esa monta suicida de Luis Urbano?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163123017964236801"], "created_at": "2019-08-18T16:18:31.000Z", "id": "1163123017964236801", "author_id": "754335469580718080", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122952436703232"], "created_at": "2019-08-18T16:18:16.000Z", "id": "1163122952436703232", "author_id": "368241794", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122911110213632"], "created_at": "2019-08-18T16:18:06.000Z", "id": "1163122911110213632", "author_id": "39261360", "text": "@Mauriciomulder No vacaron al incompetente suicida colosal en su catastr\u00f3fico 1er gobierno, y van a vacar a Martin Vizcarra. Te pasaste de caradura, perro de chacra golpista!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122682629672962"], "created_at": "2019-08-18T16:17:11.000Z", "id": "1163122682629672962", "author_id": "2747561526", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122592821256194"], "created_at": "2019-08-18T16:16:50.000Z", "id": "1163122592821256194", "author_id": "888268895341035520", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122590732423168"], "created_at": "2019-08-18T16:16:50.000Z", "id": "1163122590732423168", "author_id": "963847687186632704", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122578543796224"], "created_at": "2019-08-18T16:16:47.000Z", "id": "1163122578543796224", "author_id": "2872872958", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2573343744", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "sankg19", "id": "3011127665"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 181, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "laestrellamasbrillante_nepobooks"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 182, "tag": "laestrellamasbrillante_nepobooks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163122078452785153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122543219359744"], "created_at": "2019-08-18T16:16:38.000Z", "id": "1163122543219359744", "author_id": "803544240", "text": "@SrtaMoriarty @sankg19 Ah s\u00ed, yo tambi\u00e9n tengo clar\u00edsimo que el narrador es la muerte. Por eso solo la perciben la anciana y la de tendencia suicida #laestrellamasbrillante_nepobooks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122489100328962"], "created_at": "2019-08-18T16:16:25.000Z", "id": "1163122489100328962", "author_id": "4877722413", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122478874599424"], "created_at": "2019-08-18T16:16:23.000Z", "id": "1163122478874599424", "author_id": "1113025634865963008", "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "599247299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nannaenik", "id": "599247299"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RoccoTodero", "id": "1056094116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163118406377385984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122426672271362"], "created_at": "2019-08-18T16:16:10.000Z", "id": "1163122426672271362", "author_id": "1046387526271991808", "text": "@nannaenik @RoccoTodero Missione 0% il PD scomparir\u00e0.\nMorir\u00e0 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122399111520257"], "created_at": "2019-08-18T16:16:04.000Z", "id": "1163122399111520257", "author_id": "1108874077794721792", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122398906003457"], "created_at": "2019-08-18T16:16:04.000Z", "id": "1163122398906003457", "author_id": "1630364989", "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rheuPjmkql", "expanded_url": "http://bit.ly/2HcHZel", "display_url": "bit.ly/2HcHZel"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CervuD3W70", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1163122362247782402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CervuD3W70", "media_key": "3_1163122360330924036"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163122362247782402"], "created_at": "2019-08-18T16:15:55.000Z", "id": "1163122362247782402", "author_id": "1849064682", "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/rheuPjmkql https://t.co/CervuD3W70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANoticias7", "id": "2471369190"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163117750367281152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122249739702272"], "created_at": "2019-08-18T16:15:28.000Z", "id": "1163122249739702272", "author_id": "1010647602621239296", "text": "RT @ANoticias7: Un terrorista suicida arras\u00f3 el lugar de una boda en Kabul el s\u00e1bado 17 de agosto. Este es el ataque m\u00e1s mortal en la capit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "200756799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162790864504217603"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "HALLEF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163122243364368384"], "created_at": "2019-08-18T16:15:27.000Z", "id": "1163122243364368384", "author_id": "976291572714295296", "text": "@Almondgah Tem tanta coisa que n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar, come\u00e7ando que o HALLEF n\u00e3o e do tipo de pessoa que se mataria, cara AMAVA viver intensamente a vida dele, e mais cedo ele tava com geral no trote feliz da vida... a pol\u00edcia pode concluir que ele se matou, mas eu nunca vou acteditar nisso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163122055346343937"], "created_at": "2019-08-18T16:14:42.000Z", "id": "1163122055346343937", "author_id": "473330373", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "radioyskl", "id": "270400900"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5JxL5IUqpb", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163122034957791237"], "created_at": "2019-08-18T16:14:37.000Z", "id": "1163122034957791237", "author_id": "1528990316", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/5JxL5IUqpb v\u00eda @elpais_inter. @radioyskl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGS8uSw", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123460038658"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123686580224"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123866955777"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123799826432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163110805589483520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121999918632961"], "created_at": "2019-08-18T16:14:29.000Z", "id": "1163121999918632961", "author_id": "2499834499", "text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGS8uSw https://t.co/tm6EStZSRq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163121399269154816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121970332020736"], "created_at": "2019-08-18T16:14:22.000Z", "id": "1163121970332020736", "author_id": "1054824779608440832", "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121901503254531"], "created_at": "2019-08-18T16:14:05.000Z", "id": "1163121901503254531", "author_id": "846807328506744833", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163121897657307142"], "created_at": "2019-08-18T16:14:04.000Z", "id": "1163121897657307142", "author_id": "1091795943299649543", "text": "Algumas pessoas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min.  o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121885648961537"], "created_at": "2019-08-18T16:14:01.000Z", "id": "1163121885648961537", "author_id": "1121033118671097856", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1121980767725400064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OLucasNo", "id": "1121980767725400064"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "joaoazes", "id": "913100941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163121152170086401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121865256312834"], "created_at": "2019-08-18T16:13:57.000Z", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "id": "1163121865256312834", "author_id": "1045508113804218368", "text": "@OLucasNo @joaoazes E se a pessoa resolve chamar a depress\u00e3o \"pra dan\u00e7ar\" e meses depois se suicida? ... Neglig\u00eancia sacerdotal... Com c\u00e2ncer n se brinca pq com depress\u00e3o faz diferente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121860839706624"], "created_at": "2019-08-18T16:13:56.000Z", "id": "1163121860839706624", "author_id": "1069965497343578119", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121852249776129"], "created_at": "2019-08-18T16:13:53.000Z", "id": "1163121852249776129", "author_id": "889546229373431808", "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jzT1fjrYG9", "expanded_url": "https://ift.tt/2YZwaDa", "display_url": "ift.tt/2YZwaDa"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IfMKnEKpZj", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ng5U03", "display_url": "ift.tt/2Ng5U03"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163121801448361990"], "created_at": "2019-08-18T16:13:41.000Z", "id": "1163121801448361990", "author_id": "36599778", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/jzT1fjrYG9 https://t.co/IfMKnEKpZj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121772016918528"], "created_at": "2019-08-18T16:13:34.000Z", "id": "1163121772016918528", "author_id": "933074361573171200", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121723782438914"], "created_at": "2019-08-18T16:13:23.000Z", "id": "1163121723782438914", "author_id": "839851068829941760", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121638336016385"], "created_at": "2019-08-18T16:13:02.000Z", "id": "1163121638336016385", "author_id": "1040819641", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121544740167680"], "created_at": "2019-08-18T16:12:40.000Z", "id": "1163121544740167680", "author_id": "86120775", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163121424934014983"], "created_at": "2019-08-18T16:12:12.000Z", "id": "1163121424934014983", "author_id": "925776330599403522", "text": "Semana retrasada gravei uma menina contando como foi o dia que o amigo dela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121400649068545"], "created_at": "2019-08-18T16:12:06.000Z", "id": "1163121400649068545", "author_id": "859970209360343040", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163121399269154816"], "created_at": "2019-08-18T16:12:05.000Z", "id": "1163121399269154816", "author_id": "171299971", "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr  \ud83d\udcf2\ud83c\udf31", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163121315370479616"], "created_at": "2019-08-18T16:11:45.000Z", "id": "1163121315370479616", "author_id": "1026519643543035907", "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix\ud83e\udd24,no me ven m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121290884108288"], "created_at": "2019-08-18T16:11:40.000Z", "id": "1163121290884108288", "author_id": "976029199", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121277806292992"], "created_at": "2019-08-18T16:11:37.000Z", "id": "1163121277806292992", "author_id": "929337852349091840", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121267643428864"], "created_at": "2019-08-18T16:11:34.000Z", "id": "1163121267643428864", "author_id": "2278406629", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/m6s7Xadmyc", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWnX2B", "display_url": "bit.ly/2YWnX2B"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163121123501981696"], "created_at": "2019-08-18T16:11:00.000Z", "id": "1163121123501981696", "author_id": "20013113", "text": "#Internacional Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/m6s7Xadmyc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121074340544512"], "created_at": "2019-08-18T16:10:48.000Z", "id": "1163121074340544512", "author_id": "163537934", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121064047775744"], "created_at": "2019-08-18T16:10:46.000Z", "id": "1163121064047775744", "author_id": "400621433", "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120965087371264"], "created_at": "2019-08-18T16:10:22.000Z", "id": "1163120965087371264", "author_id": "420437866", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120907512098816"], "created_at": "2019-08-18T16:10:08.000Z", "id": "1163120907512098816", "author_id": "3407401113", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LeXuave", "id": "2563115013"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163119485454303233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120862700212229"], "created_at": "2019-08-18T16:09:58.000Z", "id": "1163120862700212229", "author_id": "151503847", "text": "RT @LeXuave: llora un veterano de Vietnam suicida, que pele\u00f3 una guerra perdida. En una costa extranjera. Para encontrarse con que su pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120858908561411"], "created_at": "2019-08-18T16:09:57.000Z", "id": "1163120858908561411", "author_id": "933397590225408003", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120833256206338"], "created_at": "2019-08-18T16:09:51.000Z", "id": "1163120833256206338", "author_id": "532108726", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163120767967666179"], "created_at": "2019-08-18T16:09:35.000Z", "id": "1163120767967666179", "author_id": "834455166", "text": "Y que!? si probarte es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120532591644674"], "created_at": "2019-08-18T16:08:39.000Z", "id": "1163120532591644674", "author_id": "4396565427", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120517781630978"], "created_at": "2019-08-18T16:08:35.000Z", "id": "1163120517781630978", "author_id": "418597633", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120464606220294"], "created_at": "2019-08-18T16:08:23.000Z", "id": "1163120464606220294", "author_id": "3308570315", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120445949915136"], "created_at": "2019-08-18T16:08:18.000Z", "id": "1163120445949915136", "author_id": "311448701", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163120383307984896"], "created_at": "2019-08-18T16:08:03.000Z", "geo": {"place_id": "326ab2845bed40a5"}, "id": "1163120383307984896", "author_id": "331943966", "text": "\"se matou por n\u00e3o saber que tudo passa...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120354098843648"], "created_at": "2019-08-18T16:07:56.000Z", "id": "1163120354098843648", "author_id": "1735391335", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065507055935488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120277536026629"], "created_at": "2019-08-18T16:07:38.000Z", "id": "1163120277536026629", "author_id": "1113025634865963008", "text": "RT @TelemundoNews: Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120259219492864"], "created_at": "2019-08-18T16:07:34.000Z", "id": "1163120259219492864", "author_id": "3074916214", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "194659804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "francolustay", "id": "194659804"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.419, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitarios"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5658, "type": "Organization", "normalized_text": "UCV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163120188897845248"], "created_at": "2019-08-18T16:07:17.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1163120188897845248", "author_id": "112790351", "text": "@francolustay Secretar\u00eda General de la Federaci\u00f3n de Centros Universitarios de la UCV: \"no hay Divisi\u00f3n de Poderes, se persigue a quien disiente y se suicida a quien opine\" Y yo agregar\u00eda a quien se opone.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120083696279556"], "created_at": "2019-08-18T16:06:52.000Z", "id": "1163120083696279556", "author_id": "1021914862664994818", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163120073084682240"], "created_at": "2019-08-18T16:06:49.000Z", "id": "1163120073084682240", "author_id": "426966419", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163074408401002496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "da Junta"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/E0AXunxTB5", "expanded_url": "https://cidadehoje.pt/crime-em-gondifelos-homem-mata-esposa-a-tiro-e-suicida-se-logo-de-seguida-2/", "display_url": "cidadehoje.pt/crime-em-gondi\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/NmLSmKJLSu", "expanded_url": "https://twitter.com/KatKatrinaNeves/status/1163074408401002496", "display_url": "twitter.com/KatKatrinaNeve\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119946605453312"], "created_at": "2019-08-18T16:06:19.000Z", "id": "1163119946605453312", "author_id": "3092614427", "text": "Parte das declara\u00e7\u00f5es do Presidente da Junta (que ainda argumenta com o facto de ter vindo da Venezuela e ter passado por situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil \ud83d\ude44\ud83d\ude14). \n\nhttps://t.co/E0AXunxTB5 https://t.co/NmLSmKJLSu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 139, "username": "Independiente", "id": "188356649"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VfIXNUG3bO", "expanded_url": "https://www.elindependientedehidalgo.com.mx/santo-suicida/", "display_url": "elindependientedehidalgo.com.mx/santo-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119943539286017"], "created_at": "2019-08-18T16:06:18.000Z", "id": "1163119943539286017", "author_id": "427700150", "text": "\u2763\ufe0f\ud83d\ude42 Pasen a leer este bonito y breve cuento que naci\u00f3 en un taller de escritura. \n\nSanto suicida https://t.co/VfIXNUG3bO v\u00eda @Independiente de Hidalgo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119923939487745"], "created_at": "2019-08-18T16:06:14.000Z", "id": "1163119923939487745", "author_id": "1101773695", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119904628858880"], "created_at": "2019-08-18T16:06:09.000Z", "id": "1163119904628858880", "author_id": "242716279", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119876388675584"], "created_at": "2019-08-18T16:06:02.000Z", "id": "1163119876388675584", "author_id": "1016358975976169472", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119871598780416"], "created_at": "2019-08-18T16:06:01.000Z", "id": "1163119871598780416", "author_id": "1005911696316293120", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119870747320321"], "created_at": "2019-08-18T16:06:01.000Z", "id": "1163119870747320321", "author_id": "841881934103994370", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119686726443014"], "created_at": "2019-08-18T16:05:17.000Z", "id": "1163119686726443014", "author_id": "947583220907995137", "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163106493912223744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119623925043203"], "created_at": "2019-08-18T16:05:02.000Z", "id": "1163119623925043203", "author_id": "1076350759581728768", "text": "RT @thecliniccl: Suicida detona explosivos durante un matrimonio y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119579272482816"], "created_at": "2019-08-18T16:04:52.000Z", "id": "1163119579272482816", "author_id": "813109889123938305", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119526004842497"], "created_at": "2019-08-18T16:04:39.000Z", "id": "1163119526004842497", "author_id": "197617187", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPrimicia", "id": "293791614"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DDTUXkTkjg", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/mundo/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos/", "display_url": "primicia.com.ve/mundo/atentado\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163105097104203778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119523098222592"], "created_at": "2019-08-18T16:04:38.000Z", "id": "1163119523098222592", "author_id": "124835003", "text": "RT @DiarioPrimicia: #Mundo | Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos\nhttps://t.co/DDTUXkTkjg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.3544, "type": "Place", "normalized_text": "saigon"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/UPFPh9IdLe", "expanded_url": "https://youtu.be/arLTCzuFW7Q", "display_url": "youtu.be/arLTCzuFW7Q", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578478852355284992/f6KGjUhw?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578478852355284992/f6KGjUhw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Poison - Something to Belive In (Espa\u00f1ol)", "description": ".::HARD & HEAVY::. Subtitulamos Rock y Metal para todos tus sentidos!Somos una comunidad con presencia en FACEBOOK y YOUTUBE, encaminada a la traduccion de l...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=arLTCzuFW7Q&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119485454303233"], "created_at": "2019-08-18T16:04:29.000Z", "id": "1163119485454303233", "author_id": "2563115013", "text": "llora un veterano de Vietnam suicida, que pele\u00f3 una guerra perdida. En una costa extranjera. Para encontrarse con que su pa\u00eds no lo quer\u00eda de vuelta\nsus balas toman a su mejor amigo en saigon\nnuestros abogados le quitaron a su esposa e hijos, sin compasi\u00f3n\nhttps://t.co/UPFPh9IdLe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "copacabana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119291337719808"], "created_at": "2019-08-18T16:03:43.000Z", "id": "1163119291337719808", "author_id": "1108772483631591424", "text": "Taxista chegou aq falando que um cr se matou l\u00e1 em copacabana \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119287361581057"], "created_at": "2019-08-18T16:03:42.000Z", "id": "1163119287361581057", "author_id": "383886388", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Global"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163116009676578816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119159053553674"], "created_at": "2019-08-18T16:03:11.000Z", "id": "1163119159053553674", "author_id": "1156398247235055617", "text": "RT @ContraReplicaMX: #Global | El Estado Isl\u00e1mico, se adjudic\u00f3 la explosi\u00f3n suicida que dej\u00f3 63 muertos en una boda en la ciudad de #Kabul,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "778995859417686017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mvrcxlx", "id": "778995859417686017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162975079065620481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119065239556097"], "created_at": "2019-08-18T16:02:49.000Z", "id": "1163119065239556097", "author_id": "1058777939314130944", "text": "@mvrcxlx @osincerolucifer Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8449, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ACyHNhfS38", "expanded_url": "http://bit.ly/31KjEEp", "display_url": "bit.ly/31KjEEp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119052690268160"], "created_at": "2019-08-18T16:02:46.000Z", "id": "1163119052690268160", "author_id": "887811920669093888", "text": "Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/ACyHNhfS38", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163119025133621249"], "created_at": "2019-08-18T16:02:39.000Z", "id": "1163119025133621249", "author_id": "3082854460", "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51089510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "Korrupcion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119013909749763"], "created_at": "2019-08-18T16:02:37.000Z", "id": "1163119013909749763", "author_id": "881910389637873664", "text": "@cukiche Un suicida al cielo??? Seguro llegara en el tren electrico \ud83d\ude85 de la Korrupcion \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/HIcGcgo5C6", "expanded_url": "http://sanluisreal.com.ar/wdpss/el-estado-islamico-se-adjudico-un-nuevo-atentado-en-kabul/", "display_url": "sanluisreal.com.ar/wdpss/el-estad\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/5Ncf4xD53O", "expanded_url": "https://twitter.com/SanLuisReal/status/1163118973392752640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Ncf4xD53O", "media_key": "3_1163118971937329152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118973392752640"], "created_at": "2019-08-18T16:02:27.000Z", "id": "1163118973392752640", "author_id": "840214676873060352", "text": "El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) se adjudic\u00f3 la autor\u00eda del atentado suicida que caus\u00f3 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul la noche del s\u00e1bado. https://t.co/HIcGcgo5C6 https://t.co/5Ncf4xD53O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1161214333025685506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163118627643645957"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118960067403777"], "created_at": "2019-08-18T16:02:24.000Z", "id": "1163118960067403777", "author_id": "1161214333025685506", "text": "corre\u00e7\u00e3o ele quase se matou pq eu falei n toma ele falou vo toma sim s\u00f3 pq eu tava duvidando que algu\u00e9m bebia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OZkBY91NMb", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/wEwLHW", "display_url": "goo.gl/fb/wEwLHW"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 110, "tag": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118894598557696"], "created_at": "2019-08-18T16:02:08.000Z", "id": "1163118894598557696", "author_id": "141627342", "text": "Sangriento atentado en una boda en Afganist\u00e1n: 63 muertos: El ataque suicida dej\u00f3\u2026 https://t.co/OZkBY91NMb #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "472601409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GrazianiAgustin", "id": "472601409"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4404, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163118325221732353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118859424919552"], "created_at": "2019-08-18T16:02:00.000Z", "id": "1163118859424919552", "author_id": "1034739854", "text": "@GrazianiAgustin se clava el sable a lo suicida japon\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nbonet_catradio", "id": "742788883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060222417498113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118852118646784"], "created_at": "2019-08-18T16:01:58.000Z", "id": "1163118852118646784", "author_id": "252058976", "text": "RT @nbonet_catradio: Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "id": "1163118779431292928", "author_id": "22760457", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118750452916225"], "created_at": "2019-08-18T16:01:34.000Z", "id": "1163118750452916225", "author_id": "1011765034660323329", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118698946805760"], "created_at": "2019-08-18T16:01:22.000Z", "id": "1163118698946805760", "author_id": "1357769222", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "Notitarde"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HWpjIsHQAS", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z8T8Da", "display_url": "bit.ly/2Z8T8Da"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118559670804480"], "created_at": "2019-08-18T16:00:48.000Z", "id": "1163118559670804480", "author_id": "2236519183", "text": "Notitarde: \u00a1Horror en plena boda! Ataque suicida dej\u00f3 63 muertos (Video) https://t.co/HWpjIsHQAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_telegrafo", "id": "51254405"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/soTC6lIU5U", "expanded_url": "http://bit.ly/Kabul-", "display_url": "bit.ly/Kabul-"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gV0AGtiKSx", "expanded_url": "https://twitter.com/el_telegrafo/status/1163115083632746496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV0AGtiKSx", "media_key": "3_1163105364704976897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115083632746496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118550455918594"], "created_at": "2019-08-18T16:00:46.000Z", "id": "1163118550455918594", "author_id": "1152985304720191489", "text": "RT @el_telegrafo: El atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda.\n\nN\u00famero de fallecidos \u25ba https://t.co/soTC6lIU5U https://t.co/gV0AGtiKSx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1071580333076897793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163118099719213063"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118464850157568"], "created_at": "2019-08-18T16:00:26.000Z", "id": "1163118464850157568", "author_id": "1071580333076897793", "text": "Sacanagem do cassete kkkkkkkkkk.\nSer\u00e1 que \u00e9 f\u00e1cil ganhar tudo de boas l\u00e1 dentro? \nE ainda n\u00e3o querem que seja mais dura as leis daqui, mai me poupe viu pessoas, pq n\u00e3o existe essa de \"\u00e9 ser humano\", quando se trata de pessoas que matou algu\u00e9m, que roubou algo que n\u00e3o era seu, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6B3rIXf6hB", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118459724750849"], "created_at": "2019-08-18T16:00:25.000Z", "id": "1163118459724750849", "author_id": "730892612", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul\n -  https://t.co/6B3rIXf6hB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118416712097794"], "created_at": "2019-08-18T16:00:14.000Z", "id": "1163118416712097794", "author_id": "470800460", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wR8zz1ulRG", "expanded_url": "http://www.notitarde.com/horror-en-plena-boda-ataque-suicida/", "display_url": "notitarde.com/horror-en-plen\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Ago"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "Ataque"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "Sucesos"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118356150362112"], "created_at": "2019-08-18T16:00:00.000Z", "id": "1163118356150362112", "author_id": "78915732", "text": "#18Ago \u00a1Horror en plena boda! #Ataque suicida dej\u00f3 63 muertos (Video) #Sucesos #internacionales \n\nhttps://t.co/wR8zz1ulRG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fm4oAuGZby", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190818105914/https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019081810\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pcbfjNovsz", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190818155939/https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019081815\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/JitOixCa43", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1163118301867851776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JitOixCa43", "media_key": "3_1163118300479545344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118301867851776"], "created_at": "2019-08-18T15:59:47.000Z", "id": "1163118301867851776", "author_id": "1150353148025933825", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Intern\u2026 https://t.co/fm4oAuGZby \u279c https://t.co/pcbfjNovsz https://t.co/JitOixCa43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KZFtIoasya", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRfQ0", "display_url": "dlvr.it/RBRfQ0"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GU9sCX66sL", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgresoHoy/status/1163118118807298053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GU9sCX66sL", "media_key": "3_1163118117230268416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118118807298053"], "created_at": "2019-08-18T15:59:03.000Z", "id": "1163118118807298053", "author_id": "64363401", "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/KZFtIoasya https://t.co/GU9sCX66sL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118112469860352"], "created_at": "2019-08-18T15:59:02.000Z", "id": "1163118112469860352", "author_id": "1154934108", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105582408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alis_cb", "id": "105582408"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154833581795151872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118105830334465"], "created_at": "2019-08-18T15:59:00.000Z", "id": "1163118105830334465", "author_id": "1047107578214404097", "text": "@alis_cb @juansotoivars Se suicida un hombre cada 3 horas, m\u00e1s de 2700 hombres al a\u00f1o. Que las mujeres tambi\u00e9n tengan problemas no es para minimizar lo que est\u00e1 pasando. Das verg\u00fcenza!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781288874553345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118019641532416"], "created_at": "2019-08-18T15:58:40.000Z", "id": "1163118019641532416", "author_id": "908719666373251072", "text": "RT @Reseau_Adoption: La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundo"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "ElMundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163106630604640256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163117981267824640"], "created_at": "2019-08-18T15:58:31.000Z", "id": "1163117981267824640", "author_id": "240101108", "text": "RT @pichinchauniver: \ud83c\udf0d#ElMundo | La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163117920081387521"], "created_at": "2019-08-18T15:58:16.000Z", "id": "1163117920081387521", "author_id": "753025762324844548", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yodigono", "id": "17214292"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Prison Break"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163116988488671232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163117874136997893"], "created_at": "2019-08-18T15:58:05.000Z", "id": "1163117874136997893", "author_id": "802966365174898688", "text": "RT @yodigono: Batman Yo soy suicida. Tom King monta un Prison Break muy loco donde Batman es apalizado continuamente y se van poniendo las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Ze Pereira \u2b50\ufe0f\u262d\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udcda", "id": "57983596", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 3145, "tweet_count": 3708, "listed_count": 4}, "username": "zepa_oliveira"}, {"verified": true, "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "id": "310497473", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "agenciapublica"}, {"verified": false, "name": "Lau\u2077 \u00bfau's? ||\ud83e\udd86|| \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "id": "809479363691483138", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 278, "tweet_count": 80815, "listed_count": 14}, "location": "Her heart", "username": "duckghost_"}, {"verified": false, "name": "Victor Meza", "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc"}, {"verified": true, "name": "ABC.es", "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "name": "Acierta Oaxaca", "id": "588646221", "public_metrics": {"followers_count": 17534, "following_count": 388, "tweet_count": 147762, "listed_count": 105}, "location": "Oaxaca", "username": "AciertaOaxaca"}, {"verified": false, "name": "Ross Amore", "id": "183939395", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 383, "tweet_count": 5948, "listed_count": 4}, "username": "Bigbang_ghost"}, {"verified": false, "name": "Giulio Meotti", "id": "1968716312", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "location": "Roma, Lazio", "username": "giuliomeotti"}, {"verified": false, "name": "trov\u00e3o", "id": "1049720758119923712", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 597, "tweet_count": 10470, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "31jenny_costa"}, {"verified": false, "name": "Fredio", "id": "11297632", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 809, "tweet_count": 22655, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "Fredio"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "name": "J.", "id": "406308029", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 576, "tweet_count": 141134, "listed_count": 11}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "Montesbreak"}, {"verified": true, "name": "El HuffPost", "id": "364528766", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost"}, {"verified": false, "name": "Esther Marin\u00e9 Tur", "id": "393582317", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 164, "tweet_count": 5789, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona", "username": "EstherMarineTur"}, {"verified": false, "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9", "id": "346112948", "public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}, "username": "monicabernabe1"}, {"verified": false, "name": "Marta Tafalla", "id": "1169488278", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 3764, "tweet_count": 201880, "listed_count": 240}, "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "username": "TafallaMarta"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Tony\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1084598485", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2170, "tweet_count": 17228, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "TonyRD23"}, {"verified": false, "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_"}, {"verified": true, "name": "elsalvador.com", "id": "81986272", "public_metrics": {"followers_count": 939446, "following_count": 1900, "tweet_count": 355823, "listed_count": 1904}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "elsalvadorcom"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio Pedro", "id": "55253615", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 878, "tweet_count": 86367, "listed_count": 1}, "location": "Recife | Bras\u00edlia", "username": "sergiopedro"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 de J. Molina", "id": "53414265", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3791, "tweet_count": 105924, "listed_count": 15}, "location": "Venezuela", "username": "JoseMolinaCh"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "id": "22760457", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "username": "yolandacmorin"}, {"verified": false, "name": "Guss UNIDOS PODEMOS", "id": "2182015513", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 771, "tweet_count": 39388, "listed_count": 3}, "username": "agustincampiche"}, {"verified": true, "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}, "username": "sextaNoticias"}, {"verified": false, "name": "Virgilio Ponce", "id": "1595504617", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 856, "tweet_count": 402607, "listed_count": 109}, "location": "France", "username": "VirgilioPonce"}, {"verified": true, "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963", "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "username": "SputnikMundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "daphne\ud83c\udf3b", "id": "2762520524", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1087, "tweet_count": 24943, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "daph_165"}, {"verified": false, "name": "giovanni", "id": "845313296", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2255, "tweet_count": 231378, "listed_count": 71}, "location": "firenze", "username": "giek2"}, {"verified": true, "name": "Tg3", "id": "69959408", "public_metrics": {"followers_count": 301019, "following_count": 397, "tweet_count": 100355, "listed_count": 1800}, "location": "Rome Italy", "username": "Tg3web"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "id": "486961410", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 363, "tweet_count": 47973, "listed_count": 13}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "RobertoRHAV"}, {"verified": false, "name": "Maga \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "140104947", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 616, "tweet_count": 126987, "listed_count": 45}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "la_magacha"}, {"verified": false, "name": "vibi", "id": "1057105419074789376", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 436, "tweet_count": 17656, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "vibianperon"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "Lic Peraf\u00e1n", "id": "486084607", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2255, "tweet_count": 136789, "listed_count": 18}, "username": "Lic_Perafan"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "3121650421", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1804, "tweet_count": 163832, "listed_count": 1}, "username": "siroana76"}, {"verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "name": "Lucas Mary \u264b\ud83d\udc36\ud83c\udf08", "id": "4847588447", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 998, "tweet_count": 70867, "listed_count": 0}, "location": "Neverland", "username": "Lucasmc160794"}, {"verified": false, "name": "Lou Hoe", "id": "1145581284", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 990, "tweet_count": 23922, "listed_count": 1}, "location": "They/them", "username": "honeymoonavenut"}, {"verified": false, "name": "juls", "id": "981123638", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 138, "tweet_count": 30114, "listed_count": 5}, "location": "\u0299\u1d00\u1d18\u00a0 \u301e\u043c\u1d04\u044f", "username": "shiningzelo"}, {"verified": false, "name": "Orballo", "id": "894562152656384000", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 450, "tweet_count": 315478, "listed_count": 2}, "username": "Orballo10"}, {"verified": false, "name": "La Prensa de Lara", "id": "1060561515370213377", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 769, "tweet_count": 24242, "listed_count": 35}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "laprensalaraweb"}, {"verified": false, "name": "Ainhoa C.", "id": "26449287", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 243, "tweet_count": 17877, "listed_count": 0}, "location": "San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "Noaai"}, {"verified": false, "name": "Christian M.", "id": "931662422984876038", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 195, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Christiande1966"}, {"verified": false, "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "name": "Shine McShine", "id": "5480782", "public_metrics": {"followers_count": 169813, "following_count": 825, "tweet_count": 54403, "listed_count": 617}, "location": "Latveria", "username": "Shine_McShine"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "3194069955", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 231, "tweet_count": 47310, "listed_count": 1}, "username": "AndreaMontana77"}, {"verified": false, "name": "Er", "id": "1699728120", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}, "location": "in giro", "username": "argentofisico"}, {"verified": false, "name": "Alessandra", "id": "1103457105275772929", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3934, "tweet_count": 12731, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Kika65948183"}, {"verified": false, "name": "Ell", "id": "719742437820874752", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 709, "tweet_count": 59213, "listed_count": 0}, "username": "fiShtylinson"}, {"verified": false, "name": "Jaded", "id": "565389995", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1662, "tweet_count": 70393, "listed_count": 5}, "username": "andimarnich"}, {"verified": false, "name": "Extra Colombia", "id": "783759372044337152", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1386, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ExtraColombia"}, {"verified": false, "name": "HSB Noticias", "id": "569180795", "public_metrics": {"followers_count": 28662, "following_count": 3571, "tweet_count": 617005, "listed_count": 468}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "name": "Luca Battistella", "id": "1081200388945178624", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 4654, "tweet_count": 12264, "listed_count": 2}, "location": "Lombardia, Italia", "username": "LucaBattistell5"}, {"verified": false, "name": "Agustin Brizuela", "id": "2389601678", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 90, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "agubrizuelapc"}, {"verified": false, "name": "Maxx Allievi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6", "id": "346832613", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 937, "tweet_count": 11328, "listed_count": 0}, "username": "MassimoAllievi"}, {"verified": false, "name": "Nadia Francia", "id": "1053055537", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 541, "tweet_count": 19861, "listed_count": 0}, "username": "Nadia_02101968"}, {"verified": false, "name": "NoName", "id": "17934673", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 3168, "tweet_count": 124694, "listed_count": 17}, "location": "Per\u00fa", "username": "Mina94580045"}, {"verified": false, "name": "angel", "id": "269620583", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}, "username": "lito0404"}, {"verified": false, "name": "Serg I/O", "id": "243408473", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 9999, "tweet_count": 135520, "listed_count": 7}, "location": "Guatemala", "username": "densetsuii"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795962, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "Joaquin5 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "912154364", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1688, "tweet_count": 141862, "listed_count": 75}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "JoaquinMadrid55"}, {"verified": false, "name": "clar\u00edssima", "id": "889649421889175552", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 141, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}, "username": "nclr765"}, {"verified": false, "name": "bn \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "919629059935670272", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 741, "tweet_count": 48161, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo ", "username": "BNMelo7"}, {"verified": false, "name": "Chiaretta", "id": "1592972636", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 3526, "tweet_count": 28372, "listed_count": 20}, "location": "Settimo Torinese, Piemonte", "username": "mariachiara1949"}, {"verified": false, "name": "Pipoca", "id": "1139333558433189888", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 150, "tweet_count": 15465, "listed_count": 0}, "username": "tombabypipoca"}, {"verified": false, "name": "Juan Andr\u00e9s", "id": "138906825", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1954, "tweet_count": 48717, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "juanandres20203"}, {"verified": false, "name": "La Voz del Tomebamba", "id": "89563373", "public_metrics": {"followers_count": 282607, "following_count": 1539, "tweet_count": 285532, "listed_count": 770}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "tomebamba"}, {"verified": false, "name": "Jav Romer \u26aa", "id": "110523860", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1849, "tweet_count": 55145, "listed_count": 22}, "location": "Lima, Peru", "username": "jotaromer"}, {"verified": false, "name": "Mr Mufasa \ud83e\udd81", "id": "19054535", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 362, "tweet_count": 29114, "listed_count": 11}, "location": "Lima, Peru", "username": "ivanol"}, {"verified": false, "name": "Mel \ud83d\udc51", "id": "2236384818", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 203, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "username": "MeelSolari"}, {"verified": false, "name": "www.AzComicsEs.tk \ud83d\ude0d", "id": "3425103665", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 511, "tweet_count": 30103, "listed_count": 33}, "location": "Venezuela", "username": "AzComicsEs"}, {"verified": false, "name": "Enrique. Stand \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "17214292", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 945, "tweet_count": 72355, "listed_count": 57}, "location": "Antequera", "username": "yodigono"}, {"verified": false, "name": "Fer A.", "id": "974828102097489920", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 592, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "username": "FernandoAVCG"}, {"verified": false, "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "name": "TV Maulinos", "id": "1571508828", "public_metrics": {"followers_count": 36999, "following_count": 2792, "tweet_count": 81631, "listed_count": 67}, "location": "Talca", "username": "TVMaulinos_"}, {"verified": false, "name": "curro", "id": "1104407635", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 374, "tweet_count": 146930, "listed_count": 19}, "username": "curroairbus"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Jothanos", "id": "4901456873", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 34, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "location": "Vasconcel\u00e2ndia", "username": "jothanios"}, {"verified": false, "name": "Institui\u00e7\u00f5es Pastosas", "id": "43890674", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 169, "tweet_count": 58977, "listed_count": 19}, "location": "Belo Horizonte", "username": "merdesigner"}, {"verified": false, "name": "Un chayotero y reportero", "id": "1096139511430557696", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1719, "tweet_count": 3008, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "reporterohmo"}, {"verified": false, "name": "Jota", "id": "932659893194186752", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 618, "tweet_count": 17065, "listed_count": 1}, "username": "deusaliana"}, {"verified": false, "name": "fidelis", "id": "879178118988259328", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 167, "tweet_count": 78872, "listed_count": 3}, "location": "rj", "username": "nathanfidelis_"}, {"verified": false, "name": "mario rodolfo golle", "id": "2434563620", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 2881, "tweet_count": 10659, "listed_count": 0}, "location": "talcahuano", "username": "marodgosa"}, {"verified": false, "name": "WenaChile", "id": "183281288", "public_metrics": {"followers_count": 19404, "following_count": 2881, "tweet_count": 278976, "listed_count": 107}, "location": "plus.google.com/+wenchile", "username": "WenaChile"}, {"verified": false, "name": "SOLO Warbot", "id": "1152906426542624768", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 8, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "username": "solowarbot"}, {"verified": false, "name": "Beppe Gagliardi", "id": "65931305", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 592, "tweet_count": 11292, "listed_count": 0}, "location": "Italy", "username": "brakky"}, {"verified": false, "name": "luis", "id": "36694242", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1357, "tweet_count": 14502, "listed_count": 4}, "location": "bogota colombia", "username": "Esenderista"}, {"verified": false, "name": "adyel", "id": "855158686943244288", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1030, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo, brasil", "username": "adyelbeatriz"}, {"verified": false, "name": "Tu profe", "id": "222162339", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 459, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "username": "cabralessexto"}, {"verified": false, "name": "MagoJhow", "id": "304447217", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 896, "tweet_count": 25685, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Bylon / MT, Brasil", "username": "MagroJhow"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udcbe\ud835\udcbe \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1095961783590891520", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 476, "tweet_count": 46469, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA", "username": "Angiivelaz2"}, {"verified": false, "name": "aithana\u00b0.DFF", "id": "1082848375970639878", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 388, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "SfLenna"}, {"verified": false, "name": "el whatro \uea00", "id": "1140557822633099266", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 244, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "location": "si, es sarcasmo", "username": "elwhatro"}, {"verified": false, "name": "Eliana Teixeira", "id": "1193904536", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 779, "tweet_count": 13503, "listed_count": 0}, "username": "lialia2961"}, {"verified": false, "name": "Glacidelson", "id": "67448960", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1464, "tweet_count": 42372, "listed_count": 6}, "username": "Glacidelson"}, {"verified": false, "name": "picopata", "id": "917021211267420160", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 80, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "username": "RafaMarOrt"}, {"verified": false, "name": "Alexa \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "565592408", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 420, "tweet_count": 195402, "listed_count": 35}, "location": "En la verg*", "username": "Alexandria_077"}, {"verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22211910, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "name": "Maria Diniz", "id": "54956074", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1244, "tweet_count": 105761, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "maryhara"}, {"verified": false, "name": "Roberto - Lula PRESIDENTE", "id": "394963327", "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 4656, "tweet_count": 133116, "listed_count": 32}, "location": "Bozol\u00e2ndia", "username": "RobertoRibeir29"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "1072945365807230976", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 578, "tweet_count": 60202, "listed_count": 0}, "location": "Gerona, Catalu\u00f1a", "username": "maria38911760"}, {"verified": true, "name": "Europa Press", "id": "121385551", "public_metrics": {"followers_count": 1522618, "following_count": 1323, "tweet_count": 522661, "listed_count": 15770}, "username": "europapress"}, {"verified": false, "name": "Fabio Dell'Anno", "id": "376935892", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1108, "tweet_count": 22951, "listed_count": 11}, "location": "Italy", "username": "fabiodellanno"}, {"verified": false, "name": "Osservatorio Geostorico", "id": "1112310217398726657", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 753, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "location": "ITA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "geo_storia"}, {"verified": false, "name": "Alzatuvoz.507", "id": "1157467211310751744", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2902, "tweet_count": 26534, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Alzatuvoz5"}, {"verified": false, "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f", "id": "2428187439", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1111, "tweet_count": 158357, "listed_count": 19}, "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "username": "virtus_vitus"}, {"verified": false, "name": "ARV", "id": "884897941533622272", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 297, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "Flacafst"}, {"verified": false, "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "id": "442012264", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193858, "listed_count": 65}, "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "laopinionpr"}, {"verified": false, "name": "Ing", "id": "45129319", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 281, "tweet_count": 14173, "listed_count": 3}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "IngUbuntu"}, {"verified": false, "name": "Oscar Nieto", "id": "3349646207", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 445, "tweet_count": 29851, "listed_count": 0}, "username": "nietoscar26"}, {"verified": false, "name": "Rafael Luis Torralbas Ezpeleta", "id": "1087721489485438976", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 993, "tweet_count": 8189, "listed_count": 7}, "location": "Cuba", "username": "TorralbasLuis"}, {"verified": false, "name": "gaby", "id": "1580659328", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1567, "tweet_count": 165111, "listed_count": 3}, "location": "multifandom", "username": "arianajennerws"}, {"verified": false, "name": "Ga\u00f1\u00e1pata", "id": "906169446858977282", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2639, "tweet_count": 51223, "listed_count": 3}, "location": "Justo aqu\u00ed.", "username": "PericoLocado"}, {"verified": false, "name": "Splth32", "id": "1863539299", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 439, "tweet_count": 363025, "listed_count": 6}, "username": "Splth32"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9 Gonz\u00e1lez", "id": "100654487", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 314, "tweet_count": 61452, "listed_count": 8}, "location": "Nicaragua", "username": "renemarciano"}, {"verified": false, "name": "Notimix", "id": "502333290", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1175, "tweet_count": 117118, "listed_count": 51}, "location": "Argentina", "username": "Notimix"}, {"verified": false, "name": "maressamoura", "id": "1024112141941530625", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 392, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "maressamoura1"}, {"verified": false, "name": "Victor Alejandro", "id": "2235310887", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "alejandro_vict"}, {"verified": false, "name": "Yaguin", "id": "135956248", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 607, "tweet_count": 9900, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "YagoABSC"}, {"verified": false, "name": "\u05de\u05d8\u05d0\u05d5 \u05e4\u05d0\u05e1\u05d0\u05e0\u05d9 matteo", "id": "3213681489", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 584, "tweet_count": 14282, "listed_count": 6}, "location": "pianeta terra", "username": "mfasgiud"}, {"verified": false, "name": "Adil", "id": "25732270", "public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}, "username": "unoscribacchino"}, {"verified": false, "name": "Elsi Jimenez", "id": "133986002", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 3570, "tweet_count": 167695, "listed_count": 18}, "username": "jimenez_elsi"}, {"verified": false, "name": "Carlos Lopez", "id": "434379556", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1042, "tweet_count": 4953, "listed_count": 1}, "location": "Alicante", "username": "TaponLopez24"}, {"verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9423317, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "name": "ANNA ELIZA F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "187843096", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1442, "tweet_count": 36471, "listed_count": 9}, "location": "Niter\u00f3i, RJ, Brasil", "username": "Flunatica"}, {"verified": false, "name": "Martin RT News\u2122 \u200f", "id": "509153429", "public_metrics": {"followers_count": 17193, "following_count": 12798, "tweet_count": 178971, "listed_count": 128}, "location": "Acu\u00f1a, M\u00e9xico", "username": "MartinGomezCald"}, {"verified": false, "name": "AUDIX\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2513342824", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1025, "tweet_count": 48351, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "IRQUIERO"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o G.", "id": "2904397431", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1213, "tweet_count": 35400, "listed_count": 0}, "username": "JG_LU"}, {"verified": false, "name": "Sr. das Cabras e Bodes #13", "id": "50459212", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1178, "tweet_count": 74973, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "acabraquele"}, {"verified": false, "name": "Felisa Ram\u00edrez Molina", "id": "461310596", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1236, "tweet_count": 35911, "listed_count": 0}, "username": "feramo63"}, {"verified": false, "name": "EL Comendador \ud83c\udfa9", "id": "3534956475", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 657, "tweet_count": 67195, "listed_count": 3}, "location": "CPX, Rio de Janeiro", "username": "RafaelRlk18"}, {"verified": false, "name": "Aline Crispim", "id": "964512758522875910", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 351, "tweet_count": 15780, "listed_count": 1}, "location": "Araras, Brasil", "username": "heycrispim"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cristina", "id": "28181574", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 980, "tweet_count": 363411, "listed_count": 34}, "username": "veronicacris"}, {"verified": false, "name": "Iriny Lopes", "id": "66810575", "public_metrics": {"followers_count": 9034, "following_count": 1900, "tweet_count": 20197, "listed_count": 147}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "iriny_13"}, {"verified": false, "name": "Lecturas Recomendadas", "id": "1004872888296591362", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}, "username": "LRecomendadas"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "Ermanno Castaldo", "id": "522235988", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2030, "tweet_count": 154555, "listed_count": 53}, "location": "Roma", "username": "ErmannoCastaldo"}, {"verified": false, "name": "DonSa", "id": "501750077", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "location": "Rome", "username": "Don_Lazzara"}, {"verified": false, "name": "willow", "id": "956722652454023168", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 383, "tweet_count": 13728, "listed_count": 1}, "username": "willowsucesso"}, {"verified": false, "name": "green rosetta\u2122", "id": "40823585", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1094, "tweet_count": 138392, "listed_count": 27}, "location": "DDD 031/084", "username": "vitordias_"}, {"verified": false, "name": "J.", "id": "195815692", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1351, "tweet_count": 155121, "listed_count": 26}, "username": "jotacorreria"}, {"verified": false, "name": "Angela Ibanez", "id": "610596818", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1325, "tweet_count": 66715, "listed_count": 79}, "location": "angelaibanez.blogspot.com", "username": "Angela_Ibanez"}, {"verified": false, "name": "Henrique Costa", "id": "1889908759", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4090, "tweet_count": 84272, "listed_count": 13}, "location": "TBT", "username": "hscosta76"}, {"verified": false, "name": "\u0394'\u0141\u20ac\u0166\u0158\u24b6\u0147\u20acG\u0158\u0394\ud83c\udff4\u2605", "id": "949749180087627776", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 616, "tweet_count": 30502, "listed_count": 14}, "location": "Brazil(Pindorama)", "username": "barricadas_vida"}, {"verified": false, "name": "lichiduran", "id": "134002459", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 5729, "tweet_count": 248078, "listed_count": 14}, "location": "caracas", "username": "lalogitud"}, {"verified": false, "name": "Mjesus Nieva", "id": "2802154803", "public_metrics": {"followers_count": 4860, "following_count": 5347, "tweet_count": 132220, "listed_count": 24}, "username": "chuskio"}, {"verified": false, "name": "julia", "id": "2864813794", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 404, "tweet_count": 12262, "listed_count": 3}, "username": "_juliamenddes"}, {"verified": false, "name": "Dantuzum", "id": "724723418", "public_metrics": {"followers_count": 7667, "following_count": 1572, "tweet_count": 115370, "listed_count": 12}, "location": "Al N.O. de Machu Picchu, Per\u00fa", "username": "Dantuzum"}, {"verified": false, "name": "Ike Almeida", "id": "2765903368", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 826, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "Henrisnack"}, {"verified": false, "name": "Chile dijo No, renuncia a tu partido", "id": "959822364992331776", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 1750, "tweet_count": 47510, "listed_count": 0}, "username": "MonicaM24205608"}, {"verified": false, "name": "UnaPiernaPegada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2600\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc63\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1032234358806114304", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1151, "tweet_count": 125581, "listed_count": 3}, "location": "Ibiza", "username": "_UnMonoDesnudo"}, {"verified": false, "name": "Carlos Alberto Jr", "id": "148336574", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2611, "tweet_count": 60784, "listed_count": 2}, "username": "bbetinho13"}, {"verified": false, "name": "C\ud83d\udc09", "id": "1099727166433083392", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 841, "tweet_count": 39705, "listed_count": 0}, "location": "Ferrol, Galiza", "username": "ihatecharliie"}, {"verified": false, "name": "OM RCastro", "id": "522649341", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1167, "tweet_count": 77965, "listed_count": 10}, "location": "Espanha", "username": "OM_RCastro"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd94\ud835\udd92\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "4868092011", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 215, "tweet_count": 10460, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "_TomiRP"}, {"verified": false, "name": "ANGRAVIA", "id": "827667925", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1503, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "angravia"}, {"verified": false, "name": "laPicaraViborita", "id": "393636580", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 753, "tweet_count": 38525, "listed_count": 6}, "username": "PicaraVivorita"}, {"verified": false, "name": "Spooky Ro \ud83c\udf83\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1085854367285161984", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 767, "tweet_count": 46100, "listed_count": 17}, "location": "Mallorca", "username": "Rooow151"}, {"verified": false, "name": "MoniCat \ud83c\udff4\ud83d\udc31\ud83d\udc0a", "id": "4017702879", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 786, "tweet_count": 15197, "listed_count": 0}, "username": "CompensadaJazz"}, {"verified": false, "name": "Marie Poppins", "id": "2908061884", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2822, "tweet_count": 120699, "listed_count": 94}, "location": "77 ", "username": "mariepoppins93"}, {"verified": false, "name": "Reseau Adoption", "id": "911127835313655809", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "location": "Hem, France", "username": "Reseau_Adoption"}, {"verified": false, "name": "Adolfo Beck-Beckrtv.com", "id": "112921297", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 5002, "tweet_count": 249610, "listed_count": 39}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "ElGranDebate"}, {"verified": false, "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "id": "14203427", "public_metrics": {"followers_count": 98216, "following_count": 2821, "tweet_count": 188930, "listed_count": 489}, "username": "carapanarana"}, {"verified": false, "name": "Soundtrack", "id": "525767888", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 648, "tweet_count": 158772, "listed_count": 18}, "username": "sndtrkng"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08Aitana\u2728\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "id": "1227262268", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 314, "tweet_count": 76259, "listed_count": 7}, "location": "Bizkaia maitea    ", "username": "SrtaAitana"}, {"verified": false, "name": "Sol\u2600\ud83c\udf12\ud83c\udf08\ud83c\udf0a\ud83c\udfca \ud83c\udfb6\ud83d\ude0e\ud83c\udf3a\ud83c\udf26\ufe0f\ud83d\udef8\u2708\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1270365062", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 956, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "location": "Salou, Spain", "username": "solemdq1980"}, {"verified": false, "name": "changed the name with that digital drop", "id": "1015588563960909824", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 60, "tweet_count": 7577, "listed_count": 0}, "username": "usuariodepolo"}, {"verified": false, "name": "@sinpinza.com", "id": "1070666681729589248", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a que no es Poco", "username": "SinpinzaC"}, {"verified": false, "name": "Do Better", "id": "525952149", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1870, "tweet_count": 5515, "listed_count": 1}, "username": "VMSBreezy"}, {"verified": false, "name": "Claudio Giulio Rizzato", "id": "982621657285185536", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 717, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "location": "Quinto Vicentino, Veneto", "username": "GiulioRizzato"}, {"verified": true, "name": "Massimo Giannini", "id": "3241806322", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini"}, {"verified": false, "name": "George@genius \ud83c\udf84", "id": "408444783", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 5422, "tweet_count": 734989, "listed_count": 101}, "location": "Venezuela. ", "username": "geniuslawyer"}, {"verified": false, "name": "Solannder\u262d", "id": "1009067155", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 830, "tweet_count": 48475, "listed_count": 7}, "location": "Em algum lugar do Brasil", "username": "solannder"}, {"verified": false, "name": "Luis Mart\u00edn", "id": "368476077", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 5003, "tweet_count": 287601, "listed_count": 96}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "username": "LuisMartinLP"}, {"verified": false, "name": "Emparr", "id": "996934506354544640", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 122, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}, "username": "Emparr4"}, {"verified": true, "name": "Cooperativa", "id": "7668952", "public_metrics": {"followers_count": 3397867, "following_count": 653879, "tweet_count": 1371493, "listed_count": 8636}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa"}, {"verified": false, "name": "LULLYna Reis", "id": "278035293", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 848, "tweet_count": 36852, "listed_count": 11}, "location": "Br\u00e9sil", "username": "mellynareis"}, {"verified": false, "name": "Diego Badernista", "id": "3318312598", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 325, "tweet_count": 79035, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil", "username": "gde_diego"}, {"verified": false, "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "id": "951893928080494595", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77652, "listed_count": 0}, "username": "AleatoriaLucy"}, {"verified": false, "name": "Crian\u00e7a Asiatica \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "856733132137082880", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 144, "tweet_count": 13764, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd74", "username": "S2cremoso"}, {"verified": false, "name": "ADHILAC", "id": "291681176", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 296, "tweet_count": 82852, "listed_count": 66}, "location": "America Latina y Caribe", "username": "AdhilacInfo"}, {"verified": false, "name": "Pipo \ud83c\udff4", "id": "157847914", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 228, "tweet_count": 182946, "listed_count": 22}, "location": "Guayaquil", "username": "piipoo7"}, {"verified": false, "name": "Jose Burrueco", "id": "982688648", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1332, "tweet_count": 62676, "listed_count": 14}, "location": "  Almer\u00eda nacido, Madrid vivir", "username": "JoseBurrueco1"}, {"verified": false, "name": "Carmen S\u00e1enz Fdez", "id": "941631497072726016", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 75, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "username": "Mariade98518426"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "username": "hermanntertsch"}, {"verified": true, "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "SalvadorHeresi"}, {"verified": false, "name": "Cerro Cora News", "id": "93920250", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118481, "listed_count": 8}, "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "username": "vjuliao"}, {"verified": false, "name": "Sofi \ud83d\udc14", "id": "4410823829", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 654, "tweet_count": 4232, "listed_count": 0}, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "username": "ssofiaroj"}, {"verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "id": "1025449867039125504", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 156, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "username": "grxmxxdx"}, {"verified": false, "name": "pedro morales", "id": "335985267", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1058, "tweet_count": 74636, "listed_count": 1}, "username": "biengigante"}, {"verified": true, "name": "T13", "id": "24952459", "public_metrics": {"followers_count": 3882498, "following_count": 92590, "tweet_count": 679351, "listed_count": 7754}, "location": "Santiago, Chile", "username": "T13"}, {"verified": false, "name": "Guilherme", "id": "54910850", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127768, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GuilhermeJrg"}, {"verified": false, "name": "ManuG13", "id": "934972892298739712", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 429, "tweet_count": 43154, "listed_count": 0}, "location": "BH/MG,Brasil", "username": "manuellyg13"}, {"verified": false, "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "id": "182791486", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173549, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "username": "marcostormenta"}, {"verified": false, "name": "Jose Maria Vilches", "id": "812264664138739712", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 355, "tweet_count": 1065, "listed_count": 0}, "username": "jomavi08"}, {"verified": false, "name": "Lucas Martinez", "id": "279906135", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2872, "tweet_count": 76940, "listed_count": 4}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "MartinezLucas__"}, {"verified": false, "name": "-matias-", "id": "182111364", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 559, "tweet_count": 40404, "listed_count": 1}, "username": "MatiasChiino"}, {"verified": true, "name": "Notitarde", "id": "78915732", "public_metrics": {"followers_count": 685479, "following_count": 4219, "tweet_count": 998783, "listed_count": 2299}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "webnotitarde"}, {"verified": false, "name": "Pedro Augusto", "id": "1008023367553835009", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 639, "tweet_count": 32452, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "opedroaugusto13"}, {"verified": false, "name": "cesar", "id": "112860894", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4681, "tweet_count": 23113, "listed_count": 4}, "location": "aguascalientes", "username": "cesarm1973"}, {"verified": true, "name": "Telediarios de TVE", "id": "66657467", "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}, "username": "telediario_tve"}, {"verified": false, "name": "Emily", "id": "2847324947", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 606, "tweet_count": 48754, "listed_count": 0}, "location": "Venda Nova do Imigrante", "username": "e_emanuelyy"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Chae Erick Bang \u2022 HeartBeat", "id": "1121177960604688384", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 344, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "location": "District 9", "username": "MWangchan"}, {"verified": false, "name": "\u17f9 andy.", "id": "1033743789687558144", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "location": "ela/dela", "username": "onismoon"}, {"verified": false, "name": "Emprende Ahora", "id": "569084366", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2183, "tweet_count": 16266, "listed_count": 2}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "CamachoCR7"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd74 \ud835\udd86 \ud835\udd93", "id": "1103843015918010368", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 353, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo, rj", "username": "ian_pereirah"}, {"verified": false, "name": "jose luis", "id": "1073350190", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 108, "tweet_count": 53152, "listed_count": 0}, "username": "joluigmo"}, {"verified": false, "name": "gabriela", "id": "843126810229596160", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 171, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "username": "gabieabacaxi"}, {"verified": false, "name": "Matheus Ayres", "id": "3091263084", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 671, "tweet_count": 53648, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Zona Oeste", "username": "devmatheusayres"}, {"verified": false, "name": "JaviRL", "id": "1033320461873106949", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 199, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "location": "Argentona, Espanya", "username": "JaviRL14"}, {"verified": false, "name": "\u033d\u0353 \ud83c\udd7c\ud83c\udd72 \u033d\u0353", "id": "467965476", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 120, "tweet_count": 20434, "listed_count": 0}, "location": "Internet", "username": "sckvzz"}, {"verified": true, "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "id": "505076949", "public_metrics": {"followers_count": 405982, "following_count": 1478, "tweet_count": 333407, "listed_count": 458}, "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "username": "HCHTelevDigital"}, {"verified": false, "name": "Juan P\u00e9rez Ll", "id": "2390047172", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 5002, "tweet_count": 114666, "listed_count": 86}, "location": "Monterrey Nuevo Leon Mexico", "username": "JuPperez222"}, {"verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "name": "Octavio \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "348274968", "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 10359, "tweet_count": 56041, "listed_count": 12}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "0ct100"}, {"verified": false, "name": "Karmele", "id": "1595800262", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 326, "tweet_count": 87162, "listed_count": 6}, "location": "Donostia", "username": "Karmelec1960"}, {"verified": false, "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "id": "4828484945", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14866, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "SOSRefugiadosEu"}, {"verified": false, "name": "Avenida Digital 3.0", "id": "1398630302", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 2519, "tweet_count": 42199, "listed_count": 39}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "AvenidaDigital3"}, {"verified": false, "name": "mads. DUO MENG NO BR", "id": "880579776", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1614, "tweet_count": 60608, "listed_count": 27}, "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "username": "lamenwho"}, {"verified": false, "name": "Pedro L.", "id": "208431103", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1996, "tweet_count": 65249, "listed_count": 3}, "location": "Espanha", "username": "deedee2_2000"}, {"verified": false, "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "id": "2641493758", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5001, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456"}, {"verified": false, "name": "Franklin Special", "id": "819909511", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 4999, "tweet_count": 60101, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "FrankSpecial"}, {"verified": false, "name": "prisci", "id": "4596330375", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 598, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}, "location": "Ezpeleta", "username": "orellanaprisci"}, {"verified": false, "name": "Juan Estrela", "id": "1255182187", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 733, "tweet_count": 29562, "listed_count": 0}, "username": "Juan_Estrela"}, {"verified": false, "name": "Juan Pons Moyano", "id": "510442523", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 5006, "tweet_count": 259896, "listed_count": 69}, "username": "juanponsmoyanox"}, {"verified": false, "name": "Diari ARA Balears", "id": "194178895", "public_metrics": {"followers_count": 25717, "following_count": 1841, "tweet_count": 249081, "listed_count": 414}, "location": "Illes Balears", "username": "arabalears"}, {"verified": false, "name": "CiudadanoSuperfluo46", "id": "914383469702254594", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1073, "tweet_count": 107220, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "elojo46"}, {"verified": false, "name": "mbaena", "id": "2583138263", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 76, "tweet_count": 105725, "listed_count": 5}, "username": "M12Mbaena"}, {"verified": false, "name": "La Verdad Vargas", "id": "137762097", "public_metrics": {"followers_count": 70819, "following_count": 483, "tweet_count": 199068, "listed_count": 380}, "location": "La Guaira - Venezuela", "username": "LaVerdadVargas"}, {"verified": false, "name": "Making History", "id": "991101527925428226", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 45, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "username": "MakingHistoryYT"}, {"verified": false, "name": "Ath\u00e9n\u00e9", "id": "801166284696252416", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1580, "tweet_count": 8253, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Juliettyromeo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "id": "1101340772", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 133, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "location": "New York, NY", "username": "Juli___godoy"}, {"verified": false, "name": "Alfredo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "115065074", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2389, "tweet_count": 36926, "listed_count": 45}, "location": "Terra Inc\u00f3gnita", "username": "NoAlComunismo22"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86", "id": "833820836113039360", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 410, "tweet_count": 23060, "listed_count": 0}, "username": "_asilf"}, {"verified": false, "name": "Clauu\u2740", "id": "610359575", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 904, "tweet_count": 48566, "listed_count": 2}, "location": "3-5-14", "username": "Klauudi"}, {"verified": false, "name": "Monique \u2605\u5f61", "id": "2480293392", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 677, "tweet_count": 30427, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "moniquediniz"}, {"verified": false, "name": "Rafael Araya Masry", "id": "176276685", "public_metrics": {"followers_count": 67548, "following_count": 65501, "tweet_count": 382339, "listed_count": 327}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "arayamas"}, {"verified": false, "name": "mh_karmen", "id": "163067773", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 588, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "mhkarmen"}, {"verified": false, "name": "Daniel Rodriguez\u00ae", "id": "62356488", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 534, "tweet_count": 8490, "listed_count": 2}, "location": "carreteras de Colombia", "username": "esperman18"}, {"verified": false, "name": "Diana Arias \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "id": "50464326", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 2276, "tweet_count": 11283, "listed_count": 1}, "location": "Belize", "username": "dianisariasp"}, {"verified": false, "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 377960, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PepeWilliamMunn"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "id": "945202600051462145", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 960, "tweet_count": 109692, "listed_count": 1}, "username": "Alberto00766701"}, {"verified": false, "name": "ALFREDO BURGOS", "id": "2167037084", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2340, "tweet_count": 64055, "listed_count": 11}, "location": "Santiago", "username": "aburgos1961"}, {"verified": false, "name": "CleanPool \ud83c\udf7b", "id": "247544172", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2559, "tweet_count": 244112, "listed_count": 28}, "location": "Planeta Tierra ", "username": "mancho6666"}, {"verified": false, "name": "Radio YSKL \ud83d\udcfb \ud83d\udcbb \ud83d\udcf2", "id": "270400900", "public_metrics": {"followers_count": 242091, "following_count": 1390, "tweet_count": 231051, "listed_count": 502}, "location": "El Salvador, Centro Am\u00e9rica", "username": "radioyskl"}, {"verified": false, "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664", "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10661, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53"}, {"verified": false, "name": "Realengo Marcos", "id": "1545075475", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 452, "tweet_count": 76261, "listed_count": 1}, "username": "frealengo"}, {"verified": false, "name": "silvana\ud83c\udfb5", "id": "802960764462125056", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 658, "tweet_count": 42420, "listed_count": 4}, "username": "machadosilvana4"}, {"verified": false, "name": "Noticias Calabozo", "id": "754000371471806464", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 134, "tweet_count": 43432, "listed_count": 6}, "location": "Calabozo, Venezuela", "username": "ncinteractivo"}, {"verified": false, "name": "Emilio Cerdio", "id": "98171865", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "location": "Tapachula, Chiapas.", "username": "soconusconews"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "3137463116", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 771, "tweet_count": 53554, "listed_count": 2}, "username": "iiizzyye"}, {"verified": false, "name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "id": "1031493165835059200", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 5000, "tweet_count": 235791, "listed_count": 1}, "username": "PilarGonzlezL1"}, {"verified": false, "name": "IronicMode", "id": "472345930", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 462, "tweet_count": 2430, "listed_count": 69}, "location": "Santiago, Chile", "username": "MarioMorilloM"}, {"verified": false, "name": "Eni Aquino", "id": "313538489", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 9639, "tweet_count": 238294, "listed_count": 58}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "ENIAQUINO"}, {"verified": false, "name": "Brazil Urgente", "id": "107124119", "public_metrics": {"followers_count": 8976, "following_count": 7403, "tweet_count": 248453, "listed_count": 130}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "BrazilUrgente"}, {"verified": false, "name": "Paradigma", "id": "538412739", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 4988, "tweet_count": 195377, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Paradigma60"}, {"verified": false, "name": "ge\u014dpolitik\u00f3n", "id": "4256249057", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 426, "tweet_count": 29462, "listed_count": 114}, "location": "PLVS VLTRA", "username": "GeoPolitikon"}, {"verified": false, "name": "Aurora de la Cruz", "id": "925404817333325825", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 203, "tweet_count": 137823, "listed_count": 0}, "username": "auroradlc1989"}, {"verified": false, "name": "Lovegood \u2661", "id": "1323291048", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 607, "tweet_count": 27335, "listed_count": 4}, "location": "\u2022MADE IN ARGENTINA\u2022", "username": "FefechuuMaidana"}, {"verified": false, "name": "Mercados y Crypto", "id": "3416595874", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 3599, "tweet_count": 63439, "listed_count": 24}, "username": "2140crypto"}, {"verified": false, "name": "S\u00e1nchez Dimisi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2195553083", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3037, "tweet_count": 175625, "listed_count": 6}, "username": "romeruiz63"}, {"verified": false, "name": "mav", "id": "2158004772", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 382, "tweet_count": 194455, "listed_count": 22}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "Mavasquez65"}, {"verified": false, "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822", "public_metrics": {"followers_count": 19479, "following_count": 53, "tweet_count": 357633, "listed_count": 187}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "ElHeraldoSLP"}, {"verified": false, "name": "Anadesolano", "id": "2726843513", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 340, "tweet_count": 161517, "listed_count": 46}, "username": "desolanoana"}, {"verified": false, "name": "\u271d\ufe0f\ud83d\udc80\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc80BW\u271d\ufe0fHDK", "id": "2981707744", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 690, "tweet_count": 14000, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "estadoDeAlarmaC"}, {"verified": false, "name": "Jhon Henao", "id": "225117690", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 115, "tweet_count": 17077, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "username": "solhenajon"}, {"verified": false, "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "275754256", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041192, "listed_count": 117}, "username": "TommyBrain"}, {"verified": false, "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1454502163", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}, "location": "Bari, Puglia", "username": "IacobellisT"}, {"verified": false, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "name": "javi", "id": "107080885", "public_metrics": {"followers_count": 8228, "following_count": 3629, "tweet_count": 179288, "listed_count": 76}, "username": "tvenidle"}, {"verified": false, "name": "s\u2740ph", "id": "719368645063925760", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 425, "tweet_count": 93208, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u1d07\u0274\u029c\u1d00 \ua731\ua7309 \u1d07x\u1d0f", "username": "adoreswon"}, {"verified": false, "name": "Maely", "id": "122484820", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2435, "tweet_count": 32077, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RhcpMaely"}, {"verified": false, "name": "@Agora3.0", "id": "176840209", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1749, "tweet_count": 48066, "listed_count": 5}, "location": "argentina", "username": "aik7481"}, {"verified": false, "name": "estelle058", "id": "410063365", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1435, "tweet_count": 63787, "listed_count": 61}, "username": "estelle058"}, {"verified": false, "name": "Tentando n\u00e3o surtar", "id": "198665194", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 346, "tweet_count": 192789, "listed_count": 4}, "location": "Universo Paralelo.", "username": "meuuniversotl"}, {"verified": false, "name": "giuli", "id": "1002579552437227520", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 485, "tweet_count": 19835, "listed_count": 1}, "location": "Plottier, Argentina", "username": "giuliossa"}, {"verified": false, "name": "liz C", "id": "137176728", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2020, "tweet_count": 75031, "listed_count": 0}, "location": "Venezue\u00a3a", "username": "queenliz76"}, {"verified": false, "name": "Luis Augusto Romero", "id": "142092881", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "location": "Ucevista", "username": "luisromeroc"}, {"verified": false, "name": "Nanda (54/45)\u2b50\u00b9\u00b3", "id": "315498653", "public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 2861, "tweet_count": 394057, "listed_count": 28}, "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "username": "Kerplunk0"}, {"verified": false, "name": "Solta o Play", "id": "991322639972098048", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 376, "tweet_count": 4057, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "Solta_oPlay"}, {"verified": false, "name": "Francisco Torres", "id": "1189998618", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 718, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "username": "Frantoin2000"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "Suri", "id": "1061259872514293762", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 890, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}, "username": "Smile67147342"}, {"verified": false, "name": "Semper.fidelis", "id": "746441431825383424", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1669, "tweet_count": 13281, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Rafaeltorrano69"}, {"verified": false, "name": "Thomas.", "id": "928105491074551813", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1287, "tweet_count": 26631, "listed_count": 0}, "location": "PLC", "username": "Tth_Sousa"}, {"verified": false, "name": "Lo Ultimo en Noticias", "id": "1123489755239469056", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 17, "tweet_count": 8489, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lo_noticias"}, {"verified": false, "name": "Anskar Mt'Dracul", "id": "26088531", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 1852, "tweet_count": 95683, "listed_count": 157}, "location": "M\u00e9xico", "username": "omondra"}, {"verified": false, "name": "Cynthia \ud83c\udf35\ud83c\udf3a", "id": "1463634439", "public_metrics": {"followers_count": 5850, "following_count": 5351, "tweet_count": 53693, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "cynthialeonorm"}, {"verified": false, "name": "@MasittoAldo", "id": "40042562", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 447, "tweet_count": 2517, "listed_count": 1}, "location": "Rocca di Caprileone", "username": "MasittoAldo"}, {"verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "id": "1280879857", "public_metrics": {"followers_count": 134476, "following_count": 75, "tweet_count": 134138, "listed_count": 288}, "location": "Honduras", "username": "Abriendo_Brecha"}, {"verified": false, "name": "prematuro\ud83d\udd3b", "id": "1514714948", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 743, "tweet_count": 19404, "listed_count": 4}, "location": "En un cl\u00faster.", "username": "13yXIII"}, {"verified": false, "name": "Carlos Porles", "id": "136790570", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1056, "tweet_count": 47374, "listed_count": 7}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Raffo_B_Goode"}, {"verified": false, "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "name": "\u2699CSN Planta Casima\u2699", "id": "832226380477771777", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1370, "tweet_count": 43253, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "CsnCasima"}, {"verified": false, "name": "ju\u00e3osempicakkkkkkk", "id": "942187384531226624", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 182, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}, "username": "johnwithoutdick"}, {"verified": false, "name": "Carmen Rodriguez", "id": "272944982", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 401, "tweet_count": 2610, "listed_count": 2}, "username": "pelelilla"}, {"verified": false, "name": "Hispanidad", "id": "130122917", "public_metrics": {"followers_count": 8846, "following_count": 3492, "tweet_count": 72431, "listed_count": 219}, "location": "Madrid, Spain", "username": "web_hispanidad"}, {"verified": false, "name": "gustavo vasquez g", "id": "1219371882", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 644, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "eltaitag"}, {"verified": true, "name": "Telemetro Reporta", "id": "326849708", "public_metrics": {"followers_count": 880918, "following_count": 1581, "tweet_count": 757331, "listed_count": 1250}, "location": "#Panam\u00e1", "username": "TReporta"}, {"verified": false, "name": "yk", "id": "2925669268", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 459, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "location": "Neverland", "username": "Gonzaleez_Ale"}, {"verified": false, "name": "gui", "id": "228172588", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 207, "tweet_count": 37571, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "bobganci"}, {"verified": false, "name": "Apa Naula", "id": "474346618", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 193, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}, "username": "SalgueiroAnita"}, {"verified": false, "name": "Gran ignorante", "id": "229644927", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2322, "tweet_count": 61446, "listed_count": 11}, "location": "Somewhere among the sea", "username": "Gran_ignorante"}, {"verified": false, "name": "Arlex Limongi L\u00e1rez", "id": "157116772", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1539, "tweet_count": 188707, "listed_count": 31}, "username": "Arlexlimongi"}, {"verified": false, "name": "(((Ariel J Lior)))", "id": "186944127", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1128, "tweet_count": 73419, "listed_count": 3}, "location": "De una parte del mundo, M\u00e9xico", "username": "ariel_lior"}, {"verified": false, "name": "Sal Emergui", "id": "288413420", "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}, "username": "salemergui"}, {"verified": false, "name": "\u2022Axel Almanza\u2022", "id": "1121470407725469697", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 67, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "AxelAlmanza11"}, {"verified": false, "name": "jupsin'", "id": "703950360508026881", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 7363, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "mov_jupsin"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7NOE\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "171098877", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 252, "tweet_count": 37786, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "noe_vr83"}, {"verified": false, "name": "SHMADRID", "id": "262307630", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 606, "tweet_count": 22967, "listed_count": 4}, "username": "SHAMADRID"}, {"verified": false, "name": "Mary Joe \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "1109013317425733638", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 4002, "tweet_count": 119293, "listed_count": 1}, "username": "ByMaryJoe"}, {"verified": false, "name": "Gis.rar", "id": "214713974", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 249, "tweet_count": 26045, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "username": "gzxrar"}, {"verified": false, "name": "gabs.", "id": "910353699805024256", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 120, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "username": "21st_G"}, {"verified": false, "name": "anna julia", "id": "1017488061209473025", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 990, "tweet_count": 31968, "listed_count": 0}, "username": "imcanguru"}, {"verified": false, "name": "Tae tiny \ud83e\udd7a Luo Binghe my wife \ud83d\udcabEsther", "id": "770615176630415360", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 358, "tweet_count": 182757, "listed_count": 28}, "location": "\ud83d\udc40", "username": "LSakura_chan_26"}, {"verified": false, "name": "fodasse cara n\u00e3o enche a porra do meu saco inferno", "id": "567373415", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1063, "tweet_count": 75700, "listed_count": 0}, "username": "naoopine"}, {"verified": false, "name": "\u1baa\u05c2\ud83c\udf37\u05b9\uaaf6\u0ed1\ua797\u13a5\u0336\u05b4\uab64\u10e9 \u09ce\u0b6d", "id": "1141853613997928449", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 3978, "tweet_count": 7037, "listed_count": 3}, "location": "solar utted \u2730", "username": "byulsweetie"}, {"verified": false, "name": "Danielle Maurice", "id": "1396518476", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3391, "tweet_count": 167231, "listed_count": 67}, "username": "dan_maurice1"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "76593802", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839766, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "caval100"}, {"verified": false, "name": "Rosam", "id": "61994699", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 420, "tweet_count": 10113, "listed_count": 4}, "username": "Rosam16"}, {"verified": false, "name": "Agus Morales", "id": "180542913", "public_metrics": {"followers_count": 27871, "following_count": 1634, "tweet_count": 15555, "listed_count": 633}, "username": "agusmoralespuga"}, {"verified": false, "name": "ARES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "899996156255711232", "public_metrics": {"followers_count": 7111, "following_count": 7134, "tweet_count": 173188, "listed_count": 6}, "location": "Almer\u00eda, Andalucia Espa\u00f1a", "username": "Quijote_cuerdo"}, {"verified": false, "name": "Susana Vega", "id": "1224220483", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 707, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "SVGsevbar"}, {"verified": false, "name": "Sergio Villone", "id": "151119951", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 2361, "tweet_count": 118597, "listed_count": 45}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "sergioVillone"}, {"verified": false, "name": "Br\u00e1ulio Assis", "id": "228719481", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 453, "tweet_count": 49691, "listed_count": 3}, "location": "BH", "username": "brollio"}, {"verified": false, "name": "EnriqueLX", "id": "154955501", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 731, "tweet_count": 32993, "listed_count": 2}, "location": "-Economista Sanlo #liberal", "username": "bordogiano"}, {"verified": false, "name": "Fanny \u2648\ud83c\udf0a\ud83c\udf3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "120514458", "public_metrics": {"followers_count": 5384, "following_count": 4272, "tweet_count": 24841, "listed_count": 2}, "username": "Alamala_1"}, {"verified": false, "name": "Andres Jurado", "id": "197969554", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1090, "tweet_count": 144513, "listed_count": 26}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "AndresJurado1"}, {"verified": false, "name": "Wikinoticias", "id": "16399647", "public_metrics": {"followers_count": 95878, "following_count": 250, "tweet_count": 72819, "listed_count": 1212}, "location": "Mundial", "username": "wikinoticias"}, {"verified": false, "name": "apacheco13", "id": "80137194", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 631, "tweet_count": 115587, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "apacheco13"}, {"verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267", "public_metrics": {"followers_count": 788882, "following_count": 2920, "tweet_count": 688294, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo"}, {"verified": false, "name": "ovo nipli", "id": "1458182653", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 59, "tweet_count": 43932, "listed_count": 4}, "username": "tottolle"}, {"verified": false, "name": "@Asies", "id": "1058162505716035585", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 733, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}, "username": "Asies11753192"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda Montenegro", "id": "302315842", "public_metrics": {"followers_count": 23143, "following_count": 1803, "tweet_count": 118907, "listed_count": 116}, "location": "Nicaragua", "username": "Montesof"}, {"verified": false, "name": "Wynfer", "id": "2963381308", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 875, "tweet_count": 53826, "listed_count": 0}, "username": "eljowyn"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Rivas", "id": "210630775", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1418, "tweet_count": 14922, "listed_count": 12}, "location": "Isla De Margarita", "username": "AndresRivasVe"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "id": "312407023", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "location": "per\u00fa", "username": "peguisvidal"}, {"verified": false, "name": "T\u0336y\u0336Win #SKAU", "id": "962978072491327488", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 645, "tweet_count": 43047, "listed_count": 21}, "location": "Roca Casterly, Poniente.", "username": "TywinLionKing"}, {"verified": false, "name": "Belial el Bello", "id": "979633504676925440", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 4083, "tweet_count": 21072, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a ", "username": "AndrsIbez10"}, {"verified": false, "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "id": "977080189", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}, "location": "LIMA - PERU", "username": "JOELBALTAZARCAU"}, {"verified": false, "name": "Ivan Villanueva", "id": "382786670", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 528, "tweet_count": 133850, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "ivnvc"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19\u2022", "id": "186602076", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 606, "tweet_count": 63873, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "eli_sl"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Silva", "id": "197223172", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 335, "tweet_count": 121341, "listed_count": 44}, "location": "Barreiro, Portugal", "username": "refe56"}, {"verified": false, "name": "Expresso", "id": "8665852", "public_metrics": {"followers_count": 575524, "following_count": 467, "tweet_count": 517383, "listed_count": 1935}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "expresso"}, {"verified": false, "name": "AndyB72", "id": "8879052", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 600, "tweet_count": 10464, "listed_count": 8}, "location": "Friuli", "username": "AndyB72"}, {"verified": false, "name": "jules", "id": "1630515252", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1233, "tweet_count": 11485, "listed_count": 3}, "username": "blackvan96"}, {"verified": false, "name": "La Yorfa", "id": "72943784", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 2978, "tweet_count": 110577, "listed_count": 9}, "username": "Yorfanny25"}, {"verified": false, "name": "Antena Noticias 7", "id": "2471369190", "public_metrics": {"followers_count": 26880, "following_count": 883, "tweet_count": 119752, "listed_count": 141}, "location": "Santo Domingo", "username": "ANoticias7"}, {"verified": false, "name": "joshua \ud83d\udea9", "id": "1679239885", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2210, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "josuelopesh"}, {"verified": false, "name": "Doble Llave", "id": "345028895", "public_metrics": {"followers_count": 43580, "following_count": 3842, "tweet_count": 111355, "listed_count": 137}, "username": "doblellave"}, {"verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "id": "979322475497623552", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba"}, {"verified": true, "name": "laSexta", "id": "22954354", "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296882, "listed_count": 6535}, "location": "Spain", "username": "laSextaTV"}, {"verified": false, "name": "Carolina\u2765\ud83e\udd84", "id": "94752975", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 458, "tweet_count": 22159, "listed_count": 11}, "location": "Israel \u2764\ufe0f", "username": "carolinaloyrz"}, {"verified": false, "name": "LN", "id": "160194192", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677620, "listed_count": 43}, "username": "Luisjoargue"}, {"verified": false, "name": "Christian Almanza Contreras", "id": "344365313", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 875, "tweet_count": 43078, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisalmanzac"}, {"verified": false, "name": "Maria Albornoz", "id": "103446488", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 266, "tweet_count": 3847, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "albornoz12"}, {"verified": true, "name": "TCS NOTICIAS", "id": "182181105", "public_metrics": {"followers_count": 928861, "following_count": 1155, "tweet_count": 191399, "listed_count": 1024}, "location": "El Salvador", "username": "tcsnoticias"}, {"verified": false, "name": "Elvia Hern\u00e1ndez", "id": "1240512662", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 846, "tweet_count": 89420, "listed_count": 19}, "location": "California, USA", "username": "ho_elvy"}, {"verified": true, "name": "Noticias Telemundo", "id": "152142811", "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}, "location": "United States", "username": "TelemundoNews"}, {"verified": false, "name": "Gran Canario *UDLP*", "id": "166194317", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1889, "tweet_count": 92254, "listed_count": 69}, "location": "Isla de Gran Canaria", "username": "GranCanarioPlus"}, {"verified": false, "name": "Paula de Vera ~ Blog & Historias", "id": "2338192478", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 409, "tweet_count": 30385, "listed_count": 0}, "location": "B\u00e9lgica", "username": "BlogEscritorPDV"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "name": "JCM \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #94 #metz #porto#Mortagua\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "id": "390841505", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 4948, "tweet_count": 234181, "listed_count": 77}, "location": "Mort\u00e1gua, Portugal", "username": "Carlos007Joao"}, {"verified": false, "name": "Nerea", "id": "277493899", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 873, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "username": "Nere_ups"}, {"verified": false, "name": "adrag", "id": "803544240", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 207, "tweet_count": 15813, "listed_count": 2}, "username": "almadr"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "id": "82350646", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}, "location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": false, "name": "chochyarchilal\u00f3pez", "id": "372418846", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 368, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "username": "chochyarchila"}, {"verified": false, "name": "Machete antichavista", "id": "2500107042", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 2020, "tweet_count": 156654, "listed_count": 52}, "username": "libertador_dig"}, {"verified": false, "name": "Pipopadel", "id": "1648715102", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 171, "tweet_count": 32317, "listed_count": 5}, "username": "pipopadel"}, {"verified": false, "name": "Nela; \ud83e\udd8b", "id": "743601834741403648", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 2950, "tweet_count": 19195, "listed_count": 0}, "location": "the hallway", "username": "fromthehabit91"}, {"verified": false, "name": "Ana Castellar", "id": "925267779648937985", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 670, "tweet_count": 17723, "listed_count": 4}, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "username": "AnaCastellarG"}, {"verified": false, "name": "Daniel \ud83c\udf7e\ud83c\uddf3\ud83c\uddec 68/ 75\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "48084163", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 640, "tweet_count": 28097, "listed_count": 7}, "location": "Guarulhos+Zona Leste - Brasil", "username": "Daste0"}, {"verified": false, "name": "\u24df", "id": "235240925", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 595, "tweet_count": 135743, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Marcelo_SEP12"}, {"verified": false, "name": "gikalloween", "id": "2498520995", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 464, "tweet_count": 14412, "listed_count": 0}, "location": "Cg", "username": "cherrycheriee"}, {"verified": false, "name": "Bombs", "id": "368077511", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 141, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "username": "Bombsxxx"}, {"verified": false, "name": "Angel Jimenez", "id": "2629259553", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 110, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "username": "AngelGorrospe"}, {"verified": false, "name": "Pac", "id": "848200267547987971", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 433, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "JustnewMed"}, {"verified": false, "name": "junior peralta", "id": "79840662", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 542, "tweet_count": 555, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "jperaltam02"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Baldoncini", "id": "1957641890", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 907, "tweet_count": 4823, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GeraLBal"}, {"verified": false, "name": "vanessa; ilm", "id": "835253208008310784", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 4269, "tweet_count": 57847, "listed_count": 0}, "location": "she/her ", "username": "ifsbear"}, {"verified": false, "name": "MI PIACE", "id": "2367164648", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 445, "tweet_count": 36124, "listed_count": 2}, "username": "MICIPIACE"}, {"verified": false, "name": "ori\ud83d\udc38", "id": "867037580562493440", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 286, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}, "username": "oriblg9"}, {"verified": false, "name": "Azteca America", "id": "23243934", "public_metrics": {"followers_count": 35188, "following_count": 370, "tweet_count": 101068, "listed_count": 278}, "username": "AztecaAmerica"}, {"verified": false, "name": "NORA LIRA VINAGRE", "id": "847145408925196288", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 6742, "tweet_count": 359035, "listed_count": 4}, "location": "Pencahue, Chile", "username": "SOLSTICIADE"}, {"verified": false, "name": "FERNANDO(M\u00c9XICO)", "id": "2409661472", "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 3724, "tweet_count": 515451, "listed_count": 98}, "location": "Mexico", "username": "FERNANDOMEXIC0"}, {"verified": false, "name": "Aura Bore", "id": "1091164461979893761", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 883, "tweet_count": 15213, "listed_count": 2}, "username": "BoreAura"}, {"verified": true, "name": "NTN24", "id": "133945128", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417329, "listed_count": 8433}, "location": "Continente Americano", "username": "NTN24"}, {"verified": false, "name": "PEPITO VILLALONGA", "id": "2949140135", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2306, "tweet_count": 69314, "listed_count": 6}, "location": "Islas Feroe", "username": "AnsuTati"}, {"verified": false, "name": "Diego Orob\u00f3n Vega \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "347406354", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 813, "tweet_count": 31765, "listed_count": 4}, "location": "Valladolid", "username": "DiegoOrobon"}, {"verified": false, "name": "Cyd Marie Fleming", "id": "44249482", "public_metrics": {"followers_count": 67123, "following_count": 829, "tweet_count": 62661, "listed_count": 166}, "location": "Puerto Rico", "username": "cydmariefleming"}, {"verified": true, "name": "El Vocero de Puerto Rico", "id": "34613234", "public_metrics": {"followers_count": 387264, "following_count": 1027, "tweet_count": 391895, "listed_count": 1275}, "location": "Puerto Rico", "username": "VoceroPR"}, {"verified": false, "name": "M\u00e3e do Jeongin \u2735", "id": "1473079339", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3130, "tweet_count": 258884, "listed_count": 19}, "location": "@yugyeom's heart ", "username": "lolakeullain"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87Alekin Martin!!!!! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd96", "id": "1043560965919449089", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2459, "tweet_count": 22899, "listed_count": 22}, "location": "f\u00e3/hater de velvet undeground", "username": "metaphor_as"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d", "id": "1051583051543834625", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 813, "tweet_count": 13906, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "lilpeepvaivolta"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "701080253033279489", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 82, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "location": "Alambari, Brasil", "username": "ryan_santos29"}, {"verified": false, "name": "Marcos \ud83c\udf33 \ud83c\udf4b", "id": "493396574", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 166, "tweet_count": 9982, "listed_count": 0}, "username": "elclarosonido"}, {"verified": false, "name": "Diego \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "244870923", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1543, "tweet_count": 8928, "listed_count": 3}, "location": "Castellar (Ja\u00e9n)", "username": "diego_mvaliente"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00edaGerardino", "id": "1047472020345278464", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 131, "tweet_count": 4286, "listed_count": 0}, "location": "Palermo, Ar.", "username": "Mfgerardino"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "620635246", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 653, "tweet_count": 24354, "listed_count": 1}, "username": "skrOseq"}, {"verified": false, "name": "Robertoscorpione", "id": "2520582142", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2932, "tweet_count": 82349, "listed_count": 23}, "location": "Puglia. \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83c\udf2c\ufe0f", "username": "RaRobyscorpione"}, {"verified": false, "name": "Pana Noticias \u00ae", "id": "174806601", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1085, "tweet_count": 17561, "listed_count": 15}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "PanaNoticias"}, {"verified": false, "name": "IM Sergio \ud83d\udda4\ud83d\udc99 \u271d \uf8ff \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1031091390", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 2298, "tweet_count": 104042, "listed_count": 42}, "location": "Lombardia", "username": "VailatiSergio"}, {"verified": false, "name": "julinana", "id": "2294858234", "public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 759, "tweet_count": 146798, "listed_count": 31}, "username": "v1_jju"}, {"verified": false, "name": "David Gimeno", "id": "4579089137", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 211, "tweet_count": 1866, "listed_count": 1}, "username": "DavidGimeno10"}, {"verified": false, "name": "Isai Garcia Bustos", "id": "136709692", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 872, "tweet_count": 20632, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "ISAIGA"}, {"verified": false, "name": "PedroConrado Richter", "id": "34903105", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4994, "tweet_count": 237022, "listed_count": 128}, "location": "BRASIL, Rio Grande do Sul", "username": "pedrorichter"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6 \uea00", "id": "459202451", "public_metrics": {"followers_count": 19146, "following_count": 19443, "tweet_count": 1334847, "listed_count": 378}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "BECAES_"}, {"verified": false, "name": "Benito Bodoque", "id": "44502614", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1214, "tweet_count": 55174, "listed_count": 55}, "location": "Mexico", "username": "compabenito"}, {"verified": false, "name": "EjeCentral", "id": "20013113", "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623255, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral"}, {"verified": false, "name": "Janko Sombreros\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "1030434435706118144", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 519, "tweet_count": 30442, "listed_count": 0}, "location": "Republic of Serbia\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "username": "SrbinJunior25"}, {"verified": false, "name": "Lucas Frank", "id": "229510732", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1425, "tweet_count": 42732, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte", "username": "lucasrodrigo13"}, {"verified": false, "name": "Paco", "id": "327415916", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 148, "tweet_count": 40390, "listed_count": 7}, "username": "patriota_49"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar A Nieves G", "id": "98124568", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1221, "tweet_count": 8588, "listed_count": 4}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "ces1412"}, {"verified": false, "name": "yrma", "id": "141414163", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "yrmangel"}, {"verified": true, "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "361042982", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}, "username": "vozdelatierra"}, {"verified": false, "name": "Binarium", "id": "2188571347", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 256, "tweet_count": 10072, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Binarium1001"}, {"verified": false, "name": "Felix Talavera Perez", "id": "811243837716856832", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 751, "tweet_count": 29585, "listed_count": 2}, "location": "Alicante, Spain", "username": "fixo65"}, {"verified": false, "name": "Enlace Nacional RD", "id": "824438812646465538", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional"}, {"verified": false, "name": "FELIXRODRIGUEZ", "id": "2558603897", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 441, "tweet_count": 178128, "listed_count": 30}, "username": "FixxDE"}, {"verified": false, "name": "Julian\ud83d\udee0\ufe0f", "id": "876510737899958272", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "username": "JulyDeleo_"}, {"verified": false, "name": "angel romero prieto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude3e\ud83d\ude40\ud83d\ude3f", "id": "2232153221", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 5709, "tweet_count": 567008, "listed_count": 49}, "username": "romecaldes"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo Reus", "id": "118377095", "public_metrics": {"followers_count": 15835, "following_count": 5690, "tweet_count": 11034, "listed_count": 27}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, D.F.", "username": "RodolfoReus"}, {"verified": false, "name": "Martitze", "id": "108317765", "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 3776, "tweet_count": 581431, "listed_count": 47}, "location": "EH", "username": "martitze"}, {"verified": false, "name": "jordi catal\u00e0", "id": "1041915498", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "location": "Barcelona", "username": "spaincrisis"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "name": "QueenB \ud83d\udcab", "id": "58277299", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 564, "tweet_count": 42777, "listed_count": 6}, "location": "Valparaiso, Chile", "username": "ohmyqueenb"}, {"verified": false, "name": "Gato", "id": "3137426943", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 3112, "tweet_count": 108589, "listed_count": 0}, "location": "tel aviv", "username": "gatocontodo"}, {"verified": false, "name": "Gobr13l", "id": "761965662558445568", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 345, "tweet_count": 28536, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00f3lias", "username": "ChupaPabllo"}, {"verified": false, "name": "ana | the astronaut \ud83d\udcab", "id": "789555866", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1736, "tweet_count": 93996, "listed_count": 5}, "location": "bts \u2022 hs | d(ela) | 22", "username": "jhseokxx"}, {"verified": false, "name": "Francisco Landauro", "id": "1300841888", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1346, "tweet_count": 43123, "listed_count": 23}, "location": "Lima Peru", "username": "franlandauro1"}, {"verified": false, "name": "LEO OAKLEY", "id": "420045563", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1474, "tweet_count": 28304, "listed_count": 1}, "location": "TEMUCO", "username": "Coprolalicus"}, {"verified": false, "name": "Fco Toledo", "id": "823239438226563073", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 390, "tweet_count": 56391, "listed_count": 3}, "username": "Fcotoledo57"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Caparo", "id": "2399938064", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 126, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "XKAPAROX"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9c\u00ae", "id": "74204488", "public_metrics": {"followers_count": 18587, "following_count": 15729, "tweet_count": 79216, "listed_count": 36}, "location": "Callao, Peru", "username": "delurens"}, {"verified": false, "name": "B.F", "id": "1133825369172324354", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 2726, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}, "username": "BFHunted"}, {"verified": false, "name": "Juan Manuel Poyato Gal\u00e1n", "id": "962331710", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 660, "tweet_count": 77125, "listed_count": 9}, "username": "DrPoyato"}, {"verified": false, "name": "NoticiasSomosPonce", "id": "3070134955", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47029, "listed_count": 4}, "location": "Ponce", "username": "noticiasomponce"}, {"verified": false, "name": "Cristian Rojas", "id": "348760962", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 0, "tweet_count": 10969, "listed_count": 0}, "location": "Mejillones - Chile", "username": "Cristianorman"}, {"verified": false, "name": "Paulina Astroza", "id": "1861413494", "public_metrics": {"followers_count": 56103, "following_count": 5657, "tweet_count": 288201, "listed_count": 295}, "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "username": "PaulinaAstrozaS"}, {"verified": false, "name": "Derecha Venezolana\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "370436286", "public_metrics": {"followers_count": 6307, "following_count": 916, "tweet_count": 14017, "listed_count": 116}, "location": "Venezuela.", "username": "DerechaVe"}, {"verified": false, "name": "denn", "id": "705872140516638721", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 10, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}, "username": "Denia_Sotelo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772318, "listed_count": 42}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"verified": false, "name": "N\u00e3o sei, s\u00f3 sei que foi assim.", "id": "744990302100946944", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 2934, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "ehpracopiar"}, {"verified": false, "name": "Angel Herraez", "id": "873638072809910272", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 261, "tweet_count": 259, "listed_count": 2}, "username": "aherraez63"}, {"verified": false, "name": "Todoturf", "id": "4820796357", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1216, "tweet_count": 6420, "listed_count": 21}, "username": "Todoturfweb"}, {"verified": false, "name": "Hermes", "id": "754335469580718080", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1960, "tweet_count": 79425, "listed_count": 0}, "username": "comasfdez79"}, {"verified": false, "name": "Girolamo Navarra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "368241794", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 2685, "tweet_count": 51280, "listed_count": 0}, "location": "Palermo", "username": "GirolamoNavarra"}, {"verified": false, "name": "giancarlo", "id": "39261360", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 697, "tweet_count": 32816, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "giancarlo1413"}, {"verified": false, "name": "Azu\ud83d\udc9a", "id": "2747561526", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 278, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "azu_seyssel"}, {"verified": false, "name": "\u0646Giacomo Francesco Maria", "id": "888268895341035520", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 668, "tweet_count": 54638, "listed_count": 3}, "username": "Giacomio_"}, {"verified": false, "name": "LlareRam SJ", "id": "963847687186632704", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 79, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "sergio_llarena"}, {"verified": false, "name": "Marco, Lunatico che segue i Lunatici", "id": "2872872958", "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 5294, "tweet_count": 132881, "listed_count": 192}, "username": "_Marco2808"}, {"verified": false, "name": "Gogh", "id": "4877722413", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 68, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "username": "goghrevoltado"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Idalia Frias", "id": "1113025634865963008", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1382, "tweet_count": 62997, "listed_count": 1}, "location": "Scranton, PA", "username": "idalia_frias"}, {"verified": true, "name": "Cuatro", "id": "106397073", "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "cuatro"}, {"verified": false, "name": "Mister Fantastic", "id": "1046387526271991808", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 551, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "misterfantast1c"}, {"verified": false, "name": "Anna S", "id": "599247299", "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 3815, "tweet_count": 101947, "listed_count": 46}, "username": "nannaenik"}, {"verified": false, "name": "Goyita", "id": "1108874077794721792", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 480, "tweet_count": 7372, "listed_count": 0}, "username": "Goyita_Albina"}, {"verified": false, "name": "\u010c \ud83d\udd77", "id": "1630364989", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 716, "tweet_count": 91535, "listed_count": 2}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "_C4RL4F_"}, {"verified": false, "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "username": "videospremiumes"}, {"verified": false, "name": "bernardo ure\u00f1a", "id": "1010647602621239296", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}, "username": "bernardourea2"}, {"verified": false, "name": "Geovana Santos", "id": "976291572714295296", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 137, "tweet_count": 1468, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "heeey_gee"}, {"verified": false, "name": "L.A", "id": "200756799", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1358, "tweet_count": 116319, "listed_count": 27}, "username": "Almondegah"}, {"verified": false, "name": "Marine", "id": "473330373", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 2503, "tweet_count": 8514, "listed_count": 2}, "username": "toroux"}, {"verified": false, "name": "Arely Menjivar", "id": "1528990316", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 475, "tweet_count": 14450, "listed_count": 21}, "username": "arely_yskl"}, {"verified": false, "name": "Zuleima", "id": "2499834499", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 87, "tweet_count": 4252, "listed_count": 1}, "username": "LamejorEzuli"}, {"verified": false, "name": "Cristian Mendoza", "id": "1054824779608440832", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 398, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "cristianm3ndoza"}, {"verified": true, "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207093, "listed_count": 3457}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital"}, {"verified": false, "name": "Jaime Cabezas", "id": "846807328506744833", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 116, "tweet_count": 5659, "listed_count": 0}, "username": "JaimeCabezas8"}, {"verified": false, "name": "YASMIM \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1091795943299649543", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1287, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho", "username": "YasmimC99474596"}, {"verified": false, "name": "Borja", "id": "1121033118671097856", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 333, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}, "location": "Bilbau, Espanha", "username": "Pborja_99"}, {"verified": false, "name": "mundinho luke velaryon", "id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "username": "xmirrorball"}, {"verified": false, "name": "Peregrino", "id": "1121980767725400064", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 297, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "username": "OLucasNo"}, {"verified": false, "name": "Jordi.", "id": "1069965497343578119", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 2551, "tweet_count": 72973, "listed_count": 2}, "location": "Brussels, Belgium", "username": "CifuentesJordi"}, {"verified": false, "name": "Hielo 155  #FreeTabarnia", "id": "889546229373431808", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 21, "tweet_count": 108506, "listed_count": 0}, "location": "m\u00e1s all\u00e1 del movil", "username": "lamentodeviuda"}, {"verified": false, "name": "Carlos Igualada", "id": "3295709342", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}, "username": "carlos_igualada"}, {"verified": true, "name": "Roberto Cavada", "id": "36599778", "public_metrics": {"followers_count": 1128269, "following_count": 13999, "tweet_count": 223775, "listed_count": 3597}, "location": "Estados Unidos", "username": "rcavada"}, {"verified": false, "name": "AGM", "id": "933074361573171200", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3829, "tweet_count": 99096, "listed_count": 0}, "username": "agm02101"}, {"verified": false, "name": "ReyesDiaz", "id": "839851068829941760", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 6139, "tweet_count": 469407, "listed_count": 9}, "location": "Villanueva de la Ca\u00f1ada.Madrid", "username": "ReyesDi62171857"}, {"verified": false, "name": "Don Camilo", "id": "1040819641", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 4470, "tweet_count": 21446, "listed_count": 4}, "location": "Reino de Gran\u00e1, casi n\u00e1", "username": "doncamilojose"}, {"verified": false, "name": "Slay", "id": "86120775", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1787, "tweet_count": 13959, "listed_count": 2}, "username": "Slayer52"}, {"verified": false, "name": "Summer Renaissance", "id": "925776330599403522", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 318, "tweet_count": 19191, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "matheusgoblet7"}, {"verified": false, "name": "Myriam Qui\u00f1onez", "id": "859970209360343040", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 133, "tweet_count": 18061, "listed_count": 0}, "username": "MyriamQuionez2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udd02\u26a1", "id": "1026519643543035907", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 95, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "username": "RochyVargas28"}, {"verified": false, "name": "maria teresa pi\u00f1era ", "id": "976029199", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 294, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "username": "mtpm15"}, {"verified": false, "name": "malu \ud83e\udeb7", "id": "929337852349091840", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1828, "tweet_count": 54699, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 // nico robin's \u2661", "username": "nicorbintitties"}, {"verified": false, "name": "Faby\ud83d\udc7b\ud83d\udc9e\ud83c\udf4a", "id": "2278406629", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 887, "tweet_count": 10988, "listed_count": 3}, "location": "Genshin Impact ", "username": "fbyhla"}, {"verified": false, "name": "Diz ai uma tal de Dany Milit\u00e3o \ud83c\udf08", "id": "163537934", "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 4999, "tweet_count": 665322, "listed_count": 13}, "location": "Manaus, Amazonas", "username": "danymilitao"}, {"verified": false, "name": "Laura R. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udcda\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udd49", "id": "400621433", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1253, "tweet_count": 180364, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Papyre46"}, {"verified": false, "name": "mirna blanco", "id": "420437866", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}, "username": "mblanco_"}, {"verified": false, "name": "MaK", "id": "3407401113", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2806, "tweet_count": 33736, "listed_count": 4}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "MakMedCon"}, {"verified": false, "name": "Renato x Descarte", "id": "151503847", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 980, "tweet_count": 57506, "listed_count": 6}, "location": "Estrat\u00f3sfera", "username": "Vespuckio"}, {"verified": false, "name": "#LibertadALosPresosPoliticos", "id": "2563115013", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 3473, "tweet_count": 139957, "listed_count": 9}, "location": "Nueva Constituci\u00f3n, Chile", "username": "LeXuave"}, {"verified": false, "name": "angel", "id": "933397590225408003", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1274, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "username": "angel04981251"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel I. Asuar (VOX)", "id": "532108726", "public_metrics": {"followers_count": 5401, "following_count": 5416, "tweet_count": 113939, "listed_count": 7}, "location": "Alicante", "username": "asuar_"}, {"verified": false, "name": "Julicense\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "834455166", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 834, "tweet_count": 31087, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "username": "juli_scream"}, {"verified": false, "name": "JB", "id": "4396565427", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 3356, "tweet_count": 31389, "listed_count": 1}, "location": "Palma de Mallorca, Baleares", "username": "jbcportocristo"}, {"verified": false, "name": "Victoria G\u00f3mez", "id": "418597633", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1160, "tweet_count": 4236, "listed_count": 19}, "location": "Bola\u00f1os de Calatrava (C.Real)", "username": "Victoriagocha"}, {"verified": false, "name": "Fafi", "id": "3308570315", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 957, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "location": "Villa Ballester, Argentina", "username": "Lucas_Farfal"}, {"verified": false, "name": "Juanjo Mac\u00edas", "id": "311448701", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 163, "tweet_count": 425, "listed_count": 1}, "username": "jjportnoy"}, {"verified": false, "name": "Isabella \u2070\u2077", "id": "331943966", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 516, "tweet_count": 180673, "listed_count": 7}, "location": "Tapiratiba, Brasil", "username": "bebelladc"}, {"verified": false, "name": "MAR-AZUL \ud83d\udc98 amor siempre amor \ud83c\udf39", "id": "1735391335", "public_metrics": {"followers_count": 5322, "following_count": 5402, "tweet_count": 94628, "listed_count": 37}, "location": "Islas Canarias Espa\u00f1a ", "username": "Mar812001"}, {"verified": false, "name": "Pedro de Alvarado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3074916214", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 4756, "tweet_count": 13591, "listed_count": 10}, "username": "Tonatiu1520"}, {"verified": false, "name": "GIUSEPPE GIANNETTO", "id": "112790351", "public_metrics": {"followers_count": 32096, "following_count": 1045, "tweet_count": 114005, "listed_count": 186}, "location": "Venezuela y Europa ", "username": "RECTORGIANNETTO"}, {"verified": false, "name": "Lustay Franco", "id": "194659804", "public_metrics": {"followers_count": 10223, "following_count": 2753, "tweet_count": 12993, "listed_count": 33}, "location": "Venezuela- Caracas", "username": "francolustay"}, {"verified": false, "name": "Kathy\ud83d\udda4", "id": "1021914862664994818", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 86, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "username": "Katherintolo"}, {"verified": false, "name": "Bomkill", "id": "426966419", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 391, "tweet_count": 39668, "listed_count": 1}, "username": "MBodano"}, {"verified": false, "name": "Carla Catarina Neves \ud83d\udc9c", "id": "3092614427", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1360, "tweet_count": 89307, "listed_count": 24}, "location": "Figueira da Foz", "username": "KatKatrinaNeves"}, {"verified": false, "name": "Lorena Sin Piedad", "id": "427700150", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 302, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "username": "Lorepiee"}, {"verified": false, "name": "_Marlow_", "id": "1101773695", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 604, "tweet_count": 86727, "listed_count": 15}, "username": "marlowphilippe"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9cPaco Pepe\u2122\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "242716279", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3498, "tweet_count": 216372, "listed_count": 63}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "MadDogPacoPepe"}, {"verified": false, "name": "artaret_69", "id": "1016358975976169472", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 125, "tweet_count": 258142, "listed_count": 8}, "username": "GuyJeff1"}, {"verified": false, "name": "Il Plebeo\u00ae", "id": "1005911696316293120", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}, "location": "Milan, MI", "username": "IPlebeo"}, {"verified": false, "name": "VidayLibertad", "id": "841881934103994370", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3740, "tweet_count": 91704, "listed_count": 4}, "username": "March25Peru"}, {"verified": false, "name": "Derribando Muros", "id": "947583220907995137", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1816, "tweet_count": 1804, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "username": "deribandomuros"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "1076350759581728768", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}, "username": "Maria23236689"}, {"verified": true, "name": "The Clinic", "id": "86958006", "public_metrics": {"followers_count": 2144846, "following_count": 23432, "tweet_count": 446063, "listed_count": 4271}, "location": "Chile", "username": "thecliniccl"}, {"verified": false, "name": "Cesar Sanz Ghalary", "id": "813109889123938305", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss"}, {"verified": false, "name": "Lola\u00ae", "id": "197617187", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1025, "tweet_count": 46357, "listed_count": 2}, "username": "LuuulyBlanco"}, {"verified": false, "name": "yunis hernandez", "id": "124835003", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 2951, "tweet_count": 123590, "listed_count": 38}, "location": "Matanzas, Ciudad Guayana.", "username": "Yunisherndez1"}, {"verified": false, "name": "Diario Primicia", "id": "293791614", "public_metrics": {"followers_count": 148082, "following_count": 862, "tweet_count": 1276018, "listed_count": 606}, "location": "Puerto Ordaz", "username": "DiarioPrimicia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd5f", "id": "1108772483631591424", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 428, "tweet_count": 16015, "listed_count": 0}, "username": "Yanhipolito_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf40", "id": "383886388", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 412, "tweet_count": 2696, "listed_count": 0}, "username": "Agus_Alvarado_"}, {"verified": false, "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}, "location": "EDOMEX. ", "username": "CFHernandez01_"}, {"verified": false, "name": "ContraR\u00e9plica", "id": "1042498579909107712", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 2776, "tweet_count": 182981, "listed_count": 172}, "location": "Mexico", "username": "ContraReplicaMX"}, {"verified": false, "name": "gi", "id": "1058777939314130944", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 229, "tweet_count": 14638, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "gidlmd"}, {"verified": false, "name": "NoticiasCG", "id": "887811920669093888", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 188, "tweet_count": 30835, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, MS", "username": "SiteNoticiasCG"}, {"verified": false, "name": "ATMTORRES. - 024 Si ESTAS CONFUSO..", "id": "3082854460", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1026, "tweet_count": 15839, "listed_count": 0}, "username": "gloriosotorres"}, {"verified": false, "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a", "id": "881910389637873664", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "location": "LarryCon ", "username": "Estebannano2021"}, {"verified": false, "name": "San Luis Real", "id": "840214676873060352", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 162, "tweet_count": 21073, "listed_count": 4}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "SanLuisReal"}, {"verified": false, "name": "paiN \ud83c\udf83Join\ud83c\udf83", "id": "1161214333025685506", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 578, "tweet_count": 27437, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Joinho__"}, {"verified": false, "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "location": "Montero, Bolivia", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "id": "1034739854", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1165, "tweet_count": 38727, "listed_count": 0}, "username": "ChaliJPG"}, {"verified": false, "name": "Agu\u03df Gra\u03dfiani", "id": "472601409", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 746, "tweet_count": 20937, "listed_count": 5}, "location": "San Jos\u00e9", "username": "GrazianiAgustin"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "252058976", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 878, "tweet_count": 6684, "listed_count": 2}, "username": "lasara_arasal"}, {"verified": false, "name": "Neus Bonet Bagant", "id": "742788883", "public_metrics": {"followers_count": 7294, "following_count": 3170, "tweet_count": 21082, "listed_count": 169}, "location": "Catalunya R\u00e0dio", "username": "nbonet_catradio"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "1011765034660323329", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 71, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "location": "hxh, bf, kny, db", "username": "zenitsx"}, {"verified": false, "name": "lalita", "id": "1357769222", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1728, "tweet_count": 368323, "listed_count": 1}, "username": "Lalita0007"}, {"verified": false, "name": "VenezuelaHoy", "id": "2236519183", "public_metrics": {"followers_count": 4754, "following_count": 929, "tweet_count": 631732, "listed_count": 76}, "location": "Venezuela", "username": "venezuelahoy_"}, {"verified": false, "name": "Eugenia S\u00e1nchez", "id": "1152985304720191489", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 72, "tweet_count": 1374, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "eugenia_san08"}, {"verified": false, "name": "El Tel\u00e9grafo Ecuador", "id": "51254405", "public_metrics": {"followers_count": 665184, "following_count": 6138, "tweet_count": 391666, "listed_count": 2489}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "el_telegrafo"}, {"verified": false, "name": "Wilka Fran\u00e7a", "id": "1071580333076897793", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 31, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "WilkaFrana1"}, {"verified": false, "name": "Carmen Lopez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "730892612", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 2279, "tweet_count": 4783, "listed_count": 2}, "location": "Madrid ", "username": "CarmenLopezVela"}, {"verified": false, "name": "Pili\ud83c\udf3b", "id": "470800460", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 252, "tweet_count": 17644, "listed_count": 1}, "username": "Elianampi98"}, {"verified": false, "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "id": "1150353148025933825", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "elpaisdiff"}, {"verified": false, "name": "ProgresoHoy informa:", "id": "64363401", "public_metrics": {"followers_count": 24722, "following_count": 18688, "tweet_count": 182610, "listed_count": 172}, "location": "Progreso, Yucat\u00e1n", "username": "ProgresoHoy"}, {"verified": false, "name": "Figlio del Dubbio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1154934108", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1357, "tweet_count": 39974, "listed_count": 10}, "username": "maxsparvieri"}, {"verified": false, "name": "Desde la Sombra", "id": "1047107578214404097", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "location": "A la Sombra", "username": "desde_sombra"}, {"verified": false, "name": "Alis", "id": "105582408", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 926, "tweet_count": 151259, "listed_count": 59}, "location": "Poblenou, Barcelona", "username": "alis_cb"}, {"verified": false, "name": "de CASTRO-VALLY Isabelle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc3e\ud83c\udf33", "id": "908719666373251072", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 161, "tweet_count": 61920, "listed_count": 0}, "location": "Chartres, France", "username": "IsabelleVally"}, {"verified": false, "name": "Patricio \u00c9g\u00fcez", "id": "240101108", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 308, "tweet_count": 183206, "listed_count": 6}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "flexing2"}, {"verified": false, "name": "Radio Pichincha", "id": "757469910", "public_metrics": {"followers_count": 129789, "following_count": 565, "tweet_count": 202412, "listed_count": 401}, "location": "Quito - Ecuador", "username": "radio_pichincha"}, {"verified": false, "name": "Gala", "id": "753025762324844548", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 309, "tweet_count": 22546, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Galaa_gooderham"}, {"verified": false, "name": "Loco Iv\u00e1n", "id": "802966365174898688", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 303, "tweet_count": 1121, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "LocoIvanCUAC"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133454868873216", "author_id": "310497473", "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133457477918721"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133457477918721", "author_id": "19923515", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "id": "1162998602958024704", "author_id": "1968716312", "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133958114222080"], "created_at": "2019-08-18T17:02:00.000Z", "id": "1163133958114222080", "author_id": "7996082", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137153087475713"], "created_at": "2019-08-18T17:14:41.000Z", "id": "1163137153087475713", "author_id": "364528766", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "id": "1162862299822133248", "author_id": "346112948", "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "id": "1162511331406295045", "author_id": "397638670", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "id": "1163118779431292928", "author_id": "22760457", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137231630098433"], "created_at": "2019-08-18T17:15:00.000Z", "id": "1163137231630098433", "author_id": "82084630", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MpkhS7S0W1", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1163130434760278016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpkhS7S0W1", "media_key": "13_1163109180762394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163130434760278016"], "created_at": "2019-08-18T16:48:00.000Z", "id": "1163130434760278016", "author_id": "253020963", "text": "\ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontraban reunidas alrededor de 400 personas\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/UoTFILliJi https://t.co/MpkhS7S0W1", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/80WpGAWD61", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1163137863703248896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/80WpGAWD61", "media_key": "13_1163137350274297856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137863703248896"], "created_at": "2019-08-18T17:17:31.000Z", "id": "1163137863703248896", "author_id": "69959408", "text": "L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le vittime, quasi duecento i feriti. https://t.co/80WpGAWD61", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "id": "1163029786488385536", "author_id": "14594813", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "author_id": "260788584", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "id": "1162936409340174343", "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Williams"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/dBwDdizJ1J", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexaJonesing/status/1160572686696878081", "display_url": "twitter.com/AlexaJonesing/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137483523207171"], "created_at": "2019-08-18T17:16:00.000Z", "id": "1163137483523207171", "author_id": "5480782", "text": "Ojal\u00e1 te diagnostiquen Demencia de cuerpos de Lewis como a Williams, malnacido, a ver si eres tan \"valiente\" de dejar que la enfermedad acabe lentamente con todo lo que significa tu existencia y no acabar tu vida en tus propios t\u00e9rminos cuando a\u00fan puedes hacerlo. https://t.co/dBwDdizJ1J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IZaWrf0ptp", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide", "display_url": "zerohedge.com/news/2019-08-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652730538647552"], "created_at": "2019-08-11T20:42:29.000Z", "id": "1160652730538647552", "author_id": "1699728120", "text": "Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf0ptp", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "expanded_url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "display_url": "t.co/fdkDzqW3cE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868550123565056"], "created_at": "2019-08-17T23:27:22.000Z", "id": "1162868550123565056", "author_id": "269620583", "text": "Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.co/fdkDzqW3cE", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MDK6R4YYYj", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163062738937110528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDK6R4YYYj", "media_key": "13_1162402229401378816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062738937110528"], "created_at": "2019-08-18T12:19:00.000Z", "id": "1163062738937110528", "author_id": "100731315", "text": "Una pareja de j\u00f3venes que se encontraba bes\u00e1ndose sobre el barandal de un puente en Cusco, Per\u00fa, perdi\u00f3 la vida al desequilibrarse s\u00fabitamente y caer al vac\u00edo https://t.co/MDK6R4YYYj", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 59, "like_count": 444, "quote_count": 42}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163127206845001728"], "created_at": "2019-08-18T16:35:10.000Z", "id": "1163127206845001728", "author_id": "919629059935670272", "text": "N\u00e3o lembrava q soltar raia era t\u00e3o bom, q nostalgia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "RTVE"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/39VTcqyxJi", "expanded_url": "http://bit.ly/2KUaVbY", "display_url": "bit.ly/2KUaVbY"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/N501acTd6I", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1163135719667146752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N501acTd6I", "media_key": "3_1163109768862543874"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135719667146752"], "created_at": "2019-08-18T17:09:00.000Z", "id": "1163135719667146752", "author_id": "89563373", "text": "#Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos durante la celebraci\u00f3n. https://t.co/39VTcqyxJi \u2192 RTVE https://t.co/N501acTd6I", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 56, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "The Breaking Bad S5 E2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163117500923555840"], "created_at": "2019-08-18T15:56:36.000Z", "id": "1163117500923555840", "author_id": "19054535", "text": "\u201cUn hombre inocente no se suicida\u201d The Breaking Bad S5 E2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "Prison Break"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Azoteas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Selina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qqMQEfgwWz", "expanded_url": "https://twitter.com/yodigono/status/1163116988488671232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqMQEfgwWz", "media_key": "3_1163116979668099074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163116988488671232"], "created_at": "2019-08-18T15:54:34.000Z", "id": "1163116988488671232", "author_id": "17214292", "text": "Batman Yo soy suicida. Tom King monta un Prison Break muy loco donde Batman es apalizado continuamente y se van poniendo las piezas de todo lo que est\u00e1 por venir. Menci\u00f3n especial para la historia en dos partes Azoteas, que profundiza en la historia de amor de Bruce y Selina. https://t.co/qqMQEfgwWz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "id": "1163135142904438785", "author_id": "1584638496", "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061092576354304"], "created_at": "2019-08-18T12:12:27.000Z", "id": "1163061092576354304", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163126875796975618"], "created_at": "2019-08-18T16:33:51.000Z", "id": "1163126875796975618", "author_id": "879178118988259328", "text": "se tu nunca matou aula pra ir pra praia no ensino m\u00e9dio tu t\u00e1 cursando errado", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162428654456070144"], "created_at": "2019-08-16T18:19:22.000Z", "id": "1162428654456070144", "author_id": "183281288", "text": "Encuesta: Por qui\u00e9n votar\u00eda en las Presidenciales Chilenas si estos fueran los candidatos VOTE Y LUEGO RT", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 31, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155186697052798976"], "created_at": "2019-07-27T18:42:25.000Z", "id": "1155186697052798976", "author_id": "1152906426542624768", "text": "Din\u00e1mica de juego. \ud83c\udf40\n\n\u00a1SORPRESA N\u00daMERO 1!\n\n\u00a1Los distritos pod\u00e9is asesinar a vuestros propios miembros!\nAlgunas veces, las muertes ser\u00e1n al azar, as\u00ed que NADIE est\u00e1 a salvo. Si la suerte elige a dos personas de un mismo distrito... Bye-bye. Si os toca matar y no eleg\u00eds/decid\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1152906426542624768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163136788002672640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "El Aleatorio Suicida"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "El Esp\u00eda"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n De Distritos"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Celestial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163136789416153088"], "created_at": "2019-08-18T17:13:15.000Z", "id": "1163136789416153088", "author_id": "1152906426542624768", "text": "Mi warbot se basa en 4 din\u00e1micas principales:\n\n1. El Aleatorio Suicida.\n2. El Esp\u00eda.\n3. Misi\u00f3n De Distritos.\n4. Y la Muerte Celestial.\n\n(Y la encuesta de inmunidad, que no es una din\u00e1mica).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163136788002672640"], "created_at": "2019-08-18T17:13:14.000Z", "id": "1163136788002672640", "author_id": "1152906426542624768", "text": "ATENCI\u00d3N. \ud83d\udd09\n\nVoy a volver a explicar TODAS mis din\u00e1micas y el funcionamiento para la gente nueva y para qui\u00e9n no se acuerde.\n\nPor favor, LEER TODO, las explicaciones largas y si ten\u00e9is dudas, PREGUNTADME. Yo repito las cosas 50 veces si hace falta, aqu\u00ed nadie se queda con dudas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1140557822633099266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162867682305355778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162888240950644736"], "created_at": "2019-08-18T00:45:36.000Z", "id": "1162888240950644736", "author_id": "1140557822633099266", "text": "encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la calmo y me voy, el viejo me mir\u00f3 fijamente y me dijo \"sos suicida vos? anda a tu casa tranquilo yo me encargo\" un capo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 1423, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163113346750668800"], "created_at": "2019-08-18T15:40:06.000Z", "id": "1163113346750668800", "author_id": "33884545", "text": "Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 156, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/zecz9rv7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159880177322745858", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159880177322745858"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163135527677321216"], "created_at": "2019-08-18T17:08:14.000Z", "id": "1163135527677321216", "author_id": "394963327", "text": "Licen\u00e7a para matar?\n\nE se depois que o policial matar a pessoa, descobrir que matou um inocente?\n\nA fam\u00edlia poder\u00e1 processar voc\u00ea e seu funcion\u00e1rio @SF_Moro como assassinos? https://t.co/zecz9rv7vg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4mtL3Plyr6", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeE5vD", "display_url": "bit.ly/2ZeE5vD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/lrG4BxU8GC", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1162991193711685632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrG4BxU8GC", "media_key": "3_1162990919748083717"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162991193711685632"], "created_at": "2019-08-18T07:34:42.000Z", "id": "1162991193711685632", "author_id": "121385551", "text": "Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co/4mtL3Plyr6 https://t.co/lrG4BxU8GC", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/L585SwfFHt", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_storia/status/1163087957118607366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L585SwfFHt", "media_key": "3_1163087954765631494"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Kabul"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 263, "end": 268, "tag": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163087957118607366"], "created_at": "2019-08-18T13:59:12.000Z", "id": "1163087957118607366", "author_id": "1112310217398726657", "text": "\ud83d\udca5\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Un atentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul, in #Afghanistan, ha causato almeno 63 morti 182 feriti.\n\nI talebani hanno negato il coinvolgimento nell'attacco, condannando il prendere di mira eventi simili. L'attentato \u00e8 stato rivendicato dall'#ISIS. https://t.co/L585SwfFHt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YJeu9v9G5l", "expanded_url": "https://es.rt.com/6ya8", "display_url": "es.rt.com/6ya8", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6ya8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163134277745283074"], "created_at": "2019-08-18T17:03:16.000Z", "id": "1163134277745283074", "author_id": "100731315", "text": "Un menor roba dos latas de cerveza y un vendedor le dispara y le deja morir desangr\u00e1ndose en EEUU https://t.co/YJeu9v9G5l", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "id": "1162967437836509184", "author_id": "25732270", "text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4362, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qzbRajoTRi", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159880177322745858/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qzbRajoTRi", "media_key": "7_1159880119432949760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159880177322745858"], "created_at": "2019-08-09T17:32:38.000Z", "id": "1159880177322745858", "author_id": "128372940", "text": "- Queremos tirar o \"excesso\" do C\u00f3digo Penal, afinal atirar num bandido duas ou mais vezes deve ser motivo de comemora\u00e7\u00e3o (sinal que o policial est\u00e1 vivo), e n\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o. J\u00e1 os excessos dos jornalistas... https://t.co/qzbRajoTRi", "public_metrics": {"retweet_count": 6740, "reply_count": 4093, "like_count": 47657, "quote_count": 1079}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"], "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z", "id": "1162992609847140354", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "id": "1163093870483316737", "author_id": "501750077", "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162467654084517894"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7bFNEaRUuz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1rondonia/status/1162467654084517894?s=19", "display_url": "twitter.com/g1rondonia/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162737289669283840"], "created_at": "2019-08-17T14:45:47.000Z", "id": "1162737289669283840", "author_id": "195815692", "text": "N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente est\u00fapido.\n\nhttps://t.co/7bFNEaRUuz", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8583, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4077, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4157, "type": "Organization", "normalized_text": "CEM"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NDaieM8ZLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lalogitud/status/1163127509245976578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDaieM8ZLJ", "media_key": "3_1163127349568770048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163127509245976578"], "created_at": "2019-08-18T16:36:22.000Z", "id": "1163127509245976578", "author_id": "134002459", "text": "Ataque suicida EN boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos mas de 180 heridos!Un afiliado local de ISIS en Afganist\u00e1n, escribi\u00f3 el domingo en un sitio web vinculado a ISIS que un combatiente paquistan\u00ed de ese grupo terrorista; quien buscaba el martirio, fue responsable del ataque!CEM https://t.co/NDaieM8ZLJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"], "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z", "id": "1163031833090633729", "author_id": "911127835313655809", "text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "id": "1162390321801699328", "author_id": "3241806322", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VdWTbZkh64", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFgso1", "display_url": "bit.ly/2KFgso1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Rrn0FjzN0L", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1162958409257377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rrn0FjzN0L", "media_key": "3_1162958407831293952"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162958409257377792"], "created_at": "2019-08-18T05:24:26.000Z", "id": "1162958409257377792", "author_id": "7668952", "text": "[Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/VdWTbZkh64 https://t.co/Rrn0FjzN0L", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "856733132137082880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163131922354188288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.3606, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133329241190400"], "created_at": "2019-08-18T16:59:30.000Z", "id": "1163133329241190400", "author_id": "856733132137082880", "text": "Eu entendo perfeitamente os problemas dentro do SUS, mas de jeito nenhum isso \u00e9 justificativa pra dar fim nele e sim para que cobremos melhoras cada vez mais significativas por parte dos governantes que muitas vezes querem dar fim \u00e1 ele\njamais deixe esse programa acabar galera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "id": "1162120761278177282", "author_id": "257332880", "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Pasqdx5Zz4", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1163077996170940416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pasqdx5Zz4", "media_key": "3_1163077986511405057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163077996170940416"], "created_at": "2019-08-18T13:19:37.000Z", "id": "1163077996170940416", "author_id": "350460605", "text": "La Democracia no es turba se\u00f1or Presidente. https://t.co/Pasqdx5Zz4", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 292, "like_count": 452, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IyGvN6D8DV", "expanded_url": "https://t13.cl/311995", "display_url": "t13.cl/311995"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3WmJg0HyGg", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1163133456844328961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WmJg0HyGg", "media_key": "3_1163122831137431552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133456844328961"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133456844328961", "author_id": "24952459", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos \u00bb https://t.co/IyGvN6D8DV https://t.co/3WmJg0HyGg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163110399564271618"], "created_at": "2019-08-18T15:28:23.000Z", "id": "1163110399564271618", "author_id": "182111364", "text": "El clima especial para meter una costa... O ir al parque \ud83e\udd17\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"], "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "id": "1163082080655294472", "author_id": "66657467", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "id": "1162389715842162688", "author_id": "1033743789687558144", "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z", "id": "1162966039577190406", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067226100051968"], "created_at": "2019-08-18T12:36:50.000Z", "id": "1163067226100051968", "author_id": "4828484945", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/699QJt6mgU", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/internacional/terrorista-suicida-Kabul-celebrava-casament_0_2291170931.html", "display_url": "arabalears.cat/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163093210698321920"], "created_at": "2019-08-18T14:20:05.000Z", "id": "1163093210698321920", "author_id": "194178895", "text": "Un terrorista su\u00efcida s'ha immolat a l'interior d'un hotel de Kabul on se celebrava un casament. L'atemptat ha provocat 63 morts i 182 ferits\nhttps://t.co/699QJt6mgU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "991101527925428226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163132429684682762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163132431504957451"], "created_at": "2019-08-18T16:55:56.000Z", "id": "1163132431504957451", "author_id": "991101527925428226", "text": "Il faut dire \u00e0 sa d\u00e9charge que les USA se sont vite oppos\u00e9s au projet fran\u00e7ais de canal, et ont man\u0153uvr\u00e9 pour le saboter. Mais Lesseps ne fit pas preuve de plus d'honn\u00eatet\u00e9 et un grand scandale de corruption apparut en 1888 apr\u00e8s la ruine du projet : le scandale de Panama. [5/12]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "176276685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163069315064745984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128597470687238"], "created_at": "2019-08-18T16:40:42.000Z", "id": "1163128597470687238", "author_id": "163067773", "text": "@arayamas Yo le dar\u00eda el n\u00famero de tel\u00e9fono de Asistencia al Suicida, para que tenga la oportunidad de ver lo que es una Rep\u00fablica, cuando la reconstruyamos con los que nos representan. Y de paso lo que es que la juzguen con un juicio justo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "62356488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esperman18", "id": "62356488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162997820074397696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163089635834257408"], "created_at": "2019-08-18T14:05:53.000Z", "id": "1163089635834257408", "author_id": "50464326", "text": "@esperman18 @LaMamert4 Qu\u00e9 imprudencia ese tipo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/saXsHibNFN", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas-no-afeganistao/", "display_url": "canalgama.com.br/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pfXtgf1NtX", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1163126906792873986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfXtgf1NtX", "media_key": "3_1163126905110978561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126906792873986"], "created_at": "2019-08-18T16:33:59.000Z", "id": "1163126906792873986", "author_id": "107124119", "text": "Ataque suicida em casamento mata 63 pessoas no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/saXsHibNFN https://t.co/pfXtgf1NtX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "wonnhyuk", "id": "3350278852"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "javi"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nDFe4vzWPG", "expanded_url": "https://twitter.com/khjtwilight/status/1163001412164259840", "display_url": "twitter.com/khjtwilight/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163001412164259840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163006923924561920"], "created_at": "2019-08-18T08:37:12.000Z", "id": "1163006923924561920", "author_id": "719368645063925760", "text": "noo la javi se suicida @wonnhyuk https://t.co/nDFe4vzWPG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "id": "1162887636912136193", "author_id": "142092881", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/279URz0mVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Solta_oPlay/status/1067215383374036993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/279URz0mVw", "media_key": "7_1067215080213893120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1067215383374036993"], "created_at": "2018-11-27T00:35:49.000Z", "id": "1067215383374036993", "author_id": "991322639972098048", "text": "A melhor cena de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nArlequina e Coringa \u2764\ufe0f https://t.co/279URz0mVw", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 7, "like_count": 962, "quote_count": 71}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "id": "1162829126518169600", "author_id": "235139317", "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina Townsend"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.3327, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Gk9X6Z6ezE", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1163101333718618112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gk9X6Z6ezE", "media_key": "7_1110929181364240384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163101333718618112"], "created_at": "2019-08-18T14:52:21.000Z", "id": "1163101333718618112", "author_id": "2977539507", "text": "C\u00f3mo olvidar a la gran Josefina Townsend trapear el piso con Mauricio Mulder. Josefina deber\u00eda ser la conductora estrella ATV noticias matinal. https://t.co/Gk9X6Z6ezE", "public_metrics": {"retweet_count": 673, "reply_count": 141, "like_count": 2293, "quote_count": 81}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6181, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LcwZortHSL", "expanded_url": "https://twitter.com/CsnCasima/status/1163129835125903360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcwZortHSL", "media_key": "3_1163129812321484800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163129835125903360"], "created_at": "2019-08-18T16:45:37.000Z", "id": "1163129835125903360", "author_id": "832226380477771777", "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado  en una fiesta matrimonial en Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y EEUU. https://t.co/LcwZortHSL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/udqpm8MNsV", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027985915666433"], "created_at": "2019-08-18T10:00:54.000Z", "id": "1163027985915666433", "author_id": "130122917", "text": "La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/udqpm8MNsV", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "id": "1163092053405908993", "author_id": "288413420", "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4HN833bRJA", "expanded_url": "https://twitter.com/moonwonderfully/status/1162825387145158656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HN833bRJA", "media_key": "3_1162825370195939328"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4HN833bRJA", "expanded_url": "https://twitter.com/moonwonderfully/status/1162825387145158656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HN833bRJA", "media_key": "3_1162825377502416897"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4HN833bRJA", "expanded_url": "https://twitter.com/moonwonderfully/status/1162825387145158656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HN833bRJA", "media_key": "3_1162825379930955777"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4HN833bRJA", "expanded_url": "https://twitter.com/moonwonderfully/status/1162825387145158656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HN833bRJA", "media_key": "3_1162825382543986690"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825387145158656"], "created_at": "2019-08-17T20:35:51.000Z", "id": "1162825387145158656", "author_id": "1141853613997928449", "text": "voc\u00eas j\u00e1 ganharam um potinho com 100 motivos para amar voc\u00eas?? https://t.co/4HN833bRJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1164, "reply_count": 2265, "like_count": 10928, "quote_count": 10865}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162781288874553345"], "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "id": "1162781288874553345", "author_id": "911127835313655809", "text": "La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est par ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162980193365086208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AtoChQgcA6", "expanded_url": "https://twitter.com/MujMash/status/1162980193365086208", "display_url": "twitter.com/MujMash/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998969989025797"], "created_at": "2019-08-18T08:05:36.000Z", "id": "1162998969989025797", "author_id": "180542913", "text": "Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.co/AtoChQgcA6", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069315064745984"], "created_at": "2019-08-18T12:45:08.000Z", "id": "1163069315064745984", "author_id": "176276685", "text": "S\u00ed la l\u00facida Diputada Elisa Carri\u00f3 expres\u00f3 su firme decisi\u00f3n y deseo de salir muerta de la quinta de Olivos, pregunto: \u00bfQui\u00e9nes somos nosotros, simples mortales, para privarla de tan alto prop\u00f3sito? Listo, lo dije\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 64, "like_count": 526, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1146612888292999169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordaytriste_", "id": "1146612888292999169"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "anorexia"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162878479395971074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163126692304621570"], "created_at": "2019-08-18T16:33:07.000Z", "id": "1163126692304621570", "author_id": "120514458", "text": "@gordaytriste_ Sab\u00e9s que con tantas chicas y chicos sufriendo anorexia y bulimia tu tweet es una pedorrada,  no? Comprate un poco de autoestima, no hace falta que desconocidos te pongan un like en una foto de tu cuerpo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 230, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/KIdx3OugvB", "expanded_url": "https://twitter.com/wikinoticias/status/1162900522451402752", "display_url": "twitter.com/wikinoticias/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162900522451402752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162937058861600773"], "created_at": "2019-08-18T03:59:35.000Z", "id": "1162937058861600773", "author_id": "16399647", "text": "Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la boda. Autoridades han confirmado 63 muertos y 182 heridos. El ataque no ha sido reivindicado (v\u00eda @dw_espanol). https://t.co/KIdx3OugvB", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3KiIVIlPXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/am8CbTQswN", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1163110805354831872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/am8CbTQswN", "media_key": "3_1163107636541304832"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163110805354831872"], "created_at": "2019-08-18T15:30:00.000Z", "id": "1163110805354831872", "author_id": "2941644267", "text": "#SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVIlPXK https://t.co/am8CbTQswN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IN59LMbyPO", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163128124177047559"], "created_at": "2019-08-18T16:38:49.000Z", "id": "1163128124177047559", "author_id": "302315842", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IN59LMbyPO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 127, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/aJybuWOpup", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1214655", "display_url": "rpp.pe/p/1214655"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162815211147014144"], "created_at": "2019-08-17T19:55:25.000Z", "id": "1162815211147014144", "author_id": "312407023", "text": "Mercedes Ar\u00e1oz: \"Yo no tengo nada que ver con el 'Baguazo', no era jefe de la Polic\u00eda\" https://t.co/aJybuWOpup v\u00eda @RPPNoticias MAS ACOMODIDA NO PUEDE SER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "962978072491327488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RhaegarFire", "id": "757286486811283456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163127872086839302"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163128009148305409"], "created_at": "2019-08-18T16:38:21.000Z", "id": "1163128009148305409", "author_id": "962978072491327488", "text": "@RhaegarFire si hab\u00e9is localizado ya su paradero. Porque si decide apoyar a vuestro padre con sus... Bestias podemos dar por concluido toda pretensi\u00f3n de asedio; y de seguir con vida, si me apur\u00e1is.\nSois consciente de eso \u00bfverdad, alteza? \n-La aspereza y sus dudas con respecto al plan +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "353900610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "acopec", "id": "353900610"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JOELBALTAZARCAU", "id": "977080189"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Lorna"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163035329609306113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163061728181178368"], "created_at": "2019-08-18T12:14:59.000Z", "id": "1163061728181178368", "author_id": "382786670", "text": "@acopec @JOELBALTAZARCAU @MartinVizcarraC Estos lameculos, pasa franelas, carga maletines, hueveras de Lorna, caviares que han votado por corruptos desde Toledo y siguen aplaudiendo a corruptos como Vizcarra, van a venir con las cojudeces de \"obstrucci\u00f3n\" \"decencia\"? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7297, "type": "Place", "normalized_text": "Famalic\u00e3o"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wfzA19jWS2", "expanded_url": "http://expresso.pt/sociedade/2019-08-18-Homem-mata-companheira-e-suicida-se-em-Famalicao", "display_url": "expresso.pt/sociedade/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163126593155473408"], "created_at": "2019-08-18T16:32:44.000Z", "id": "1163126593155473408", "author_id": "8665852", "text": "Homem mata companheira e suicida-se, em Famalic\u00e3o https://t.co/wfzA19jWS2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "AN7"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iWu5WpEHT5", "expanded_url": "https://youtu.be/JXsDi-8XyQg", "display_url": "youtu.be/JXsDi-8XyQg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JXsDi-8XyQg&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 211, "tag": "AN7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163117750367281152"], "created_at": "2019-08-18T15:57:36.000Z", "id": "1163117750367281152", "author_id": "2471369190", "text": "Un terrorista suicida arras\u00f3 el lugar de una boda en Kabul el s\u00e1bado 17 de agosto. Este es el ataque m\u00e1s mortal en la capital de Afganist\u00e1n este a\u00f1o, matando a 63 personas e hiriendo a m\u00e1s de 180 personas.\n\n#AN7\n\nhttps://t.co/iWu5WpEHT5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5sLFRrrE5G", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc41", "display_url": "atres.red/ujcc41", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163115841271017472"], "created_at": "2019-08-18T15:50:00.000Z", "id": "1163115841271017472", "author_id": "22954354", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/5sLFRrrE5G", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 225, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/U1bXXJrpnt", "expanded_url": "https://twitter.com/tcsnoticias/status/1163066521826058245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U1bXXJrpnt", "media_key": "3_1163066513085075457"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066521826058245"], "created_at": "2019-08-18T12:34:02.000Z", "id": "1163066521826058245", "author_id": "182181105", "text": "#Internacionales\nAl menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque.\nV\u00eda: @AP https://t.co/U1bXXJrpnt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 209, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371098857474"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371103047681"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371115630593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065507055935488"], "created_at": "2019-08-18T12:30:00.000Z", "id": "1163065507055935488", "author_id": "152142811", "text": "Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque, seg\u00fan @AP. \ud83d\udcf7: AP https://t.co/6msQBDlV3R", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"], "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z", "id": "1162992828072546304", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "277493899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nere_ups", "id": "277493899"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "elevalldigna", "id": "131794683"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "sankg19", "id": "3011127665"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "Maeve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163125287783206913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125698648825857"], "created_at": "2019-08-18T16:29:11.000Z", "id": "1163125698648825857", "author_id": "803544240", "text": "@Nere_ups @elevalldigna Yo dec\u00eda tambi\u00e9n por ah\u00ed que la muerte, pero @sankg19 apostaba por el futuro beb\u00e9 de Maeve (esa es la suicida \u00bfno?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W3uOGS8uSw", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123460038658"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123686580224"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123866955777"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tm6EStZSRq", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1163110805589483520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm6EStZSRq", "media_key": "3_1163102123799826432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163110805589483520"], "created_at": "2019-08-18T15:30:00.000Z", "id": "1163110805589483520", "author_id": "133945128", "text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGS8uSw https://t.co/tm6EStZSRq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "131794683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elevalldigna", "id": "131794683"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 125, "probability": 0.6965, "type": "Other", "normalized_text": "laestrellamasbrillante_nepobooks"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 126, "tag": "laestrellamasbrillante_nepobooks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163124631903100931"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163125287783206913"], "created_at": "2019-08-18T16:27:33.000Z", "id": "1163125287783206913", "author_id": "277493899", "text": "@elevalldigna Yo estoy en el team muerte. Es que no se me ocurre que pueda ser otra persona.\n#laestrellamasbrillante_nepobooks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6182, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XlYs0O6ckB", "expanded_url": "http://ow.ly/ciBQ50vB3ua", "display_url": "ow.ly/ciBQ50vB3ua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163103309948948481"], "created_at": "2019-08-18T15:00:13.000Z", "id": "1163103309948948481", "author_id": "34613234", "text": "Se trata del ataque con m\u00e1s fatalidades en la capital afgana en lo que va del a\u00f1o https://t.co/XlYs0O6ckB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/m6s7Xadmyc", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWnX2B", "display_url": "bit.ly/2YWnX2B"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163121123501981696"], "created_at": "2019-08-18T16:11:00.000Z", "id": "1163121123501981696", "author_id": "20013113", "text": "#Internacional Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/m6s7Xadmyc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 78, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kTwrm5akyF", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162870680125345793"], "created_at": "2019-08-17T23:35:49.000Z", "id": "1162870680125345793", "author_id": "361042982", "text": "En Per\u00fa, el corrupto Fujimori y su hija controlan la mayor\u00eda del @congresoperu y el corrupto Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para que su fortuna mal habida terminara en buen recaudo familiar y testaferros https://t.co/kTwrm5akyF", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 842, "like_count": 1177, "quote_count": 139}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "id": "1163104711710564353", "author_id": "1041915498", "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "789555866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163088269967577089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163088439560015873"], "created_at": "2019-08-18T14:01:07.000Z", "id": "1163088439560015873", "author_id": "789555866", "text": "porem ind\u00fastria farmac\u00eautica n\u00e3o conte comigo pra nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/eynSu3EeGR", "expanded_url": "http://lucidez.pe/entretenimiento/mijael-garrido-lecca-los-jovenes-nunca-habiamos-visto-al-peru-retroceder-asi/", "display_url": "lucidez.pe/entretenimient\u2026", "unwound_url": "https://lucidez.pe/entretenimiento/mijael-garrido-lecca-los-jovenes-nunca-habiamos-visto-al-peru-retroceder-asi/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162709045695975425"], "created_at": "2019-08-17T12:53:33.000Z", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "id": "1162709045695975425", "author_id": "74204488", "text": "Mijael Garrido \u00abLos j\u00f3venes nunca hab\u00edamos visto al Per\u00fa retroceder as\u00ed\u00bb || Estamos yendo a donde nos encontr\u00f3 Fujimori: A la hiperinflaci\u00f3n, vandalismo, desempleo, hambre, violencia, guerras, terrorismo.\nY de all\u00ed nos saco, para que lo sepas @MijaelGLP  https://t.co/eynSu3EeGR", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 28, "like_count": 377, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"], "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z", "id": "1163036543088570369", "author_id": "1861413494", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 215, "username": "HipodromoSnSn", "id": "1150702448"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Delcher"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Reza Pazooki"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Anaya"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Faraunsi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.353, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "Cejuela"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": ". J. Chavarrias"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Squiggley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163122376818774018"], "created_at": "2019-08-18T16:15:59.000Z", "id": "1163122376818774018", "author_id": "4820796357", "text": "2\u00b0 carrera:\n5 Malquerida (Sr. Alonso, C. - Ulia - C. Delcher)\u00a0\n2 Nader (Sr. Urbano, L. - Reza Pazooki - O. Anaya)\u00a0\n7 Faraunsi (Srta. L\u00f3pez, D. - Cejuela - J. J. Chavarrias)\u00a0\nNo ha corrido 8 Squiggley.\n@HipodromoSnSn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/l7Uk6suOn8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057959955513344"], "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z", "id": "1163057959955513344", "author_id": "106397073", "text": "El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fuego\nhttps://t.co/l7Uk6suOn8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1056094116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RoccoTodero", "id": "1056094116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163116777422905344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118406377385984"], "created_at": "2019-08-18T16:00:12.000Z", "id": "1163118406377385984", "author_id": "599247299", "text": "@RoccoTodero Ne sono consapevole. Ma possibile non ci sia altra soluzione che un governo di legislatura con i grillini, che hanno affidabilit\u00e0 pari a 0? E su quali basi poi? Non riesco a individuare punti di un programma comune con i 5s: ad oggi si \u00e8 divisi su tutto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "hallef"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162790864504217603"], "created_at": "2019-08-17T18:18:40.000Z", "id": "1162790864504217603", "author_id": "200756799", "text": "Mano, essa hist\u00f3ria do \"suicidio\" do hallef t\u00e1 muito estranha e n\u00e3o contada", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163121399269154816"], "created_at": "2019-08-18T16:12:05.000Z", "id": "1163121399269154816", "author_id": "171299971", "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr  \ud83d\udcf2\ud83c\udf31", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1045508113804218368", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "joaoazes", "id": "913100941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163120468997627905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163121152170086401"], "created_at": "2019-08-18T16:11:07.000Z", "id": "1163121152170086401", "author_id": "1121980767725400064", "text": "@khalessimari @joaoazes A\u00ed entra o contexto. Pra vc entender , vai ter q acompanhar as perguntas dele. N\u00e3o \u00e9 por uma resposta que j\u00e1 deve decretar que ele tem q ser preso ou q toda a Igreja paga por uma achismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163095510095421440"], "created_at": "2019-08-18T14:29:13.000Z", "id": "1163095510095421440", "author_id": "3295709342", "text": "Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante la celebraci\u00f3n de una boda.Con toda seguridad,la cifra seguir\u00e1 increment\u00e1ndose en las pr\u00f3ximas horas y ser\u00e1 una de las acciones terroristas m\u00e1s letales del a\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.3544, "type": "Place", "normalized_text": "saigon"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/UPFPh9IdLe", "expanded_url": "https://youtu.be/arLTCzuFW7Q", "display_url": "youtu.be/arLTCzuFW7Q", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578478852355284992/f6KGjUhw?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578478852355284992/f6KGjUhw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Poison - Something to Belive In (Espa\u00f1ol)", "description": ".::HARD & HEAVY::. Subtitulamos Rock y Metal para todos tus sentidos!Somos una comunidad con presencia en FACEBOOK y YOUTUBE, encaminada a la traduccion de l...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=arLTCzuFW7Q&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163119485454303233"], "created_at": "2019-08-18T16:04:29.000Z", "id": "1163119485454303233", "author_id": "2563115013", "text": "llora un veterano de Vietnam suicida, que pele\u00f3 una guerra perdida. En una costa extranjera. Para encontrarse con que su pa\u00eds no lo quer\u00eda de vuelta\nsus balas toman a su mejor amigo en saigon\nnuestros abogados le quitaron a su esposa e hijos, sin compasi\u00f3n\nhttps://t.co/UPFPh9IdLe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5006, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163074408401002496"], "created_at": "2019-08-18T13:05:22.000Z", "id": "1163074408401002496", "author_id": "3092614427", "text": "Um FDP mata a mulher, em Famalic\u00e3o (e suicida-se, a seguir), o pres da Junta de Gondifelos diz que \"homicida era muito protector e que os ci\u00fames eram a forma de o demonstrar\" \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e Algu\u00e9m lhe d\u00e1 uma arrochada valente, por mim?", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 24, "like_count": 306, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163106493912223744"], "created_at": "2019-08-18T15:12:52.000Z", "id": "1163106493912223744", "author_id": "86958006", "text": "Suicida detona explosivos durante un matrimonio y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DDTUXkTkjg", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/mundo/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos/", "display_url": "primicia.com.ve/mundo/atentado\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163105097104203778"], "created_at": "2019-08-18T15:07:19.000Z", "id": "1163105097104203778", "author_id": "293791614", "text": "#Mundo | Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos\nhttps://t.co/DDTUXkTkjg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4iTkrCuLiD", "expanded_url": "https://bit.ly/2OY9y1c", "display_url": "bit.ly/2OY9y1c"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Global"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Kabul"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163116009676578816"], "created_at": "2019-08-18T15:50:41.000Z", "id": "1163116009676578816", "author_id": "1042498579909107712", "text": "#Global | El Estado Isl\u00e1mico, se adjudic\u00f3 la explosi\u00f3n suicida que dej\u00f3 63 muertos en una boda en la ciudad de #Kabul, #Afganist\u00e1n.\nhttps://t.co/4iTkrCuLiD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 39, "username": "ThGm29", "id": "936885991448686592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118627643645957"], "created_at": "2019-08-18T16:01:05.000Z", "id": "1163118627643645957", "author_id": "1161214333025685506", "text": "lembrei agora que quase matei o @ThGm29 com uma mistura de vodka e whisky muito forte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.3953, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118325221732353"], "created_at": "2019-08-18T15:59:53.000Z", "id": "1163118325221732353", "author_id": "472601409", "text": "Pobre del General San Mart\u00edn si volviera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/S0wKCseKys", "expanded_url": "http://catradio.cat/directe", "display_url": "catradio.cat/directe"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ub6phQtm0Z", "expanded_url": "http://catradio.cat/catinfo", "display_url": "catradio.cat/catinfo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=orig", "width": 600, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Catalunya Informaci\u00f3 en directe", "description": "Escolta online l'emissi\u00f3 en directe de Catalunya Informaci\u00f3, 24 hores de not\u00edcies per seguir tota l'actualitat del dia.", "unwound_url": "https://www.ccma.cat/catradio/directe/catalunya-informacio/"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xoFFiuaZSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nbonet_catradio/status/1163060222417498113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoFFiuaZSQ", "media_key": "3_1163059933010714625"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "catmigdia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060222417498113"], "created_at": "2019-08-18T12:09:00.000Z", "id": "1163060222417498113", "author_id": "742788883", "text": "Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 182 ferits #catmigdia\n\ud83d\udc49 https://t.co/S0wKCseKys\n\ud83d\udc49 https://t.co/ub6phQtm0Z https://t.co/xoFFiuaZSQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/soTC6lIU5U", "expanded_url": "http://bit.ly/Kabul-", "display_url": "bit.ly/Kabul-"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gV0AGtiKSx", "expanded_url": "https://twitter.com/el_telegrafo/status/1163115083632746496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV0AGtiKSx", "media_key": "3_1163105364704976897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163115083632746496"], "created_at": "2019-08-18T15:47:00.000Z", "id": "1163115083632746496", "author_id": "51254405", "text": "El atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda.\n\nN\u00famero de fallecidos \u25ba https://t.co/soTC6lIU5U https://t.co/gV0AGtiKSx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1071580333076897793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163117595228327936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163118099719213063"], "created_at": "2019-08-18T15:58:59.000Z", "id": "1163118099719213063", "author_id": "1071580333076897793", "text": "Eu s\u00f3 ainda n\u00e3o entendi uma coisa kkkkkkk, ele totalmente tem mais dinheiro que eu\ud83e\udd26\ud83d\ude22 e eu t\u00f4 super indignada por isso kkkk(eu to rindo, mas \u00e9 errado).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "16718692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153009541036019714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1154833581795151872"], "created_at": "2019-07-26T19:19:16.000Z", "id": "1154833581795151872", "author_id": "105582408", "text": "@juansotoivars Se denuncia uns violaci\u00f3n cada ocho horas, se asesina a 60 mujeres al a\u00f1o por ser mujeres que en otro pa\u00eds esto sea mayor, que hay que ver donde han mirado, no es para minimizar lo que pasa aqu\u00ed. Das verg\u00fcenza!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/W8YIfaODos", "expanded_url": "https://www.pichinchauniversal.com.ec/estado-islamico-reivindica-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "pichinchauniversal.com.ec/estado-islamic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "ElMundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163106630604640256"], "created_at": "2019-08-18T15:13:24.000Z", "id": "1163106630604640256", "author_id": "757469910", "text": "\ud83c\udf0d#ElMundo | La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico. Aqu\u00ed los detalles \u2b07\ufe0f https://t.co/W8YIfaODos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "Manzano, Friuli-Venezia Giulia", "id": "7a2cac6de49fcf24"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Tapiratiba, Brasil", "id": "326ab2845bed40a5"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163089327620071424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163089327620071424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163089327620071424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162467827577737218", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162467827577737218", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162467827577737218].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163131312833777664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163131312833777664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163131312833777664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1070003206997073925", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070003206997073925].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070003206997073925", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163132382121271298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163132382121271298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163132382121271298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162956610068787201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162956610068787201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162956610068787201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162619698313195520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162619698313195520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162619698313195520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "944213196537319424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944213196537319424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944213196537319424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163124764040450048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163124764040450048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163124764040450048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163114212052340737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163114212052340737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163114212052340737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163126081534251009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163126081534251009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163126081534251009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163086677298032640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163086677298032640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163086677298032640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2573343744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2573343744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2573343744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163122078452785153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163122078452785153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163122078452785153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778995859417686017", "value": "778995859417686017", "detail": "User has been suspended: [778995859417686017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162975079065620481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162975079065620481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162975079065620481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163138779990896640", "oldest_id": "1163117874136997893", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zubdrcyt5qg00tv34bw36wtk71"}}