{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "churrodobangtan", "id": "1093285035849981958"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185028785881657345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028950029996034"], "created_at": "2019-10-18T03:04:53.000Z", "id": "1185028950029996034", "author_id": "833769108", "text": "RT @churrodobangtan: Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028946028630017"], "created_at": "2019-10-18T03:04:52.000Z", "id": "1185028946028630017", "author_id": "831317079429115905", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028941750460417"], "created_at": "2019-10-18T03:04:51.000Z", "id": "1185028941750460417", "author_id": "3022567109", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028897022369792"], "created_at": "2019-10-18T03:04:40.000Z", "id": "1185028897022369792", "author_id": "34004017", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028785881657345"], "created_at": "2019-10-18T03:04:13.000Z", "id": "1185028785881657345", "author_id": "1093285035849981958", "text": "Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude da Demi Lovato e est\u00e3o compartilhando? \nVcs q est\u00e3o compartilhando os nudes da Demi, nem q seja pela dm, vcs me d\u00e3o nojo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2427710427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185028682399789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Ju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028781448351745"], "created_at": "2019-10-18T03:04:12.000Z", "id": "1185028781448351745", "author_id": "2427710427", "text": "Quase morri do cora\u00e7\u00e3o, a\u00ed a Ju matou pra mim pq se n\u00e3o eu ia morre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripolera"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185025790045577217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028737928179712"], "created_at": "2019-10-18T03:04:02.000Z", "id": "1185028737928179712", "author_id": "2540451244", "text": "@malditaternura que se puede esperar de La Guaripolera Mayor del Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185025790045577217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028645666115584"], "created_at": "2019-10-18T03:03:40.000Z", "id": "1185028645666115584", "author_id": "2406495029", "text": "@malditaternura La gualipolera del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.3376, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/o2aRguzKEt", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028640632909824"], "created_at": "2019-10-18T03:03:39.000Z", "id": "1185028640632909824", "author_id": "246502564", "text": "Hoy nos dej\u00f3 otra mujer, eligi\u00f3 partir y dejar atras una patria que no la contuvo, indiferente, negligente, hostil, doble estandar y muy injusta. Este es nuestro mejor esfuerzo social?\nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se \nsuicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/o2aRguzKEt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028578368356352"], "created_at": "2019-10-18T03:03:24.000Z", "id": "1185028578368356352", "author_id": "140218732", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028376597270528"], "created_at": "2019-10-18T03:02:36.000Z", "id": "1185028376597270528", "author_id": "1173286255792205825", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028365033594880"], "created_at": "2019-10-18T03:02:33.000Z", "id": "1185028365033594880", "author_id": "60416293", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028361363558406"], "created_at": "2019-10-18T03:02:32.000Z", "id": "1185028361363558406", "author_id": "64862417", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028314639024129"], "created_at": "2019-10-18T03:02:21.000Z", "id": "1185028314639024129", "author_id": "311840875", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028300244246528"], "created_at": "2019-10-18T03:02:18.000Z", "id": "1185028300244246528", "author_id": "83498790", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028291020898304"], "created_at": "2019-10-18T03:02:15.000Z", "id": "1185028291020898304", "author_id": "877715559839879173", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028085013499904"], "created_at": "2019-10-18T03:01:26.000Z", "id": "1185028085013499904", "author_id": "51897110", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028061634465794"], "created_at": "2019-10-18T03:01:21.000Z", "id": "1185028061634465794", "author_id": "593018643", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185027935872442370"], "created_at": "2019-10-18T03:00:51.000Z", "id": "1185027935872442370", "author_id": "53826906", "text": "C\u00f3mo un pu\u00f1al que aunque hiere no lastima, Amor m\u00edo que poder ejerces sobre mi que hasta suicida soy por ti \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027851130679299"], "created_at": "2019-10-18T03:00:31.000Z", "id": "1185027851130679299", "author_id": "180269192", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/66JOMxNbKL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3tOhxfnGeZ/?utm_source=ig_web_copy_link", "display_url": "instagram.com/p/B3tOhxfnGeZ/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QRgdlImZHL", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1185027849926987779/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QRgdlImZHL", "media_key": "3_1185027842410795008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027849926987779"], "created_at": "2019-10-18T03:00:30.000Z", "id": "1185027849926987779", "author_id": "1178137403057418241", "text": "O Processo de Cria\u00e7\u00e3o das Tatuagens do Coringa do Jared Leto \u00c9 Revelado Por, David Ayer (Esquadr\u00e3o Suicida). A Publica\u00e7\u00e3o acompanha um coment\u00e1rio dizendo: \"O processo de pesquisa e ajustes durante a cria\u00e7\u00e3o de um personagem \u00e9 intermin\u00e1vel. Confira: https://t.co/66JOMxNbKL https://t.co/QRgdlImZHL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/faHKXlHzyu", "expanded_url": "https://trib.al/mSgS1E5", "display_url": "trib.al/mSgS1E5"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/WR852SMx1n", "expanded_url": "https://twitter.com/AlRojoVivo/status/1185027806092247040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WR852SMx1n", "media_key": "3_1185027803768594432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027806092247040"], "created_at": "2019-10-18T03:00:20.000Z", "id": "1185027806092247040", "author_id": "26297176", "text": "Autoridades de California investigan el suicidio de una ni\u00f1a de diez a\u00f1os quien presuntamente sufr\u00eda de bullying.\nVIDEO https://t.co/faHKXlHzyu https://t.co/WR852SMx1n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027779240386560"], "created_at": "2019-10-18T03:00:13.000Z", "id": "1185027779240386560", "author_id": "128384789", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027731211182080"], "created_at": "2019-10-18T03:00:02.000Z", "id": "1185027731211182080", "author_id": "1093519923270172672", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "FM105"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Mk6X6YpREt", "expanded_url": "http://www.fm105.com.mx/2019/10/17/ella-murio-en-mis-brazos-se-suicida-nina-victima-de-trata-queria-estar-con-su-captor/", "display_url": "fm105.com.mx/2019/10/17/ell\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/1EvdNZeFWY", "expanded_url": "https://twitter.com/FM105Guaymas/status/1185027722487033856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EvdNZeFWY", "media_key": "3_1184907858468626432"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "brazos"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "FM105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027722487033856"], "created_at": "2019-10-18T03:00:00.000Z", "id": "1185027722487033856", "author_id": "259352983", "text": "\u201cElla muri\u00f3 en mis #brazos\u201d: Se suicida ni\u00f1a v\u00edctima de trata, quer\u00eda estar con su captor. #FM105\nhttps://t.co/Mk6X6YpREt https://t.co/1EvdNZeFWY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027714765295616"], "created_at": "2019-10-18T02:59:58.000Z", "id": "1185027714765295616", "author_id": "144917864", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "RocaAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027714341847040"], "created_at": "2019-10-18T02:59:58.000Z", "id": "1185027714341847040", "author_id": "2508837111", "text": "A Bifao quebrou o barraco da Tati dias, a chef dos novinhos, o que te matou vou esta tal intensidade de fala mal dos outros de brigar com os pr\u00f3prios integrantes do grupo e o gui  foi apenas seu bonequinho kkk vamos ver se agora ele vai querer comer um bife na chapa #RocaAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027706385326080"], "created_at": "2019-10-18T02:59:56.000Z", "id": "1185027706385326080", "author_id": "3300826574", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027706246877184"], "created_at": "2019-10-18T02:59:56.000Z", "id": "1185027706246877184", "author_id": "100121478", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027699041017856"], "created_at": "2019-10-18T02:59:54.000Z", "id": "1185027699041017856", "author_id": "157834365", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027691558383616"], "created_at": "2019-10-18T02:59:53.000Z", "id": "1185027691558383616", "author_id": "1015369628166438912", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027643210682369"], "created_at": "2019-10-18T02:59:41.000Z", "id": "1185027643210682369", "author_id": "126793061", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027615851253760"], "created_at": "2019-10-18T02:59:35.000Z", "id": "1185027615851253760", "author_id": "338653334", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que a Sulli se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027605797490689"], "created_at": "2019-10-18T02:59:32.000Z", "id": "1185027605797490689", "author_id": "1178866481360199687", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027591494877184"], "created_at": "2019-10-18T02:59:29.000Z", "id": "1185027591494877184", "author_id": "137924902", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027569487212547"], "created_at": "2019-10-18T02:59:23.000Z", "id": "1185027569487212547", "author_id": "132699009", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/lWJFU0vrVl", "expanded_url": "https://www.informadorpublico.com/opinion/alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida", "display_url": "informadorpublico.com/opinion/albert\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027374708121600"], "created_at": "2019-10-18T02:58:37.000Z", "id": "1185027374708121600", "author_id": "918026683", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? https://t.co/lWJFU0vrVl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027373537869824"], "created_at": "2019-10-18T02:58:37.000Z", "id": "1185027373537869824", "author_id": "776832788523876352", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027290968797185"], "created_at": "2019-10-18T02:58:17.000Z", "id": "1185027290968797185", "author_id": "1015367344321949696", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027286443155457"], "created_at": "2019-10-18T02:58:16.000Z", "id": "1185027286443155457", "author_id": "3080135188", "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027232537833472"], "created_at": "2019-10-18T02:58:03.000Z", "id": "1185027232537833472", "author_id": "122558119", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027201030328321"], "created_at": "2019-10-18T02:57:56.000Z", "id": "1185027201030328321", "author_id": "468062203", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027193388355585"], "created_at": "2019-10-18T02:57:54.000Z", "geo": {"place_id": "01560c4d016180d8"}, "id": "1185027193388355585", "author_id": "1018098964980228096", "text": "@IDL_R Af\u00edn carajoo sali\u00f3 algo contundente contra \u00e9ste suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027184899084290"], "created_at": "2019-10-18T02:57:52.000Z", "id": "1185027184899084290", "author_id": "148491824", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027163529064449"], "created_at": "2019-10-18T02:57:47.000Z", "id": "1185027163529064449", "author_id": "2230089012", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185027112719257601"], "created_at": "2019-10-18T02:57:35.000Z", "id": "1185027112719257601", "author_id": "850379959285805056", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "samwena"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "eileen"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "sammy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185027086064476162"], "created_at": "2019-10-18T02:57:28.000Z", "id": "1185027086064476162", "author_id": "938031119601152001", "text": "ai gente eu n\u00e3o shippo samwena, eu s\u00f3 shipei sam com a eileen em toda a s\u00e9rie, mas se ele tiver que matar * vai ser igual naquela temporada que ele matou a garota que ele tava ficando a\u00ed que d\u00f3 do meu sammy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185027056972849152"], "created_at": "2019-10-18T02:57:21.000Z", "id": "1185027056972849152", "author_id": "958870476", "text": "\u00bfPorque cuando una persona se suicida son empaticos y no cuando la persona siempre demostr\u00f3 sus tendencias, su agotamiento y dem\u00e1s?...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026986944548865"], "created_at": "2019-10-18T02:57:05.000Z", "id": "1185026986944548865", "author_id": "747115179314294784", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026927758888960"], "created_at": "2019-10-18T02:56:50.000Z", "id": "1185026927758888960", "author_id": "1328242728", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026878073167872"], "created_at": "2019-10-18T02:56:39.000Z", "id": "1185026878073167872", "author_id": "457171643", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026854241165312"], "created_at": "2019-10-18T02:56:33.000Z", "id": "1185026854241165312", "author_id": "740922209556828160", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026753393299458"], "created_at": "2019-10-18T02:56:09.000Z", "id": "1185026753393299458", "author_id": "1015803141277790209", "text": "@RenattoBautista Las tremendas chupadas de pichula que le debes de haber hecho en vida eseladron suicida que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026679825207296"], "created_at": "2019-10-18T02:55:51.000Z", "id": "1185026679825207296", "author_id": "53476755", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026537868943360"], "created_at": "2019-10-18T02:55:18.000Z", "id": "1185026537868943360", "author_id": "1046467193234477056", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AldairLuiz", "id": "139864287"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185026210813886464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026448362479617"], "created_at": "2019-10-18T02:54:56.000Z", "id": "1185026448362479617", "author_id": "3386128780", "text": "RT @AldairLuiz: #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\nTeve uma \u00e9poca que eu ate fiquei do lado da tati nessa historia toda de passado!!! Mas de uns tempos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026426392719362"], "created_at": "2019-10-18T02:54:51.000Z", "id": "1185026426392719362", "author_id": "2643798322", "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026389461884935"], "created_at": "2019-10-18T02:54:42.000Z", "id": "1185026389461884935", "author_id": "359082779", "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/eubwu8nzLy", "expanded_url": "https://ew-willianlira.blogspot.com/2019/09/geracao-suicida.html", "display_url": "ew-willianlira.blogspot.com/2019/09/geraca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185026387058593793"], "created_at": "2019-10-18T02:54:42.000Z", "id": "1185026387058593793", "author_id": "68742744", "text": "Gera\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/eubwu8nzLy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185026385296920577"], "created_at": "2019-10-18T02:54:41.000Z", "id": "1185026385296920577", "author_id": "273163121", "text": "Agora eu entendo pq muitas meninas gr\u00e1vidas se suicida, pq o povo faz da vida do povo um inferno...\nNingu\u00e9m merece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026337028890624"], "created_at": "2019-10-18T02:54:30.000Z", "id": "1185026337028890624", "author_id": "1128833242218549248", "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026328992583680"], "created_at": "2019-10-18T02:54:28.000Z", "id": "1185026328992583680", "author_id": "108508059", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026251586789376"], "created_at": "2019-10-18T02:54:09.000Z", "id": "1185026251586789376", "author_id": "1063269491675721728", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185026239490330625"], "created_at": "2019-10-18T02:54:06.000Z", "id": "1185026239490330625", "author_id": "1060733407230115841", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185023220296093697"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/iafBYYCGi3", "expanded_url": "https://twitter.com/Comentalizou/status/1185023220296093697", "display_url": "twitter.com/Comentalizou/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185026234394300416"], "created_at": "2019-10-18T02:54:05.000Z", "id": "1185026234394300416", "author_id": "553743631", "text": "Quem se matou? kakakakaka https://t.co/iafBYYCGi3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.6989, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185026210813886464"], "created_at": "2019-10-18T02:54:00.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1185026210813886464", "author_id": "139864287", "text": "#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\nTeve uma \u00e9poca que eu ate fiquei do lado da tati nessa historia toda de passado!!! Mas de uns tempos pra CA acho que ela mesma se enforcou com a corda!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026156690595841"], "created_at": "2019-10-18T02:53:47.000Z", "id": "1185026156690595841", "author_id": "463391348", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026131705126912"], "created_at": "2019-10-18T02:53:41.000Z", "id": "1185026131705126912", "author_id": "152182451", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026095323734016"], "created_at": "2019-10-18T02:53:32.000Z", "id": "1185026095323734016", "author_id": "3933443069", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026057155428352"], "created_at": "2019-10-18T02:53:23.000Z", "id": "1185026057155428352", "author_id": "2422337948", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185026052105494528"], "created_at": "2019-10-18T02:53:22.000Z", "id": "1185026052105494528", "author_id": "3038548604", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 60, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 178, "end": 195, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 196, "tag": "EliminacaoAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185026049408716800"], "created_at": "2019-10-18T02:53:21.000Z", "id": "1185026049408716800", "author_id": "331769232", "text": "Diego ganhou meu respeito depois que ele defendeu a @hariany ! Ele foi foda! Merece demais ter voltado.  A Tati foi falsa com a Hari e Lucas, se enforcou sozinha. Por isso saiu #EliminacaoAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962911548198913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025921151053825"], "created_at": "2019-10-18T02:52:50.000Z", "id": "1185025921151053825", "author_id": "790781311", "text": "@todonoticias Te llega ver EVITA o te mata o se suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025893649059841"], "created_at": "2019-10-18T02:52:44.000Z", "id": "1185025893649059841", "author_id": "1175247802219323393", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025832030359554"], "created_at": "2019-10-18T02:52:29.000Z", "id": "1185025832030359554", "author_id": "1153397218730110982", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "NoeEjg", "id": "2351128462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184991416008790016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025830499602432"], "created_at": "2019-10-18T02:52:29.000Z", "id": "1185025830499602432", "author_id": "74299045", "text": "RT @NoeEjg: Lo que la mayor\u00eda no sabe, o parece ignorar, es que el suicida ya est\u00e1 muerto antes de soltar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025777601073152"], "created_at": "2019-10-18T02:52:16.000Z", "id": "1185025777601073152", "author_id": "2259700795", "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025772198735872"], "created_at": "2019-10-18T02:52:15.000Z", "id": "1185025772198735872", "author_id": "1489020194", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025712022933505"], "created_at": "2019-10-18T02:52:01.000Z", "id": "1185025712022933505", "author_id": "88992814", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025686333022209"], "created_at": "2019-10-18T02:51:54.000Z", "id": "1185025686333022209", "author_id": "219436425", "text": "Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025683363454976"], "created_at": "2019-10-18T02:51:54.000Z", "id": "1185025683363454976", "author_id": "209303461", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025645262311425"], "created_at": "2019-10-18T02:51:45.000Z", "id": "1185025645262311425", "author_id": "336182653", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025630200586240"], "created_at": "2019-10-18T02:51:41.000Z", "id": "1185025630200586240", "author_id": "897267731346714624", "text": "pq a DC n exclui esquadr\u00e3o suicida e finge q nada aconteceu? q vergonha desse coringa do leto na linha to tempo mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025571757142016"], "created_at": "2019-10-18T02:51:27.000Z", "id": "1185025571757142016", "author_id": "274556397", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025563536351232"], "created_at": "2019-10-18T02:51:25.000Z", "id": "1185025563536351232", "author_id": "58604874", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025478626811904"], "created_at": "2019-10-18T02:51:05.000Z", "id": "1185025478626811904", "author_id": "907596241663610881", "text": "ya no tengo ganas de jugar minecraft. Cierro twitter y mi canal de youtube adi\u00f3s, fotito en negro y descripci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025474071683072"], "created_at": "2019-10-18T02:51:04.000Z", "id": "1185025474071683072", "author_id": "125121550", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nk64iPHaEY", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-pucon-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025450827014144"], "created_at": "2019-10-18T02:50:58.000Z", "id": "1185025450827014144", "author_id": "184170370", "text": "Conmoci\u00f3n en Puc\u00f3n: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/nk64iPHaEY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025428261670912"], "created_at": "2019-10-18T02:50:53.000Z", "id": "1185025428261670912", "author_id": "86579463", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025351396708353"], "created_at": "2019-10-18T02:50:35.000Z", "id": "1185025351396708353", "author_id": "249023330", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025322611347457"], "created_at": "2019-10-18T02:50:28.000Z", "id": "1185025322611347457", "author_id": "115221874", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nichelson"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/K8CQdj9uVq", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025262494408704"], "created_at": "2019-10-18T02:50:13.000Z", "id": "1185025262494408704", "author_id": "717922083955720192", "text": "Mano a do Cesar Romero \u00e9 a mais brincalhona\nDo Leadger, Jack Nichelson s\u00e3o pra o cu fechar de medo\nDo Phoenix \u00e9 a mais que beira loucura\nA do Leto... Esquadrao Suicida manchou por um tempo o Coringa. https://t.co/K8CQdj9uVq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025253434679297"], "created_at": "2019-10-18T02:50:11.000Z", "id": "1185025253434679297", "author_id": "940794668563992578", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SZjLZR9Orr", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1172662114621841413", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025209356546048"], "created_at": "2019-10-18T02:50:01.000Z", "id": "1185025209356546048", "author_id": "940685421536833536", "text": "A\u00ed dps tem homem q diz q homem n eh suicida, se mata por adrenalina, mas KKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/SZjLZR9Orr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025202981392389"], "created_at": "2019-10-18T02:49:59.000Z", "id": "1185025202981392389", "author_id": "158436861", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "502100038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "canesga_", "id": "502100038"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4QidptwMju", "expanded_url": "https://twitter.com/Luesna/status/1185025120827592704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QidptwMju", "media_key": "16_1185025108139749377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918568250630145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025120827592704"], "created_at": "2019-10-18T02:49:40.000Z", "id": "1185025120827592704", "author_id": "48794701", "text": "@canesga_ @parodirevoredo NINGUNA trataban de superar la pudrici\u00f3n pol\u00edtica del satrapa, asesino y ladr\u00f3n de Fujimori y el cobarde suicida de Alan Garc\u00eda ...\nYa est\u00e1n empatados , ahora hay que meter presa a Bartra \nPor su comisi\u00f3n lava keiko y lava Alan ... https://t.co/4QidptwMju", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025085532323840"], "created_at": "2019-10-18T02:49:31.000Z", "id": "1185025085532323840", "author_id": "942192266759868416", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025059347488768"], "created_at": "2019-10-18T02:49:25.000Z", "id": "1185025059347488768", "author_id": "2364564990", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "TURUPOM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025056767971329"], "created_at": "2019-10-18T02:49:24.000Z", "id": "1185025056767971329", "author_id": "181586184", "text": "o amigo de um colega de trabalho se suicidou ontem e o bichinho tava muito na bad. hoje a gente tinha uma reuni\u00e3o a dist\u00e2ncia e eu atendi o telefone com um \"OOOOI AMADOOOO TURUPOM????\", s\u00f3 lembrei depois \n\nainda to pensando nisso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185025014099304448"], "created_at": "2019-10-18T02:49:14.000Z", "id": "1185025014099304448", "author_id": "117629292", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185024984604991489"], "created_at": "2019-10-18T02:49:07.000Z", "id": "1185024984604991489", "author_id": "393207742", "text": "Estaba escuchando un tema que tengo pegad\u00edsimo \u00faltimamente y cuando termin\u00f3 spotify me mand\u00f3 ESE TEMA que trae recuerdos mmm \n\nIgual voy por la mitad y todav\u00eda no siento ese impulso suicida muy bien yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024980943331328"], "created_at": "2019-10-18T02:49:06.000Z", "id": "1185024980943331328", "author_id": "2437163496", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024849229570049"], "created_at": "2019-10-18T02:48:35.000Z", "id": "1185024849229570049", "author_id": "2453575759", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024831252811777"], "created_at": "2019-10-18T02:48:31.000Z", "id": "1185024831252811777", "author_id": "1075011576049164291", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185024699132190723"], "created_at": "2019-10-18T02:47:59.000Z", "id": "1185024699132190723", "author_id": "1138267705163882496", "text": "Hoje falei pra minha m\u00e3e que n\u00e3o vejo sentido na vida. Ela quer me levar no psic\u00f3logo pq eu t\u00f4 suicida. \nQ isso gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946556157476864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185024664483041280"], "created_at": "2019-10-18T02:47:51.000Z", "id": "1185024664483041280", "author_id": "1184111022245924866", "text": "RT @brunabosz: o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024662562050049"], "created_at": "2019-10-18T02:47:50.000Z", "id": "1185024662562050049", "author_id": "199729317", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185024587391746049"], "created_at": "2019-10-18T02:47:32.000Z", "id": "1185024587391746049", "author_id": "974330012445921280", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1086645541327593472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185023888318709763"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024541782958080"], "created_at": "2019-10-18T02:47:22.000Z", "id": "1185024541782958080", "author_id": "1086645541327593472", "text": "tinha uma pantera l\u00e1 que a matou,e eu corria sem parar caia no gramado e era como se tudo recome\u00e7asse cmg acordando a minha tia falando que eu tive um pesadelo  e agr t\u00f4 com medo de ir at\u00e9 o quarto e falar pra minha tia que tive um pesadelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024494752153604"], "created_at": "2019-10-18T02:47:10.000Z", "id": "1185024494752153604", "author_id": "2735183691", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024475059892224"], "created_at": "2019-10-18T02:47:06.000Z", "id": "1185024475059892224", "author_id": "401068448", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54763870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hebertosinlao", "id": "1418991133569474567"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185004239510212609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024348941438981"], "created_at": "2019-10-18T02:46:36.000Z", "id": "1185024348941438981", "author_id": "374048645", "text": "@hebertosinlao No es que tenga opci\u00f3n.\n*lee el tuit, canta y baila la canci\u00f3n por d\u00edas y d\u00edas sin interrupci\u00f3n, c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yrmar2010", "id": "151581267"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Encuesta_Vzla", "id": "774230658759725056"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185016664770973696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024312060891137"], "created_at": "2019-10-18T02:46:27.000Z", "id": "1185024312060891137", "author_id": "2342204161", "text": "RT @Yrmar2010: @Encuesta_Vzla @jguaido No soy suicida, ni borrego de nadie, no sigo idiotas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024294511882240"], "created_at": "2019-10-18T02:46:23.000Z", "id": "1185024294511882240", "author_id": "263270564", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024148302639109"], "created_at": "2019-10-18T02:45:48.000Z", "id": "1185024148302639109", "author_id": "2196152863", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024072297529344"], "created_at": "2019-10-18T02:45:30.000Z", "id": "1185024072297529344", "author_id": "1082138247860342786", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024067168079873"], "created_at": "2019-10-18T02:45:28.000Z", "id": "1185024067168079873", "author_id": "1966067622", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "naatiirosso", "id": "1019005767351963648"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Dindo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184917461302427649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185024019621470208"], "created_at": "2019-10-18T02:45:17.000Z", "id": "1185024019621470208", "author_id": "1150035973012635648", "text": "RT @naatiirosso: Hoje faz 8 anos q meu Dindo se suicidou devido a trai\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o hoje faz 8 anos q eu tenho muito \u00f3dio de uma \u00fanica pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023934493798405"], "created_at": "2019-10-18T02:44:57.000Z", "id": "1185023934493798405", "author_id": "79863188", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "ericoliveira97", "id": "3402538162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185023235143933952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023902432579585"], "created_at": "2019-10-18T02:44:49.000Z", "id": "1185023902432579585", "author_id": "3402538162", "text": "RT @Gabiel_b2: @ericoliveira97 voc\u00ea \u00e9 meio suicida ne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023875941318657"], "created_at": "2019-10-18T02:44:43.000Z", "id": "1185023875941318657", "author_id": "367483144", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235566849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_LeoLealC", "id": "235566849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185023300742893570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023836179353603"], "created_at": "2019-10-18T02:44:33.000Z", "id": "1185023836179353603", "author_id": "14814218", "text": "@_LeoLealC Esse mengo no meio das listras matou. Parece falsa. Eu nunca sei d longe se \u00e9 original", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023815719510016"], "created_at": "2019-10-18T02:44:29.000Z", "id": "1185023815719510016", "author_id": "1516925982", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023798824886273"], "created_at": "2019-10-18T02:44:24.000Z", "id": "1185023798824886273", "author_id": "290853474", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023781347172352"], "created_at": "2019-10-18T02:44:20.000Z", "id": "1185023781347172352", "author_id": "1178746041358864384", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023751366336512"], "created_at": "2019-10-18T02:44:13.000Z", "id": "1185023751366336512", "author_id": "391813204", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185023716054458368"], "created_at": "2019-10-18T02:44:05.000Z", "id": "1185023716054458368", "author_id": "316853436", "text": "Cuando est\u00e1 piba sepa que su novio andaba conmigo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023709561720833"], "created_at": "2019-10-18T02:44:03.000Z", "id": "1185023709561720833", "author_id": "142805209", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56131632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cuncorock", "id": "56131632"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185004846853828608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023671448018944"], "created_at": "2019-10-18T02:43:54.000Z", "id": "1185023671448018944", "author_id": "1129878963973758976", "text": "@cuncorock @metrodesantiago Dejen de andar dando l\u00e1stima y bajen los pasajes  ni cuando se suicida gente cierran las estaciones por tanto rato. Me queda claro que para ustedes es m\u00e1s importante la plata que una vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023651944398850"], "created_at": "2019-10-18T02:43:49.000Z", "id": "1185023651944398850", "author_id": "1859303924", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023552078131202"], "created_at": "2019-10-18T02:43:26.000Z", "id": "1185023552078131202", "author_id": "258604595", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5994, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984435894226945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023514761404416"], "created_at": "2019-10-18T02:43:17.000Z", "id": "1185023514761404416", "author_id": "185941449", "text": "RT @voz_imparcial: Los miles de estudiantes universitarios en las calles de Quer\u00e9taro y el extra\u00f1o caso del presunto suicida de Los Arcos-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023509367574534"], "created_at": "2019-10-18T02:43:15.000Z", "id": "1185023509367574534", "author_id": "605102438", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185023349652709376"], "created_at": "2019-10-18T02:42:37.000Z", "id": "1185023349652709376", "author_id": "299107466", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023336461619202"], "created_at": "2019-10-18T02:42:34.000Z", "id": "1185023336461619202", "author_id": "43024545", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185023328584683520"], "created_at": "2019-10-18T02:42:32.000Z", "id": "1185023328584683520", "author_id": "18531527", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023305197199360"], "created_at": "2019-10-18T02:42:27.000Z", "id": "1185023305197199360", "author_id": "713182467893669892", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023302487674880"], "created_at": "2019-10-18T02:42:26.000Z", "id": "1185023302487674880", "author_id": "1064936388162920449", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33236473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheus_forny", "id": "33236473"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185013456342257664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023288768192512"], "created_at": "2019-10-18T02:42:23.000Z", "id": "1185023288768192512", "author_id": "293147328", "text": "@matheus_forny Que que voc\u00eas acharam das fotos do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? Ser\u00e1 que agora essa franquia funfa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023279976931328"], "created_at": "2019-10-18T02:42:21.000Z", "id": "1185023279976931328", "author_id": "3579599001", "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3402538162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ericoliveira97", "id": "3402538162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185021067796066304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023235143933952"], "created_at": "2019-10-18T02:42:10.000Z", "id": "1185023235143933952", "author_id": "1023242204444323840", "text": "@ericoliveira97 voc\u00ea \u00e9 meio suicida ne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185023210078851072"], "created_at": "2019-10-18T02:42:04.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1185023210078851072", "author_id": "957005512918355969", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida com meu best friend \ud83e\udd70\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65951151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Makusz0r", "id": "65951151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999365515104256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023198632595458"], "created_at": "2019-10-18T02:42:01.000Z", "id": "1185023198632595458", "author_id": "1022892463441281024", "text": "@Makusz0r Sos in grosero, me acabas de poner suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023135927721985"], "created_at": "2019-10-18T02:41:46.000Z", "id": "1185023135927721985", "author_id": "1645736942", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023112640901120"], "created_at": "2019-10-18T02:41:41.000Z", "id": "1185023112640901120", "author_id": "1084672479023517701", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185023084639768576"], "created_at": "2019-10-18T02:41:34.000Z", "id": "1185023084639768576", "author_id": "703194255771181056", "text": "Se eu morre voc\u00eas avisam minha m\u00e3e que quem me matou foi a comida ent\u00e3o estou feliz....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023056282095618"], "created_at": "2019-10-18T02:41:27.000Z", "id": "1185023056282095618", "author_id": "1715491554", "text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023030629687297"], "created_at": "2019-10-18T02:41:21.000Z", "id": "1185023030629687297", "author_id": "1055217833272139778", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "OD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184986662545297408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023025785298944"], "created_at": "2019-10-18T02:41:20.000Z", "id": "1185023025785298944", "author_id": "974330012445921280", "text": "@LordJimjr @AccionDeAmparo @elcomercio_peru Urgente investiguen bienes comprado con dinero sucio de OD por el suicida y confisquenlo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022957636202497"], "created_at": "2019-10-18T02:41:04.000Z", "id": "1185022957636202497", "author_id": "49167821", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CIO0wxVU1g", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185022951650942976"], "created_at": "2019-10-18T02:41:02.000Z", "id": "1185022951650942976", "author_id": "227564314", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/CIO0wxVU1g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022892662239232"], "created_at": "2019-10-18T02:40:48.000Z", "id": "1185022892662239232", "author_id": "354030551", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022797891981313"], "created_at": "2019-10-18T02:40:26.000Z", "id": "1185022797891981313", "author_id": "594793908", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022761141522432"], "created_at": "2019-10-18T02:40:17.000Z", "id": "1185022761141522432", "author_id": "723310080477663232", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022761091162119"], "created_at": "2019-10-18T02:40:17.000Z", "id": "1185022761091162119", "author_id": "982360376170958848", "text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022746763370503"], "created_at": "2019-10-18T02:40:14.000Z", "id": "1185022746763370503", "author_id": "1281320130", "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022728514002946"], "created_at": "2019-10-18T02:40:09.000Z", "id": "1185022728514002946", "author_id": "472281957", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3885559216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022081521594368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022719433289728"], "created_at": "2019-10-18T02:40:07.000Z", "id": "1185022719433289728", "author_id": "565959230", "text": "@FazendaOficiial Fez o pr\u00f3prio la\u00e7o e se enforcou kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022659781939200"], "created_at": "2019-10-18T02:39:53.000Z", "id": "1185022659781939200", "author_id": "1138893851802898435", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022604303749120"], "created_at": "2019-10-18T02:39:40.000Z", "id": "1185022604303749120", "author_id": "1279046600", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022588893847553"], "created_at": "2019-10-18T02:39:36.000Z", "id": "1185022588893847553", "author_id": "134985165", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022538629419011"], "created_at": "2019-10-18T02:39:24.000Z", "id": "1185022538629419011", "author_id": "107490772", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022511160971264"], "created_at": "2019-10-18T02:39:17.000Z", "id": "1185022511160971264", "author_id": "2759477355", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022483252088833"], "created_at": "2019-10-18T02:39:11.000Z", "id": "1185022483252088833", "author_id": "461453336", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022342981926914"], "created_at": "2019-10-18T02:38:37.000Z", "id": "1185022342981926914", "author_id": "18432787", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022285650059266"], "created_at": "2019-10-18T02:38:24.000Z", "id": "1185022285650059266", "author_id": "198065813", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022203789635587"], "created_at": "2019-10-18T02:38:04.000Z", "id": "1185022203789635587", "author_id": "345096315", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022191978594304"], "created_at": "2019-10-18T02:38:01.000Z", "id": "1185022191978594304", "author_id": "944838078971219969", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022175952031744"], "created_at": "2019-10-18T02:37:58.000Z", "id": "1185022175952031744", "author_id": "125756566", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4174516096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022149410598913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "harleyf\u00e3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185022153374261250"], "created_at": "2019-10-18T02:37:52.000Z", "id": "1185022153374261250", "author_id": "4174516096", "text": "tenho essa desde que saiu esquadr\u00e3o suicida... laudo: harleyf\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022091994849282"], "created_at": "2019-10-18T02:37:38.000Z", "id": "1185022091994849282", "author_id": "93318195", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185022016140783616"], "created_at": "2019-10-18T02:37:19.000Z", "id": "1185022016140783616", "author_id": "59908340", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021998637965313"], "created_at": "2019-10-18T02:37:15.000Z", "id": "1185021998637965313", "author_id": "295835850", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021979008614400"], "created_at": "2019-10-18T02:37:11.000Z", "id": "1185021979008614400", "author_id": "204891215", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185021951854698496"], "created_at": "2019-10-18T02:37:04.000Z", "id": "1185021951854698496", "author_id": "2760862371", "text": "T\u00f4 ouvindo \"Perereca Suicida\" a que ponto cheguei kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021872737574913"], "created_at": "2019-10-18T02:36:45.000Z", "id": "1185021872737574913", "author_id": "39077622", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185021835055902720"], "created_at": "2019-10-18T02:36:36.000Z", "id": "1185021835055902720", "author_id": "3303347380", "text": "Tive um surto no anivers\u00e1rio de um m\u00eas da minha sobrinha e estraguei a festa pq todo mundo parou pra ver a doida enlouquecendo e tive que vim embora cedo\nCheguei em casa e recebo v\u00e1rias mensagens de pessoas falando que minha melhor amiga se matou na cl\u00ednica..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021813061046272"], "created_at": "2019-10-18T02:36:31.000Z", "id": "1185021813061046272", "author_id": "958127791853142017", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021787110854656"], "created_at": "2019-10-18T02:36:25.000Z", "id": "1185021787110854656", "author_id": "130888986", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021785349210112"], "created_at": "2019-10-18T02:36:24.000Z", "id": "1185021785349210112", "author_id": "186557656", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021773638782976"], "created_at": "2019-10-18T02:36:22.000Z", "id": "1185021773638782976", "author_id": "85652954", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "135266037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "animalesoficial", "id": "135266037"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "HDRMP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185021704478822400"], "created_at": "2019-10-18T02:36:05.000Z", "id": "1185021704478822400", "author_id": "2750763507", "text": "@animalesoficial Esta Vieja Ladrona HDRMP debe estar PRESA, \u00e9sta Vieja de ganar las elecciones en un par de meses \"LO SUICIDA\" al t\u00edtere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021703845548032"], "created_at": "2019-10-18T02:36:05.000Z", "id": "1185021703845548032", "author_id": "430317169", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021635147059200"], "created_at": "2019-10-18T02:35:49.000Z", "id": "1185021635147059200", "author_id": "831759893585596416", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021614859132932"], "created_at": "2019-10-18T02:35:44.000Z", "id": "1185021614859132932", "author_id": "274323662", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184875953002106881"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WvWQgUdV5D", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyRiveraB/status/1184875953002106881", "display_url": "twitter.com/RudyRiveraB/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185021596475543553"], "created_at": "2019-10-18T02:35:39.000Z", "id": "1185021596475543553", "author_id": "259105502", "text": "Y finalmente los imb\u00e9ciles llegaron a demostrar la corrupci\u00f3n del suicida https://t.co/WvWQgUdV5D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059569808424005632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185021437645656064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021588745445377"], "created_at": "2019-10-18T02:35:38.000Z", "id": "1185021588745445377", "author_id": "1059569808424005632", "text": "Ent\u00e3o na real cara, pensem na pessoa que tirou a pr\u00f3pria vida, e pensem como ela estava se sentindo, e n\u00e3o julguem, porque voc\u00eas nunca ir\u00e3o conseguir se colocar no lugar dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021550128443393"], "created_at": "2019-10-18T02:35:28.000Z", "id": "1185021550128443393", "author_id": "794629604", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021525813891072"], "created_at": "2019-10-18T02:35:23.000Z", "id": "1185021525813891072", "author_id": "1085980650790891520", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "id": "1185021515684896769", "author_id": "86333519", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021450954129410"], "created_at": "2019-10-18T02:35:05.000Z", "id": "1185021450954129410", "author_id": "4510554809", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016926428372992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021408193196034"], "created_at": "2019-10-18T02:34:55.000Z", "id": "1185021408193196034", "author_id": "1161045904507453440", "text": "@jdealthaus Sinceramente, te algo de verg\u00fcenza, ten sangre en la cara. Eres capaz de obviar las barbaridades del cobarde suicida por apoyar a los fujiapristas? Vete a la mierda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021298851926016"], "created_at": "2019-10-18T02:34:28.000Z", "id": "1185021298851926016", "author_id": "155356791", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021254560026624"], "created_at": "2019-10-18T02:34:18.000Z", "id": "1185021254560026624", "author_id": "777932538551480320", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "256038818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185017258487287810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021194296320000"], "created_at": "2019-10-18T02:34:04.000Z", "id": "1185021194296320000", "author_id": "2160010868", "text": "@sebaaquintana Que clase de acto suicida es ese?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021164411858945"], "created_at": "2019-10-18T02:33:56.000Z", "id": "1185021164411858945", "author_id": "1013543321820712960", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021054760210432"], "created_at": "2019-10-18T02:33:30.000Z", "id": "1185021054760210432", "author_id": "1953175538", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4539, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185020878742020098"], "created_at": "2019-10-18T02:32:48.000Z", "id": "1185020878742020098", "author_id": "704445636368801792", "text": "Pra mim o melhor coringa \u00e9 o do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020871158595585"], "created_at": "2019-10-18T02:32:46.000Z", "id": "1185020871158595585", "author_id": "3931185258", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020861050478594"], "created_at": "2019-10-18T02:32:44.000Z", "id": "1185020861050478594", "author_id": "996266494945214464", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/690HfFYA8D", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185020766347255808"], "created_at": "2019-10-18T02:32:21.000Z", "id": "1185020766347255808", "author_id": "308454582", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/690HfFYA8D v\u00eda @cordoba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020748903174145"], "created_at": "2019-10-18T02:32:17.000Z", "id": "1185020748903174145", "author_id": "368112249", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184935285873954834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020711162830848"], "created_at": "2019-10-18T02:32:08.000Z", "id": "1185020711162830848", "author_id": "806723909521260546", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020668628393984"], "created_at": "2019-10-18T02:31:58.000Z", "id": "1185020668628393984", "author_id": "3302076410", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059569808424005632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185020532523257857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020618208616449"], "created_at": "2019-10-18T02:31:46.000Z", "id": "1185020618208616449", "author_id": "1059569808424005632", "text": "Mas j\u00e1 pararam pra pensar na pessoa que tirou a pr\u00f3pria vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020554631352321"], "created_at": "2019-10-18T02:31:31.000Z", "id": "1185020554631352321", "author_id": "158892151", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "neis_netty", "id": "127922483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185018798350458882"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020529964658694"], "created_at": "2019-10-18T02:31:25.000Z", "id": "1185020529964658694", "author_id": "722840008265048065", "text": "RT @neis_netty: Estamos tristes, cuando un poblador/ra se suicida  ustedes no tienen ni una pizca de humanidad, retiran el cuerpo inmediata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020500596133888"], "created_at": "2019-10-18T02:31:18.000Z", "id": "1185020500596133888", "author_id": "376282422", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185020480664801280"], "created_at": "2019-10-18T02:31:13.000Z", "id": "1185020480664801280", "author_id": "3317462398", "text": "hoje li os resumos de nove noites e agora to com medo???? imaginando como o personagem principal se suicidou??? e pq tb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020419104890882"], "created_at": "2019-10-18T02:30:59.000Z", "id": "1185020419104890882", "author_id": "864573839187070982", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184573869052575744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020398225764352"], "created_at": "2019-10-18T02:30:54.000Z", "id": "1185020398225764352", "author_id": "3361655237", "text": "@GuilhermeBoulos Pois \u00e9 vc mesmo se enforcou agora de 5 anos pra ca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 essa \u00e9poca era \u00e9poca do seu e da sua presidenta rid\u00edculo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020387874234368"], "created_at": "2019-10-18T02:30:51.000Z", "id": "1185020387874234368", "author_id": "232579139", "text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185020379909234688"], "created_at": "2019-10-18T02:30:49.000Z", "id": "1185020379909234688", "author_id": "58526066", "text": "Gente muito meu sonho uma jaqueta igual a da Harley em esquadr\u00e3o suicida pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020350779871232"], "created_at": "2019-10-18T02:30:42.000Z", "id": "1185020350779871232", "author_id": "259105502", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020340818329601"], "created_at": "2019-10-18T02:30:40.000Z", "id": "1185020340818329601", "author_id": "984601339295657984", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020340029808640"], "created_at": "2019-10-18T02:30:40.000Z", "id": "1185020340029808640", "author_id": "1117121760", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185020303514230784"], "created_at": "2019-10-18T02:30:31.000Z", "id": "1185020303514230784", "author_id": "907813952058425344", "text": "Se \u00e9 pra ganhar dinheiro, n\u00e3o deu pra entender, seguran\u00e7a fdp que matou o bb \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020225562890240"], "created_at": "2019-10-18T02:30:13.000Z", "id": "1185020225562890240", "author_id": "782241984605847553", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185020214007779328"], "created_at": "2019-10-18T02:30:10.000Z", "id": "1185020214007779328", "author_id": "792489036", "text": "se a Demi n\u00e3o se matou at\u00e9 hoje \u00e9 pq ela \u00e9 muito guerreiras, acreditem. Ela n\u00e3o merece o que recebe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lourmelo2", "id": "1029521141508005888"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184988236118142976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020196123299840"], "created_at": "2019-10-18T02:30:06.000Z", "id": "1185020196123299840", "author_id": "952332537581498368", "text": "RT @lourmelo2: Chica de 17 a\u00f1os se suicida por haber entrado en 80 crisis en menos de 1 hora. No les voy a decir quien soy", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185020192562274305"], "created_at": "2019-10-18T02:30:05.000Z", "id": "1185020192562274305", "author_id": "914991817468387328", "text": "Algu\u00e9m me suicida pra eu n\u00e3o ter mais que fazer trabalho da faculdade pq eu t\u00f4 ficando doida com esses dois grupos \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020186619006976"], "created_at": "2019-10-18T02:30:03.000Z", "id": "1185020186619006976", "author_id": "325986305", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020148501143553"], "created_at": "2019-10-18T02:29:54.000Z", "id": "1185020148501143553", "author_id": "477362470", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020084898516992"], "created_at": "2019-10-18T02:29:39.000Z", "id": "1185020084898516992", "author_id": "290330811", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184118697289498625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019984751316992"], "created_at": "2019-10-18T02:29:15.000Z", "id": "1185019984751316992", "author_id": "1183226324275683334", "text": "RT @tsukkizuya: siempre que se suicida alguien famoso tiran tres d\u00edas hablando todos de la salud mental con una banda de palabras vac\u00edas po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019936932007936"], "created_at": "2019-10-18T02:29:04.000Z", "id": "1185019936932007936", "author_id": "886640632424431616", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4843548773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185019828706447360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019830514130945"], "created_at": "2019-10-18T02:28:38.000Z", "id": "1185019830514130945", "author_id": "4843548773", "text": "fiquei pensando em quantas pessoas ruins j\u00e1 passou na minha frente, quantas pessoas que j\u00e1 morreram, se algu\u00e9m que passou por mim j\u00e1 se matou\n\nputs e eu nem usei droga p viajar tanto assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.46, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TP3l2pNezJ", "expanded_url": "https://t.co/TP3l2pNezJ", "display_url": "t.co/TP3l2pNezJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185019804295544833"], "created_at": "2019-10-18T02:28:32.000Z", "id": "1185019804295544833", "author_id": "804906192334163968", "text": "Ni siquiera disimula ud. que se la cree que en el suicida AG era un hombre honesto. https://t.co/TP3l2pNezJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184866878424076289"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZS1FyULB9u", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1184866878424076289", "display_url": "twitter.com/spaciolibre/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185019784804610049"], "created_at": "2019-10-18T02:28:27.000Z", "id": "1185019784804610049", "author_id": "2568384330", "text": "Tambi\u00e9n le pagabamos sus prostitutas a ese gordo miserable  suicida....\ud83d\ude24\ud83e\udd2e\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83e\udd2e https://t.co/ZS1FyULB9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019689123995648"], "created_at": "2019-10-18T02:28:05.000Z", "id": "1185019689123995648", "author_id": "222272485", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 120, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Call Of Duty Mobile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185019583809359872"], "created_at": "2019-10-18T02:27:40.000Z", "id": "1185019583809359872", "author_id": "162741619", "text": "Se eu jogando sem gatilho matei 22 dos 31 que meu time matou, imagine se eu botar o gatilho pra jogar Call Of Duty Mobile... Perdemos de 31 x 50 '-'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184933731427143681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019568852557824"], "created_at": "2019-10-18T02:27:36.000Z", "id": "1185019568852557824", "author_id": "1184226651095347202", "text": "RT @FrancielliLPS: L\u00f3gica dos coreanos: vamo jogar hate em um idol pq ele n\u00e3o comentou sobre outro que se matou por causa de hate https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019549818740736"], "created_at": "2019-10-18T02:27:31.000Z", "id": "1185019549818740736", "author_id": "72996834", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019531862925313"], "created_at": "2019-10-18T02:27:27.000Z", "id": "1185019531862925313", "author_id": "112563856", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019508076859392"], "created_at": "2019-10-18T02:27:21.000Z", "id": "1185019508076859392", "author_id": "2565700626", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019503547162624"], "created_at": "2019-10-18T02:27:20.000Z", "id": "1185019503547162624", "author_id": "1018612081", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019499063496705"], "created_at": "2019-10-18T02:27:19.000Z", "id": "1185019499063496705", "author_id": "250482433", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019495129071617"], "created_at": "2019-10-18T02:27:18.000Z", "id": "1185019495129071617", "author_id": "4734729019", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019484978982912"], "created_at": "2019-10-18T02:27:16.000Z", "id": "1185019484978982912", "author_id": "1011883615494574080", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1118690296483725313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dudadegge", "id": "1118690296483725313"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185018929946812417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019429316431873"], "created_at": "2019-10-18T02:27:03.000Z", "id": "1185019429316431873", "author_id": "1138947591922769921", "text": "@dudadegge sim meo kakakkaka,,,,,esse filme se juntou com os outros filmes como esquadr\u00e3o suicida sabe? kakakkaka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "909455117140811776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Poeiraestrelar8", "id": "909455117140811776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185018740146081792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019348911607808"], "created_at": "2019-10-18T02:26:44.000Z", "id": "1185019348911607808", "author_id": "4760993783", "text": "@Poeiraestrelar8 mano, o mlk literalmente se matou pra salvar a irm\u00e3 dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019345807609856"], "created_at": "2019-10-18T02:26:43.000Z", "id": "1185019345807609856", "author_id": "1160814440666865664", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019324202934273"], "created_at": "2019-10-18T02:26:38.000Z", "id": "1185019324202934273", "author_id": "90773964", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019298361888768"], "created_at": "2019-10-18T02:26:31.000Z", "id": "1185019298361888768", "author_id": "42661994", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019293970391040"], "created_at": "2019-10-18T02:26:30.000Z", "id": "1185019293970391040", "author_id": "2562158697", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "neis_netty", "id": "127922483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185018798350458882"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019187183443968"], "created_at": "2019-10-18T02:26:05.000Z", "id": "1185019187183443968", "author_id": "238408146", "text": "RT @neis_netty: Estamos tristes, cuando un poblador/ra se suicida  ustedes no tienen ni una pizca de humanidad, retiran el cuerpo inmediata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EliasP66379777", "id": "1136322376562544645"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185017878019489792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019143432605697"], "created_at": "2019-10-18T02:25:55.000Z", "id": "1185019143432605697", "author_id": "3193276859", "text": "RT @EliasP66379777: @AccionDeAmparo Para ella el suicida era y ser\u00e1 un santo var\u00f3n !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019122611916802"], "created_at": "2019-10-18T02:25:50.000Z", "id": "1185019122611916802", "author_id": "1101506174216622081", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019077003231232"], "created_at": "2019-10-18T02:25:39.000Z", "id": "1185019077003231232", "author_id": "2894133592", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185008670951792641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185019006845095936"], "created_at": "2019-10-18T02:25:22.000Z", "id": "1185019006845095936", "author_id": "982058772741918720", "text": "RT @DanyGhent: @metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018971952701440"], "created_at": "2019-10-18T02:25:14.000Z", "id": "1185018971952701440", "author_id": "2198429808", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018936724729856"], "created_at": "2019-10-18T02:25:05.000Z", "id": "1185018936724729856", "author_id": "1020684222053453824", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Cena"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ta8NgkZUB8", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/17-10-2019/3663471", "display_url": "sinembargo.mx/17-10-2019/366\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4yrcBa4Gjt", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1185018913471586304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yrcBa4Gjt", "media_key": "3_1185016545682055168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185018913471586304"], "created_at": "2019-10-18T02:25:00.000Z", "id": "1185018913471586304", "author_id": "244218738", "text": "FOTOS: As\u00ed se ven Idris Elba y Jhon Cena en sus papeles para la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida 2\n https://t.co/ta8NgkZUB8 https://t.co/4yrcBa4Gjt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018852029153280"], "created_at": "2019-10-18T02:24:45.000Z", "id": "1185018852029153280", "author_id": "122764441", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018800153993217"], "created_at": "2019-10-18T02:24:33.000Z", "id": "1185018800153993217", "author_id": "64029677", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KXMA3msQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185018798350458882"], "created_at": "2019-10-18T02:24:32.000Z", "id": "1185018798350458882", "author_id": "127922483", "text": "Estamos tristes, cuando un poblador/ra se suicida  ustedes no tienen ni una pizca de humanidad, retiran el cuerpo inmediatamente y siguen los trayectos, en cambio hay una manifestaci\u00f3n, rompen algo y dejan inmediatamente de \"prestar servicio\", la vida para ustedes no vale https://t.co/KXMA3msQ5T", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018731065462784"], "created_at": "2019-10-18T02:24:16.000Z", "id": "1185018731065462784", "author_id": "38539933", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018691815124992"], "created_at": "2019-10-18T02:24:07.000Z", "id": "1185018691815124992", "author_id": "112723619", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018571199520769"], "created_at": "2019-10-18T02:23:38.000Z", "id": "1185018571199520769", "author_id": "308331632", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018549028433926"], "created_at": "2019-10-18T02:23:33.000Z", "id": "1185018549028433926", "author_id": "928023636392464384", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1015969269648166912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185017854996942853"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018507098050561"], "created_at": "2019-10-18T02:23:23.000Z", "id": "1185018507098050561", "author_id": "1015969269648166912", "text": "Em Grandes doses isso pode causar suic\u00eddio wtf\n\nN\u00e3o sou suicida mas n\u00e3o gosto da id\u00e9ia de poder ter algo se eu quisesse t\u00e3o pr\u00f3ximo de mim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018433190191105"], "created_at": "2019-10-18T02:23:05.000Z", "id": "1185018433190191105", "author_id": "104822018", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018426521079808"], "created_at": "2019-10-18T02:23:04.000Z", "id": "1185018426521079808", "author_id": "153957740", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018403226083330"], "created_at": "2019-10-18T02:22:58.000Z", "id": "1185018403226083330", "author_id": "998015995", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018387518373888"], "created_at": "2019-10-18T02:22:54.000Z", "id": "1185018387518373888", "author_id": "1017700556", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018383747575808"], "created_at": "2019-10-18T02:22:53.000Z", "id": "1185018383747575808", "author_id": "2772835672", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1100013387419914240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lukaum12", "id": "1100013387419914240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184780050140409862"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018256169545728"], "created_at": "2019-10-18T02:22:23.000Z", "id": "1185018256169545728", "author_id": "4102155568", "text": "@lukaum12 Voc\u00ea e seu discurso pat\u00e9tico n\u00e3o me atingem, se suicida que a sociedade agradece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018211680407553"], "created_at": "2019-10-18T02:22:12.000Z", "id": "1185018211680407553", "author_id": "2779875677", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85371639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rodcasares", "id": "85371639"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Arenas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957124964573184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018194039365633"], "created_at": "2019-10-18T02:22:08.000Z", "id": "1185018194039365633", "author_id": "134613007", "text": "@rodcasares Si lo ves otra vez, preg\u00fantale o p\u00eddele que te explique eso de que Reinaldo Arenas era un \"suicida profesional\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018176595054593"], "created_at": "2019-10-18T02:22:04.000Z", "id": "1185018176595054593", "author_id": "146581609", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018152914210817"], "created_at": "2019-10-18T02:21:58.000Z", "id": "1185018152914210817", "author_id": "4203054328", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018136418050048"], "created_at": "2019-10-18T02:21:54.000Z", "id": "1185018136418050048", "author_id": "635705547", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018119124860928"], "created_at": "2019-10-18T02:21:50.000Z", "id": "1185018119124860928", "author_id": "257508423", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018112565043200"], "created_at": "2019-10-18T02:21:49.000Z", "id": "1185018112565043200", "author_id": "1037397978225496065", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018099466043393"], "created_at": "2019-10-18T02:21:46.000Z", "id": "1185018099466043393", "author_id": "922241527228837889", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018080692523009"], "created_at": "2019-10-18T02:21:41.000Z", "id": "1185018080692523009", "author_id": "869117874", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185017994176614406"], "created_at": "2019-10-18T02:21:21.000Z", "id": "1185017994176614406", "author_id": "4850667447", "text": "Fiz umas cosquinha na m\u00e3e se matou rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185017976250126337"], "created_at": "2019-10-18T02:21:16.000Z", "id": "1185017976250126337", "author_id": "1624557625", "text": "Soy la oveja negra de la familia porque esquizofr\u00e9nico, suicida, ansioso depresivo ya est\u00e1n ocupados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "855248660891828224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "customobilex", "id": "855248660891828224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016902130765825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017908822511617"], "created_at": "2019-10-18T02:21:00.000Z", "id": "1185017908822511617", "author_id": "118257285", "text": "@customobilex Si hubiese sido una malandra no se suicida, que delicuente a visto usted que decida hacerle ese favor si mundo, seguro pasaba por una depresi\u00f3n, si tomo esa decisi\u00f3n no fue por nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184901519210139649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017878019489792"], "created_at": "2019-10-18T02:20:53.000Z", "id": "1185017878019489792", "author_id": "1136322376562544645", "text": "@AccionDeAmparo Para ella el suicida era y ser\u00e1 un santo var\u00f3n !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017841155825664"], "created_at": "2019-10-18T02:20:44.000Z", "id": "1185017841155825664", "author_id": "900529634416242689", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017799112089600"], "created_at": "2019-10-18T02:20:34.000Z", "id": "1185017799112089600", "author_id": "742356027912245248", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017609604993024"], "created_at": "2019-10-18T02:19:49.000Z", "id": "1185017609604993024", "author_id": "1085273286903193600", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017587760893952"], "created_at": "2019-10-18T02:19:44.000Z", "id": "1185017587760893952", "author_id": "138456776", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017570551910401"], "created_at": "2019-10-18T02:19:40.000Z", "id": "1185017570551910401", "author_id": "98464598", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017554932252672"], "created_at": "2019-10-18T02:19:36.000Z", "id": "1185017554932252672", "author_id": "918187657972330496", "text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017552646430720"], "created_at": "2019-10-18T02:19:35.000Z", "id": "1185017552646430720", "author_id": "837798818368348160", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017516621549570"], "created_at": "2019-10-18T02:19:27.000Z", "id": "1185017516621549570", "author_id": "204921420", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "runaway love"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185017479724175362"], "created_at": "2019-10-18T02:19:18.000Z", "id": "1185017479724175362", "author_id": "1093772131727482882", "text": "esquadr\u00e3o suicida com certeza \u00e9 o filme de runaway love", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Assassino \u00e0 Solta"}, {"start": 222, "end": 238, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "de Compras Dallas"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.5823, "type": "Organization", "normalized_text": "da Luta"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Americano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185017415631020033"], "created_at": "2019-10-18T02:19:03.000Z", "id": "1185017415631020033", "author_id": "1615813998", "text": "Tenho pena do Jared Leto por ele s\u00f3 ser reconhecido por Esquadr\u00e3o Suicida, que trabalhou o personagem dele de forma horr\u00edvel, ele \u00e9 julgado por esse personagem mas \u00e9 um excelente ator, assistam Um Assassino \u00e0 Solta, Clube de Compras Dallas, Clube da Luta, Psicopata Americano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017348274688000"], "created_at": "2019-10-18T02:18:47.000Z", "id": "1185017348274688000", "author_id": "2664773880", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "Tehatsu", "id": "176851976"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "postobonoficial", "id": "2842676404"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/W4oBaovbg5", "expanded_url": "https://twitter.com/Sebasarcosz/status/1184279013679915009", "display_url": "twitter.com/Sebasarcosz/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184279013679915009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017347356028929"], "created_at": "2019-10-18T02:18:46.000Z", "id": "1185017347356028929", "author_id": "178367857", "text": "Mira @IamMarrditica tu que pasas bebiendo la guaripa esa, tienen botellas que pr\u00e1cticamente son un un instrumento suicida. @Tehatsu @postobonoficial que porquer\u00eda de envases usan. https://t.co/W4oBaovbg5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017331791081472"], "created_at": "2019-10-18T02:18:43.000Z", "id": "1185017331791081472", "author_id": "412662196", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017313302634496"], "created_at": "2019-10-18T02:18:38.000Z", "id": "1185017313302634496", "author_id": "276303330", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017303206899714"], "created_at": "2019-10-18T02:18:36.000Z", "id": "1185017303206899714", "author_id": "330750474", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "849958608284643329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016455605166086"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017287985844224"], "created_at": "2019-10-18T02:18:32.000Z", "id": "1185017287985844224", "author_id": "849958608284643329", "text": "O peixe se suicidou, gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017264510246913"], "created_at": "2019-10-18T02:18:27.000Z", "id": "1185017264510246913", "author_id": "127965993", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017216997060608"], "created_at": "2019-10-18T02:18:15.000Z", "id": "1185017216997060608", "author_id": "1004533448", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185017200823943169"], "created_at": "2019-10-18T02:18:11.000Z", "id": "1185017200823943169", "author_id": "1038057593384697856", "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017138970583040"], "created_at": "2019-10-18T02:17:57.000Z", "id": "1185017138970583040", "author_id": "981881004", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017106003320835"], "created_at": "2019-10-18T02:17:49.000Z", "id": "1185017106003320835", "author_id": "1119011461978836992", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2317463119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasCollar", "id": "1434698158970388480"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5692, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Colbachini"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012894334902273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017084125876224"], "created_at": "2019-10-18T02:17:44.000Z", "id": "1185017084125876224", "author_id": "1116135688477585408", "text": "@LucasCollar Sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que se tivesse apertado o fraqu\u00edssimo Ava\u00ed ter\u00edamos goleado por uns 4,5, mas o time mostrou a mesma postura da equipe do Odair, faz um gol e recua. Colbachini teve a compet\u00eancia de colocar o Sarrafiore que matou a partida, acho que o guri merece mais chances.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017083115065349"], "created_at": "2019-10-18T02:17:43.000Z", "id": "1185017083115065349", "author_id": "249893995", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017074017587200"], "created_at": "2019-10-18T02:17:41.000Z", "id": "1185017074017587200", "author_id": "1047145900492173312", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017042077769728"], "created_at": "2019-10-18T02:17:34.000Z", "id": "1185017042077769728", "author_id": "118582922", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Grimgriffinuwu", "id": "1155943068"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "EvasionMasiva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184958205492899841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017014764625921"], "created_at": "2019-10-18T02:17:27.000Z", "id": "1185017014764625921", "author_id": "1178353612872912900", "text": "RT @Grimgriffinuwu: @metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016941347516416"], "created_at": "2019-10-18T02:17:10.000Z", "id": "1185016941347516416", "author_id": "101578369", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016941011972096"], "created_at": "2019-10-18T02:17:09.000Z", "id": "1185016941011972096", "author_id": "495629319", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016919025434624"], "created_at": "2019-10-18T02:17:04.000Z", "id": "1185016919025434624", "author_id": "873878336266698752", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016913145061378"], "created_at": "2019-10-18T02:17:03.000Z", "id": "1185016913145061378", "author_id": "975869242863218689", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016828139053057"], "created_at": "2019-10-18T02:16:43.000Z", "id": "1185016828139053057", "author_id": "1049508481", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979888467517440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016811596800001"], "created_at": "2019-10-18T02:16:39.000Z", "id": "1185016811596800001", "author_id": "3355671959", "text": "RT @Vulgo_Ombrin17: O q mais me impressiona s\u00e3o os coment\u00e1rios. V\u00e3o tomar no cu porra, o cara matou a m\u00e3e da garota, se fosse cmg eu dava o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016806437806083"], "created_at": "2019-10-18T02:16:37.000Z", "id": "1185016806437806083", "author_id": "181199097", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016779929784322"], "created_at": "2019-10-18T02:16:31.000Z", "id": "1185016779929784322", "author_id": "3305393714", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016772459515904"], "created_at": "2019-10-18T02:16:29.000Z", "id": "1185016772459515904", "author_id": "83719809", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016767409639425"], "created_at": "2019-10-18T02:16:28.000Z", "id": "1185016767409639425", "author_id": "1184586550664974336", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "165267775", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 181, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "waldir"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184915699766050819"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016703606022145"], "created_at": "2019-10-18T02:16:13.000Z", "id": "1185016703606022145", "author_id": "912324504990437376", "text": "@bozzellajr Vc se suicidou politicamente junto com os outros mobrais. Sim, Bolsonaro erra e uma das provas foi ter apoiado vc e os outros idiotas da bancada do PSL. @joicehasselmann , o tal delegado waldir e o Heitor freire ter\u00e3o que ir para outro planeta para ganhar uma elei\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016695611633665"], "created_at": "2019-10-18T02:16:11.000Z", "id": "1185016695611633665", "author_id": "3459273857", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ana_fariax", "id": "1046138572162633728"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Dms6ILxsWk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184869009721831424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016685453041664"], "created_at": "2019-10-18T02:16:09.000Z", "id": "1185016685453041664", "author_id": "1035686389902438400", "text": "RT @ana_fariax: o pior coringa \u00e9 o de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/Dms6ILxsWk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "774230658759725056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Encuesta_Vzla", "id": "774230658759725056"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184997698199543808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016664770973696"], "created_at": "2019-10-18T02:16:04.000Z", "id": "1185016664770973696", "author_id": "151581267", "text": "@Encuesta_Vzla @jguaido No soy suicida, ni borrego de nadie, no sigo idiotas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016652972412928"], "created_at": "2019-10-18T02:16:01.000Z", "id": "1185016652972412928", "author_id": "1138334790", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016652192210944"], "created_at": "2019-10-18T02:16:01.000Z", "id": "1185016652192210944", "author_id": "1057011616787714048", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016609020239872"], "created_at": "2019-10-18T02:15:50.000Z", "id": "1185016609020239872", "author_id": "132704987", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016595485265921"], "created_at": "2019-10-18T02:15:47.000Z", "id": "1185016595485265921", "author_id": "1446678878", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016580519972864"], "created_at": "2019-10-18T02:15:43.000Z", "id": "1185016580519972864", "author_id": "262400378", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016579312029696"], "created_at": "2019-10-18T02:15:43.000Z", "id": "1185016579312029696", "author_id": "1081258377190219776", "text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185016564657074177"], "created_at": "2019-10-18T02:15:40.000Z", "id": "1185016564657074177", "author_id": "801128860876230660", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016537167679488"], "created_at": "2019-10-18T02:15:33.000Z", "id": "1185016537167679488", "author_id": "204567096", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1334863075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185008073255116801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Jannista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185016439733923840"], "created_at": "2019-10-18T02:15:10.000Z", "id": "1185016439733923840", "author_id": "878365015362949120", "text": "@vieiralucas478 A\u00ed ela era suicida, provavelmente uma Jannista tentando queimar meu filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016416170319872"], "created_at": "2019-10-18T02:15:04.000Z", "id": "1185016416170319872", "author_id": "1083917871179333633", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016416136769537"], "created_at": "2019-10-18T02:15:04.000Z", "id": "1185016416136769537", "author_id": "19992805", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016410721796096"], "created_at": "2019-10-18T02:15:03.000Z", "id": "1185016410721796096", "author_id": "1271239224", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UMHNAayVj4", "expanded_url": "https://bit.ly/33GKYVg", "display_url": "bit.ly/33GKYVg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/filtran-las-primeras-imagenes-de-idris-elba-y-john-cena-en-escuadron-suicida-2/1342595"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185016397275025408"], "created_at": "2019-10-18T02:15:00.000Z", "id": "1185016397275025408", "author_id": "104683173", "text": "\ud83c\udfac\ud83d\udd25 Escuadr\u00f3n Suicida 2 llega en 2021. https://t.co/UMHNAayVj4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016370989326336"], "created_at": "2019-10-18T02:14:54.000Z", "id": "1185016370989326336", "author_id": "160241847", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016299459620864"], "created_at": "2019-10-18T02:14:36.000Z", "id": "1185016299459620864", "author_id": "915716967742541824", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1668779095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016286583103496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185016292576825344"], "created_at": "2019-10-18T02:14:35.000Z", "id": "1185016292576825344", "author_id": "1668779095", "text": "Disseram que ele balan\u00e7ou ela como se fosse boneco.\nDepois de largar a cachorrinha morta, o pitbull assassino saiu da casa dela, entrou em outra casa e matou OUTRO cachorro.\nE tem mais: +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016277552771072"], "created_at": "2019-10-18T02:14:31.000Z", "id": "1185016277552771072", "author_id": "891468712892657664", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016219243569152"], "created_at": "2019-10-18T02:14:17.000Z", "id": "1185016219243569152", "author_id": "928285075", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "769283849650069504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185015756704096257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016203762421760"], "created_at": "2019-10-18T02:14:14.000Z", "id": "1185016203762421760", "author_id": "769283849650069504", "text": "vou abordar um livro em que a v\u00edtima se suicida por afogamento e leva junto a amante do abusador e relacionar com o filme em que a v\u00edtima vive e sacrifica seu abusador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "walteriomano", "id": "270734124"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PmKvZ0yjjg", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1184861551838273537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184897770689368064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016199299653638"], "created_at": "2019-10-18T02:14:13.000Z", "id": "1185016199299653638", "author_id": "321497388", "text": "RT @walteriomano: Suicida y vil ladr\u00f3n, nada de honor https://t.co/PmKvZ0yjjg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016171449348097"], "created_at": "2019-10-18T02:14:06.000Z", "id": "1185016171449348097", "author_id": "125852088", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016100720988161"], "created_at": "2019-10-18T02:13:49.000Z", "id": "1185016100720988161", "author_id": "287518622", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015942402793473"], "created_at": "2019-10-18T02:13:11.000Z", "id": "1185015942402793473", "author_id": "63368107", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015925227118592"], "created_at": "2019-10-18T02:13:07.000Z", "id": "1185015925227118592", "author_id": "1330178852", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015874475954176"], "created_at": "2019-10-18T02:12:55.000Z", "id": "1185015874475954176", "author_id": "355692571", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "55531892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IkerVega", "id": "55531892"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "paliplax", "id": "38283629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954060107145216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015831446450176"], "created_at": "2019-10-18T02:12:45.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "id": "1185015831446450176", "author_id": "35352723", "text": "@IkerVega Un suicida lo hace sin dar ese show, ese cabron nunca se iba a tirar, solo quiso llamar la atenci\u00f3n, o no @paliplax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 105, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5226, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/BxPMSr92Gv", "expanded_url": "https://youtu.be/VXYYq8oCI94", "display_url": "youtu.be/VXYYq8oCI94", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VXYYq8oCI94&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015809753653248"], "created_at": "2019-10-18T02:12:40.000Z", "id": "1185015809753653248", "author_id": "931765564388921344", "text": "BOMBA! DESCOBERTO O EASTER EGG QUE LIGA CORINGA AO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/BxPMSr92Gv via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015774257106944"], "created_at": "2019-10-18T02:12:31.000Z", "id": "1185015774257106944", "author_id": "2245809521", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015768582443008"], "created_at": "2019-10-18T02:12:30.000Z", "id": "1185015768582443008", "author_id": "814469998093680640", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/X4q9uJbkTw", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015731529965569"], "created_at": "2019-10-18T02:12:21.000Z", "id": "1185015731529965569", "author_id": "3379298337", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/X4q9uJbkTw eu to bem triste e decepcionada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015699837800449"], "created_at": "2019-10-18T02:12:14.000Z", "id": "1185015699837800449", "author_id": "124242529", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015647094427649"], "created_at": "2019-10-18T02:12:01.000Z", "id": "1185015647094427649", "author_id": "100866158", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1126445484766310400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184955951511724032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6851, "type": "Organization", "normalized_text": "dallas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015628433973249"], "created_at": "2019-10-18T02:11:57.000Z", "id": "1185015628433973249", "author_id": "1539651169", "text": "@evansinney amiga assiste clube de compras dallas, \u00e9 muito bom real serio, eu so conhe\u00e7o esse e esquadrao suicida com ele KKKKKK mas \u00e9 otimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015611807674369"], "created_at": "2019-10-18T02:11:53.000Z", "id": "1185015611807674369", "author_id": "1061811950462664711", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015556010926080"], "created_at": "2019-10-18T02:11:39.000Z", "id": "1185015556010926080", "author_id": "583974349", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "10908822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "baradit", "id": "10908822"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/gqBNysJmRP", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=520372372028565&id=100021674203169&sfnsn=mo", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185011003584630784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015491955433473"], "created_at": "2019-10-18T02:11:24.000Z", "id": "1185015491955433473", "author_id": "1177511762473603072", "text": "@baradit https://t.co/gqBNysJmRP mire sigo buscando soluciones dentro el pais y orientacion fuera de el ocupando bien las redes, no quiero ser un suicida mas afectado por el sistema violando mis emociones por lo que esta sucediando necesito ayuda , los a\u00f1os pasados son mi carcel mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015491468750853"], "created_at": "2019-10-18T02:11:24.000Z", "id": "1185015491468750853", "author_id": "117979353", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015457985679360"], "created_at": "2019-10-18T02:11:16.000Z", "id": "1185015457985679360", "author_id": "462183228", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185015455049834499"], "created_at": "2019-10-18T02:11:15.000Z", "id": "1185015455049834499", "author_id": "951505874358620161", "text": "pulei do sof\u00e1, corri pro quarto e desabei a chorar KSKSKSKSKS minha m\u00e3e se matou rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015434359107584"], "created_at": "2019-10-18T02:11:10.000Z", "id": "1185015434359107584", "author_id": "2944239427", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015413425360896"], "created_at": "2019-10-18T02:11:05.000Z", "id": "1185015413425360896", "author_id": "2468078658", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015400850952192"], "created_at": "2019-10-18T02:11:02.000Z", "id": "1185015400850952192", "author_id": "143599501", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015397940023296"], "created_at": "2019-10-18T02:11:02.000Z", "id": "1185015397940023296", "author_id": "290350461", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/E9dMH8uX9h", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015378163974144"], "created_at": "2019-10-18T02:10:57.000Z", "id": "1185015378163974144", "author_id": "2264257913", "text": "Triste es tener que pagar por viajar hacinados/as, triste es tener que gastar 50.000 en pasajes cuando recibes el sueldo m\u00ednimo, triste es que cuando alguien se suicida retiren el cuerpo y todo siga como si nada.Eso es triste! https://t.co/E9dMH8uX9h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015348937887744"], "created_at": "2019-10-18T02:10:50.000Z", "id": "1185015348937887744", "author_id": "55441690", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015338326347777"], "created_at": "2019-10-18T02:10:47.000Z", "id": "1185015338326347777", "author_id": "63570846", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015336493559809"], "created_at": "2019-10-18T02:10:47.000Z", "id": "1185015336493559809", "author_id": "240808822", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015312703524864"], "created_at": "2019-10-18T02:10:41.000Z", "id": "1185015312703524864", "author_id": "108713721", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "544073724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tuitzilopochtli", "id": "544073724"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185010308877828097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015301659860994"], "created_at": "2019-10-18T02:10:39.000Z", "id": "1185015301659860994", "author_id": "1468856089", "text": "@Tuitzilopochtli No creo que el ver una serie sobre el crimen organizado sea la causante de eso o escuchar corridos, el problema viene de m\u00e1s a fondo no de cosas tan superficiales, tu dices que por ver series sobre el narco entonces si yo veo una serie sobre gente suicida me voy a querer suicidar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015290465312769"], "created_at": "2019-10-18T02:10:36.000Z", "id": "1185015290465312769", "author_id": "2216877185", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015277337137152"], "created_at": "2019-10-18T02:10:33.000Z", "id": "1185015277337137152", "author_id": "1165685382370996225", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185015255820374016"], "created_at": "2019-10-18T02:10:28.000Z", "id": "1185015255820374016", "author_id": "761712358205030400", "text": "Minha irm\u00e3 se matou de vender trufa pra comprar o celular dela,terminou de pagar a \u00faltima parcela ter\u00e7a-feira e algu\u00e9m roubou na escola\nCara fico imaginando como que tem essa coragem,P\u00f4 geral l\u00e1 sabe que ela vende as trufas pra comprar as coisas, conhece ela e fazer uma sacanagem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185015247695953920"], "created_at": "2019-10-18T02:10:26.000Z", "id": "1185015247695953920", "author_id": "230929575", "text": "Entrada la noche me convierto en un suicida que cree que nunca llegar\u00eda a matarse, pero por la ma\u00f1ana es distinto, pues soy un suicida que no puede fumar marihuana en el trabajo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015226690871297"], "created_at": "2019-10-18T02:10:21.000Z", "id": "1185015226690871297", "author_id": "1152971542952853504", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015187113496577"], "created_at": "2019-10-18T02:10:11.000Z", "id": "1185015187113496577", "author_id": "21215460", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015181262258176"], "created_at": "2019-10-18T02:10:10.000Z", "id": "1185015181262258176", "author_id": "2180905861", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015169765773313"], "created_at": "2019-10-18T02:10:07.000Z", "id": "1185015169765773313", "author_id": "515158058", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015158331985921"], "created_at": "2019-10-18T02:10:04.000Z", "id": "1185015158331985921", "author_id": "107923810", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015152007094272"], "created_at": "2019-10-18T02:10:03.000Z", "id": "1185015152007094272", "author_id": "100600229", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015143681449985"], "created_at": "2019-10-18T02:10:01.000Z", "id": "1185015143681449985", "author_id": "1041002687821742081", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015133342334976"], "created_at": "2019-10-18T02:09:58.000Z", "id": "1185015133342334976", "author_id": "226994724", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015130590871552"], "created_at": "2019-10-18T02:09:58.000Z", "id": "1185015130590871552", "author_id": "1148794031641526272", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015130553290752"], "created_at": "2019-10-18T02:09:58.000Z", "id": "1185015130553290752", "author_id": "96878528", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015081437933568"], "created_at": "2019-10-18T02:09:46.000Z", "id": "1185015081437933568", "author_id": "2149167104", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015079177281537"], "created_at": "2019-10-18T02:09:46.000Z", "id": "1185015079177281537", "author_id": "891061532142055424", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015051343876097"], "created_at": "2019-10-18T02:09:39.000Z", "id": "1185015051343876097", "author_id": "111058016", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015038198845442"], "created_at": "2019-10-18T02:09:36.000Z", "id": "1185015038198845442", "author_id": "144321731", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015001813266432"], "created_at": "2019-10-18T02:09:27.000Z", "id": "1185015001813266432", "author_id": "219186039", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185015001490345984"], "created_at": "2019-10-18T02:09:27.000Z", "id": "1185015001490345984", "author_id": "1034192242548846593", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014999355416576"], "created_at": "2019-10-18T02:09:27.000Z", "id": "1185014999355416576", "author_id": "3310823996", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014960369344512"], "created_at": "2019-10-18T02:09:17.000Z", "id": "1185014960369344512", "author_id": "117295134", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014955894030336"], "created_at": "2019-10-18T02:09:16.000Z", "id": "1185014955894030336", "author_id": "183149224", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014953666863109"], "created_at": "2019-10-18T02:09:16.000Z", "id": "1185014953666863109", "author_id": "172154815", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014938194120704"], "created_at": "2019-10-18T02:09:12.000Z", "id": "1185014938194120704", "author_id": "3105153260", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014926944997377"], "created_at": "2019-10-18T02:09:09.000Z", "id": "1185014926944997377", "author_id": "2331446370", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014870003068928"], "created_at": "2019-10-18T02:08:56.000Z", "id": "1185014870003068928", "author_id": "1167746755", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSqvbHVozs", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014858720387073"], "created_at": "2019-10-18T02:08:53.000Z", "id": "1185014858720387073", "author_id": "1011064466945998849", "text": "Destru\u00edram o coringa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qSqvbHVozs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "id": "1185014856254144512", "author_id": "114346861", "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014838814302208"], "created_at": "2019-10-18T02:08:48.000Z", "id": "1185014838814302208", "author_id": "3744132795", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185014744878649344"], "created_at": "2019-10-18T02:08:26.000Z", "id": "1185014744878649344", "author_id": "833741406506188800", "text": "O cara foi fazer a pe\u00e7a e se enforcou de verdade.. Neiva do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185014723877711875"], "created_at": "2019-10-18T02:08:21.000Z", "id": "1185014723877711875", "author_id": "1957628936", "text": "todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014701794746369"], "created_at": "2019-10-18T02:08:16.000Z", "id": "1185014701794746369", "author_id": "1113493765086416904", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3261, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7xNe8GiM51", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014688930848769"], "created_at": "2019-10-18T02:08:13.000Z", "id": "1185014688930848769", "author_id": "3029475472", "text": "A do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um coringa muito sem nexo https://t.co/7xNe8GiM51", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185014605174706176"], "created_at": "2019-10-18T02:07:53.000Z", "id": "1185014605174706176", "author_id": "1184107122755129344", "text": "Ella era un arma letal, yo era un suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014604168077312"], "created_at": "2019-10-18T02:07:52.000Z", "id": "1185014604168077312", "author_id": "313338205", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014586547802113"], "created_at": "2019-10-18T02:07:48.000Z", "id": "1185014586547802113", "author_id": "138563084", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014585620865025"], "created_at": "2019-10-18T02:07:48.000Z", "id": "1185014585620865025", "author_id": "3065845509", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184960153256374272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014579774083072"], "created_at": "2019-10-18T02:07:46.000Z", "id": "1185014579774083072", "author_id": "495629319", "text": "RT @RicoMachuca: @julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014537973620736"], "created_at": "2019-10-18T02:07:37.000Z", "id": "1185014537973620736", "author_id": "1140825098313764865", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184644831966060544"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CH4BuR8dt5", "expanded_url": "https://twitter.com/_Matut3/status/1184644831966060544", "display_url": "twitter.com/_Matut3/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014517253754880"], "created_at": "2019-10-18T02:07:32.000Z", "id": "1185014517253754880", "author_id": "768560296558485504", "text": "Mi pap\u00e1 abogado lee esto y se suicida https://t.co/CH4BuR8dt5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/yXLCFF4j9N", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014516737855490"], "created_at": "2019-10-18T02:07:31.000Z", "id": "1185014516737855490", "author_id": "1623539743", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/yXLCFF4j9N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185014495715975169"], "created_at": "2019-10-18T02:07:26.000Z", "id": "1185014495715975169", "author_id": "3122742395", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185014469459660802"], "created_at": "2019-10-18T02:07:20.000Z", "id": "1185014469459660802", "author_id": "318587243", "text": "o querido se matou folgando em mim hoje kkkkkkk \nfoi me buscar na aula e pediu p eu explicar como ia d\u00e1 minha casa, eu acho q mandei uns 5 \u00e1udio tentando falar e falei td errado ainda, isso que \u00e9 praticamente do lado da minha casa \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913487526584322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3496, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014436463026176"], "created_at": "2019-10-18T02:07:12.000Z", "id": "1185014436463026176", "author_id": "367153039", "text": "RT @JessViieira: A Sulli tirou a pr\u00f3pria vida por causa de sua depress\u00e3o, um m\u00eas depois de ataques por causa de um acidente com sua roupa e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014209454559232"], "created_at": "2019-10-18T02:06:18.000Z", "id": "1185014209454559232", "author_id": "2473878250", "text": "Erasmo Reyna como abogado defensor del ladr\u00f3n suicida, seguir\u00e1 defendiendo a su amo. Quien paga sus honorarios ahora  ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185014040126545922"], "created_at": "2019-10-18T02:05:38.000Z", "id": "1185014040126545922", "author_id": "230929575", "text": "Soy un suicida que no tiene \u00e1nimos ni para morir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/uWINIZ5FVF", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185013964880695298"], "created_at": "2019-10-18T02:05:20.000Z", "id": "1185013964880695298", "author_id": "118245982", "text": "Que rabia y pena, Que los malditos que le hicieron esto a Antonia paguen y se haga justicia, por ella y por muchas otras https://t.co/uWINIZ5FVF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185013958496923648"], "created_at": "2019-10-18T02:05:18.000Z", "id": "1185013958496923648", "author_id": "1088248641163313152", "text": "Se la pasan hablando mal de la humanidad y la sobrepoblaci\u00f3n, se suicida alguien y se ponen tristes. Yo no los entiendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013940427853824"], "created_at": "2019-10-18T02:05:14.000Z", "id": "1185013940427853824", "author_id": "119782264", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013908932845568"], "created_at": "2019-10-18T02:05:07.000Z", "id": "1185013908932845568", "author_id": "14362283", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "kobedurst", "id": "200553718"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "mattangel01", "id": "4827238618"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "C4Wrestling", "id": "23960509"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Backpack Suicida"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sjZGcSlo0P", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv", "display_url": "independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "Undisputed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184933349737091076"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013751910731776"], "created_at": "2019-10-18T02:04:29.000Z", "id": "1185013751910731776", "author_id": "4827238618", "text": "RT @Jocay19: Backpack Suicida!!\n@kobedurst \n@mattangel01 \n\n#Undisputed\n@C4Wrestling\n(Subscribe to https://t.co/sjZGcSlo0P using promo code\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/uYH8Rj6mA6", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185013646243647489"], "created_at": "2019-10-18T02:04:04.000Z", "id": "1185013646243647489", "author_id": "4698167377", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/uYH8Rj6mA6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013554669334528"], "created_at": "2019-10-18T02:03:42.000Z", "id": "1185013554669334528", "author_id": "198772112", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013492362825728"], "created_at": "2019-10-18T02:03:27.000Z", "id": "1185013492362825728", "author_id": "970318209915281410", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013451707572224"], "created_at": "2019-10-18T02:03:18.000Z", "id": "1185013451707572224", "author_id": "731714041211559936", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013406023258112"], "created_at": "2019-10-18T02:03:07.000Z", "id": "1185013406023258112", "author_id": "945289762298105857", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013350851371008"], "created_at": "2019-10-18T02:02:53.000Z", "id": "1185013350851371008", "author_id": "116236874", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013322791489536"], "created_at": "2019-10-18T02:02:47.000Z", "id": "1185013322791489536", "author_id": "80413538", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013264738148353"], "created_at": "2019-10-18T02:02:33.000Z", "id": "1185013264738148353", "author_id": "755263981179248640", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97468342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185009402966925312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013259822350336"], "created_at": "2019-10-18T02:02:32.000Z", "id": "1185013259822350336", "author_id": "38894547", "text": "@alicebiruta Esquadr\u00e3o Suicida (\u00e9 \"de chorar\" de ruim). \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184966412290478082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185013258899644417"], "created_at": "2019-10-18T02:02:32.000Z", "id": "1185013258899644417", "author_id": "1610052156", "text": "RT @Andres_Alvez: @MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185013185314807808"], "created_at": "2019-10-18T02:02:14.000Z", "id": "1185013185314807808", "author_id": "2862440128", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185013146546855939"], "created_at": "2019-10-18T02:02:05.000Z", "id": "1185013146546855939", "author_id": "1174734688084221954", "text": "Mis amigos tienen una amiga suicida sabian?\nBueno, lo que me queda de amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185013134152601605"], "created_at": "2019-10-18T02:02:02.000Z", "id": "1185013134152601605", "author_id": "1121399897922707456", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012799489093632"], "created_at": "2019-10-18T02:00:42.000Z", "id": "1185012799489093632", "author_id": "1037571137511862273", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012791104671744"], "created_at": "2019-10-18T02:00:40.000Z", "id": "1185012791104671744", "author_id": "3396580342", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012727246393344"], "created_at": "2019-10-18T02:00:25.000Z", "id": "1185012727246393344", "author_id": "1415448924", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Cena"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/omBxCprzug", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/17-10-2019/3663471", "display_url": "sinembargo.mx/17-10-2019/366\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/17-10-2019/3663471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012726873104384"], "created_at": "2019-10-18T02:00:25.000Z", "id": "1185012726873104384", "author_id": "582282658", "text": "FOTOS: As\u00ed se ven Idris Elba y Jhon Cena en sus papeles para la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/omBxCprzug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998739389362176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012722938847233"], "created_at": "2019-10-18T02:00:24.000Z", "id": "1185012722938847233", "author_id": "1158843162951135234", "text": "@esquinabaja @Gestionpe Indignante saber que el suicida de tu padre recib\u00eda bajo la mesa loncheras llenas de d\u00f3lares y en descaro se abanderaba como martir de la  anemia, ptm mil veces ptm.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PonzoniE", "id": "880841539710308352"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004416858021888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012671743217666"], "created_at": "2019-10-18T02:00:12.000Z", "id": "1185012671743217666", "author_id": "570401287", "text": "RT @PonzoniE: @Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @Alan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012632497147906"], "created_at": "2019-10-18T02:00:02.000Z", "id": "1185012632497147906", "author_id": "918961982530904064", "text": "se n\u00e3o existem ray matou o povo no hospital a troco de que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ana_fariax", "id": "1046138572162633728"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Dms6ILxsWk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184869009721831424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012579103576064"], "created_at": "2019-10-18T01:59:49.000Z", "id": "1185012579103576064", "author_id": "820034546917900288", "text": "RT @ana_fariax: o pior coringa \u00e9 o de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/Dms6ILxsWk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012550930522112"], "created_at": "2019-10-18T01:59:43.000Z", "id": "1185012550930522112", "author_id": "260604678", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3233579676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Savioli9", "id": "3233579676"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012142262632449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012527270416385"], "created_at": "2019-10-18T01:59:37.000Z", "id": "1185012527270416385", "author_id": "83893049", "text": "@Savioli9 Nen\u00ea tava morto desde o primeiro tempo, Ganso foi melhor que ele ali. Also, o que matou o time foi quem entrou e n\u00e3o quem saiu (eu n\u00e3o sei se teria tirado o Daniel tamb\u00e9m, mas ele n\u00e3o tava bem)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012522358923264"], "created_at": "2019-10-18T01:59:36.000Z", "id": "1185012522358923264", "author_id": "2282218738", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012508567969793"], "created_at": "2019-10-18T01:59:33.000Z", "id": "1185012508567969793", "author_id": "269029139", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185012484861845505"], "created_at": "2019-10-18T01:59:27.000Z", "id": "1185012484861845505", "author_id": "3066584669", "text": "Minha poesia \u00e9 o bilhete do suicida arrependido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uirzWwpNuH", "expanded_url": "https://n8qhg.app.goo.gl/9iTd", "display_url": "n8qhg.app.goo.gl/9iTd"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/j8ZyCHu2PY", "expanded_url": "https://twitter.com/EntetrecursorG/status/1185012441467543558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8ZyCHu2PY", "media_key": "3_1185012439764684801"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 233, "tag": "entetrecursorgeek"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Dcfilms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012441467543558"], "created_at": "2019-10-18T01:59:17.000Z", "id": "1185012441467543558", "author_id": "1180279728718127104", "text": "Nesta quarta (16) foram divulgadas novas imagens do set de filmagens de Esquadr\u00e3o Suicida que mostram Idris Elba, John Cena, a portuguesa Daniela Melchior e Viola Davis se preparando para filmar uma cena na pris\u00e3o.\n#entetrecursorgeek #Dcfilms\n\nhttps://t.co/uirzWwpNuH https://t.co/j8ZyCHu2PY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012419434893312"], "created_at": "2019-10-18T01:59:11.000Z", "id": "1185012419434893312", "author_id": "2562921369", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012392054407169"], "created_at": "2019-10-18T01:59:05.000Z", "id": "1185012392054407169", "author_id": "125844646", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012383749726209"], "created_at": "2019-10-18T01:59:03.000Z", "id": "1185012383749726209", "author_id": "964293532864401408", "text": "mais tri \u00e9 a galerinha cu de arroz se pagando de suicida no tt sadhasudhsuadhsadiuasdhiasud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "909898343391916032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185007171307737088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012316498251778"], "created_at": "2019-10-18T01:58:47.000Z", "id": "1185012316498251778", "author_id": "3094846582", "text": "@lucasmreiis eu tamb\u00e9m n\u00e3o assisti kkkk mas ele fez esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012298164953088"], "created_at": "2019-10-18T01:58:43.000Z", "id": "1185012298164953088", "author_id": "290794017", "text": "Ganso se matou no primeiro tempo, salvou v\u00e1rios contra ataques, errou 1 chute j\u00e1 n\u00e3o presta mais ... torcidinha de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3852272428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "porrakiwi", "id": "3852272428"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/a6gOXBhO1d", "expanded_url": "https://twitter.com/larixsf/status/1185012273095553024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6gOXBhO1d", "media_key": "16_1185012265386500098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185011222393053184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012273095553024"], "created_at": "2019-10-18T01:58:37.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1185012273095553024", "author_id": "259072504", "text": "@porrakiwi @taianebo Se matou ainda nao? https://t.co/a6gOXBhO1d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012241004945418"], "created_at": "2019-10-18T01:58:29.000Z", "id": "1185012241004945418", "author_id": "3193276859", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3078067443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979614076227584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185012079083827206"], "created_at": "2019-10-18T01:57:50.000Z", "id": "1185012079083827206", "author_id": "243363295", "text": "@sinpedanterias Lo de suicida est\u00e1 de m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "Int"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "edesur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012050092789761"], "created_at": "2019-10-18T01:57:43.000Z", "id": "1185012050092789761", "author_id": "155034613", "text": "Ha seguir preparando el examen de de Int. al pensamiento social, falta menos de un 20 hs para el examen y yo todavia no termino de preparar lo que tengo que repasar despues. Esto es una misi\u00f3n suicida. Encima  para colmo hoy edesur me corto la luz como 4hs, no pego una.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184960153256374272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011887747952640"], "created_at": "2019-10-18T01:57:05.000Z", "id": "1185011887747952640", "author_id": "970318209915281410", "text": "RT @RicoMachuca: @julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Szhf3FdEKI", "expanded_url": "https://twitter.com/cutedoujin/status/1177529174380007424", "display_url": "twitter.com/cutedoujin/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185011761990094848"], "created_at": "2019-10-18T01:56:35.000Z", "id": "1185011761990094848", "author_id": "85736450", "text": "Para los hombres, el reto suicida jajajajaja https://t.co/Szhf3FdEKI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185011687444877312"], "created_at": "2019-10-18T01:56:17.000Z", "id": "1185011687444877312", "author_id": "131349482", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184997523297046528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/cYv1F12aoV", "expanded_url": "https://twitter.com/IndieWire/status/1184997523297046528", "display_url": "twitter.com/IndieWire/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185011686647959555"], "created_at": "2019-10-18T01:56:17.000Z", "id": "1185011686647959555", "author_id": "175194903", "text": "Ok, o mkt desse filme atingiu o n\u00edvel de absurdo do Jared Leto mandando camisinhas usadas para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, parab\u00e9ns. https://t.co/cYv1F12aoV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011638887473153"], "created_at": "2019-10-18T01:56:05.000Z", "id": "1185011638887473153", "author_id": "112506878", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011635783655424"], "created_at": "2019-10-18T01:56:05.000Z", "id": "1185011635783655424", "author_id": "128954189", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185011422364950529"], "created_at": "2019-10-18T01:55:14.000Z", "id": "1185011422364950529", "author_id": "1094375279898882048", "text": "hj eh s\u00f3 lil peep e pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011421131821057"], "created_at": "2019-10-18T01:55:13.000Z", "id": "1185011421131821057", "author_id": "138142935", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011198456152064"], "created_at": "2019-10-18T01:54:20.000Z", "id": "1185011198456152064", "author_id": "103147242", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011182522064898"], "created_at": "2019-10-18T01:54:17.000Z", "id": "1185011182522064898", "author_id": "934264761914744833", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74930206", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndresLeyvr", "id": "74930206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184976504305831936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011160766144512"], "created_at": "2019-10-18T01:54:11.000Z", "id": "1185011160766144512", "author_id": "1150525547421818887", "text": "@AndresLeyvr Es un ej\u00e9rcito suicida no un escuadr\u00f3n :'(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185002841439719424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011121012531200"], "created_at": "2019-10-18T01:54:02.000Z", "id": "1185011121012531200", "author_id": "276710618", "text": "RT @VerseAndoProsa: Como no ha de llorarte todo lo que es hermoso\nY todo cuanto es triste porque es capaz de amar,\nSi tu ausencia \u00a1tan larg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011106860994561"], "created_at": "2019-10-18T01:53:58.000Z", "id": "1185011106860994561", "author_id": "177055872", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "894642276189655040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Goku15747754", "id": "894642276189655040"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 183, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "steppenwolf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981755075452934"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011040666472448"], "created_at": "2019-10-18T01:53:43.000Z", "id": "1185011040666472448", "author_id": "995375037711618049", "text": "@Goku15747754 No, el mismo confirmo en su evento de sus pel\u00edculas que no particip\u00f3 en escuadr\u00f3n suicida salvo como productor y por eso desconoc\u00eda las intenciones de meter a steppenwolf en ella antes de que se descartara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Y L A \ud83c\udf11", "id": "833769108", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 589, "tweet_count": 15094, "listed_count": 1}, "location": "Ortega.wav heart", "username": "RMonwz"}, {"verified": false, "name": "Isa\u2077", "id": "1093285035849981958", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1224, "tweet_count": 10243, "listed_count": 0}, "location": "HopeWorld", "username": "churrodobangtan"}, {"verified": false, "name": "Luis Ortigas B.", "id": "831317079429115905", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "LOrtigasB"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "CE_EQ", "id": "3022567109", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1101, "tweet_count": 24437, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "ceciliaEstelaQ"}, {"verified": false, "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3078067443", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "location": "peruano pe' causa", "username": "descuajeringado"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Vel\u00e1zquez", "id": "34004017", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1833, "tweet_count": 7390, "listed_count": 32}, "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "username": "BillyVelc"}, {"verified": true, "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "id": "114346861", "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "username": "ferbelaunzaran"}, {"verified": false, "name": "Gio", "id": "2427710427", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 486, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "location": "Ms || Sp", "username": "_Giovana_Alves"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "2540451244", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 698, "tweet_count": 4516, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "cal81te"}, {"verified": false, "name": "Alberto Miranda", "id": "2406495029", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 439, "tweet_count": 8510, "listed_count": 0}, "username": "amiranda155"}, {"verified": false, "name": "KosKilla", "id": "246502564", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 631, "tweet_count": 12798, "listed_count": 2}, "location": "Tierra", "username": "koskilla_cl"}, {"verified": false, "name": "oswaldo perez", "id": "140218732", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1100, "tweet_count": 142193, "listed_count": 5}, "username": "oswatee"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "id": "1173286255792205825", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 323, "tweet_count": 8930, "listed_count": 0}, "username": "Marcos52661876"}, {"verified": false, "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "id": "852352465525776384", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "location": "Brasil", "username": "EuSouMBC"}, {"verified": false, "name": "Carolina C", "id": "60416293", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 919, "tweet_count": 13452, "listed_count": 3}, "username": "carolinavalka"}, {"verified": false, "name": "val\ud83c\udf3b", "id": "3048297175", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "valferm"}, {"verified": false, "name": "Pelusa", "id": "64862417", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 381, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}, "username": "rociobelenyl"}, {"verified": false, "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "id": "127902758", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "location": "Chile", "username": "SoyLaNano"}, {"verified": false, "name": "yuhita", "id": "311840875", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Maavata"}, {"verified": false, "name": "stefany", "id": "83498790", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 2613, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "username": "stefydiana"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Ot\u00e1lora", "id": "877715559839879173", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 4719, "tweet_count": 97012, "listed_count": 1}, "username": "OtaloraHectorMD"}, {"verified": false, "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "id": "50810711", "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "username": "juanito2525"}, {"verified": false, "name": "Renato", "id": "51897110", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1406, "tweet_count": 47900, "listed_count": 2}, "location": "En alguna parte de la Tierra", "username": "RenatoMachine"}, {"verified": false, "name": "BERNARDO BUELNA", "id": "593018643", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 0, "tweet_count": 18604, "listed_count": 0}, "username": "TBbuelna"}, {"verified": false, "name": "M\u1d00\u0280\u1d0fs M\u1d0f\u0274\u1d1b \ud83e\udd9a", "id": "53826906", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 722, "tweet_count": 24125, "listed_count": 3}, "username": "itsmaros"}, {"verified": false, "name": "adrian", "id": "180269192", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 85, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "username": "a1adrian"}, {"verified": false, "name": "DreamIsland News", "id": "1178137403057418241", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba/Brasil", "username": "DreamIsland17"}, {"verified": true, "name": "Al Rojo Vivo", "id": "26297176", "public_metrics": {"followers_count": 937994, "following_count": 649, "tweet_count": 88284, "listed_count": 2146}, "username": "AlRojoVivo"}, {"verified": false, "name": "PHR", "id": "128384789", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 846, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}, "location": " Per\u00f9 ~ la oroya (Manchester)", "username": "pierodHr"}, {"verified": false, "name": "Vendedor de humo", "id": "1093519923270172672", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 862, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}, "location": "Celaya,Gto.", "username": "sat171997"}, {"verified": false, "name": "Fm105", "id": "259352983", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 479, "tweet_count": 41663, "listed_count": 30}, "location": "Guaymas, Sonora", "username": "FM105Guaymas"}, {"verified": false, "name": "ever cruz \u26aa", "id": "144917864", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2075, "tweet_count": 17491, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz de Ignacio d", "username": "evercruz713"}, {"verified": false, "name": "rogerio", "id": "2508837111", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 81, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iguacu - Rio de Janeiro", "username": "consult1969"}, {"verified": false, "name": "Raul Cervantes", "id": "3300826574", "public_metrics": {"followers_count": 4871, "following_count": 5007, "tweet_count": 53466, "listed_count": 2}, "username": "racevillan"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Ca\u00f1edo Obeso", "id": "100121478", "public_metrics": {"followers_count": 6396, "following_count": 5162, "tweet_count": 68369, "listed_count": 5}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "alfonsocanedo"}, {"verified": false, "name": "carlos sarachaga", "id": "157834365", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1528, "tweet_count": 13341, "listed_count": 0}, "username": "csarachaga"}, {"verified": false, "name": "jjustcooper", "id": "1015369628166438912", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 181, "tweet_count": 61628, "listed_count": 0}, "username": "Justatlax"}, {"verified": false, "name": "aurea mg", "id": "126793061", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 396, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}, "username": "aurea79"}, {"verified": false, "name": "Pontos de Exclama\u00e7\u00e3o", "id": "338653334", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 145, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "username": "dalilasan7"}, {"verified": false, "name": "Norma Andrea", "id": "1178866481360199687", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 78, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "location": "Tacna", "username": "Normacamila5"}, {"verified": false, "name": "sams carri", "id": "137924902", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 4353, "tweet_count": 100961, "listed_count": 6}, "username": "samuelcarreon"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Morales", "id": "132699009", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 566, "tweet_count": 11453, "listed_count": 1}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "mzgerardo"}, {"verified": false, "name": "prensalibretermas", "id": "918026683", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3617, "tweet_count": 77114, "listed_count": 15}, "username": "prensalibreterm"}, {"verified": false, "name": "Walter", "id": "776832788523876352", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 38, "tweet_count": 36509, "listed_count": 5}, "username": "WalterP04574391"}, {"verified": false, "name": "Sebastian Torres", "id": "1015367344321949696", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 439, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "username": "TorresAxelSebas"}, {"verified": false, "name": "L\u00eah\ud83e\udd69\ud83d\udc8b\ud83c\udf6e\ud83c\udf66\u2728\ud83d\udc60\ud83d\udc37", "id": "3080135188", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 4198, "tweet_count": 23206, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "comenta_leh"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 (Meu emoji n\u00e3o copie )", "id": "219436425", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1027, "tweet_count": 74944, "listed_count": 2}, "username": "lidolv"}, {"verified": false, "name": "VLL", "id": "122558119", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 5001, "tweet_count": 190943, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ahdr1969"}, {"verified": false, "name": "Javier Spanic", "id": "468062203", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2008, "tweet_count": 122574, "listed_count": 289}, "location": "Lima,Per\u00fa", "username": "JavierSpanic"}, {"verified": false, "name": "Luis Lara", "id": "1018098964980228096", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "username": "LuisLar01154334"}, {"verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "id": "112570023", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa", "username": "IDL_R"}, {"verified": false, "name": "Joel Miranda", "id": "148491824", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 3021, "tweet_count": 65419, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "chuno1071"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Ramirez", "id": "2230089012", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 686, "tweet_count": 30469, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, D. F.", "username": "JJard3112"}, {"verified": false, "name": "Luiz Fernando Henriq", "id": "850379959285805056", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "username": "LuizFernandoHe6"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "id": "2390796442", "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa"}, {"verified": false, "name": "cami\u2077 | the astronaut", "id": "938031119601152001", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43820, "listed_count": 5}, "location": "home is where bts is \u2661", "username": "vhopeongi"}, {"verified": false, "name": "molie pocket\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f", "id": "958870476", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 350, "tweet_count": 35969, "listed_count": 1}, "username": "eilomolie"}, {"verified": false, "name": "LG", "id": "747115179314294784", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 434, "tweet_count": 47450, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "Informante8102"}, {"verified": false, "name": "Isobel Margarito\ud83e\udd89", "id": "1328242728", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1796, "tweet_count": 91508, "listed_count": 2}, "location": "Pandemonium", "username": "iam_rawrrr"}, {"verified": false, "name": "AleJoaquinaGaGo \ud83d\udc3e38%", "id": "457171643", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3324, "tweet_count": 248654, "listed_count": 0}, "location": "Valparaiso_Chile", "username": "alejoaquinagago"}, {"verified": false, "name": "Cristobal Martinez", "id": "740922209556828160", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1407, "tweet_count": 22057, "listed_count": 0}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "choroags"}, {"verified": false, "name": "porlaspiedras", "id": "1015803141277790209", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "location": "winterfell ", "username": "porlaspiedras"}, {"verified": false, "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n Garc\u00eda", "id": "53476755", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1713, "tweet_count": 38660, "listed_count": 9}, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "a_g_c10"}, {"verified": false, "name": "Carlos y Ya", "id": "1046467193234477056", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1431, "tweet_count": 65875, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "joseobserva2018"}, {"verified": false, "name": "Estressadinha", "id": "3386128780", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 185, "tweet_count": 38465, "listed_count": 0}, "username": "karencristne"}, {"verified": false, "name": "Aldair \ud83e\udd9a \ud83c\udf3b \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udc19 \ud83c\udd71\ufe0f", "id": "139864287", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 183, "tweet_count": 117041, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AldairLuiz"}, {"verified": false, "name": "Falling in meu life", "id": "2643798322", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 553, "tweet_count": 5899, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "blinkdoCeuu"}, {"verified": false, "name": "@Bettta \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f \ud83d\udc9a\ud83d\udc97", "id": "359082779", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2497, "tweet_count": 124187, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "euBettta"}, {"verified": false, "name": "WILLIAN LIRA FELICIO", "id": "68742744", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1636, "tweet_count": 55817, "listed_count": 8}, "location": "Contagem, MG", "username": "EWILLIANLIRA"}, {"verified": false, "name": "Karen Fernanda", "id": "273163121", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 379, "tweet_count": 6989, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "username": "karen_nandinha"}, {"verified": false, "name": "Kendall jennner", "id": "1128833242218549248", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 376, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "username": "ZxzCarol"}, {"verified": false, "name": "Arturo Cornejo M.V.", "id": "108508059", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2429, "tweet_count": 50775, "listed_count": 4}, "location": "Mexico City", "username": "ArturoCornejo"}, {"verified": false, "name": "Morayma", "id": "1063269491675721728", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 307, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "username": "Morayma83780283"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Mera", "id": "1060733407230115841", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Alejand71478431"}, {"verified": false, "name": "patrick \u2696\ufe0f\ud83c\udf36\u26bd\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "553743631", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 1100, "tweet_count": 137010, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "patrickgusmao_"}, {"verified": false, "name": "Evans \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "328098165", "public_metrics": {"followers_count": 18394, "following_count": 193, "tweet_count": 131078, "listed_count": 19}, "username": "Comentalizou"}, {"verified": false, "name": "Marco G R", "id": "463391348", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2453, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "username": "marcogrosano"}, {"verified": false, "name": "MrraR", "id": "152182451", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 3767, "tweet_count": 170433, "listed_count": 13}, "username": "r_mrra"}, {"verified": false, "name": "Brayan G\u00f3mez.", "id": "3933443069", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 914, "tweet_count": 75382, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Sema, Colombia", "username": "andresdajul"}, {"verified": false, "name": "Mika ML", "id": "2422337948", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 254, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "location": "cuernavaca", "username": "miguelML15"}, {"verified": false, "name": "Jose R Castro Cruz", "id": "3038548604", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 4667, "tweet_count": 83081, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "username": "castrocruz4"}, {"verified": false, "name": "Fabiaaaaniii", "id": "331769232", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 474, "tweet_count": 23911, "listed_count": 2}, "location": "Bertioga, S\u00e3o Paulo", "username": "FabiaaniLopes"}, {"verified": false, "name": "santi", "id": "790781311", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 301, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "santi2216"}, {"verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "public_metrics": {"followers_count": 5703432, "following_count": 22, "tweet_count": 330789, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1175247802219323393", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 384, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Beaa__cardoso"}, {"verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "id": "3154447951", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "name": "Norte\u00f1o", "id": "1153397218730110982", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1034, "tweet_count": 13220, "listed_count": 0}, "username": "Francis62571130"}, {"verified": false, "name": "victor perlaza", "id": "74299045", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 219, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "vapl64"}, {"verified": false, "name": "\u02d9\u2605\ufe52", "id": "2351128462", "public_metrics": {"followers_count": 7079, "following_count": 4991, "tweet_count": 4313, "listed_count": 16}, "location": "Salta, Argentina ", "username": "NoeEjg"}, {"verified": false, "name": "Samara Godinho", "id": "2259700795", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 349, "tweet_count": 19754, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "SamaraGodinho91"}, {"verified": false, "name": "Marco Antonio Pinto \ud83c\udfc6", "id": "1489020194", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 5001, "tweet_count": 42256, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "marcoapintoa"}, {"verified": false, "name": "Dr. Arturo Rodriguez", "id": "88992814", "public_metrics": {"followers_count": 14552, "following_count": 8823, "tweet_count": 83571, "listed_count": 121}, "location": "Monterrey", "username": "MDArturoRdz"}, {"verified": false, "name": "Mr. M\u00e9ndez", "id": "209303461", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1728, "tweet_count": 160962, "listed_count": 21}, "location": "Honduras", "username": "randolhonduras"}, {"verified": false, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "id": "51778399", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "name": "danny \ud83c\udf19", "id": "336182653", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 657, "tweet_count": 97033, "listed_count": 10}, "username": "itsbwxoxo"}, {"verified": false, "name": "last fm", "id": "897267731346714624", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 263, "tweet_count": 6789, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ilovemacacos_"}, {"verified": false, "name": "Inalmar", "id": "274556397", "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 14946, "tweet_count": 78765, "listed_count": 8}, "location": "Recife, Brasil", "username": "InalmarABR"}, {"verified": false, "name": "papx", "id": "58604874", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1030, "tweet_count": 171414, "listed_count": 19}, "username": "papx29"}, {"verified": false, "name": "jere", "id": "907596241663610881", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 252, "tweet_count": 28019, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Loydehsillo"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "125121550", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 772, "tweet_count": 33815, "listed_count": 0}, "location": "MEXICO", "username": "DJPOCHOLO"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda Sep\u00falveda Ruiz", "id": "184170370", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3797, "tweet_count": 100517, "listed_count": 51}, "location": "Chile", "username": "lusr20"}, {"verified": false, "name": "JuMan VaCh", "id": "86579463", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1675, "tweet_count": 100804, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "jumanvach"}, {"verified": false, "name": "Gerardo F Solano", "id": "249023330", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1189, "tweet_count": 103620, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Juarez", "username": "gsolano72"}, {"verified": false, "name": "Segundo Santos", "id": "115221874", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 841, "tweet_count": 10875, "listed_count": 2}, "location": "Piura, Peru", "username": "SegundoSantosP"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Danado 9 \u26bd", "id": "717922083955720192", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 533, "tweet_count": 16328, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "degao_556"}, {"verified": false, "name": "Jorge Fernandez", "id": "940794668563992578", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 2051, "tweet_count": 8249, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JorgeFdzT"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Bocorny Rodrigues", "id": "940685421536833536", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 472, "tweet_count": 282, "listed_count": 1}, "username": "bocornyy__"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Carre\u00f1o", "id": "158436861", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2361, "tweet_count": 45833, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "icarrenog"}, {"verified": false, "name": "Luis Escobar", "id": "48794701", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6068, "listed_count": 1}, "username": "Luesna"}, {"verified": false, "name": "Carolina Estrella", "id": "502100038", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 495, "tweet_count": 1766, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "canesga_"}, {"verified": false, "name": "Amalia Rojas", "id": "942192266759868416", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}, "username": "AmaliaRojas2323"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Vazque", "id": "2364564990", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1642, "tweet_count": 87245, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "jojevaro"}, {"verified": false, "name": "laura vota 13", "id": "181586184", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 400, "tweet_count": 44953, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "_lasg"}, {"verified": false, "name": "NaNaNa", "id": "117629292", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 471, "tweet_count": 27212, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "nrioja"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udde1 XoaJoa \ud83e\udde1", "id": "393207742", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 625, "tweet_count": 29960, "listed_count": 1}, "location": "Bs As, Argentina", "username": "Xoa_Kag"}, {"verified": false, "name": "Paul Rodriguez", "id": "2437163496", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "username": "paulodont1"}, {"verified": false, "name": "Celsoc Castillo De L", "id": "2453575759", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1234, "tweet_count": 93787, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "LCelsoc"}, {"verified": false, "name": "Oscar Hernandez", "id": "1075011576049164291", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1114, "tweet_count": 11807, "listed_count": 0}, "username": "OscarHe55707058"}, {"verified": false, "name": "Blau", "id": "1138267705163882496", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 150, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "username": "amandafounarr"}, {"verified": false, "name": "bichola cancerigena", "id": "1184111022245924866", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1907, "tweet_count": 20569, "listed_count": 0}, "username": "tahmkenchhh"}, {"verified": false, "name": "bruna boscarol \ud83e\ude90", "id": "951187758441222150", "public_metrics": {"followers_count": 28497, "following_count": 1391, "tweet_count": 79501, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bruna_boscarol"}, {"verified": false, "name": "Vegetta777", "id": "199729317", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "alfredito1968"}, {"verified": false, "name": "Manolo", "id": "974330012445921280", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "username": "Manolo84388157"}, {"verified": false, "name": "thay\u264a", "id": "1086645541327593472", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 221, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "location": "saturno ", "username": "eeuthayane"}, {"verified": false, "name": "Marcia Valentim", "id": "2735183691", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "location": "Recife", "username": "marciav2015"}, {"verified": false, "name": "Lorena Cruz Tapia.", "id": "401068448", "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 6878, "tweet_count": 294673, "listed_count": 54}, "location": "Tijuana, Baja", "username": "LocrtaTapia"}, {"verified": false, "name": "Eledep\u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "374048645", "public_metrics": {"followers_count": 12587, "following_count": 1470, "tweet_count": 23966, "listed_count": 60}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LuisdePablo"}, {"verified": false, "name": "Laura Pico", "id": "54763870", "public_metrics": {"followers_count": 28320, "following_count": 2357, "tweet_count": 34691, "listed_count": 46}, "location": "D.F.", "username": "LauraPicoSA"}, {"verified": false, "name": "La Voz del Tuy", "id": "2342204161", "public_metrics": {"followers_count": 87419, "following_count": 434, "tweet_count": 305523, "listed_count": 216}, "location": "Venezuela", "username": "LaVozDelTuy_"}, {"verified": false, "name": "Yrmar Perez", "id": "151581267", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1107, "tweet_count": 7797, "listed_count": 1}, "username": "Yrmar2010"}, {"verified": false, "name": "Elyeliz", "id": "263270564", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 547, "tweet_count": 3377, "listed_count": 1}, "username": "elyeliz"}, {"verified": false, "name": "juan carlos sanchez@", "id": "2196152863", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 167, "tweet_count": 8209, "listed_count": 1}, "username": "juanca190659"}, {"verified": false, "name": "Antonio Torres Garcia", "id": "1082138247860342786", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1259, "tweet_count": 22087, "listed_count": 0}, "username": "Antonio93359220"}, {"verified": false, "name": "mrhSALAS", "id": "1966067622", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 231, "tweet_count": 57712, "listed_count": 13}, "username": "ramonHsalas"}, {"verified": false, "name": "Raquel Rattes", "id": "1150035973012635648", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 209, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "location": "Alegrete, Brasil", "username": "raquelrosso3"}, {"verified": false, "name": "nat\u00e1lia", "id": "1019005767351963648", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 437, "tweet_count": 12104, "listed_count": 0}, "location": "Nova Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "naatiirosso"}, {"verified": false, "name": "Hechicero", "id": "79863188", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1810, "tweet_count": 194366, "listed_count": 3}, "username": "spineda"}, {"verified": false, "name": "Eric", "id": "3402538162", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2015, "tweet_count": 97112, "listed_count": 1}, "location": "Duque de Caxias, RJ", "username": "ericoliveira97"}, {"verified": false, "name": "Gabriel\ud83c\udfcc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1023242204444323840", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 321, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Rj", "username": "gabrielfts02"}, {"verified": false, "name": "LORE TIN", "id": "367483144", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3332, "tweet_count": 49266, "listed_count": 14}, "location": "Santiago, Chile", "username": "todopormiperro"}, {"verified": false, "name": "douglas \uea00", "id": "14814218", "public_metrics": {"followers_count": 11507, "following_count": 5872, "tweet_count": 65761, "listed_count": 78}, "location": "\u00e0 esquerda e sempre FLAMENGO", "username": "botaprapocar"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o Leal", "id": "235566849", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 1041, "tweet_count": 119950, "listed_count": 16}, "location": "RJ, Brasil", "username": "_LeoLealC"}, {"verified": false, "name": "cesar sandoval", "id": "1516925982", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 426, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "username": "facesama"}, {"verified": false, "name": "pauli", "id": "290853474", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 580, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "username": "paulimarza"}, {"verified": false, "name": "Junior", "id": "1178746041358864384", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "JrLeon03"}, {"verified": false, "name": "\u00b4\u2665`*\u2022\u266b.\u2022\u00b4*.ADRI\u00b8.\u2022\u00b4\u2665", "id": "391813204", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 591, "tweet_count": 10558, "listed_count": 0}, "username": "edrian1305"}, {"verified": false, "name": "Julieta.", "id": "316853436", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 592, "tweet_count": 18979, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda", "username": "JulyGarciaok"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Sue", "id": "142805209", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 247, "tweet_count": 4466, "listed_count": 2}, "username": "nicolassue"}, {"verified": true, "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "id": "116828005", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "location": "CCS - Bilbao", "username": "carmenbeat"}, {"verified": false, "name": "twitera rebelde", "id": "1129878963973758976", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 307, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "username": "GonzalesYasnita"}, {"verified": false, "name": "CuncoRock del 38 % #DeLoSureAlaCapitale", "id": "56131632", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 5436, "tweet_count": 58039, "listed_count": 5}, "location": "Santiago-Chile", "username": "cuncorock"}, {"verified": false, "name": "jsam014", "id": "1859303924", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 4762, "tweet_count": 72241, "listed_count": 0}, "username": "jsam014"}, {"verified": false, "name": "Syndicate45", "id": "258604595", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 149, "tweet_count": 16587, "listed_count": 1}, "username": "manimanito20001"}, {"verified": false, "name": "Francisco Bonet", "id": "185941449", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1068, "tweet_count": 58204, "listed_count": 5}, "location": "En todos Lados", "username": "brujoseven"}, {"verified": false, "name": "Voz Imparcial", "id": "3685620144", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1111, "tweet_count": 52006, "listed_count": 24}, "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "username": "voz_imparcial"}, {"verified": false, "name": "Miguel Guzman", "id": "605102438", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 398, "tweet_count": 13993, "listed_count": 4}, "location": "guerrero", "username": "MiguelGC62"}, {"verified": false, "name": "Orgulho Verde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "299107466", "public_metrics": {"followers_count": 6870, "following_count": 7501, "tweet_count": 221149, "listed_count": 10}, "username": "BartolSEP"}, {"verified": false, "name": "L\u00edvio Oliveira", "id": "324553433", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "username": "liviololiveira"}, {"verified": false, "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "id": "43024545", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 830, "tweet_count": 83702, "listed_count": 0}, "username": "LuckyDarkEyes"}, {"verified": false, "name": "linoahm", "id": "18531527", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}, "location": "Ayacucho, Peru", "username": "linoahm"}, {"verified": false, "name": "Daniel Mart\u00ednez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "713182467893669892", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 131, "tweet_count": 18039, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "DanielM251097"}, {"verified": false, "name": "RaVer", "id": "1064936388162920449", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 190, "tweet_count": 20058, "listed_count": 0}, "username": "raquelvecan"}, {"verified": false, "name": "jujuba sabor a\u00e7a\u00ed", "id": "293147328", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1728, "tweet_count": 30800, "listed_count": 2}, "location": "Terra 33", "username": "januzitche"}, {"verified": false, "name": "Fa\u00e7a o L de Lojinha, Lula, Lorenzo e Lechonk", "id": "33236473", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 487, "tweet_count": 52080, "listed_count": 30}, "location": "Gaea", "username": "matheus_forny"}, {"verified": false, "name": "have u met feer?", "id": "3579599001", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1109, "tweet_count": 20109, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "httpsfeer"}, {"verified": false, "name": "aninha \u2696\ufe0f", "id": "2577894591", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "username": "__aniiinhaa"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "957005512918355969", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 445, "tweet_count": 34435, "listed_count": 1}, "username": "crf_natalia3"}, {"verified": false, "name": "Celeste\ud83e\udd0d", "id": "1022892463441281024", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 291, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "AmandaCelesteB1"}, {"verified": false, "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17238, "tweet_count": 784499, "listed_count": 56}, "location": "Brasil", "username": "arte_prima"}, {"verified": false, "name": "Patricia Mena", "id": "1084672479023517701", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 940, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "username": "PatyMena22"}, {"verified": false, "name": "Aleeeee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "703194255771181056", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 153, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "location": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Oc", "username": "Alessandraseff3"}, {"verified": false, "name": "Clau \ud83c\udf33 Merluza del 38%", "id": "1715491554", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2931, "tweet_count": 47103, "listed_count": 0}, "location": "Santiago.Chile", "username": "casiquetequiero"}, {"verified": false, "name": "Ana Maria Narvaez del 38%", "id": "781096004691038209", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 2513, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}, "location": "  ceramica", "username": "anamarianarva13"}, {"verified": false, "name": "Oluger 18", "id": "1055217833272139778", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 965, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "18Oluger"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "location": "Lima", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "name": "Pepe Mayagoitia", "id": "49167821", "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 5001, "tweet_count": 169648, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico", "username": "pepemayagoitia"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "227564314", "public_metrics": {"followers_count": 18636, "following_count": 20178, "tweet_count": 26089, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Alex_a_7"}, {"verified": false, "name": "FAM", "id": "354030551", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 983, "tweet_count": 377500, "listed_count": 16}, "username": "26_francisco"}, {"verified": false, "name": "nikolas", "id": "594793908", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3695, "tweet_count": 158339, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "username": "nikopanadero"}, {"verified": false, "name": "Ganso", "id": "723310080477663232", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 950, "tweet_count": 36604, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Arturmania1"}, {"verified": false, "name": "\ua9c1\u0f3aCarla\u0f3b\ua9c2 #1DDrive #FollowsEli\u2501\u2605\u273c\u2606 Studying\ud83d\udcda\u2696\ufe0f", "id": "982360376170958848", "public_metrics": {"followers_count": 57589, "following_count": 56537, "tweet_count": 239333, "listed_count": 66}, "username": "S2_CarlaS2"}, {"verified": false, "name": "\u264a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Z\u20acNO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264a\ufe0f", "id": "1102784353271189504", "public_metrics": {"followers_count": 65425, "following_count": 63667, "tweet_count": 78529, "listed_count": 73}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RJ/P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "melo_zeno"}, {"verified": false, "name": "Ever P\u00e1ez", "id": "1281320130", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 585, "tweet_count": 53568, "listed_count": 1}, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "username": "iameverr"}, {"verified": false, "name": "Kiara L\u00f3pez", "id": "2717137150", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "location": "asuncion - paraguay", "username": "kiaralopezs"}, {"verified": false, "name": "PELAO MEMO", "id": "472281957", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 4869, "tweet_count": 125430, "listed_count": 5}, "username": "pelao_memo"}, {"verified": false, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "id": "86333519", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "location": "Yenewe", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "name": "SSA_BA", "id": "565959230", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 131, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "location": "salvador-Ba", "username": "GenniSou"}, {"verified": false, "name": "Rick bruno fotos \u267f\ufe0f\ud83d\udcf8", "id": "3885559216", "public_metrics": {"followers_count": 68959, "following_count": 692, "tweet_count": 37, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro Vilar carioca ", "username": "otalrickbruno"}, {"verified": false, "name": "A.S. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1138893851802898435", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 572, "tweet_count": 70666, "listed_count": 0}, "location": "Poza Rica de Hidalgo", "username": "julio14057247"}, {"verified": false, "name": "Rafael B. Olvera", "id": "1279046600", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 198, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "location": "zona Centro comonfort", "username": "toto1328"}, {"verified": false, "name": "Enrique Cervantes", "id": "134985165", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 676, "tweet_count": 99875, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "EnriqueChoy"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "107490772", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1368, "tweet_count": 136006, "listed_count": 16}, "location": "Santiago, CL", "username": "qwertzmr"}, {"verified": false, "name": "Nidia", "id": "2759477355", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1687, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}, "location": " Baja california \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "nidiaalbv"}, {"verified": false, "name": "fran\ud83c\udf11", "id": "461453336", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1025, "tweet_count": 31052, "listed_count": 1}, "username": "keardatodo"}, {"verified": false, "name": "Junior A. Mart\u00ednez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "18432787", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 4177, "tweet_count": 12838, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Get_Junior"}, {"verified": false, "name": "GUANAJUATO DIGITAL \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf4f", "id": "198065813", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 3083, "tweet_count": 57377, "listed_count": 18}, "location": "Guanajuato, Gto.", "username": "GTODIGITAL"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz", "id": "345096315", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 944, "tweet_count": 79950, "listed_count": 61}, "location": "Ciudad Valles, San Luis Potos\u00ed", "username": "conchitadiez"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Pacheco", "id": "944838078971219969", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 163, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}, "username": "Elizabe50607941"}, {"verified": false, "name": "Rosario Hernandez", "id": "125756566", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 184, "tweet_count": 96560, "listed_count": 0}, "username": "ChayitoHdez"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "4174516096", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1007, "tweet_count": 46064, "listed_count": 17}, "location": "danny, a rua", "username": "dannypatroI"}, {"verified": false, "name": "RAFA RIVEROLL", "id": "93318195", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 3704, "tweet_count": 122769, "listed_count": 5}, "username": "rriverole"}, {"verified": false, "name": "ADRIANA SANCHEZ L.", "id": "59908340", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 644, "tweet_count": 15480, "listed_count": 1}, "location": "BOGOTA D.C.", "username": "AdryMoon"}, {"verified": false, "name": "BALDER CAMUS ZIU", "id": "295835850", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1295, "tweet_count": 59258, "listed_count": 2}, "location": "VALHALLA", "username": "BALDERCAMUS1979"}, {"verified": false, "name": "Rodri Poldi Reta", "id": "204891215", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1903, "tweet_count": 6715, "listed_count": 0}, "username": "soyelreta"}, {"verified": false, "name": "Dr. Estranho da Floresta", "id": "2760862371", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 224, "tweet_count": 7237, "listed_count": 0}, "username": "eitaluam"}, {"verified": false, "name": "Niky Mansen", "id": "39077622", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1239, "tweet_count": 1006, "listed_count": 3}, "location": "Lima - Peru", "username": "nmansen"}, {"verified": false, "name": "cadela sem coleira", "id": "3303347380", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 652, "tweet_count": 17760, "listed_count": 0}, "location": "junto delas", "username": "Whovikinggs"}, {"verified": false, "name": "Irmapatriciakano@gmail.com", "id": "958127791853142017", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 1043, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}, "location": "Temixco, Morelos", "username": "Irmapatriciaka1"}, {"verified": false, "name": "Luis Armando Mena", "id": "130888986", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2010, "tweet_count": 289000, "listed_count": 3}, "username": "LuisArmMM"}, {"verified": false, "name": "Movistar ChiIe", "id": "186557656", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 3867, "tweet_count": 247522, "listed_count": 14}, "location": "ChiIe", "username": "Smsk12029"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Canseco", "id": "85652954", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2280, "tweet_count": 46696, "listed_count": 11}, "username": "jesuscanseco"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6J Garcilazo Pampa del Inca Malinois\ud83c\udde6\ud83c\uddf7CBA", "id": "2750763507", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 590, "tweet_count": 54776, "listed_count": 2}, "location": "Cordoba Argentina", "username": "jagcaroya"}, {"verified": true, "name": "Animales Sueltos", "id": "135266037", "public_metrics": {"followers_count": 440297, "following_count": 1537, "tweet_count": 17337, "listed_count": 649}, "location": "Am\u00e9rica", "username": "animalesoficial"}, {"verified": false, "name": "Patricia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "430317169", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 499, "tweet_count": 93347, "listed_count": 15}, "location": "Somewhere out there. ", "username": "nebureb44"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfb8Eduardo Castillo\ud83c\udfb8", "id": "831759893585596416", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 23046, "tweet_count": 65331, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9x.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdCopenhaguetitl\u00e1n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf35", "username": "Eduardo_RCM"}, {"verified": false, "name": "AcidezSonorenseFif\u00ed", "id": "274323662", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1217, "tweet_count": 10631, "listed_count": 1}, "username": "AcidezSonorense"}, {"verified": false, "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"verified": false, "name": "Rudy Rivera", "id": "258172858", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "RudyRiveraB"}, {"verified": false, "name": "nicaveroooo", "id": "1059569808424005632", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 727, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "location": "beltrao ", "username": "VeronicaHc5"}, {"verified": false, "name": "Frankdoblem", "id": "794629604", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 82, "tweet_count": 17905, "listed_count": 1}, "username": "frankdoblem"}, {"verified": false, "name": "Federico Encomenderos", "id": "1085980650790891520", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "username": "FedericoAlfre15"}, {"verified": false, "name": "idigo", "id": "4510554809", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 162, "tweet_count": 10145, "listed_count": 0}, "username": "digoivan27"}, {"verified": false, "name": "carlosmarin3321@gmail.com", "id": "1161045904507453440", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "username": "carlosmarin3324"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "name": "Luis Ballesteros", "id": "155356791", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2240, "tweet_count": 30852, "listed_count": 6}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "LHBallesterosL"}, {"verified": false, "name": "Ruben Ulffe", "id": "777932538551480320", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 60339, "listed_count": 0}, "username": "RubenUlffe"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "Sol", "id": "2160010868", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1050, "tweet_count": 41756, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "SolciVarela1"}, {"verified": false, "name": "Alvarez maria", "id": "1013543321820712960", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 211, "tweet_count": 49186, "listed_count": 0}, "username": "Alvarez94044607"}, {"verified": false, "name": "mark jack 02", "id": "1953175538", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 235, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "username": "markdos2"}, {"verified": false, "name": "Bernardo\ud83d\udc0d", "id": "704445636368801792", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 911, "tweet_count": 10265, "listed_count": 2}, "username": "ClebschBernardo"}, {"verified": false, "name": "Jorge Reynoso", "id": "3931185258", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1387, "tweet_count": 26110, "listed_count": 0}, "username": "reynosovjorge"}, {"verified": false, "name": "fabihdezh", "id": "996266494945214464", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 464, "tweet_count": 13121, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "username": "fabihdezh1"}, {"verified": false, "name": "jose antonio", "id": "308454582", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 492, "tweet_count": 5538, "listed_count": 2}, "username": "fhfx0"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda", "id": "368112249", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3856, "tweet_count": 66421, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf34Puerto de Veracruz \ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83c\udf3a\u2698", "username": "loroc2020"}, {"verified": false, "name": "RAMON\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "806723909521260546", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7672, "tweet_count": 66724, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RAMJTIN"}, {"verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "id": "134629415", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}, "location": "Venezuela", "username": "maperezpirela"}, {"verified": false, "name": "Rober\ud835\udd99o Gerardo", "id": "3302076410", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2889, "tweet_count": 353102, "listed_count": 43}, "username": "Thunaer68"}, {"verified": false, "name": "NADIA HERNANDEZ J", "id": "158892151", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1367, "tweet_count": 135889, "listed_count": 3}, "location": "PACHUCA, HGO, MEXICO", "username": "hpnadia"}, {"verified": false, "name": "Cari\u00f1o Malo", "id": "722840008265048065", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 925, "tweet_count": 77665, "listed_count": 7}, "username": "PatagonHeroico"}, {"verified": false, "name": "neis", "id": "127922483", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 487, "tweet_count": 38947, "listed_count": 2}, "location": "chile", "username": "neis_netty"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b yadira\ud83e\udd8b", "id": "376282422", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 194, "tweet_count": 5455, "listed_count": 1}, "username": "yaspiva"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "3317462398", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 236, "tweet_count": 16226, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "juschimitt"}, {"verified": false, "name": "Marita L. Marrufo", "id": "864573839187070982", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 2156, "tweet_count": 88029, "listed_count": 1}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "MaritaLMarrufo"}, {"verified": false, "name": "Brasil acima de tudo", "id": "3361655237", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 80, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "NinhoTrator"}, {"verified": true, "name": "Guilherme Boulos", "id": "762402774260875265", "public_metrics": {"followers_count": 1912934, "following_count": 1538, "tweet_count": 15642, "listed_count": 2229}, "username": "GuilhermeBoulos"}, {"verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "id": "232579139", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "id": "1327528638", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "name": "rainha dos cop\u00e3o", "id": "58526066", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 421, "tweet_count": 67363, "listed_count": 17}, "location": "Nova Tristram ", "username": "bandidamadotft"}, {"verified": false, "name": "Leos Leos", "id": "984601339295657984", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 127, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "username": "LeosLeos5"}, {"verified": false, "name": "Ana Guarneros", "id": "1117121760", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 721, "tweet_count": 76229, "listed_count": 1}, "username": "viguana74"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1", "id": "907813952058425344", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 829, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}, "location": "rj/zo", "username": "MNR_7FD"}, {"verified": false, "name": "Jose Rodriguez", "id": "782241984605847553", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 4666, "tweet_count": 128227, "listed_count": 0}, "username": "JoseJr8600591"}, {"verified": false, "name": "yan isso \u00e9 calypso 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "792489036", "public_metrics": {"followers_count": 13119, "following_count": 11946, "tweet_count": 117654, "listed_count": 21}, "location": "ES, Brasil", "username": "dltmylm"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8bSolana\ud83e\udd8b", "id": "952332537581498368", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 327, "tweet_count": 76867, "listed_count": 0}, "username": "Sol21661900"}, {"verified": false, "name": "lourdes melo", "id": "1029521141508005888", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 556, "tweet_count": 8796, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "lourmelo2"}, {"verified": false, "name": "Brendha com H", "id": "914991817468387328", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 217, "tweet_count": 11289, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Eu_Aliice"}, {"verified": false, "name": "Jose Ancieta", "id": "325986305", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 218, "tweet_count": 13865, "listed_count": 1}, "location": "suyorqui lima Per\u00fa", "username": "jancieta"}, {"verified": false, "name": "JULIO E. CHONG YONG", "id": "477362470", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 652, "tweet_count": 72457, "listed_count": 2}, "location": "juliochong_49@yahoo.com.mx", "username": "JULIOECHONGYONG"}, {"verified": false, "name": "lirio cezar ortiz", "id": "290330811", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4940, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}, "location": "Viam\u00e3o, Rio Grande do Sul", "username": "LirioOrtiz"}, {"verified": false, "name": "Fortnite y Anime \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "id": "1183226324275683334", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "username": "Pubgmobile3Ds"}, {"verified": false, "name": "alec", "id": "3442213636", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 704, "tweet_count": 30399, "listed_count": 23}, "location": "21 she/her", "username": "XlAOSHl"}, {"verified": false, "name": "CelestialDoll\ud83e\udded", "id": "886640632424431616", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 922, "tweet_count": 25378, "listed_count": 1}, "username": "celestialdoll84"}, {"verified": false, "name": "ana luisa", "id": "4843548773", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 564, "tweet_count": 44674, "listed_count": 0}, "location": "contagem city", "username": "anawithluz"}, {"verified": false, "name": "Mariela Roxana", "id": "804906192334163968", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51998, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude47\ud835\ude5e\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5a", "id": "19660386", "public_metrics": {"followers_count": 32908, "following_count": 1730, "tweet_count": 69742, "listed_count": 274}, "location": "Lima, Peru", "username": "spaciolibre"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Beta", "id": "222272485", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 141, "tweet_count": 4811, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara", "username": "Ernibeta"}, {"verified": false, "name": "Bruno Luna \u2605\u5f61\ud83d\udc0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "162741619", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 580, "tweet_count": 30136, "listed_count": 1}, "location": "Nas sombras servindo a luz", "username": "brunolunax"}, {"verified": false, "name": "Peaches News!", "id": "1184226651095347202", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 288, "tweet_count": 23829, "listed_count": 51}, "location": "Brasil", "username": "peachesnews"}, {"verified": false, "name": "Fran Lopes", "id": "257757478", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1600, "tweet_count": 73792, "listed_count": 4}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "Fran94_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "72996834", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1338, "tweet_count": 17686, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "sacsi"}, {"verified": false, "name": "Gmaldo", "id": "112563856", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1547, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}, "location": "Queretaro", "username": "19Golfo57"}, {"verified": false, "name": "Teresa Garc\u00eda", "id": "2565700626", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 113, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}, "username": "TeresaGapa"}, {"verified": false, "name": "chucho glez", "id": "1018612081", "public_metrics": {"followers_count": 9955, "following_count": 8657, "tweet_count": 130884, "listed_count": 69}, "location": "Guanajuato M\u00e9xico", "username": "chuchoglezv"}, {"verified": false, "name": "Rafael Lagos Acosta", "id": "250482433", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2067, "tweet_count": 19087, "listed_count": 2}, "location": "Mexico DF", "username": "RafaLagosAcosta"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Avila", "id": "4734729019", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 805, "tweet_count": 40277, "listed_count": 7}, "location": "Zinacantepec, M\u00e9xico", "username": "ricardo_avilag"}, {"verified": false, "name": "Cinthia", "id": "1011883615494574080", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1358, "tweet_count": 19209, "listed_count": 4}, "username": "chintia_sv16"}, {"verified": false, "name": "liv", "id": "1138947591922769921", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 288, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "location": "rio grande do sul ", "username": "liviamunaretto_"}, {"verified": false, "name": "m\u00aar\u00a1\u00aa", "id": "1118690296483725313", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 271, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "location": "Erechim, Brasil", "username": "dudadegge"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \u2020", "id": "4760993783", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 975, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}, "username": "jpagmgs"}, {"verified": false, "name": "bonita_sofredora", "id": "909455117140811776", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 236, "tweet_count": 13859, "listed_count": 0}, "location": "bixa se eu te conta", "username": "Poeiraestrelar8"}, {"verified": false, "name": "Antonio Garcia", "id": "1160814440666865664", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 4762, "tweet_count": 21959, "listed_count": 0}, "username": "Antonio83847671"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo Ulloa C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "id": "90773964", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 317, "tweet_count": 7166, "listed_count": 0}, "location": "Valparaiso, Chile", "username": "gonzalofabian_"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Acosta", "id": "42661994", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 45945, "listed_count": 9}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "kalesis"}, {"verified": false, "name": "Manuel Mu\u00f1oz", "id": "2562158697", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 121, "tweet_count": 31810, "listed_count": 0}, "username": "kikon_fime"}, {"verified": false, "name": "Renata Braun", "id": "238408146", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 1074, "tweet_count": 104367, "listed_count": 12}, "username": "trolky"}, {"verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564323, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "name": "Elias P", "id": "1136322376562544645", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "username": "EliasP66379777"}, {"verified": false, "name": "Erin De Burgh", "id": "1101506174216622081", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "username": "ErinDeBurgh2"}, {"verified": false, "name": "coraz\u00f3n \u2764\ufe0f", "id": "2894133592", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 586, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "lilijimenez1812"}, {"verified": false, "name": "amy\ud83d\udc2c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf77", "id": "982058772741918720", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 335, "tweet_count": 3443, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "amy6791"}, {"verified": false, "name": "Dany\ud83c\udf38", "id": "117566056", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 974, "tweet_count": 16714, "listed_count": 0}, "username": "DanyPatipeli"}, {"verified": false, "name": "Yhizuz Phajim", "id": "2198429808", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 4994, "tweet_count": 62084, "listed_count": 0}, "location": "cdmx", "username": "jhezuzjp"}, {"verified": false, "name": "Fernando Chung", "id": "1020684222053453824", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 692, "tweet_count": 13904, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "chung_fer"}, {"verified": true, "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675196, "following_count": 400, "tweet_count": 1199062, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "name": "Pajaro Con Suelas", "id": "122764441", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1643, "tweet_count": 82390, "listed_count": 0}, "username": "pjarocon_suelas"}, {"verified": false, "name": "Anny", "id": "64029677", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 872, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Anaiss_Sanchez"}, {"verified": true, "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "id": "73459349", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "location": "Santiago, Chile", "username": "metrodesantiago"}, {"verified": false, "name": "\u4e05\u03ac\u24df\u0e04\u010e\ud835\udc5c \ud835\udc26\u24b6\ud835\udd20\ud835\udcd8\ud835\udc00\u24e2", "id": "38539933", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1724, "tweet_count": 23170, "listed_count": 0}, "location": "Regi\u00f3n IX (Pen\u00ednsula de Zamboa", "username": "TAPADOMACIAS"}, {"verified": false, "name": "Microbiologo", "id": "112723619", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 360, "tweet_count": 35906, "listed_count": 0}, "username": "117ALTO"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Hugo Urcia", "id": "308331632", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 511, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "vectorHprime"}, {"verified": false, "name": "Eddy Talks", "id": "928023636392464384", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3034, "tweet_count": 57432, "listed_count": 7}, "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "username": "Eddy_Talks"}, {"verified": false, "name": "V.M.I Luke Louhedwig-San\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc09", "id": "1015969269648166912", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 250, "tweet_count": 5336, "listed_count": 0}, "username": "LukeLuds"}, {"verified": false, "name": "Por mi M\u00e9xico", "id": "104822018", "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 5538, "tweet_count": 155746, "listed_count": 75}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "noticimexico"}, {"verified": false, "name": "RALPH ANTI Amlo", "id": "153957740", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9011, "tweet_count": 585472, "listed_count": 40}, "username": "RALPHTWENTYONE"}, {"verified": false, "name": "Ulita", "id": "998015995", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 186, "tweet_count": 24311, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "username": "giuliipeiretti"}, {"verified": false, "name": "Boris", "id": "206234371", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "borissaw"}, {"verified": false, "name": "Jenifer_J#12518", "id": "1017700556", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 82, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}, "username": "JeniferdeCampo1"}, {"verified": false, "name": "Miguel A. Lara", "id": "2772835672", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2341, "tweet_count": 32677, "listed_count": 1}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "miguellara66"}, {"verified": false, "name": "\u25c7 Tubar\u00e3o Branco \u25c7", "id": "4102155568", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 468, "tweet_count": 15370, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "criolausz"}, {"verified": false, "name": "luk", "id": "1100013387419914240", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 187, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}, "username": "lukaum12"}, {"verified": false, "name": "RLG", "id": "2779875677", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3874, "tweet_count": 33563, "listed_count": 1}, "username": "robertolopezgu1"}, {"verified": false, "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Carrero", "id": "134613007", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 280, "tweet_count": 11362, "listed_count": 5}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "vuelapalabra"}, {"verified": false, "name": "Rodnei Casares", "id": "85371639", "public_metrics": {"followers_count": 7432, "following_count": 2488, "tweet_count": 18175, "listed_count": 93}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "rodcasares"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4f\ud835\udd60\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd5d", "id": "146581609", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 984, "tweet_count": 8584, "listed_count": 4}, "username": "XochitlGAr"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3dAli Montenegro", "id": "4203054328", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 246, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "username": "alioska26"}, {"verified": false, "name": "martin estrada", "id": "635705547", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 765, "tweet_count": 140589, "listed_count": 7}, "username": "spyk3304"}, {"verified": false, "name": "RODOLFO OLIVO GARCIA", "id": "257508423", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 967, "tweet_count": 18365, "listed_count": 1}, "location": "Pas\u00e1ndola bueno", "username": "ROLIVOGA"}, {"verified": false, "name": "AlonsoH", "id": "1037397978225496065", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 2021, "tweet_count": 26530, "listed_count": 0}, "username": "VittorioAH"}, {"verified": false, "name": "Victor Sanchez", "id": "922241527228837889", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1010, "tweet_count": 71857, "listed_count": 2}, "location": "puebla,puebla\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "VictorS52503006"}, {"verified": false, "name": "Vania", "id": "869117874", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 4968, "tweet_count": 72343, "listed_count": 39}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "va_ajr"}, {"verified": false, "name": "kahuana\ud83d\udc3c", "id": "4850667447", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 462, "tweet_count": 13488, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "KahuanaFonseca"}, {"verified": false, "name": "Espergesia", "id": "1624557625", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 315, "tweet_count": 8813, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala ", "username": "__b__c_"}, {"verified": false, "name": "A B B Y (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "id": "118257285", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2886, "tweet_count": 67430, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "abby_kgrb"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Angelica", "id": "900529634416242689", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362653, "listed_count": 1}, "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "username": "angiesaavedrag"}, {"verified": false, "name": "Verdad_oaxaca", "id": "742356027912245248", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 333, "tweet_count": 94082, "listed_count": 5}, "username": "oaxaca_verdad"}, {"verified": false, "name": "Jose Lopez M", "id": "1085273286903193600", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1403, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "JoseLopezM14"}, {"verified": false, "name": "Clara Valencia", "id": "138456776", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 114, "tweet_count": 6069, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey", "username": "claravalencia"}, {"verified": false, "name": "Gregorio Garc\u00eda Vences", "id": "98464598", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 514, "tweet_count": 52641, "listed_count": 0}, "location": "Gustavo A. Madero", "username": "gregarven"}, {"verified": false, "name": "Luis Rivas", "id": "918187657972330496", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "username": "LuisRiv62303137"}, {"verified": false, "name": "Remy Canales", "id": "837798818368348160", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 721, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "username": "RemyHCanales"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "204921420", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 785, "tweet_count": 3264, "listed_count": 2}, "location": "Durango", "username": "ricardomago769"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0d\u00a1\ud835\udc02\ud835\udc0a", "id": "1093772131727482882", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4118, "tweet_count": 33521, "listed_count": 17}, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "zjmsupremacy"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1615813998", "public_metrics": {"followers_count": 47759, "following_count": 21969, "tweet_count": 136911, "listed_count": 60}, "location": "\u00f7 30/05/17", "username": "arianechavassex"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos L\u00f3pez C.", "id": "2664773880", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1152, "tweet_count": 58325, "listed_count": 0}, "location": "Al norte, siempre al norte.", "username": "J_CarlosLopez_"}, {"verified": false, "name": "Brando Ballutt", "id": "178367857", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 600, "tweet_count": 28425, "listed_count": 1}, "username": "BrandoBallutt"}, {"verified": false, "name": "Barbie Productora \ud83d\udc85\ud83c\udffb\u2728\ud83d\udc8b", "id": "137393876", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 985, "tweet_count": 12376, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Sebasarcosz"}, {"verified": false, "name": "JORGE MARES", "id": "412662196", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1109, "tweet_count": 159964, "listed_count": 14}, "location": "mexico", "username": "chochomares"}, {"verified": false, "name": "Juan Linares", "id": "276303330", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 314, "tweet_count": 66675, "listed_count": 0}, "location": "Merida", "username": "rolgz"}, {"verified": false, "name": "Jordan Galvan", "id": "330750474", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 416, "tweet_count": 14567, "listed_count": 3}, "location": "Mexico,DF", "username": "Stevejsgc"}, {"verified": false, "name": "Tha\u00eds Coutinho", "id": "849958608284643329", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 158, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda", "username": "ohhthais"}, {"verified": false, "name": "Liliana  Carrazco", "id": "127965993", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1401, "tweet_count": 92284, "listed_count": 1}, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "GigiNena"}, {"verified": false, "name": "Qu\u00e9 rayos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1004533448", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 3194, "tweet_count": 13707, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "QueRayosSucede"}, {"verified": false, "name": "MarianaM\ud83c\udf11", "id": "1038057593384697856", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 148, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "username": "Mariana58819577"}, {"verified": false, "name": "Monique Villatoro", "id": "981881004", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 690, "tweet_count": 1342, "listed_count": 1}, "username": "MoniqueVillator"}, {"verified": false, "name": "Alex A. Vallejo", "id": "1119011461978836992", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 73, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "AlexAVa57629850"}, {"verified": false, "name": "gabriel \u02e2\u1d9c\u1da6", "id": "1116135688477585408", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1554, "tweet_count": 44882, "listed_count": 1}, "location": "Beira Rio \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "sciggl"}, {"verified": false, "name": "ruben martinez", "id": "249893995", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 736, "tweet_count": 139856, "listed_count": 0}, "username": "bocadepescado"}, {"verified": false, "name": "Ana Larrinaga #HijosMx", "id": "1047145900492173312", "public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 3662, "tweet_count": 157841, "listed_count": 4}, "username": "AnaLarrinaga3"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "118582922", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 150, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "jcaesarf"}, {"verified": false, "name": "Espex\ud83c\udf7a", "id": "1178353612872912900", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "location": "Stgo", "username": "settledoown_"}, {"verified": false, "name": "Grimgriffin", "id": "1155943068", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1770, "tweet_count": 36, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Grimgriffinuwu"}, {"verified": false, "name": "Paty Avila \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "101578369", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 712, "tweet_count": 138130, "listed_count": 28}, "username": "mafalda80s"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "495629319", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63385, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru", "username": "Kalimus_Miguel"}, {"verified": false, "name": "Jessica Caballero", "id": "873878336266698752", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 199, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "username": "Jessica66337919"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "975869242863218689", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 256, "tweet_count": 24517, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "jobatso"}, {"verified": false, "name": "Arturo Cabello", "id": "1049508481", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 79, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "MortalDarkness"}, {"verified": false, "name": "Brendin \ud83d\udd1e", "id": "3355671959", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 257, "tweet_count": 27441, "listed_count": 0}, "location": "Wona City", "username": "brendin79"}, {"verified": false, "name": "\u0262\u0299 \u271e\u2408", "id": "704631598352826368", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 313, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "location": "R.O/RJ", "username": "Vulgo_Ombrin20"}, {"verified": false, "name": "CARMEN", "id": "181199097", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 624, "tweet_count": 3061, "listed_count": 3}, "username": "camuperu"}, {"verified": false, "name": "tio moyo", "id": "3305393714", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2164, "tweet_count": 24648, "listed_count": 1}, "location": "chinches bravas VER.", "username": "MoyoTio"}, {"verified": false, "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "83719809", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "location": "19.157406,-96.11641", "username": "YordiMX"}, {"verified": false, "name": "Vengador macuspano", "id": "1184586550664974336", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 2550, "tweet_count": 46643, "listed_count": 2}, "location": "Zacazonapan, M\u00e9xico", "username": "VMacuspano"}, {"verified": false, "name": "Renan de Oliveira", "id": "912324504990437376", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 427, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "location": "Linhares", "username": "Renande53300740"}, {"verified": false, "name": "J\u00fanior Bozzella", "id": "165267775", "public_metrics": {"followers_count": 10605, "following_count": 1503, "tweet_count": 5557, "listed_count": 109}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "jrbozzella"}, {"verified": false, "name": "Andrea H", "id": "3459273857", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 643, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "location": "Ottawa, Ontario", "username": "aherrerahn"}, {"verified": false, "name": "zirtaeB", "id": "1035686389902438400", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 306, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Beatriz74158259"}, {"verified": false, "name": "ana \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "1046138572162633728", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 262, "tweet_count": 18600, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ana_fariax"}, {"verified": false, "name": "Deauchile", "id": "1138334790", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 380, "tweet_count": 3987, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "deauchile"}, {"verified": false, "name": "johnny castro quica\u00f1o", "id": "1057011616787714048", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 346, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "username": "CastroQuicano"}, {"verified": false, "name": "jorge cervantes rodr", "id": "132704987", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 4786, "tweet_count": 21152, "listed_count": 3}, "location": "GUANAJUATO", "username": "cockieazul"}, {"verified": false, "name": "Zo\u00e9 ", "id": "1446678878", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 959, "tweet_count": 8283, "listed_count": 0}, "username": "zoe6971"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "id": "262400378", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 507, "tweet_count": 33718, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Buscador700"}, {"verified": false, "name": "Curita", "id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}, "username": "Curita30128718"}, {"verified": false, "name": "Art. 220.\u00a0A manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento, a cria\u00e7\u00e3o,", "id": "801128860876230660", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 599, "tweet_count": 63070, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dloliveira1830"}, {"verified": false, "name": "JORGE DELGADO", "id": "204567096", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4976, "tweet_count": 117030, "listed_count": 36}, "location": "CANCUN", "username": "JORGITO_DELGADO"}, {"verified": false, "name": "Soraka Agressiva", "id": "878365015362949120", "public_metrics": {"followers_count": 24868, "following_count": 209, "tweet_count": 32240, "listed_count": 14}, "location": "Monte Targon, Runeterra", "username": "SorakaAgressiva"}, {"verified": false, "name": "torta de grasa", "id": "1083917871179333633", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 231, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "username": "_AshleyF_"}, {"verified": false, "name": "Supaycha \ud83d\udc99\ud83d\udc18\ud83d\udc99", "id": "19992805", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1150, "tweet_count": 146711, "listed_count": 26}, "location": "Perulandia", "username": "SuP4y"}, {"verified": false, "name": "ISAAC", "id": "1271239224", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 3875, "tweet_count": 477761, "listed_count": 11}, "location": "En el valle de la muerte", "username": "jjisaac_vic"}, {"verified": true, "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "public_metrics": {"followers_count": 2320191, "following_count": 866, "tweet_count": 883689, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "name": "Werita", "id": "160241847", "public_metrics": {"followers_count": 15502, "following_count": 2138, "tweet_count": 192154, "listed_count": 19}, "location": "Rep\u00fablica de Fifidonia", "username": "lostwithdragons"}, {"verified": false, "name": "Dinei Bernal", "id": "915716967742541824", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 810, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "username": "BernalDinei"}, {"verified": false, "name": "Bolinha de Luz", "id": "1668779095", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 128, "tweet_count": 55483, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "arikaDyachi"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "891468712892657664", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 896, "tweet_count": 107625, "listed_count": 0}, "username": "Luisjechuz"}, {"verified": false, "name": "GreatGandul", "id": "928285075", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1537, "tweet_count": 255746, "listed_count": 1}, "username": "chepeluis82"}, {"verified": false, "name": "d\u00e9borinha cara de ab\u00f3brinha", "id": "769283849650069504", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 492, "tweet_count": 55163, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "debbieirreal"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "id": "321497388", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 2545, "tweet_count": 31352, "listed_count": 5}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "Nicolas4h"}, {"verified": false, "name": "\u2119\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd5d\u00f3\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83d\udc14", "id": "270734124", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1202, "tweet_count": 69556, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "walteriomano"}, {"verified": false, "name": "\u02d7\u02cf\u02cb\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2b \u2077 \u02ce\u02ca\u02d7", "id": "125852088", "public_metrics": {"followers_count": 9370, "following_count": 6242, "tweet_count": 401984, "listed_count": 405}, "location": "monsnothere", "username": "yoongismafia"}, {"verified": false, "name": "Cora", "id": "287518622", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 4969, "tweet_count": 41393, "listed_count": 6}, "username": "Cora90"}, {"verified": false, "name": "Argylle Vega \uea00", "id": "63368107", "public_metrics": {"followers_count": 31466, "following_count": 29163, "tweet_count": 128087, "listed_count": 33}, "location": "Sonora, M\u00e9xico.   Te sigue", "username": "ArgylleVega"}, {"verified": false, "name": "Jonathan Calderon Gomezchazaro", "id": "1330178852", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 4732, "tweet_count": 24849, "listed_count": 5}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "jonhycalderon"}, {"verified": false, "name": "M@gos B@\u00f1os", "id": "355692571", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 783, "tweet_count": 78276, "listed_count": 12}, "location": "PACHUCA, HIDALGO", "username": "MAGOSB"}, {"verified": false, "name": "Jorge Mata Aguilar", "id": "35352723", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 886, "tweet_count": 95699, "listed_count": 4}, "location": "Coyoac\u00e1n, CDMX ", "username": "Aucio"}, {"verified": false, "name": "Iker Vega", "id": "55531892", "public_metrics": {"followers_count": 12185, "following_count": 1797, "tweet_count": 40745, "listed_count": 53}, "location": "I'm everywhere", "username": "IkerVega"}, {"verified": false, "name": "J A P A H", "id": "931765564388921344", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 4799, "tweet_count": 127563, "listed_count": 1}, "username": "japah______"}, {"verified": false, "name": "Oswaldo Paul", "id": "2245809521", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "username": "walgort"}, {"verified": false, "name": "Manny Martinez", "id": "814469998093680640", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 3127, "tweet_count": 35418, "listed_count": 2}, "location": "Lake Bluff  Illinois .", "username": "MannyMtzA"}, {"verified": false, "name": "dudinha \ud80c\udd99", "id": "3379298337", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 733, "tweet_count": 65490, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "eduardagontijoc"}, {"verified": false, "name": "Luza", "id": "124242529", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 2119, "tweet_count": 399894, "listed_count": 3}, "username": "cotorrunlu"}, {"verified": false, "name": "carlos conde", "id": "100866158", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 4595, "tweet_count": 14288, "listed_count": 0}, "username": "carlosconde_60"}, {"verified": false, "name": "Vine", "id": "1539651169", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1671, "tweet_count": 46308, "listed_count": 12}, "location": "@anaottmannn", "username": "xvinchems"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1126445484766310400", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1428, "tweet_count": 15739, "listed_count": 3}, "username": "nocturnn0"}, {"verified": false, "name": "Sergio Ivan Perez Flores", "id": "1061811950462664711", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 249, "tweet_count": 32793, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "SergioI23656082"}, {"verified": false, "name": "Yasviren", "id": "583974349", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1570, "tweet_count": 218121, "listed_count": 1}, "location": "D.F", "username": "Yasviren"}, {"verified": false, "name": "SOYPRESOPOLITICO18O\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83e\udde0\ud83c\udf0e\u2696\ufe0f", "id": "1177511762473603072", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 130, "tweet_count": 23725, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "PresopoliticoCh"}, {"verified": true, "name": "Jorge Baradit Morales", "id": "10908822", "public_metrics": {"followers_count": 412558, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "location": "Distrito 10", "username": "baradit"}, {"verified": false, "name": "Gracie S", "id": "117979353", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1890, "tweet_count": 188442, "listed_count": 14}, "location": "Veracruz", "username": "gracie_ss"}, {"verified": false, "name": "Jorge Denogean", "id": "462183228", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 590, "tweet_count": 65784, "listed_count": 5}, "location": "Holtville, CA", "username": "JorgeDenogean"}, {"verified": false, "name": "j\u00falia", "id": "951505874358620161", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 1703, "tweet_count": 12880, "listed_count": 1}, "location": "051", "username": "anaju_angeli"}, {"verified": false, "name": "Demian Virgilio", "id": "2944239427", "public_metrics": {"followers_count": 7924, "following_count": 7136, "tweet_count": 14195, "listed_count": 15}, "location": "Huichapan, Hgo", "username": "DemianVOS_"}, {"verified": false, "name": "Marcos sanabia", "id": "2468078658", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 4773, "tweet_count": 21070, "listed_count": 0}, "username": "marcossanabia"}, {"verified": false, "name": "Eblen Mart\u00ednez", "id": "143599501", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 365, "tweet_count": 19641, "listed_count": 12}, "username": "EblenM"}, {"verified": false, "name": "Ricardo P\u00e9rez Hdez.", "id": "290350461", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 724, "tweet_count": 27495, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Ricardophdez"}, {"verified": false, "name": "Isa Valdivia", "id": "2264257913", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 782, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "solodimeisa"}, {"verified": false, "name": "Jazmin S\u00e1nchez Salvatierra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "55441690", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1308, "tweet_count": 53675, "listed_count": 14}, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jazmin_CUSCantu"}, {"verified": false, "name": "Priscila Flores", "id": "63570846", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 500, "tweet_count": 13302, "listed_count": 12}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "LaPris17"}, {"verified": false, "name": "Ruben Castilla", "id": "240808822", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 735, "tweet_count": 105626, "listed_count": 8}, "username": "solarisconst"}, {"verified": false, "name": "Pepe Albores", "id": "108713721", "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 7108, "tweet_count": 17209, "listed_count": 31}, "location": "Tuxtla Gutierrez, Chiapas", "username": "pepealbores"}, {"verified": false, "name": "josej_fonseca", "id": "1468856089", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 216, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "username": "Skripter1106"}, {"verified": false, "name": "Tuitzilopochtli", "id": "544073724", "public_metrics": {"followers_count": 35982, "following_count": 37305, "tweet_count": 241269, "listed_count": 96}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Tuitzilopochtli"}, {"verified": false, "name": "Eleodoro Huaman B.", "id": "2216877185", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}, "location": "Amazonas", "username": "38Ehb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22", "id": "1165685382370996225", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 133, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "username": "lorrainegoular"}, {"verified": false, "name": "Lua\ud83c\udf19", "id": "761712358205030400", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1128, "tweet_count": 78384, "listed_count": 0}, "location": "Rj Z.N", "username": "luabfr1d"}, {"verified": false, "name": "David Bello \ud83d\udd1e", "id": "230929575", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 781, "tweet_count": 4535, "listed_count": 2}, "username": "DavidBelloL"}, {"verified": false, "name": "Leogar44", "id": "1152971542952853504", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 345, "tweet_count": 2471, "listed_count": 0}, "username": "Leogar441"}, {"verified": false, "name": "Jorge H. S\u00e1nchez", "id": "21215460", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 3278, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}, "location": "Huimanguillo, Tabasco", "username": "sacj79"}, {"verified": false, "name": "Alberto Herrera", "id": "2180905861", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1740, "tweet_count": 92667, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "twitt1nteligent"}, {"verified": false, "name": "Guadis", "id": "515158058", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 2028, "tweet_count": 166356, "listed_count": 2}, "username": "Guadismunoz16"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Reta", "id": "107923810", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 525, "tweet_count": 3907, "listed_count": 1}, "username": "Alejandro_Reta_"}, {"verified": false, "name": "Ricardo FIFI", "id": "100600229", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1113, "tweet_count": 34730, "listed_count": 6}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "omegasp"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "1041002687821742081", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 628, "tweet_count": 19444, "listed_count": 1}, "location": "094", "username": "mxricst_"}, {"verified": false, "name": "Adrian Urbano", "id": "226994724", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1708, "tweet_count": 149664, "listed_count": 0}, "location": "Todos lados.", "username": "AdrianUrbano"}, {"verified": false, "name": "Nancy Hernandez Basurto", "id": "1148794031641526272", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 58, "tweet_count": 74419, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "coneja1085"}, {"verified": false, "name": "Armando Alonso", "id": "96878528", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1912, "tweet_count": 18840, "listed_count": 2}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "Armando_Alonso"}, {"verified": false, "name": "Maria de las Nieves", "id": "2149167104", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2279, "tweet_count": 208878, "listed_count": 0}, "username": "mnieves33"}, {"verified": false, "name": "Elenice Melo", "id": "891061532142055424", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 884, "tweet_count": 104590, "listed_count": 0}, "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil", "username": "EleniceMelo4"}, {"verified": false, "name": "P a t y   P e r e z", "id": "111058016", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 461, "tweet_count": 13060, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico D.F", "username": "Paty_DLov"}, {"verified": false, "name": "DIego Sandoval", "id": "144321731", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 727, "tweet_count": 12483, "listed_count": 1}, "location": "Puebla", "username": "diegosandoval13"}, {"verified": false, "name": "david ramos paez", "id": "219186039", "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 4753, "tweet_count": 63449, "listed_count": 11}, "username": "dare_nadepa"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc95\uaa96\ud835\ude34\uaadd!\ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\ud835\udd40\u2115\ud835\udd38!SIEMPRE IMITADA JAM\u00c1S IGUALADA\ud83d\udc97", "id": "1034192242548846593", "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 6955, "tweet_count": 119297, "listed_count": 5}, "location": "\u03c1\uaac0\uaa80\u1994\uaac0\ud835\udcf3\uaac0\uaab6\uaa96\uaa80\u1994\ud835\udcf2\uaa96!\ud83c\udfaa\ud83e\udd21\ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfa0\ud83c\udfa2", "username": "MarinaReynoso14"}, {"verified": false, "name": "Oscar \uea00", "id": "3310823996", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 132, "tweet_count": 14107, "listed_count": 6}, "location": "Mexico", "username": "OscarConM"}, {"verified": false, "name": "Darieh", "id": "117295134", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 792, "tweet_count": 88710, "listed_count": 20}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cdmx. Qto. SLP. Sal. Mty", "username": "D_arieh"}, {"verified": false, "name": "Josafath Magno C.", "id": "183149224", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 3052, "tweet_count": 70377, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9rida", "username": "jmagno98"}, {"verified": false, "name": "Robert Diaz", "id": "172154815", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 468, "tweet_count": 6987, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "Rob3r7_D"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Alvarez #CPT", "id": "3105153260", "public_metrics": {"followers_count": 20016, "following_count": 1047, "tweet_count": 285160, "listed_count": 152}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "JPAlvarezGuedea"}, {"verified": false, "name": "Jerry#info", "id": "2331446370", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 108, "tweet_count": 17197, "listed_count": 3}, "location": "San \u00c1ngel Inn, \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "jerryrosalez"}, {"verified": false, "name": "Katherine Lovat\u00f3n Flores", "id": "1167746755", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 151, "tweet_count": 8596, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "KatyLovaton29"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f4nica", "id": "1011064466945998849", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 184, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "username": "VBurgel"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Chud\u00e1n", "id": "3744132795", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 276, "tweet_count": 12748, "listed_count": 0}, "username": "GustavoChudan"}, {"verified": false, "name": "ningu\u00e9m", "id": "833741406506188800", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 3428, "tweet_count": 186811, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "natalia_hardman"}, {"verified": false, "name": "Steph", "id": "1957628936", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 619, "tweet_count": 18781, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "_honnney_"}, {"verified": false, "name": "Carlosfm", "id": "1113493765086416904", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 188, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "username": "Carlosf08404438"}, {"verified": false, "name": "Anthony \ud83e\uddc0", "id": "3029475472", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 452, "tweet_count": 9774, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis - RJ", "username": "AnthonyChesse"}, {"verified": false, "name": "Esteban Macias", "id": "1184107122755129344", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 74, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "username": "Esteban32501759"}, {"verified": false, "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "313338205", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "username": "j_julcaortega"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Peralta", "id": "138563084", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 3560, "tweet_count": 53869, "listed_count": 17}, "username": "gperalt"}, {"verified": false, "name": "Ju Palac C-h.", "id": "3065845509", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 477, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "username": "JupaC_H"}, {"verified": false, "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "name": "Periqui\u00f1oVale", "id": "1140825098313764865", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "username": "ValePeriquino"}, {"verified": false, "name": "bel\u00e9n", "id": "768560296558485504", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 948, "tweet_count": 24858, "listed_count": 5}, "username": "bbelup_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "803299889434202112", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 562, "tweet_count": 13210, "listed_count": 4}, "username": "_Matut3"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1623539743", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 904, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "location": "no seu cu ", "username": "jadepyth0n"}, {"verified": false, "name": "Carmen\ud83e\udd8b", "id": "3122742395", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 460, "tweet_count": 26177, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia, Chile", "username": "3rooklynb4by"}, {"verified": false, "name": "Kallize Oliveira", "id": "318587243", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 157, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "kallize"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude62 \ud835\ude6e\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude6e\ud835\ude6a\ud835\ude60", "id": "367153039", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 517, "tweet_count": 102777, "listed_count": 10}, "username": "OYUXNO"}, {"verified": false, "name": "Jess", "id": "36465535", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 490, "tweet_count": 144598, "listed_count": 9}, "location": "Uberl\u00e2ndia - MG, Brazil", "username": "avidadejess"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "2473878250", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "username": "vgdiazarroyo"}, {"verified": false, "name": "Snowtiger \ud83e\udeac\u2744\ufe0f\ud83d\udc2f", "id": "118245982", "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 1956, "tweet_count": 84073, "listed_count": 21}, "location": "#CHILE", "username": "rtvv88gree"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Salamanca", "id": "1088248641163313152", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 377, "tweet_count": 15298, "listed_count": 2}, "location": "Dosquebradas, Colombia", "username": "Mamao_66"}, {"verified": false, "name": "Nelson", "id": "119782264", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1170, "tweet_count": 15121, "listed_count": 4}, "username": "Nelson_eme"}, {"verified": false, "name": "Ivana Mendes \ud83d\udea9", "id": "14362283", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 954, "tweet_count": 2009, "listed_count": 1}, "location": "Ipatinga/Brasil", "username": "ivymendes"}, {"verified": false, "name": "Matt Angel", "id": "4827238618", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 504, "tweet_count": 929, "listed_count": 5}, "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "username": "mattangel01"}, {"verified": false, "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "65236760", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}, "location": "Bronx, NY", "username": "Jocay19"}, {"verified": false, "name": "nathalia", "id": "4698167377", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 477, "tweet_count": 43949, "listed_count": 3}, "username": "udknath"}, {"verified": false, "name": "Juanjo Acosta Soria", "id": "198772112", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 585, "tweet_count": 5125, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "JuanJoseAcostaS"}, {"verified": false, "name": "CarlosPeralta", "id": "970318209915281410", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 33, "tweet_count": 53718, "listed_count": 0}, "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "username": "CarlosP67240861"}, {"verified": false, "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria", "id": "731714041211559936", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162460, "listed_count": 7}, "location": "Aqui y Ahora.", "username": "HypatyaD"}, {"verified": true, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "15973392", "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "location": "Cuba", "username": "yoanisanchez"}, {"verified": false, "name": "AM", "id": "945289762298105857", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1047, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}, "username": "AM45767845"}, {"verified": false, "name": "Angie\ud83e\udd0d", "id": "116236874", "public_metrics": {"followers_count": 15950, "following_count": 12616, "tweet_count": 80002, "listed_count": 240}, "location": "Santiago, Chile", "username": "angiemvj"}, {"verified": false, "name": "Camilo Iba\u00f1ez G", "id": "80413538", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 282, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "camiloibanez"}, {"verified": false, "name": "Robert M. Morgenthau", "id": "755263981179248640", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "username": "Kuroageha7"}, {"verified": false, "name": "Adalto", "id": "38894547", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 294, "tweet_count": 2300, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "Adalto_Shock"}, {"verified": false, "name": "Esdruxu.lice", "id": "97468342", "public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372369, "listed_count": 107}, "location": "Rio de Janeura", "username": "alicebiruta"}, {"verified": false, "name": "Enrique Huerta", "id": "1610052156", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 481, "tweet_count": 151010, "listed_count": 22}, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "username": "ehuerta44"}, {"verified": false, "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez", "id": "290788487", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}, "location": "Madrid", "username": "Andres_Alvez"}, {"verified": false, "name": "WeltonSS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2862440128", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1178, "tweet_count": 24237, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "welton2s"}, {"verified": false, "name": "La Weren", "id": "1174734688084221954", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 0, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "username": "Lawerenpelotuda"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "id": "1121399897922707456", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183039, "listed_count": 0}, "location": "Tuiuti, Brasil", "username": "HLascane"}, {"verified": false, "name": "Edmu", "id": "1037571137511862273", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26667, "listed_count": 0}, "username": "EdmundoSalas12"}, {"verified": false, "name": "Leo Porta", "id": "3396580342", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 120, "tweet_count": 24605, "listed_count": 2}, "username": "leonginaporta"}, {"verified": false, "name": "Carlos_A", "id": "1415448924", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4997, "tweet_count": 21880, "listed_count": 4}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "charles_chez"}, {"verified": false, "name": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476624, "listed_count": 408}, "username": "SinEmbargoTR"}, {"verified": false, "name": "Apra nunca m\u00e1s", "id": "1158843162951135234", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "location": "Santa Anita, Peru", "username": "ARTEMIOMAXIMO4"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "Rollhando", "id": "570401287", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Ponzoni \u2615\ud83c\udfb5\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "id": "880841539710308352", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 648, "tweet_count": 24010, "listed_count": 1}, "location": "PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PonzoniE"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "918961982530904064", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1280, "tweet_count": 57922, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "anaccarolini"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "820034546917900288", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1168, "tweet_count": 10443, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Maribadtrip"}, {"verified": false, "name": "El Loco", "id": "260604678", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 734, "tweet_count": 67991, "listed_count": 17}, "location": "Antofagasta", "username": "Vegeta_Lx"}, {"verified": false, "name": "George", "id": "83893049", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 921, "tweet_count": 213559, "listed_count": 9}, "username": "Georgeluiz123"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Savioli", "id": "3233579676", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 696, "tweet_count": 6899, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Savioli9"}, {"verified": false, "name": "Ignacio", "id": "2282218738", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 590, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}, "username": "oravannaccidiv"}, {"verified": false, "name": "Esteban", "id": "269029139", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1012, "tweet_count": 61616, "listed_count": 13}, "location": "Santiago de chile", "username": "DmenTe_Cz"}, {"verified": false, "name": "O \u00faltimo Pauladino do Amor", "id": "3066584669", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 161, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "username": "TiagoMiraeanda"}, {"verified": false, "name": "Entetrecursor Geek", "id": "1180279728718127104", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 498, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "username": "EntetrecursorG"}, {"verified": false, "name": "Brian, no El Brayan", "id": "2562921369", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 199, "tweet_count": 8541, "listed_count": 0}, "username": "mela537"}, {"verified": false, "name": "Ro SMM", "id": "125844646", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 86, "tweet_count": 6700, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Ro_SMMZ"}, {"verified": false, "name": "Flower boy (O cara dos edits)", "id": "964293532864401408", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 295, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "DanceKevynDance"}, {"verified": false, "name": "\u03bd\u03b1\u03b7\u0454\u0455\u0455\u03b1\ud83e\udd8b", "id": "3094846582", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 378, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "vaahnc"}, {"verified": false, "name": "reiszin \ud83e\udd7d", "id": "909898343391916032", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 984, "tweet_count": 34715, "listed_count": 1}, "location": "TGM", "username": "reisz031"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd4", "id": "290794017", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 245, "tweet_count": 28478, "listed_count": 9}, "location": "niteroi RJ", "username": "DeivisChaves"}, {"verified": false, "name": "lari", "id": "259072504", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 739, "tweet_count": 65928, "listed_count": 93}, "username": "larixsf"}, {"verified": false, "name": "humanoide saionista", "id": "3852272428", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 459, "tweet_count": 18948, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "porrakiwi"}, {"verified": false, "name": "Krizz.com", "id": "243363295", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 896, "tweet_count": 658, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "descavellada"}, {"verified": false, "name": "Ciro", "id": "155034613", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 310, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ciromartinez25"}, {"verified": false, "name": "Umi", "id": "85736450", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 641, "tweet_count": 29709, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "username": "Umikolacie"}, {"verified": false, "name": "Lebroncita\ud83e\udd19\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "id": "131349482", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 379, "tweet_count": 68382, "listed_count": 0}, "location": "National District", "username": "rosmerylebron_"}, {"verified": false, "name": "grillboss", "id": "175194903", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 402, "tweet_count": 16090, "listed_count": 0}, "location": "she/her | 20+", "username": "abadaderock"}, {"verified": true, "name": "IndieWire", "id": "13992132", "public_metrics": {"followers_count": 796026, "following_count": 3267, "tweet_count": 209884, "listed_count": 8149}, "location": "New York, NY", "username": "IndieWire"}, {"verified": false, "name": "Florencia Verdugo", "id": "112506878", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 337, "tweet_count": 14517, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile", "username": "floverdugo"}, {"verified": false, "name": "ANTONIETA PETRICCA", "id": "128954189", "public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 5860, "tweet_count": 187431, "listed_count": 45}, "username": "17DEJUNIO"}, {"verified": false, "name": "camisinha da silva", "id": "1094375279898882048", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 131, "tweet_count": 18038, "listed_count": 0}, "location": "polui\u00e7\u00e3o", "username": "camisinhamenta"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Reyes Mart\u00ednez", "id": "138142935", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 648, "tweet_count": 35672, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, chile", "username": "alvreyesm"}, {"verified": false, "name": "Ramon Ochoa", "id": "103147242", "public_metrics": {"followers_count": 9318, "following_count": 9092, "tweet_count": 112279, "listed_count": 30}, "location": "Venezuela", "username": "ramon8a"}, {"verified": false, "name": "Nicole \ud83e\udd8b", "id": "934264761914744833", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1480, "tweet_count": 26282, "listed_count": 1}, "username": "soulofstelle"}, {"verified": false, "name": "MEXICAN CLONE TROOPER", "id": "1150525547421818887", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 52, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "username": "CloneMexican"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s", "id": "74930206", "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 492, "tweet_count": 48824, "listed_count": 7}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "AndresLeyvr"}, {"verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n Civil \"Luis Alfredo Jimenez\"", "id": "276710618", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2279, "tweet_count": 84444, "listed_count": 9}, "location": "En alg\u00fan lugar de Venezuela", "username": "venenochavista"}, {"verified": false, "name": "Me sigue cantando el alma .", "id": "329746927", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614458, "listed_count": 83}, "location": "Venezuela", "username": "CultivandoVerso"}, {"verified": false, "name": "liliana leyton", "id": "177055872", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 970, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "username": "lilianaleyton"}, {"verified": false, "name": "Carlos Mara\u00f1\u00f3n Card\u00edn #RestoreTheSnyderVerse", "id": "995375037711618049", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1306, "tweet_count": 61087, "listed_count": 13}, "location": "Howgarts", "username": "CarlosCardin99"}, {"verified": false, "name": "bets", "id": "894642276189655040", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "location": "Guaymas", "username": "Goku15747754"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185028785881657345"], "created_at": "2019-10-18T03:04:13.000Z", "id": "1185028785881657345", "author_id": "1093285035849981958", "text": "Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude da Demi Lovato e est\u00e3o compartilhando? \nVcs q est\u00e3o compartilhando os nudes da Demi, nem q seja pela dm, vcs me d\u00e3o nojo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "id": "1184922989420146688", "author_id": "105492444", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "id": "1184979614076227584", "author_id": "3078067443", "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "id": "1185014856254144512", "author_id": "114346861", "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2427710427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185028627055951872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185028682399789056"], "created_at": "2019-10-18T03:03:49.000Z", "id": "1185028682399789056", "author_id": "2427710427", "text": "Q q esse bicho t\u00e1 fazendo no 2 ANDAR!!!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "id": "1184785822727462912", "author_id": "852352465525776384", "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "id": "1185005411033894913", "author_id": "3048297175", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "id": "1184656550541090817", "author_id": "127902758", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "id": "1184808283930005505", "author_id": "50810711", "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185025686333022209"], "created_at": "2019-10-18T02:51:54.000Z", "id": "1185025686333022209", "author_id": "219436425", "text": "Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/b6nnH0CJ7m", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy9zayjb", "display_url": "tinyurl.com/yy9zayjb"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OB1QZenbHR", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OB1QZenbHR", "media_key": "3_1184857346331283456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857350429184003"], "created_at": "2019-10-17T15:43:00.000Z", "id": "1184857350429184003", "author_id": "112570023", "text": "#\u00daltimo Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006 y en Palacio de Gobierno cuando este ya era mandatario https://t.co/b6nnH0CJ7m https://t.co/OB1QZenbHR", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 449, "like_count": 3391, "quote_count": 395}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "id": "1184970857942257665", "author_id": "2390796442", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "id": "1184813924161478662", "author_id": "283279534", "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.6989, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185026210813886464"], "created_at": "2019-10-18T02:54:00.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1185026210813886464", "author_id": "139864287", "text": "#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\nTeve uma \u00e9poca que eu ate fiquei do lado da tati nessa historia toda de passado!!! Mas de uns tempos pra CA acho que ela mesma se enforcou com a corda!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 116, "end": 133, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 134, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185023220296093697"], "created_at": "2019-10-18T02:42:07.000Z", "id": "1185023220296093697", "author_id": "328098165", "text": "A torcida sol \u00e9 fraca. Se mataram de votar e n\u00e3o conseguiram tirar a Tati com rejei\u00e7\u00e3o. Agora ficou n\u00edtido isso. \n\n#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 207, "like_count": 1927, "quote_count": 61}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/bHMMTGK5IY", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1184962911548198913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHMMTGK5IY", "media_key": "7_1184962627153387521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962911548198913"], "created_at": "2019-10-17T22:42:28.000Z", "id": "1184962911548198913", "author_id": "25992212", "text": "CFK en La Pampa: \"Nunca me mand\u00f3 ni \u00e9l ni nadie a lavar los platos. Pese a que hay mucho machirulo suelto, las mujeres peronistas somos fuertes. A nosotras, despu\u00e9s de Evita, ning\u00fan machirulo\" https://t.co/bHMMTGK5IY", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 1770, "like_count": 1014, "quote_count": 383}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "id": "1183901545773125632", "author_id": "3154447951", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184991416008790016"], "created_at": "2019-10-18T00:35:44.000Z", "id": "1184991416008790016", "author_id": "2351128462", "text": "Lo que la mayor\u00eda no sabe, o parece ignorar, es que el suicida ya est\u00e1 muerto antes de soltar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "id": "1184971286377914374", "author_id": "51778399", "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184918568250630145"], "created_at": "2019-10-17T19:46:16.000Z", "id": "1184918568250630145", "author_id": "502100038", "text": "#Alan Entre loncheras y tapers los fujiapristas han tenido al Per\u00fa. Viviendo en la inmundicia moral y descomponiendo todo a su paso. \nAlguna duda de que son la misma bazofia?", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184946556157476864"], "created_at": "2019-10-17T21:37:28.000Z", "id": "1184946556157476864", "author_id": "951187758441222150", "text": "o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley quinn pra td lado", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185023888318709763"], "created_at": "2019-10-18T02:44:46.000Z", "id": "1185023888318709763", "author_id": "1086645541327593472", "text": "eu acabei de acordar de um pesadelo, sonhei que tinha 3 irm\u00e3os e era meu anivers\u00e1rio so que na hora que eu ia apagar a \u00faltima vela,a vela tomboou una mesa come\u00e7ando um inc\u00eandio, 2 pessoas morreram, dps eu desci pro andar de baixo com a minha irm\u00e3 mais nova s\u00f3 que tinha que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184906363807268864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "Baby Shark"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/kOjyO2FobU", "expanded_url": "https://twitter.com/Romeritos/status/1184906363807268864", "display_url": "twitter.com/Romeritos/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004239510212609"], "created_at": "2019-10-18T01:26:41.000Z", "id": "1185004239510212609", "author_id": "54763870", "text": "Baby Shark https://t.co/kOjyO2FobU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "774230658759725056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Encuesta_Vzla", "id": "774230658759725056"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184997698199543808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185016664770973696"], "created_at": "2019-10-18T02:16:04.000Z", "id": "1185016664770973696", "author_id": "151581267", "text": "@Encuesta_Vzla @jguaido No soy suicida, ni borrego de nadie, no sigo idiotas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Dindo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184917461302427649"], "created_at": "2019-10-17T19:41:52.000Z", "id": "1184917461302427649", "author_id": "1019005767351963648", "text": "Hoje faz 8 anos q meu Dindo se suicidou devido a trai\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o hoje faz 8 anos q eu tenho muito \u00f3dio de uma \u00fanica pessoa na minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3402538162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ericoliveira97", "id": "3402538162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185021067796066304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023235143933952"], "created_at": "2019-10-18T02:42:10.000Z", "id": "1185023235143933952", "author_id": "1023242204444323840", "text": "@ericoliveira97 voc\u00ea \u00e9 meio suicida ne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14814218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "douguod", "id": "995672503241625600"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "rubro-negra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022942469603328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185023300742893570"], "created_at": "2019-10-18T02:42:26.000Z", "id": "1185023300742893570", "author_id": "235566849", "text": "@douguod Gostei pra caralho da rubro-negra. Muito mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "id": "1184860583927205895", "author_id": "116828005", "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185004846853828608"], "created_at": "2019-10-18T01:29:06.000Z", "id": "1185004846853828608", "author_id": "56131632", "text": "@metrodesantiago Saquen a los pacos de ah\u00ed...que vayan a las poblaciones...aaaa... Pero ah\u00ed andan con la pera", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3046, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Az5Or4tPn5", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2VV6jHU", "display_url": "go.shr.lc/2VV6jHU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984435894226945"], "created_at": "2019-10-18T00:08:00.000Z", "id": "1184984435894226945", "author_id": "3685620144", "text": "Los miles de estudiantes universitarios en las calles de Quer\u00e9taro y el extra\u00f1o caso del presunto suicida de Los Arcos- Voz Imparcial - https://t.co/Az5Or4tPn5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RZwwv2Xwaa", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184401934817677312"], "created_at": "2019-10-16T09:33:21.000Z", "id": "1184401934817677312", "author_id": "324553433", "text": "O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comunismo, matou 100 milh\u00f5es. No entanto, s\u00f3 o nazismo \u00e9 proibido. Isso est\u00e1 errado. O comunismo tem que ser proibido tamb\u00e9m. Matou muito mais https://t.co/RZwwv2Xwaa", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185013456342257664"], "created_at": "2019-10-18T02:03:19.000Z", "id": "1185013456342257664", "author_id": "33236473", "text": "RECADINHOS E COMENT\u00c1RIOS\n\nVAI\n\nESQUECI DE PEDIR PRO POD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "id": "1184861129480298496", "author_id": "2577894591", "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/SpMep78XZf", "expanded_url": "https://twitter.com/JokerRubroNegro/status/1185015976078823424", "display_url": "twitter.com/JokerRubroNegr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185021067796066304"], "created_at": "2019-10-18T02:33:33.000Z", "id": "1185021067796066304", "author_id": "3402538162", "text": "Se tu falar q n\u00e3o d\u00e1 um vontade de se jogar, t\u00e1 mentindo kkkk https://t.co/SpMep78XZf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184920904389844993"], "created_at": "2019-10-17T19:55:33.000Z", "id": "1184920904389844993", "author_id": "781096004691038209", "text": "triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe llegar a destino.Hoy,x las protesta,decide cerrar algunas estaciones, no deben llegar a su destino?q cambia? el no pagar el servicio es+grave q la muerte de 1 persona", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SKfu0RkuGf", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-cuestionan-a-luis-nava-y-anuncian-acciones-legales-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/hijos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-cuestionan-a-luis-nava-y-anuncian-acciones-legales-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986662545297408"], "created_at": "2019-10-18T00:16:50.000Z", "id": "1184986662545297408", "author_id": "1884276475", "text": "Hijos de Alan Garc\u00eda cuestionan a Luis Nava y anuncian acciones legales https://t.co/SKfu0RkuGf v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 34, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "AmizadexPoesiaSDV"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vcS547Hzq5", "expanded_url": "https://twitter.com/melo_zeno/status/1184482567279599616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcS547Hzq5", "media_key": "3_1184482555522945024"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "AmizadexPoesiaSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184482567279599616"], "created_at": "2019-10-16T14:53:45.000Z", "id": "1184482567279599616", "author_id": "1102784353271189504", "text": "atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#AmizadexPoesiaSDV https://t.co/vcS547Hzq5", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1184954052037271562", "author_id": "2717137150", "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "id": "1185021515684896769", "author_id": "86333519", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "arquelina"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/fxAP2xMRRy", "expanded_url": "https://twitter.com/dannypatroI/status/1185022149410598913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fxAP2xMRRy", "media_key": "3_1185022135426781185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185022149410598913"], "created_at": "2019-10-18T02:37:51.000Z", "id": "1185022149410598913", "author_id": "4174516096", "text": "j\u00e1 tenho minha camiseta pra assistir o filme da arquelina https://t.co/fxAP2xMRRy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.401, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fwgQN0geAT", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-entrego-dinero-a-alan-garcia-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184875953002106881"], "created_at": "2019-10-17T16:56:55.000Z", "id": "1184875953002106881", "author_id": "258172858", "text": "EL TIRO DE GRACIA: Lo que todo el Per\u00fa sab\u00eda... Al\u00e1n Garc\u00eda recibi\u00f3 dinero de Barata en loncheras... \u00bfCuanto de all\u00ed le habr\u00e1 llegado a ayayeros, viudas, hu\u00e9rfanos y mascotas...?... Mirando gritos y reacciones podemos calcular la cantidad... https://t.co/fwgQN0geAT", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059569808424005632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185021336374173696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185021437645656064"], "created_at": "2019-10-18T02:35:02.000Z", "id": "1185021437645656064", "author_id": "1059569808424005632", "text": "porque a outra pessoa ao inv\u00e9s de ajudar, nem se importou, porque nunca imaginava que isso aconteceria (suic\u00eddio)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6291, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ortiz"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185016926428372992"], "created_at": "2019-10-18T02:17:06.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "id": "1185016926428372992", "author_id": "97446514", "text": "Es coincidencia que saquen las imputaciones de Nava a Garc\u00eda el mismo d\u00eda en que arbitrariamente el TC niega la incorporaci\u00f3n de Gonzalo Ortiz de Zevallos?", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 664, "like_count": 1570, "quote_count": 114}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"], "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "id": "1184859775504474112", "author_id": "122541642", "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184935285873954834"], "created_at": "2019-10-17T20:52:41.000Z", "id": "1184935285873954834", "author_id": "134629415", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059569808424005632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185020457277415424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185020532523257857"], "created_at": "2019-10-18T02:31:26.000Z", "id": "1185020532523257857", "author_id": "1059569808424005632", "text": "Infelizmente tem muita gente que pensa assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KXMA3msQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185018798350458882"], "created_at": "2019-10-18T02:24:32.000Z", "id": "1185018798350458882", "author_id": "127922483", "text": "Estamos tristes, cuando un poblador/ra se suicida  ustedes no tienen ni una pizca de humanidad, retiran el cuerpo inmediatamente y siguen los trayectos, en cambio hay una manifestaci\u00f3n, rompen algo y dejan inmediatamente de \"prestar servicio\", la vida para ustedes no vale https://t.co/KXMA3msQ5T", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "IBGE"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184573869052575744"], "created_at": "2019-10-16T20:56:33.000Z", "id": "1184573869052575744", "author_id": "762402774260875265", "text": "O IBGE mostrou que hoje o 1% mais rico do pa\u00eds recebe em m\u00e9dia 33 vezes mais que os 50% mais pobres. \u00c9 o maior n\u00edvel de desigualdade de renda da nossa hist\u00f3ria, desde que o \u00edndice come\u00e7ou a ser medido. O austeric\u00eddio dos \u00faltimos 5 anos faz o Brasil caminhar para o abismo social.", "public_metrics": {"retweet_count": 1207, "reply_count": 126, "like_count": 5699, "quote_count": 51}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.3574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999727156420608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185010921393012737"], "created_at": "2019-10-18T01:53:14.000Z", "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "id": "1185010921393012737", "author_id": "1327528638", "text": "@Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar por @JorgeDCG @Mauriciomulder @Omarquesadamart @JVelasquezQ Garrido Lecca,Pastor alem\u00e1n,y varios que se llevaron  millones en dos gobiernos del APRA.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184988236118142976"], "created_at": "2019-10-18T00:23:06.000Z", "id": "1184988236118142976", "author_id": "1029521141508005888", "text": "Chica de 17 a\u00f1os se suicida por haber entrado en 80 crisis en menos de 1 hora. No les voy a decir quien soy", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184118697289498625"], "created_at": "2019-10-15T14:47:51.000Z", "id": "1184118697289498625", "author_id": "3442213636", "text": "siempre que se suicida alguien famoso tiran tres d\u00edas hablando todos de la salud mental con una banda de palabras vac\u00edas porque el resto del tiempo no les importa ME DAN PAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185019828706447360"], "created_at": "2019-10-18T02:28:38.000Z", "id": "1185019828706447360", "author_id": "4843548773", "text": "as vezes eu fico viajando muito quando t\u00f4 esperando \u00f4nibus, tava olhando pro povo chegando na esta\u00e7\u00e3o e pensando o que cada um j\u00e1 passou/passa e com certeza n\u00e3o consegui ver 0,1% pq s\u00f3 passaram na minha frente e eu nem sei o nome, mas fiquei viajando dmsssss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 48, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "Ra\u00fal Noblecilla"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6285, "type": "Place", "normalized_text": "Olmos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184866878424076289"], "created_at": "2019-10-17T16:20:52.000Z", "id": "1184866878424076289", "author_id": "19660386", "text": "Ra\u00fal Noblecilla abogado de Luis Nava en @canalN_ se\u00f1ala que el finado Garc\u00eda le coment\u00f3 que \"Barata le entreg\u00f3 un \"brochure\" con damas de \"primer nivel\" para irse de fiesta en Olmos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 17, "like_count": 226, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184886284344578050"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iSGve0GbJP", "expanded_url": "https://twitter.com/peachesnews/status/1184886284344578050", "display_url": "twitter.com/peachesnews/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184933731427143681"], "created_at": "2019-10-17T20:46:31.000Z", "id": "1184933731427143681", "author_id": "257757478", "text": "L\u00f3gica dos coreanos: vamo jogar hate em um idol pq ele n\u00e3o comentou sobre outro que se matou por causa de hate https://t.co/iSGve0GbJP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1138947591922769921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185018765316104194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185018929946812417"], "created_at": "2019-10-18T02:25:04.000Z", "id": "1185018929946812417", "author_id": "1118690296483725313", "text": "@lilimunaretto cara tudo fez tanto sentido KKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184574743267205120"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Lt1VLrmjgX", "expanded_url": "https://twitter.com/itsvitor04/status/1184574743267205120", "display_url": "twitter.com/itsvitor04/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185018740146081792"], "created_at": "2019-10-18T02:24:18.000Z", "id": "1185018740146081792", "author_id": "909455117140811776", "text": "\u00c9 serio q romantizaram ate isso??????? pqp https://t.co/Lt1VLrmjgX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184901519210139649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017878019489792"], "created_at": "2019-10-18T02:20:53.000Z", "id": "1185017878019489792", "author_id": "1136322376562544645", "text": "@AccionDeAmparo Para ella el suicida era y ser\u00e1 un santo var\u00f3n !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185008670951792641"], "created_at": "2019-10-18T01:44:18.000Z", "id": "1185008670951792641", "author_id": "117566056", "text": "@metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la mano al bolsillo, la plata vale m\u00e1s que la vida humana! Hip\u00f3critas!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241546932224"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241551073281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003248891187200"], "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "id": "1185003248891187200", "author_id": "73459349", "text": "Estamos tristes, algunas de nuestras estaciones fueron da\u00f1adas y nuestros trabajadores lo han pasado mal.  Seguiremos trabajando con la misma motivaci\u00f3n para mantener el servicio a nuestros pasajeros, con quienes hemos construido una cultura c\u00edvica y de respeto por tanto a\u00f1os. https://t.co/9pW6z9JB62", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 3671, "like_count": 4550, "quote_count": 1052}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1015969269648166912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185017440696176640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185017854996942853"], "created_at": "2019-10-18T02:20:47.000Z", "id": "1185017854996942853", "author_id": "1015969269648166912", "text": "Pior que eu tenho medo de abandonar meus dem\u00f4nios e conflitos internos... Acabei me viciando a eles. Sinto que seria/serei uma pessoa diferente com esse rem\u00e9dio. Eu odeio a sensa\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "id": "1184299114131054593", "author_id": "206234371", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4102155568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "criolausz", "id": "4102155568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184778904403349506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1184780050140409862"], "created_at": "2019-10-17T10:35:50.000Z", "id": "1184780050140409862", "author_id": "1100013387419914240", "text": "@criolausz Talvez o pa\u00eds esteja assim pq a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 feito vc, uma massa incapaz de se comparecer com o outro e que quer fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os... ao inv\u00e9s de deixar a pol\u00edcia fazer seu papel fica torcendo e fazendo de tudo pra vida do menino acabar. A t\u00edpica cidad\u00e3 brasileira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5017, "type": "Place", "normalized_text": "Padura"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/S8oD3N7dbh", "expanded_url": "https://twitter.com/rodcasares/status/1184957124964573184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8oD3N7dbh", "media_key": "3_1184957113900175360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957124964573184"], "created_at": "2019-10-17T22:19:28.000Z", "geo": {"place_id": "c589d9d6ed38927c"}, "id": "1184957124964573184", "author_id": "85371639", "text": "Seventh day.\n\nHoy almorc\u00e9 con Padura, no hay fotos. https://t.co/S8oD3N7dbh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184869837169922050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/vKg4xsNnAp", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1184869837169922050", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184901519210139649"], "created_at": "2019-10-17T18:38:31.000Z", "id": "1184901519210139649", "author_id": "3193276859", "text": "Que dir\u00e1 Carla Garc\u00eda y c\u00eda ? https://t.co/vKg4xsNnAp", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 24, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "Tehatsu", "id": "176851976"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 236, "probability": 0.9765, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FimRgthsro", "expanded_url": "https://twitter.com/Sebasarcosz/status/1184279013679915009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FimRgthsro", "media_key": "3_1184278992033067008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184279013679915009"], "created_at": "2019-10-16T01:24:54.000Z", "id": "1184279013679915009", "author_id": "137393876", "text": "Gracias a todos por sus buenos desesos y regalos de cumpea\u00f1os, en especial a @Tehatsu que me regal\u00f3 una noche en urgencias el d\u00eda de mi cumplea\u00f1os por la ingesta de vidrios en un t\u00e9 de ellos... Me sent\u00ed todo un paciente de Grey's Anatomy. https://t.co/FimRgthsro", "public_metrics": {"retweet_count": 550, "reply_count": 74, "like_count": 840, "quote_count": 175}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185016455605166086"], "created_at": "2019-10-18T02:15:14.000Z", "id": "1185016455605166086", "author_id": "849958608284643329", "text": "Meu peixe pulou do aqu\u00e1rio, ele custou 15 reais, eu t\u00f4 desolada....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 82, "tag": "EvasionMasiva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957135114948608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1184958205492899841"], "created_at": "2019-10-17T22:23:46.000Z", "id": "1184958205492899841", "author_id": "1155943068", "text": "@metrodesantiago Ni para cuando se suicida gente cierran el metro. \n#EvasionMasiva", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184836703409922048"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eRwQklxp5T", "expanded_url": "https://twitter.com/loffieduarda/status/1184836703409922048", "display_url": "twitter.com/loffieduarda/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979888467517440"], "created_at": "2019-10-17T23:49:55.000Z", "id": "1184979888467517440", "author_id": "704631598352826368", "text": "O q mais me impressiona s\u00e3o os coment\u00e1rios. V\u00e3o tomar no cu porra, o cara matou a m\u00e3e da garota, se fosse cmg eu dava o endere\u00e7o at\u00e9 do cu da m\u00e3e dele. Tomar no cu todo mundo! https://t.co/eRwQklxp5T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184915699766050819"], "created_at": "2019-10-17T19:34:52.000Z", "id": "1184915699766050819", "author_id": "165267775", "text": "STF segue analisando pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Um absurdo com a sociedade brasileira \ud83d\ude21 Se mudarem de posi\u00e7\u00e3o, as pris\u00f5es voltam a ser decretadas s\u00f3 depois de analisados todos os recursos. Um prato cheio para Lula, Dirceu, Cunha e toda a corja que ser\u00e1 beneficiada. Sem Retrocesso!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 70, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Dms6ILxsWk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184869009721831424"], "created_at": "2019-10-17T16:29:20.000Z", "id": "1184869009721831424", "author_id": "1046138572162633728", "text": "o pior coringa \u00e9 o de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/Dms6ILxsWk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1668779095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016284804722689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185016286583103496"], "created_at": "2019-10-18T02:14:33.000Z", "id": "1185016286583103496", "author_id": "1668779095", "text": "Ela foi correr em casa, pra fechar a porta ou algo assim, pra espantar o pitbull, e a cachorrinha dela (uma vira-lata menor que o pitbull), entrou na frente da dona: o pitbull atacou ela e a matou.\n\n(Meu olho j\u00e1 ficou cheio de l\u00e1grima agora, ao de digitar isso)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "ekaterina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185015756704096257"], "created_at": "2019-10-18T02:12:27.000Z", "id": "1185015756704096257", "author_id": "769283849650069504", "text": "eu QUASE sofri quando vi a raz\u00e3o dos meus problemas psicol\u00f3gicos na cantareira mas a\u00ed eu e meus amigos fomos embora e agora estou reassistindo midsommar pq a prof ekaterina ficou super feliz qnd falei q minha resenha seria sobre relacionamento abusivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PmKvZ0yjjg", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1184861551838273537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184897770689368064"], "created_at": "2019-10-17T18:23:37.000Z", "id": "1184897770689368064", "author_id": "270734124", "text": "Suicida y vil ladr\u00f3n, nada de honor https://t.co/PmKvZ0yjjg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "LosArcos"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "LosArcos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184954060107145216"], "created_at": "2019-10-17T22:07:17.000Z", "id": "1184954060107145216", "author_id": "55531892", "text": "Ya baj\u00f3 el joven de #LosArcos, antes de que opinen al respecto sobre si ten\u00eda o no motivos para causar todo lo que ocurri\u00f3, piensen....\n\nSi fuera su hijo, su hermano, su padre \n\nAhhhh verdad, mucho de lo que se dice se tumba con esa \u00f3ptica", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185009812431609858"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6OsTsrb4sq", "expanded_url": "https://twitter.com/Vamos_Estrella/status/1185009812431609858", "display_url": "twitter.com/Vamos_Estrella\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185011003584630784"], "created_at": "2019-10-18T01:53:34.000Z", "id": "1185011003584630784", "author_id": "10908822", "text": "Lo repito, los chilenos si est\u00e1n explotando, pero hacia adentro. En la forma de depresi\u00f3n, stress, alcoholismo, violencia inteafamiliar, ansiedad y otras enfermedades mentales.\nNo hay v\u00edas de expresi\u00f3n pol\u00edtica. La individualidad larvada y el miedo laboral nos tienen amarrados. https://t.co/6OsTsrb4sq", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 47, "like_count": 787, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66805708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LkdwzE0GNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1184960153256374272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkdwzE0GNk", "media_key": "3_1184960148458090501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954028779884545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1184960153256374272"], "created_at": "2019-10-17T22:31:30.000Z", "id": "1184960153256374272", "author_id": "406433712", "text": "@julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratalan garcia y a cuyo sobrino\ny su banda de narcazos la policia le encontro\ncon + de una tonelada de cocaina https://t.co/LkdwzE0GNk", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184644831966060544"], "created_at": "2019-10-17T01:38:32.000Z", "id": "1184644831966060544", "author_id": "803299889434202112", "text": "La alimentaci\u00f3n NO es un derecho.\nLa vivienda NO es un derecho.\nLa educaci\u00f3n NO es un derecho.\nEl trabajo NO es un derecho.\nLas vacaciones NO son un derecho.\nEl bienestar NO es un derecho.\n\nSon NE-CE-SI-DA-DES y donde nace una necesidad nace un mercado, no un derecho ignorantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 2851, "reply_count": 1015, "like_count": 11346, "quote_count": 3560}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4173, "type": "Person", "normalized_text": "Krystal"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/R08yfQVhrF", "expanded_url": "https://twitter.com/itshysterie/status/1184751175574253568", "display_url": "twitter.com/itshysterie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184913487526584322"], "created_at": "2019-10-17T19:26:04.000Z", "id": "1184913487526584322", "author_id": "36465535", "text": "A Sulli tirou a pr\u00f3pria vida por causa de sua depress\u00e3o, um m\u00eas depois de ataques por causa de um acidente com sua roupa em um evento que exp\u00f4s seus peitos. A\u00ed me vem gente encher o saco e atacar a Krystal por n\u00e3o postar nada sobre o assunto sendo que a mesma est\u00e1 s\u00f3 de luto. https://t.co/R08yfQVhrF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "kobedurst", "id": "200553718"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "mattangel01", "id": "4827238618"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "C4Wrestling", "id": "23960509"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "C4CANADA"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sjZGcSlo0P", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv", "display_url": "independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ow7UTS9EuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1184933349737091076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow7UTS9EuX", "media_key": "16_1184614069589942272"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "Undisputed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184933349737091076"], "created_at": "2019-10-17T20:45:00.000Z", "id": "1184933349737091076", "author_id": "65236760", "text": "Backpack Suicida!!\n@kobedurst \n@mattangel01 \n\n#Undisputed\n@C4Wrestling\n(Subscribe to https://t.co/sjZGcSlo0P using promo code \"C4CANADA\" for a FREE 20 Day Trial.) https://t.co/ow7UTS9EuX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "id": "1184761553129791488", "author_id": "15973392", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009402966925312"], "created_at": "2019-10-18T01:47:12.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1185009402966925312", "author_id": "97468342", "text": "algu\u00e9m indica um filme pra chorar no netflix sem ser de cachorro ou doen\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 78, "like_count": 162, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "290788487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 235, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962530445279234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1184966412290478082"], "created_at": "2019-10-17T22:56:22.000Z", "id": "1184966412290478082", "author_id": "290788487", "text": "@MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no se trata de libertad de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n. Se trata de una guerra de guerrillas que es suicida. La Comunidad Internacional ya tiene suficientemente claro que @QuimTorraiPla es un pir\u00f3mano que no concita ni un solo apoyo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer Cuba"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o6HOCWpyDh", "expanded_url": "https://gestion.pe/economia/elmer-cuba-estamos-llegando-al-fin-del-milagro-economico-peruano-noticia/", "display_url": "gestion.pe/economia/elmer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/economia/elmer-cuba-estamos-llegando-al-fin-del-milagro-economico-peruano-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998739389362176"], "created_at": "2019-10-18T01:04:50.000Z", "id": "1184998739389362176", "author_id": "19729967", "text": "Elmer Cuba: \u201cEstamos llegando al fin del milagro econ\u00f3mico peruano\u201d https://t.co/o6HOCWpyDh v\u00eda @Gestionpe", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 63, "like_count": 384, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1383508188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999883830386688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185004416858021888"], "created_at": "2019-10-18T01:27:23.000Z", "id": "1185004416858021888", "author_id": "880841539710308352", "text": "@Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Henrique"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185012142262632449"], "created_at": "2019-10-18T01:58:05.000Z", "id": "1185012142262632449", "author_id": "3233579676", "text": "Em primeiro lugar, n\u00e3o se tira o Daniel. Se tiver que tirar Nen\u00ea ou Ganso, tira o Ganso. Esquece o Caio Henrique de meia, ele n\u00e3o sabe nem mais o que \u00e9 isso. Deixa pra pr\u00f3xima temporada. Hoje, o Fluminense n\u00e3o merecia a derrota, at\u00e9 a mudan\u00e7as do Marc\u00e3o. Depois, mereceu demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 12, "like_count": 337, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3094846582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vaahnc", "id": "3094846582"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184891540126261248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185007171307737088"], "created_at": "2019-10-18T01:38:20.000Z", "id": "1185007171307737088", "author_id": "909898343391916032", "text": "@vaahnc mano so eu q n assisti coringa ainda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1090225831299989505", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "larixsf", "id": "259072504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185009170803757058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185011222393053184"], "created_at": "2019-10-18T01:54:26.000Z", "id": "1185011222393053184", "author_id": "3852272428", "text": "@taianebo @larixsf eu repeti em micro pq marquei 1 errada na av3 KKKKKKKKKK sai da sala falando \"se eu repetir por 1 ponto eu me mato\" pq eu sabia a quest\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Eggers"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "TheLighthouse"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FVslcQ1eHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/35JxJoA", "display_url": "bit.ly/35JxJoA"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/vODUNEcXZv", "expanded_url": "https://twitter.com/IndieWire/status/1184997523297046528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vODUNEcXZv", "media_key": "3_1184841164089892865"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 63, "tag": "TheLighthouse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997523297046528"], "created_at": "2019-10-18T01:00:00.000Z", "id": "1184997523297046528", "author_id": "13992132", "text": "Robert Eggers shared that on day one of shooting #TheLighthouse, Robert Pattinson was filmed masturbating in a shed: https://t.co/FVslcQ1eHZ\n\n\"You know, it was inspiring.\" https://t.co/vODUNEcXZv", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 156, "quote_count": 13}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/zK63lbXndy", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresLeyvr/status/1184976504305831936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zK63lbXndy", "media_key": "7_1184976353373949952"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "Culiac\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184976504305831936"], "created_at": "2019-10-17T23:36:29.000Z", "id": "1184976504305831936", "author_id": "74930206", "text": "Veeeerga que estan liberando a gente de la peni pa\u2019 seguir en la balacera. NO MAMEN QUE TIPO DE SUICIDE SQUAD ES ESTE? #Culiac\u00e1n https://t.co/zK63lbXndy", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 140, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "329746927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002835416698881"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zgDJQJbA4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1185002841439719424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgDJQJbA4Z", "media_key": "3_1185002837132091392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002841439719424"], "created_at": "2019-10-18T01:21:08.000Z", "id": "1185002841439719424", "author_id": "329746927", "text": "Como no ha de llorarte todo lo que es hermoso\nY todo cuanto es triste porque es capaz de amar,\nSi tu ausencia \u00a1tan larga! se parece al reposo\nDe la luna suicida que se ahoga en el mar. https://t.co/zgDJQJbA4Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "995375037711618049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184867675501219842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1184981755075452934"], "created_at": "2019-10-17T23:57:20.000Z", "id": "1184981755075452934", "author_id": "894642276189655040", "text": "@CarlosCardin99 Snyder tuvo algo que ver ahi ? Xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Poroto, Peru", "id": "01560c4d016180d8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "609d1bbc180f1434"}]}, "errors": [{"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185025790045577217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185025790045577217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185025790045577217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185025790045577217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185025790045577217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185025790045577217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65951151", "value": "65951151", "detail": "User has been suspended: [65951151].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184999365515104256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184999365515104256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184999365515104256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185022081521594368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185022081521594368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185022081521594368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "256038818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [256038818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "256038818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185017258487287810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185017258487287810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185017258487287810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "855248660891828224", "value": "855248660891828224", "detail": "User has been suspended: [855248660891828224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185016902130765825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185016902130765825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185016902130765825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2317463119", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2317463119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2317463119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185012894334902273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185012894334902273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185012894334902273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "774230658759725056", "value": "774230658759725056", "detail": "User has been suspended: [774230658759725056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184997698199543808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184997698199543808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184997698199543808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1334863075", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1334863075].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1334863075", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185008073255116801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185008073255116801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185008073255116801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184955951511724032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184955951511724032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184955951511724032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185010308877828097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185010308877828097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185010308877828097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185028950029996034", "oldest_id": "1185011040666472448", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908cjax12jg1w4hby0k7lu3s60t"}}