{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167267783127851008"], "created_at": "2019-08-30T02:48:20.000Z", "text": "o mais bizarro \u00e9 que a menina que trabalha comigo saiu chorando do trabalho por causa de uma amiga que se matou, agora to achando que \u00e9 a mesma pessoa :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167267565669965825"}], "id": "1167267783127851008", "in_reply_to_user_id": "786873642978254848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786873642978254848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267782448295941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:48:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267782448295941", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409553027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267772927229952"], "created_at": "2019-08-30T02:48:18.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167267772927229952", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360670760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267770213511168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:48:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267770213511168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608714881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267750739423232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:48:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267750739423232", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4034999902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267730392854531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:48:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267730392854531", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894031018876968960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267719651221504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:48:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267719651221504", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900061271978115072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267718707535878"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:48:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267718707535878", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729365566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167267636838830080"], "created_at": "2019-08-30T02:47:46.000Z", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "id": "1167267636838830080", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267636461363202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267636461363202", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993335912175153152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267606061039616"], "created_at": "2019-08-30T02:47:38.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167267606061039616", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138790217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267602642669570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267602642669570", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981613055757967361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267600386207745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267600386207745", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4134483147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/PN3iDzZ3Xv", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1167137580397338627", "display_url": "twitter.com/levmauc/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "espregunta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267599274696704"], "created_at": "2019-08-30T02:47:37.000Z", "text": "Volv\u00ed a ver escuadr\u00f3n suicida en Netflix y ni siquiera la termin\u00e9, quien edit\u00f3 y aprob\u00f3 esa pel\u00edcula #espregunta https://t.co/PN3iDzZ3Xv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167137580397338627"}], "id": "1167267599274696704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379564479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267557847556097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267557847556097", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3940156155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167267553045110786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edeersan", "id": "299204752"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:26.000Z", "text": "RT @edeersan: o auge foi a a torcida de PP indo sentar perto da torcida de direito bem na cara dura\nspoiler: ningu\u00e9m se matou, muito pelo c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167267262467887104"}], "id": "1167267553045110786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092602345102422017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267531360522240"], "created_at": "2019-08-30T02:47:20.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167267531360522240", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365238393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267516990787591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267516990787591", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845318774043672577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267511555039232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267511555039232", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1736433708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267505641021440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267505641021440", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400590441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267493385293824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267493385293824", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2532479840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267459432353798"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:47:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267459432353798", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797126123360501760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267423730450432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267423730450432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501145096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267413932552192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267413932552192", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043650085480005633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267389991469056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267389991469056", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063602791560749057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267371695972352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267371695972352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095926631011618816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267367065399296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267367065399296", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420885598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267347847110656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267347847110656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817735385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267338896453632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267338896453632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147784220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267312304623616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267312304623616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962527573875085312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267267392020480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267267392020480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171496871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/y2S8UIga4z", "expanded_url": "https://t.co/y2S8UIga4z", "display_url": "t.co/y2S8UIga4z"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167267262467887104"], "created_at": "2019-08-30T02:46:16.000Z", "text": "o auge foi a a torcida de PP indo sentar perto da torcida de direito bem na cara dura\nspoiler: ningu\u00e9m se matou, muito pelo contr\u00e1rio, cada um torcendo pro seu time e tudo certo\neu amo o esp\u00edrito esportivo, sabe?\ndireito, nunca critiquei vcs, boa sorte \ud83c\udf1f https://t.co/y2S8UIga4z", "id": "1167267262467887104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "299204752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267249079640069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267249079640069", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743193312576823296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267228078813185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267228078813185", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059136215772004352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267204385116160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267204385116160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100530378924793856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267192544661510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:46:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267192544661510", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022634515657908224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267178644692993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267178644692993", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039165418634657794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267122285883392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267122285883392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842572830428594178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267068573573121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167267068573573121", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164058177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266991029260288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266991029260288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055095883090587648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266950692708353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266950692708353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557770171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266950134882305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266950134882305", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154701557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266949358850048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "irfunes", "id": "441249874"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:02.000Z", "text": "@irfunes pero eso no es un sue\u00f1o,es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167215156654497794"}], "id": "1167266949358850048", "in_reply_to_user_id": "441249874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569462358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266941565853697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:45:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266941565853697", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787005632528388096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266904685318150"], "created_at": "2019-08-30T02:44:51.000Z", "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "id": "1167266904685318150", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832775071655538688"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167266872741507072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "theBsaint", "id": "1556086555"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:44:43.000Z", "text": "RT @theBsaint: @inattitudine @OttobreInfo Chi si rivede :)\n\nCuriosit\u00e0: dove sta scritto che se uno fa cadere un governo la responsabilit\u00e0 d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167266581363253248"}], "id": "1167266872741507072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709198322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167266868320714753"], "created_at": "2019-08-30T02:44:42.000Z", "text": "caralhooo, a mina que fez minhas \u00faltimas tatuagens se matou. que soco no est\u00f4mago :(", "id": "1167266868320714753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786873642978254848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266848540438528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:44:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266848540438528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025598876454199296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266845973536768"], "created_at": "2019-08-30T02:44:37.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167266845973536768", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564582235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266815262756865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:44:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266815262756865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387919726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266659779993605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266659779993605", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967067912782663681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266631262883840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266631262883840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779348157754933248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266629560012802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266629560012802", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000427568103911424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266613369982976"], "created_at": "2019-08-30T02:43:42.000Z", "text": "Y se alej\u00f3 de mi; como quien huye despavorido de una explosi\u00f3n intentando safar de la onda expansiva. Yo me hubiese quedado, volando en mil pedazos aunque suene un poco suicida.", "id": "1167266613369982976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881000384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266604545138688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266604545138688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193452765"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167266581363253248"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "OttobreInfo", "id": "3207950973"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:34.000Z", "text": "@inattitudine @OttobreInfo Chi si rivede :)\n\nCuriosit\u00e0: dove sta scritto che se uno fa cadere un governo la responsabilit\u00e0 di qualsiasi porcata facciano gli altri diventa sua?\n\nE chi ti dice che Salvini alla fine di questo governo suicida ne uscir\u00e0 sconfitto?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167017303315275776"}], "id": "1167266581363253248", "in_reply_to_user_id": "1061726343988158464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1556086555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Kader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_SongulCelen", "id": "924880940052238337"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "_MeralKendir", "id": "964370308420399105"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "telefe", "id": "169637010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266574237151232"], "created_at": "2019-08-30T02:43:32.000Z", "text": "RT @_SongulCelen: @telefe @_MeralKendir En cualquier dia se suicida al ver que ya fueron 50 bolum y no aprenden a escribir \"Kader\". @telefe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167248031525298177"}], "id": "1167266574237151232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061631525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266544000393216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:25.000Z", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "id": "1167266544000393216", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894620152091815936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266531031572480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266531031572480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566449545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266504477483008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266504477483008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986069414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rXnm5VTsEC", "expanded_url": "https://twitter.com/corotinho__/status/1167266402698485760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXnm5VTsEC", "media_key": "3_1167266363297210368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167266402698485760"], "created_at": "2019-08-30T02:42:51.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rXnm5VTsEC", "id": "1167266402698485760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1104399203885813760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266397652705280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266397652705280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060148155956772867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266331084935170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266331084935170", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084897999413755904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 160, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 255, "end": 271, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Clarice Lispector"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167266326609584128"], "created_at": "2019-08-30T02:42:33.000Z", "text": "vcs fazendo esses tweets sobre falas, eu s\u00f3 sei de personagens hist\u00f3ricos ou de livros serve??\numas coisas bem nada a ver tipo:\na carta suicida de Get\u00falio Vargas\nA mes\u00f3clise famosa de J\u00e2nio quadros \nas falas de bentinho quando apaixonado\n Pessoa\npanorama Clarice Lispector", "id": "1167266326609584128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856315055419387904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266286075670529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266286075670529", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294639378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266254484398080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266254484398080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875906054709751809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266239024181249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266239024181249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160259708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266223215861761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266223215861761", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018224349147430913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167266190093357059"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "doldiarioonline", "id": "189545820"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:01.000Z", "text": "@doldiarioonline mas como eu vou saber se a radiacao que me matou veio do celular ou de mim????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166505481680105473"}], "id": "1167266190093357059", "in_reply_to_user_id": "189545820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088976755136843781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266170833199105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266170833199105", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4477098981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266133172457473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266133172457473", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773651186117468160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266117938810881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266117938810881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701746500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266083289612288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266083289612288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480949558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266040604217344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266040604217344", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990414435289268224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167266020878426112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167266020878426112", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748980049873960961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265975890317312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265975890317312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811632854400716800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "efrainpon", "id": "122019704"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265971255615489"], "created_at": "2019-08-30T02:41:08.000Z", "text": "@efrainpon @ErosVacaCharles Mi padre fue Aprista, pero su linea no se parecia en nada a los de ahora y menos al lider suicida. Nada que ver. Mi padre era distinto.\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167265165240389632"}], "id": "1167265971255615489", "in_reply_to_user_id": "487873141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265962086883328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265962086883328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750720183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265956688781312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265956688781312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528345834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265938233856000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:41:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265938233856000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847083642673344512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265929853620224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265929853620224", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938100735602053120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265913621635073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265913621635073", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272691041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265910903705600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265910903705600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892175599191633923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265874547499010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265874547499010", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966464485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265856025505792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265856025505792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730189853439234048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265735112110081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265735112110081", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131355052533268480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265726211731457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265726211731457", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972165555624038400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265694544748544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:40:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265694544748544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264893482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265668548329472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265668548329472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258210841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8981, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaMX"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumas"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e1quez"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.689, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mario_Sanchez1", "id": "125265695"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "LigaMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265665868345344"], "created_at": "2019-08-30T02:39:56.000Z", "text": "RT @Mario_Sanchez1: #LigaMX El plan de Pumas es muy suicida. Defiende en l\u00ednea y J\u00e1quez y Freire tiran permanentemente el achique. Rayados\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167265650546479106"}], "id": "1167265665868345344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950505210488737798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265659073507328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265659073507328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968935424960946177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaMX"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumas"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e1quez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8411, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayados"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.805, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayados"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hLaqhRuaKl", "expanded_url": "https://twitter.com/Mario_Sanchez1/status/1167265650546479106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLaqhRuaKl", "media_key": "3_1167265606858661888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LigaMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265650546479106"], "created_at": "2019-08-30T02:39:52.000Z", "text": "#LigaMX El plan de Pumas es muy suicida. Defiende en l\u00ednea y J\u00e1quez y Freire tiran permanentemente el achique. Rayados lo advierte, pero no lo aprovecha mucho con latigazos largos. Nico y Ortiz son los que descubrieron c\u00f3mo. En cuanto Rayados encuentre el modo, le da un paliz\u00f3n. https://t.co/hLaqhRuaKl", "id": "1167265650546479106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "125265695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265586184957953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265586184957953", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095837483655483398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265585652277250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265585652277250", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228830661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265576227606528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265576227606528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057849586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265530841092096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265530841092096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747931861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265519008980994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265519008980994", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096806927340920832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265475606319111"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265475606319111", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960830079101173760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265465716158466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:39:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265465716158466", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230480558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167265463858094081"], "created_at": "2019-08-30T02:39:07.000Z", "text": "Fernanda matou a charada ! Ainda ensinou como \u201cse ostenta\u201d, ela \u00e9 foda kkkkkkkk", "id": "1167265463858094081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2738660301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3118, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265458946531329"], "created_at": "2019-08-30T02:39:06.000Z", "text": "El doctor Mendoza tir\u00f3 un dato interesante hoy... En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona.\nLo emocional debe ser un tema de salud p\u00fablica...\nCasi me pongo de pie y le aplaudo, es un crack.", "id": "1167265458946531329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294918667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167265419016777733"], "created_at": "2019-08-30T02:38:57.000Z", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167265419016777733", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37766072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265410405883904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265410405883904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865985458421059584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265389446868992"], "created_at": "2019-08-30T02:38:50.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167265389446868992", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705665728968593408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265354369904640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265354369904640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980683348099158017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265326729498628"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265326729498628", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092178627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265317602701313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265317602701313", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499591245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265298820620288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265298820620288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914972688040513537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265290339725312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265290339725312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051713126499065856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167265263479398400"], "created_at": "2019-08-30T02:38:20.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167265263479398400", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196237201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265224224849921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265224224849921", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034242077469683716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265196877987840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:38:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265196877987840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907439417173987329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265141072814082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:37:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265141072814082", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963536708775104512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265132445085698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:37:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265132445085698", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936301803930554369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265104414629889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:37:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265104414629889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732283263083909122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265095984046080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:37:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265095984046080", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091217936767946752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167265024487952385"], "created_at": "2019-08-30T02:37:23.000Z", "text": "@oswaldojor D\u00f3ria mostrou quem ele \u00e9. Se enforcou sozinho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167194454207451138"}], "id": "1167265024487952385", "in_reply_to_user_id": "61251074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859123363612155909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265007094161412"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:37:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167265007094161412", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015671733649661952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264924109873152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:36:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264924109873152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146415471236923392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264874814218240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:36:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264874814218240", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696943832622039042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264868560506881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:36:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264868560506881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032669382026174465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264831575134208"], "created_at": "2019-08-30T02:36:37.000Z", "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "id": "1167264831575134208", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065021457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264820464443392"], "created_at": "2019-08-30T02:36:34.000Z", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "id": "1167264820464443392", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113062287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264814697275392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:36:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264814697275392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415844637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264805390036992"], "created_at": "2019-08-30T02:36:30.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167264805390036992", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938544230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264786993860608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:36:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264786993860608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002085917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264761941319680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:36:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264761941319680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593299523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264703325904896"], "created_at": "2019-08-30T02:36:06.000Z", "text": "na moral to quase terminando 13 reasons e s\u00f3 enrola\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora...se n me contarem nessa temporada, quem matou o bryce, eu vou ficar muito pistola!!!! \ud83d\udd2b", "id": "1167264703325904896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1004159962241814528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "duuda0601", "id": "799711369201258496"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264677203763200"], "created_at": "2019-08-30T02:36:00.000Z", "text": "@duuda0601 Em mata-mata contra time grande \u00e9 fundamental, v\u00ea o Flamengo ontem.... se tomasse ia pros p\u00eanaltis, fez um e matou o confronto. N\u00e3o tomou em casa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167264244234108928"}], "id": "1167264677203763200", "in_reply_to_user_id": "799711369201258496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091401857413586944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264673944821760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264673944821760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564005043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264670308294662"], "created_at": "2019-08-30T02:35:58.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167264670308294662", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925370176891244544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264660493676544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264660493676544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937521574407794688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264626905628673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264626905628673", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957425155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264591270821888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264591270821888", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807273809678139393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264523818098688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264523818098688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783854999306637312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264523507634182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264523507634182", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069599581187596289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264502573928448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264502573928448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591151528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264494508216322"], "created_at": "2019-08-30T02:35:16.000Z", "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "id": "1167264494508216322", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357156952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264488447496195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264488447496195", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026492297234575360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264487289905153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264487289905153", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057802065731350528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264448719069184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:35:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264448719069184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710645715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264421296689155"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264421296689155", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082104849435643904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264398165102592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264398165102592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998848970259615744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264374840594432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264374840594432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095855463080648704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264362618327040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264362618327040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082070992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264362609991681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264362609991681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213549054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264362542878721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264362542878721", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938563948152066048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264333803470848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264333803470848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739809743762493440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YWzjW1NKRu", "expanded_url": "https://bit.ly/2LtCzgv", "display_url": "bit.ly/2LtCzgv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pavarini", "id": "6042412"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264311829573633"], "created_at": "2019-08-30T02:34:33.000Z", "text": "RT @pavarini: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida https://t.co/YWzjW1NKRu \n\nNo Brasi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220847519686656"}], "id": "1167264311829573633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122781291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264305944977408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264305944977408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762750791291662336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264277880889345"], "created_at": "2019-08-30T02:34:25.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167264277880889345", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741768622809440256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264239138017280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264239138017280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271736422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264218636312576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264218636312576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027321778111217665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264203184496640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:34:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264203184496640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869700477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264164294709248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264164294709248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968346217443971072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264150407581698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264150407581698", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950773422530990082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264115997364224"], "created_at": "2019-08-30T02:33:46.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167264115997364224", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891665897890471937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264110364504064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264110364504064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288972818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264094052900864"], "created_at": "2019-08-30T02:33:41.000Z", "text": "@DanteUltraK Esta mujer adem\u00e1s de estar muy pero muy loca, se suicida declarando cosas que no puede probar \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167263367318396929"}], "id": "1167264094052900864", "in_reply_to_user_id": "961362432240254978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293816130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4119, "type": "Other", "normalized_text": "Fabio"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/snjJkbGjVs", "expanded_url": "https://twitter.com/MersoniGiordano/status/1167264091003600897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snjJkbGjVs", "media_key": "3_1167264077439279105"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/snjJkbGjVs", "expanded_url": "https://twitter.com/MersoniGiordano/status/1167264091003600897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snjJkbGjVs", "media_key": "3_1167264087941799937"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167264091003600897"], "created_at": "2019-08-30T02:33:40.000Z", "text": "*eu fazendo piada suicida*\no Fabio   //    o Christian https://t.co/snjJkbGjVs", "id": "1167264091003600897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "834937215268577281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264086293434368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264086293434368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751206715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167264059101782018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167264059101782018", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092977415062736896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263989111382018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263989111382018", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891735083182379008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263966294401025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263966294401025", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017101317687439360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263925974511616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263925974511616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786637796459053056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263920509333506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:33:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263920509333506", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141552356909355008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167263870697791489"], "created_at": "2019-08-30T02:32:48.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167263870697791489", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880433775376818180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263844475047937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:32:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263844475047937", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893627624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263837529235456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:32:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263837529235456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634151709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263806193569793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:32:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263806193569793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902988988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263802808786944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:32:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263802808786944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901975405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "geo": {"place_id": "ccd791fb7bb205f2"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167263627717632002"], "created_at": "2019-08-30T02:31:50.000Z", "text": "Carille seu fdp quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, mas vai toma no cu faz gol e quer retrancar se fude", "id": "1167263627717632002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877251231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263599775141889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:31:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263599775141889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963881031689437184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167263563863461889"], "created_at": "2019-08-30T02:31:34.000Z", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "id": "1167263563863461889", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24682613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263528035766273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:31:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263528035766273", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942444494158487552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263519206793217"], "created_at": "2019-08-30T02:31:24.000Z", "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "id": "1167263519206793217", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53774021"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263508049932288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:31:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263508049932288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053590822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263474923319299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:31:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263474923319299", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899119585147932672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263449463672834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:31:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263449463672834", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085533179950387202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263405197156353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263405197156353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157864094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263385777594368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263385777594368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4237688847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263353863135233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263353863135233", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992177203206082560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263352273428480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263352273428480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100627437275238400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263349677203456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larabasilico1", "id": "1135199207881629697"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:43.000Z", "text": "@larabasilico1 sale pacto suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167251409470988289"}], "id": "1167263349677203456", "in_reply_to_user_id": "1135199207881629697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007375061848936449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263330999971840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263330999971840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396568966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263318001819650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263318001819650", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969058690354565126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263310179381248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263310179381248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291819992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263274422931456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263274422931456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712659065332228096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263259700998145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263259700998145", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145417104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167263194001395712"], "created_at": "2019-08-30T02:30:06.000Z", "text": "porra, minha amiga do Rio se matou por causa de depress\u00e3o, n\u00e3o acredito nisso, que cruel Jesus", "id": "1167263194001395712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801527737131405312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263173310914562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:30:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263173310914562", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155510201786740742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263141262233600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263141262233600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920073276872896513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167263136715616257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Annycrf81", "id": "2925099797"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:53.000Z", "text": "RT @Annycrf81: Eu n acredito q um suicida v\u00e1 p inferno, n t\u00e1 fazendo mal a ngm caralho, so quer acabar c a porra toda q ja saturou", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167262828019036160"}], "id": "1167263136715616257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834928194180481024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263135310503937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "reinnxr", "id": "1118982991567556610"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:52.000Z", "text": "RT @reinnxr: ok, esto no es mentira pero me levantaron un acta por lanzarme desde el primer piso (bien suicida hiperactivo yo) y otra por f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167216902701236224"}], "id": "1167263135310503937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107424133753786370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263122438217730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263122438217730", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537610208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263115370729473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263115370729473", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972223559778095106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263067383762944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263067383762944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080893043501383685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263055887110145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danteflecha", "id": "360222359"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "fantasy_py", "id": "35764742"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "aldo_be", "id": "71322515"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "ciego"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:33.000Z", "text": "@danteflecha @fantasy_py @aldo_be Igual quiero tocar uno #ciego suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167262203919159299"}], "id": "1167263055887110145", "in_reply_to_user_id": "360222359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747496061703426049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263034169004032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263034169004032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928784140991913984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263029362380800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167263029362380800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449255597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167263002040705025"], "created_at": "2019-08-30T02:29:21.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167263002040705025", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336849228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262995782787072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262995782787072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124123186537345024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262991827578880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262991827578880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808143986347147264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262958503825409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262958503825409", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932897334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262932398497792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:29:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262932398497792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749691764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262903231270914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262903231270914", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852356719325917185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262874777083905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262874777083905", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020471209148985344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262864085782534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262864085782534", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184844742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262854740959232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262854740959232", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216315938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167262828019036160"], "created_at": "2019-08-30T02:28:39.000Z", "text": "Eu n acredito q um suicida v\u00e1 p inferno, n t\u00e1 fazendo mal a ngm caralho, so quer acabar c a porra toda q ja saturou", "id": "1167262828019036160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925099797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262815587115008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262815587115008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550135517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262793625743361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262793625743361", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870786496076423168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262783584526336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262783584526336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906878319123148800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262775699283974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262775699283974", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649465690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167262696816939008"], "created_at": "2019-08-30T02:28:08.000Z", "text": "alguem me suicida pelo amor de deus", "id": "1167262696816939008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955910053223194625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "JLo"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Flor de la V"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LauraMufal", "id": "259085962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262692664651776"], "created_at": "2019-08-30T02:28:07.000Z", "text": "RT @LauraMufal: No le muestren a JLo la interpretacion de Flor de la V porque se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261830689042432"}], "id": "1167262692664651776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171551320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262667771404290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:28:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262667771404290", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036956598156046336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262661236666368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262661236666368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824111450809663488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262655993851906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262655993851906", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097695902419075072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262645390577664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262645390577664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859971428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167262632753139714"], "created_at": "2019-08-30T02:27:52.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167262632753139714", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167256185231294464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167262627929755648"], "created_at": "2019-08-30T02:27:51.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167262627929755648", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29000636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262627585822720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262627585822720", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908939570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262625673162753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262625673162753", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276457956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262624641368065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262624641368065", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898825514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262546425995269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:27:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262546425995269", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75707429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262401152110597"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:26:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262401152110597", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625997664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262353710358530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:26:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262353710358530", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193196164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262311721111553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:26:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262311721111553", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025504290180345859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262295103352833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:26:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262295103352833", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748636426602942464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262241634340864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:26:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262241634340864", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340088819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167262144284549121"], "created_at": "2019-08-30T02:25:56.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167262144284549121", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490895395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Blade2061", "id": "712166689157292032"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "TrianaVox", "id": "1117433544530436096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262132301443072"], "created_at": "2019-08-30T02:25:53.000Z", "text": "@Blade2061 @TrianaVox @ooCarriIlo Invertir ahora en Espa\u00f1a es suicida, la cantidad de impuestos que se paga espanta a todos los inversionistas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167260397759598593"}], "id": "1167262132301443072", "in_reply_to_user_id": "712166689157292032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219001499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262095827771399"], "created_at": "2019-08-30T02:25:44.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167262095827771399", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242579728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262093705453570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262093705453570", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010550997377220608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262047681372160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167262047681372160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029867578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261973857415168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261973857415168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060287212657565698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261953468850177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:11.000Z", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167261953468850177", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073204572158640128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261931796873217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261931796873217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315568922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261924993712133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261924993712133", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294460834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261895092555776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:24:57.000Z", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1167261895092555776", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118249748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261865174544384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:24:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261865174544384", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862816816778891264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "mathaus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167261864591536128"], "created_at": "2019-08-30T02:24:49.000Z", "text": "Cara, mathaus quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, se eu morrer a culpa \u00e9 dele", "id": "1167261864591536128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963211124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "JLo"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "la V"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261830689042432"], "created_at": "2019-08-30T02:24:41.000Z", "text": "No le muestren a JLo la interpretacion de Flor de la V porque se suicida.", "id": "1167261830689042432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "259085962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261818424893446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:24:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261818424893446", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360577161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261792684466182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:24:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261792684466182", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788530435253006336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5644, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261784186732544"], "created_at": "2019-08-30T02:24:30.000Z", "text": "Adem\u00e1s una cosa, \u00bfCu\u00e1nta gente con discapacidad, y otros con problemas emocionales, para que venga el Santrich a d\u00e1rselas de ciego y suicida? Mano, eso es instrumentalizar el dolor ajeno, para luego salir con un f\u00fasil diciendo que es el renegado o algo as\u00ed.", "id": "1167261784186732544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "364671987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Chimbote"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261774871068672"], "created_at": "2019-08-30T02:24:28.000Z", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC Me recuerda a la vez que el suicida ladr\u00f3n fue a Chimbote a hacer un mitin y no recibi\u00f3 la acogida que esperaba.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167256379226128384"}], "id": "1167261774871068672", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139400809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "erialmar12345", "id": "1050919219897004033"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SinceraMiss", "id": "1109672012501446657"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261749990645760"], "created_at": "2019-08-30T02:24:22.000Z", "text": "@erialmar12345 @Diana94756828 @SinceraMiss Jajaja pues igual que ustedes al extorsionador de Javier y la mente suicida de Kenia \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167126645276385285"}], "id": "1167261749990645760", "in_reply_to_user_id": "1050919219897004033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158611494197714945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261736711401472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:24:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261736711401472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049516725975339008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261721377026048"], "created_at": "2019-08-30T02:24:15.000Z", "text": "Soy depresiva, no suicida, me quiero morir mas no me quiero matar.", "id": "1167261721377026048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "919491528057376768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261654960214016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261654960214016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872113990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261646437408769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261646437408769", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335509524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261621728796672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261621728796672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384606068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261616292990976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261616292990976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011257434030080002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261547523117061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261547523117061", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016423192896864257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261538065035265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261538065035265", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019823872999346176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261513809367041"], "created_at": "2019-08-30T02:23:26.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167261513809367041", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715427713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167261512345489410"], "created_at": "2019-08-30T02:23:25.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167261512345489410", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149150405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261481177686016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261481177686016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957407540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261419638837248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261419638837248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312120142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261419169112066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261419169112066", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039669008872755201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261416178573312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:23:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261416178573312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929624443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261390240980993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261390240980993", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015266725879799808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261373828612096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261373828612096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764061961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261319361368066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261319361368066", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486138413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "id": "1167261310138159105", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "author_id": "2482193320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167261220199686145"], "created_at": "2019-08-30T02:22:16.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167261220199686145", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767906610555588609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261190394957825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261190394957825", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4102350983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261168236412929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261168236412929", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4261148128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261068512628739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:21:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261068512628739", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052726266040934401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261039081218048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:21:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261039081218048", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834802080627957760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261035876818944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:21:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261035876818944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372052899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261012283858947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:21:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167261012283858947", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105474706810044416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260956893831169"], "created_at": "2019-08-30T02:21:13.000Z", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "id": "1167260956893831169", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386021241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260904490262528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:21:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260904490262528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474493000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260800563712000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260800563712000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870017658909077504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xTTpseMWjT", "expanded_url": "https://twitter.com/quenblackwell/status/1166560052980998145", "display_url": "twitter.com/quenblackwell/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260791579512834"], "created_at": "2019-08-30T02:20:34.000Z", "text": "ningu\u00e9m :\na magia de esquadr\u00e3o suicida: https://t.co/xTTpseMWjT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166560052980998145"}], "id": "1167260791579512834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985045490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260790614876162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260790614876162", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096249954107121664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260785778864128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260785778864128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968859792809840641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 151, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "Hadassa Almeida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260781005672448"], "created_at": "2019-08-30T02:20:31.000Z", "text": "[29/08/2019 23:17:28] N\u00eassa PORT1: E se toda a vez que vc perdesse o controle, em vez de se cortar, vc transasse?\n [29/08/2019 23:18:54] Hadassa Almeida: Minha tend\u00eancia suicida ta preocupada com essa sua ideia\n\nNem dou conta", "id": "1167260781005672448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983177666554671104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260765285507072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260765285507072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587065408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260762928308225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260762928308225", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764911442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260755453984769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260755453984769", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089747098994659330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260736189534210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260736189534210", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172907954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260722851659776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260722851659776", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775510952586403840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260706078711809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260706078711809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149461307848101890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260693952966656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260693952966656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003836391774617600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260693147598851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260693147598851", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708603675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260693038620674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260693038620674", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185206073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260690316496897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:20:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260690316496897", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453238840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260631587852288"], "created_at": "2019-08-30T02:19:55.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260631587852288", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742056220480180224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260542018437122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260542018437122", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340946483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260509470646273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260509470646273", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336864152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260505263824896"], "created_at": "2019-08-30T02:19:25.000Z", "text": "Mais um dia minha vida financeira ati\u00e7ando minha idea\u00e7\u00e3o suicida aiai n\u00e9 mores", "id": "1167260505263824896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051219332737458177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260504282284033"], "created_at": "2019-08-30T02:19:25.000Z", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "id": "1167260504282284033", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191729517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260504160722944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260504160722944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734234133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260494668939265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260494668939265", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960752728854204416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260481230389248"], "created_at": "2019-08-30T02:19:20.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260481230389248", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973748086253277186"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167260454978236416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vickydelos9", "id": "2216372551"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:13.000Z", "text": "@vickydelos9 Se suicida clay", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167230302974091264"}], "id": "1167260454978236416", "in_reply_to_user_id": "2216372551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314356492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260454395293696"], "created_at": "2019-08-30T02:19:13.000Z", "text": "mas se foda, o problema \u00e9 esse arrombado do Vagner Love que era pra ter matado o jogo e n\u00e3o matou esse filho da puta vou odiar pra.sempre ess desgra\u00e7ado", "id": "1167260454395293696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4035853755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260452281344002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260452281344002", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925078975835230210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260446413471747"], "created_at": "2019-08-30T02:19:11.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260446413471747", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250648076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260438926635008"], "created_at": "2019-08-30T02:19:09.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260438926635008", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380512175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260430768758785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260430768758785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060336264803766272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260410686447618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:19:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260410686447618", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239800106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260374955102208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260374955102208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633091357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260365979291649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260365979291649", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416213145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260338229850112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260338229850112", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289996231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260336942145536"], "created_at": "2019-08-30T02:18:45.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260336942145536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097279040883511298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260336677933057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260336677933057", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079575358272430081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260335566405633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260335566405633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558707961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260328440336385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JimeCastro3", "id": "333760598"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:43.000Z", "text": "@JimeCastro3 tas loca vos, no seas suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167259995098030080"}], "id": "1167260328440336385", "in_reply_to_user_id": "333760598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3338340299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260306344751104"], "created_at": "2019-08-30T02:18:38.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260306344751104", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070958753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260252871503872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260252871503872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256813271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260244461989888"], "created_at": "2019-08-30T02:18:23.000Z", "text": "hoje foi aquele dia que vc se matou de estudar pra chegar na prova e n\u00e3o sair 100% convicta de que foi bem kkklklkk f\u00e9 em Deus", "id": "1167260244461989888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803395763921448960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260234815025152"], "created_at": "2019-08-30T02:18:21.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167260234815025152", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191255299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260232415924224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260232415924224", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1857752377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260209766719488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260209766719488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864645743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260197422817281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:18:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260197422817281", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441045867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8193, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260169690124288"], "created_at": "2019-08-30T02:18:05.000Z", "text": "boa noite para quem descobriu que  amigo proximo se matou por overdose k k", "id": "1167260169690124288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002679548184494080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260156327018503"], "created_at": "2019-08-30T02:18:02.000Z", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1167260156327018503", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187760350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260138329255936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260138329255936", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988882016287514625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260133610655745"], "created_at": "2019-08-30T02:17:57.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167260133610655745", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637160546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167260108025409536"], "created_at": "2019-08-30T02:17:51.000Z", "text": "@gcfyejii Pois \u00e9 mo, a irm\u00e3 do meu padrasto se matou a uns 7 anos, e ele tava olhando comigo, a\u00ed ele come\u00e7ou a gritar dizendo que eu tava proibida de ver, e eu fiquei tipo ???? Gente como eu ia saber", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167259825912393728"}], "id": "1167260108025409536", "in_reply_to_user_id": "1058578366595563521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132803061313867777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260087951482880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260087951482880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794205186235441152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260067034488832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260067034488832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290397555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260065579053057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260065579053057", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058157121118855169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260038332846081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260038332846081", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130361381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260023690596352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260023690596352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789071385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260009673220096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167260009673220096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020898505588658176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259965322608640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259965322608640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047736680994754560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259959924592640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259959924592640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942728389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259955768057858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259955768057858", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892229138358173697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259926248472577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259926248472577", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986901751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259925648674817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259925648674817", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174193732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259906149367808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:17:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259906149367808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784600103097135105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259887686094848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:16:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259887686094848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004555685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259864109858816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:16:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259864109858816", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4064249896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259850423844865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:16:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259850423844865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400934231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259835643191297"], "created_at": "2019-08-30T02:16:46.000Z", "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "id": "1167259835643191297", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345411112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259799349878784"], "created_at": "2019-08-30T02:16:37.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167259799349878784", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93732326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Var"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259761894670336"], "created_at": "2019-08-30T02:16:28.000Z", "text": "Var matou o futebol mesmo hein, vai se foder", "id": "1167259761894670336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132301028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259736556941314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:16:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259736556941314", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381433920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259711852470272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:16:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259711852470272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045188128473001985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259595976454144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:15:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259595976454144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4075488251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4ifHnP4SJY", "expanded_url": "https://twitter.com/otakuzinh0/status/1167183070484738050", "display_url": "twitter.com/otakuzinh0/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259588967579649"], "created_at": "2019-08-30T02:15:47.000Z", "text": "Ele era s\u00f3 uma crian\u00e7a quando itachi matou todo o cl\u00e3 e fez ele o odiar e se vingar...\"vc \u00e9 fraco, lhe falta \u00f3dio\" blz  tudo o que o itachi planejou o Sasuke fez. Mas o Sasuke que \u00e9 o filho da puta que todo mundo odeia \nNunca vou entender isso https://t.co/4ifHnP4SJY", "id": "1167259588967579649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159596976620679168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259555555893249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:15:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259555555893249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779279567483723776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259506788773889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:15:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259506788773889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712351790210142209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259484391116802"], "created_at": "2019-08-30T02:15:22.000Z", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "id": "1167259484391116802", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259478410039302"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:15:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259478410039302", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356920213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259473217540102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:15:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259473217540102", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729263263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259413083803648"], "created_at": "2019-08-30T02:15:05.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167259413083803648", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27324160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259411250917377"], "created_at": "2019-08-30T02:15:04.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167259411250917377", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352757470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259385007157249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259385007157249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159584398108438528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259319517233153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259319517233153", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377139175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259188688576513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259188688576513", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713808294415056896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259185647706113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259185647706113", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167450872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259177129058304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259177129058304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113495868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259143826284544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259143826284544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439270598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259140584026112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daniel011965", "id": "372548322"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "jotapebis", "id": "348726422"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:14:00.000Z", "text": "RT @Daniel011965: @jotapebis Un amigo dec\u00eda que cada enferno terminal y cada suicida deber\u00eda llevarse un mafioso con \u00e9l, en un par de meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081515823579136"}], "id": "1167259140584026112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827005927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259094987808768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259094987808768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442268943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259083881287680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259083881287680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888290742635909120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259083830976512"], "created_at": "2019-08-30T02:13:46.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167259083830976512", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4773772516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259082748825605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259082748825605", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4431314296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259060279922688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259060279922688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005059587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259057775886336"], "created_at": "2019-08-30T02:13:40.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167259057775886336", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826185748558782465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259038922477568"], "created_at": "2019-08-30T02:13:36.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167259038922477568", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223575933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259030009634816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259030009634816", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112491377110204416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259026071183360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259026071183360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073139210574532608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259025513353216"], "created_at": "2019-08-30T02:13:32.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167259025513353216", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336141284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259008408928256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259008408928256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034985502926155776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167259006064373760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167259006064373760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317321200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 168, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258987345121281"], "created_at": "2019-08-30T02:13:23.000Z", "text": "@mariasxmind @gabi_korinfsky Sim eu entendo que nem todo mundo foi ao extremo, o que falo \u00e9 da maioria mesmo, o pessoal t\u00e1 perdendo os limites, at\u00e9 o padre F\u00e1bio de Melo foi atacado a ponto de abandonar a rede saca. Isso afeta psicol\u00f3gico real das pessoas, teve gentr q se matou por causa de ataques assim...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167258420292005888"}], "id": "1167258987345121281", "in_reply_to_user_id": "2172262758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57174648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258982945361920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258982945361920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026308969235705856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258968143597568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258968143597568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898198300863737856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258957980848128"], "created_at": "2019-08-30T02:13:16.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167258957980848128", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73254822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258912652955648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258912652955648", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055273642341421059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258903513632768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258903513632768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143333132923486208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258894734897152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:13:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258894734897152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964335786777874433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258886887358464"], "created_at": "2019-08-30T02:12:59.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258886887358464", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307034963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258855920885762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258855920885762", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272612982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258840041230336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258840041230336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325933749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258837054894082"], "created_at": "2019-08-30T02:12:48.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258837054894082", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803606256711823360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258825356976128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258825356976128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235718156"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258799855587328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258799855587328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3893939062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258785125163008"], "created_at": "2019-08-30T02:12:35.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258785125163008", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713772679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258764606627840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258764606627840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573965173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258746051026946"], "created_at": "2019-08-30T02:12:26.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258746051026946", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107795778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258729080918022"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258729080918022", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024834558095777792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258721564745729"], "created_at": "2019-08-30T02:12:20.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258721564745729", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065708525140275200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258718595166208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258718595166208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589750012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258690384277504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sadboy_Suicida", "id": "1163288232022487041"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:12:13.000Z", "text": "RT @Sadboy_Suicida: QUE MERDAAAAAAAAAAAAA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165820283212750848"}], "id": "1167258690384277504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163288232022487041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258633551454209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258633551454209", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944647957697191937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258630862901248"], "created_at": "2019-08-30T02:11:58.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258630862901248", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846880243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258612185673730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258612185673730", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117255574234775552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258577062584322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258577062584322", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847984010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258573069529090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258573069529090", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772280672220098561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258520724619265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258520724619265", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897864628918775809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258512029814785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258512029814785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990743818537488385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258477472944128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258477472944128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853736718570332162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258440961540096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:13.000Z", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167258440961540096", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009896495481606150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258440777043969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258440777043969", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719169905275379718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258371776557056"], "created_at": "2019-08-30T02:10:57.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167258371776557056", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729700485037473792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258362611937280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258362611937280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388279748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258297029877761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258297029877761", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020474496569012229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258291497570306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258291497570306", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349865798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258283054436353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258283054436353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950674826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258279338237952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258279338237952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325014615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258267350970368"], "created_at": "2019-08-30T02:10:32.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258267350970368", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116836493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258228708827136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258228708827136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340242656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258183099924480"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:10:12.000Z", "text": "@Felipinho_Tinto @JooPere61158187 @peterjordan100 se o cara tem uma arma o individuo sequer chega a agredir a m\u00e3e dele, simplesmente n\u00e3o vai ser idiota ou suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167220302411108352"}], "id": "1167258183099924480", "in_reply_to_user_id": "3289383263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332035685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TES9DJbE83", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1167229137293074432", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258135716925441"], "created_at": "2019-08-30T02:10:00.000Z", "text": "Incr\u00edvel como isso n\u00e3o \u00e9 o normal. Se matou algu\u00e9m n\u00e3o tem q ter direito de liberdade. https://t.co/TES9DJbE83", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167229137293074432"}], "id": "1167258135716925441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874072482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258103294889984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258103294889984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820721497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258102103719937"], "created_at": "2019-08-30T02:09:52.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258102103719937", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915280047996637184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258080582782976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258080582782976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067078160443981825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258058931744768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258058931744768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319387231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258058428309510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258058428309510", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792799493745848320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258034457985026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258034457985026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004922810387648513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258013612294144"], "created_at": "2019-08-30T02:09:31.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167258013612294144", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86060278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167258007094382593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167258007094382593", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854105588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257962882260992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257962882260992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602208032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257937762574337"], "created_at": "2019-08-30T02:09:13.000Z", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "id": "1167257937762574337", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84592732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257934058971136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257934058971136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3473283742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257911799812101"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257911799812101", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460368208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257910310780928"], "created_at": "2019-08-30T02:09:07.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167257910310780928", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554827209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257907819417601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:09:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257907819417601", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929753479521939456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 180, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ebUFkPxY3t", "expanded_url": "https://twitter.com/pipelionero/status/1167257852190384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebUFkPxY3t", "media_key": "3_1167257848197369858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257852190384128"], "created_at": "2019-08-30T02:08:53.000Z", "text": "Ellos son la grotesca caricatura de una izquierda que no ha hecho la \nrevoluci\u00f3n que hoy s\u00f3lo atina a jugar el rol electoral a sabiendas del car\u00e1cter fraudulento e inocuo de ser Gob.\nSu car\u00e1cter suicida se diferencia de los especialistas sin esp\u00edritu y hedonistas sin coraz\u00f3n https://t.co/ebUFkPxY3t", "id": "1167257852190384128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142444553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257849430454274"], "created_at": "2019-08-30T02:08:52.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167257849430454274", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4747659868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257836742742016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257836742742016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929895843632689152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257797035212802"], "created_at": "2019-08-30T02:08:40.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167257797035212802", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024490176482107392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257794980040705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257794980040705", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4386264377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257789590380547"], "created_at": "2019-08-30T02:08:38.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167257789590380547", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114596906724941826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257733701263360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257733701263360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980542414355083265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257723861446656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "suflairy", "id": "1543887923271049217"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:22.000Z", "text": "@suflairy @cauemoura Se matou todo mundo, tu vai colocar no \u00fatero de quem se voc\u00ea s\u00f3 congelou esperma?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175572201594891"}], "id": "1167257723861446656", "in_reply_to_user_id": "1105597384472563712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1055262353997074433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 170, "tag": "previd\u00eancia"}, {"start": 171, "end": 175, "tag": "sus"}, {"start": 176, "end": 184, "tag": "velhice"}, {"start": 185, "end": 202, "tag": "seguridadesocial"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "pobreza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257704911527937"], "created_at": "2019-08-30T02:08:18.000Z", "text": "\"Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\". #previd\u00eancia #sus #velhice #seguridadesocial #pobreza", "id": "1167257704911527937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77790277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257682555920384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257682555920384", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199955821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257666391040001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257666391040001", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814213763356303360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257660699369472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:08:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257660699369472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774849030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257535126151168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257535126151168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064619711785246720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257477966159873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257477966159873", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134483540316426243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257459418943488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257459418943488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070520789240303616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257459054039040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257459054039040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006970952037650442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257435582717952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257435582717952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000537098699624448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167257409720651776"], "created_at": "2019-08-30T02:07:07.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167257409720651776", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229683313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257407355019264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257407355019264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083119255208583168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257390858854402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:07:03.000Z", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "id": "1167257390858854402", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161049517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257366196301833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:06:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257366196301833", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139226834338549761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/KBR5RMi4RI", "expanded_url": "https://twitter.com/LDU_EC/status/1167132978130145280", "display_url": "twitter.com/LDU_EC/status/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167257343433814021"], "created_at": "2019-08-30T02:06:51.000Z", "text": "*se suicida bilardo* https://t.co/KBR5RMi4RI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167132978130145280"}], "id": "1167257343433814021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "871533186882441216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257222017142784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:06:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257222017142784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548403280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257180866797568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:06:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257180866797568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935317453881692162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257180816510976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:06:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257180816510976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871604571025666048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257157210988544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:06:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257157210988544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783808790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257091695960066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:05:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167257091695960066", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218538310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257090186010624"], "created_at": "2019-08-30T02:05:51.000Z", "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "id": "1167257090186010624", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167558493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167257042509324288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frenvzm", "id": "1040380330685935617"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:05:40.000Z", "text": "RT @frenvzm: @bolleraestupuda un t\u00fa x mi, yo x ti a lo suicida?de una", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167255922588233728"}], "id": "1167257042509324288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315145314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256984279834625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:05:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256984279834625", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017622271719104512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256943272058881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:05:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256943272058881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103338739382788097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256891556290562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:05:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256891556290562", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888839373969653760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 202, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GarciaColorad0", "id": "18488699"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256890746777601"], "created_at": "2019-08-30T02:05:03.000Z", "text": "@GarciaColorad0 Esos cuchos son la grotesca caricatura de una izquierda que no ha hecho la \nrevoluci\u00f3n que hoy s\u00f3lo atina a jugar el rol electoral a sabiendas del car\u00e1cter fraudulento e inocuo de ser Gob\nSu car\u00e1cter suicida se diferencia de los especialistas sin esp\u00edritu y hedonistas sin coraz\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167247616624791552"}], "id": "1167256890746777601", "in_reply_to_user_id": "18488699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142444553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256863127298048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256863127298048", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2536378453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256860594003968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256860594003968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876792936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256860094865408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256860094865408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750392935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256859713187840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256859713187840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4528394997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167256846916313089"], "created_at": "2019-08-30T02:04:53.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167256846916313089", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74044964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256819984719872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256819984719872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957463150324011008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256781682282496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256781682282496", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904168455980625924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256773553786881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256773553786881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4151290485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256752468975617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256752468975617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774306336209338368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256728104243206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256728104243206", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4586594729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256689772519424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256689772519424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054502068579430400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256661897166848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256661897166848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085732689393668096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sweet4ri", "id": "954496632283951105"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167256646785077248"], "created_at": "2019-08-30T02:04:05.000Z", "text": "RT @sweet4ri: hoje tava eu e Ana sentada numa mesa, a\u00ed chegou o Guilherme e foi passar de um banco pro outro e caiu com tudo no ch\u00e3o tadinh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167255444055908352"}], "id": "1167256646785077248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969754508162199557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256642272059393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256642272059393", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047542747677245441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256640787230720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:04:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256640787230720", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1895639142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167256636584538112"], "created_at": "2019-08-30T02:04:03.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167256636584538112", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881928480241397760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256617001332737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256617001332737", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019242892181889025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256594847076361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256594847076361", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648988377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256571371560960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256571371560960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921439506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256567605080065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256567605080065", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544679711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256545081606146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256545081606146", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753275467759775745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256527524306944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256527524306944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730229850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256495228182528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256495228182528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750445833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256482636849152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256482636849152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728722370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167256469445775361"], "created_at": "2019-08-30T02:03:23.000Z", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "id": "1167256469445775361", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268574334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256446607773696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256446607773696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583855492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256443579490304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:03:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256443579490304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283096792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256302009143296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:02:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256302009143296", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763887602583932928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167256298397847554"], "created_at": "2019-08-30T02:02:42.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167256298397847554", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695416087387615232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256272837763078"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:02:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256272837763078", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126204481782321152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256238494760962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:02:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167256238494760962", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076937144168525824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00edoB\u00edo"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/n5bGCRh2JY", "expanded_url": "https://twitter.com/k3cleon/status/1167256209864478720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5bGCRh2JY", "media_key": "3_1167256182790262786"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "HausmannStabile", "id": "3251746665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167256209864478720"], "created_at": "2019-08-30T02:02:21.000Z", "text": "Salud mental y conducta suicida en adolescentes escolarizadxs: aportes a la regi\u00f3n del B\u00edoB\u00edo @HausmannStabile https://t.co/n5bGCRh2JY", "id": "1167256209864478720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3356276811"}], "includes": {"users": [{"location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "gui | #Lula2022 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 589, "tweet_count": 18082, "listed_count": 2}, "username": "guivaneios", "id": "786873642978254848"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude85\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 784, "tweet_count": 41778, "listed_count": 1}, "username": "valenccuevas", "id": "3409553027"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Frangmr10\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 447, "tweet_count": 130313, "listed_count": 4}, "username": "wilypanda", "id": "1360670760"}, {"verified": false, "name": "Roberto Tarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}, {"location": "Pehuaj\u00f3", "verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 705, "tweet_count": 90556, "listed_count": 0}, "username": "caand_", "id": "608714881"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Albin", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 342, "tweet_count": 25498, "listed_count": 0}, "username": "JazLujambio", "id": "4034999902"}, {"verified": false, "name": "Milufer\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 292, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "username": "MiliiF11", "id": "894031018876968960"}, {"location": "Carlos Casares", "verified": false, "name": "Flor capacchione\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 435, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}, "username": "Limoon_Salvaje", "id": "900061271978115072"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\u264d", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 436, "tweet_count": 34007, "listed_count": 1}, "username": "NFlts", "id": "1729365566"}, {"verified": false, "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3184, "tweet_count": 215444, "listed_count": 1}, "username": "tavares1958", "id": "356403390"}, {"verified": false, "name": "Bertoni", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 305, "tweet_count": 135535, "listed_count": 23}, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}, {"location": "Las Heras, Argentina", "verified": false, "name": "\u2c6e\u03b1\u10e7\u027e\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 217, "tweet_count": 29313, "listed_count": 0}, "username": "mayrareta5", "id": "993335912175153152"}, {"verified": false, "name": "cabezon", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 861, "tweet_count": 47084, "listed_count": 1}, "username": "sebastianmaison", "id": "138790217"}, {"verified": false, "name": "Cuadradito", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 430, "tweet_count": 13908, "listed_count": 1}, "username": "JuliCotter", "id": "981613055757967361"}, {"location": "San Rafael- Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\u2648\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 534, "tweet_count": 11612, "listed_count": 0}, "username": "KromerAgustina", "id": "4134483147"}, {"verified": false, "name": "effys from the block", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 97, "tweet_count": 11077, "listed_count": 5}, "username": "itsrenovato", "id": "379564479"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u0250ntonio \ud83d\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 470968, "following_count": 236653, "tweet_count": 4301, "listed_count": 1900}, "username": "levmauc", "id": "781582375218216960"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 243, "tweet_count": 17761, "listed_count": 0}, "username": "magali_fernandz", "id": "3940156155"}, {"verified": false, "name": "chico liro", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 80, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "username": "roosterfodido", "id": "1092602345102422017"}, {"verified": false, "name": "eder", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 256, "tweet_count": 60710, "listed_count": 3}, "username": "edeersan", "id": "299204752"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Estrella \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1747, "tweet_count": 33755, "listed_count": 2}, "username": "EstreReynosoOk", "id": "365238393"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Micaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 397, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "username": "MicaEspinosa01", "id": "845318774043672577"}, {"verified": false, "name": "lucille\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 159, "tweet_count": 24252, "listed_count": 2}, "username": "pppipi___", "id": "1736433708"}, {"verified": false, "name": "Dianis \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 261, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "username": "DianaChaza", "id": "1400590441"}, {"location": "Mar\u00eda Luisa, Santa Fe", "verified": false, "name": "Daia\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 431, "tweet_count": 9094, "listed_count": 2}, "username": "DaiiaanaCaceres", "id": "2532479840"}, {"location": "uruwhy", "verified": false, "name": "\ud835\udd58", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1532, "tweet_count": 33218, "listed_count": 0}, "username": "zabdielmyconcha", "id": "797126123360501760"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Vale Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 403, "tweet_count": 15813, "listed_count": 0}, "username": "mvalecarrasco", "id": "501145096"}, {"verified": false, "name": "Chiqui\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 621, "tweet_count": 69645, "listed_count": 0}, "username": "MRoBurzaco", "id": "1043650085480005633"}, {"location": "Constituci\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "blue strip fiend", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 110, "tweet_count": 6140, "listed_count": 0}, "username": "jeikid_", "id": "1063602791560749057"}, {"verified": false, "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 84, "tweet_count": 3106, "listed_count": 0}, "username": "_vickyperezz_", "id": "1095926631011618816"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1143, "tweet_count": 32896, "listed_count": 0}, "username": "Ajaaaammm", "id": "2420885598"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "\u2661Miranda\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 493, "tweet_count": 52565, "listed_count": 3}, "username": "Miranda_soria12", "id": "2817735385"}, {"location": "Del m\u00e1s alla", "verified": false, "name": "Eve Luque \ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 589, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "username": "eve_luque", "id": "2147784220"}, {"location": "San Vicente, Argentina", "verified": false, "name": "ANDRES", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 543, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}, "username": "wasinger02", "id": "962527573875085312"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 99, "tweet_count": 12139, "listed_count": 1}, "username": "amathxp", "id": "2171496871"}, {"location": "Capilla del Monte, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "Cande\ud83d\udc3d", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 430, "tweet_count": 11064, "listed_count": 0}, "username": "CanddeRamoss", "id": "743193312576823296"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Luc\u00eda Recalde", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1557, "tweet_count": 15506, "listed_count": 0}, "username": "luciaa_recalde", "id": "1059136215772004352"}, {"verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 310, "tweet_count": 29644, "listed_count": 0}, "username": "camila_gallop", "id": "1100530378924793856"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "camilita", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 229, "tweet_count": 19967, "listed_count": 0}, "username": "cammimelani", "id": "1022634515657908224"}, {"location": "San Rafael, Mendoza", "verified": false, "name": "lau", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 381, "tweet_count": 21537, "listed_count": 0}, "username": "villegasmlaura", "id": "1039165418634657794"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Abril", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 362, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}, "username": "AbrilAdm12", "id": "842572830428594178"}, {"location": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Abi\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 394, "tweet_count": 11851, "listed_count": 1}, "username": "AabiiSwaggy", "id": "2164058177"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Tamara Ruby", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 377, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "username": "tamararuby", "id": "1055095883090587648"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 194, "tweet_count": 7200, "listed_count": 1}, "username": "LuuSforza", "id": "557770171"}, {"verified": false, "name": "\u26a1MT10\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2137, "tweet_count": 101925, "listed_count": 3}, "username": "nicotissera9", "id": "3154701557"}, {"verified": false, "name": "Emilio Boniscontro", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 22, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "username": "EmiBoniscontro", "id": "2569462358"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 116, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "username": "candeepetrecca_", "id": "787005632528388096"}, {"verified": false, "name": "Myriam Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 797, "tweet_count": 88128, "listed_count": 0}, "username": "MyriamR95280941", "id": "832775071655538688"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": true, "name": "Revista Vistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633316, "following_count": 469, "tweet_count": 117587, "listed_count": 1618}, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Drake \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 314, "tweet_count": 30544, "listed_count": 5}, "username": "DrakeBeuyet", "id": "1709198322"}, {"verified": false, "name": "lim bo", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 612, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}, "username": "theBsaint", "id": "1556086555"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Abi\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 768, "tweet_count": 13290, "listed_count": 0}, "username": "AbigailLencina9", "id": "1025598876454199296"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43921, "following_count": 39337, "tweet_count": 480482, "listed_count": 41}, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"verified": false, "name": "Fire cake", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 150, "tweet_count": 14556, "listed_count": 0}, "username": "zucenitaaa", "id": "3387919726"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "name": "lucho", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 468, "tweet_count": 13686, "listed_count": 0}, "username": "LucianoAlanis83", "id": "967067912782663681"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "\u2206Milii\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1033, "tweet_count": 12011, "listed_count": 0}, "username": "bogadoolucreci1", "id": "779348157754933248"}, {"verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 407, "tweet_count": 10241, "listed_count": 0}, "username": "KarenLucero1921", "id": "1000427568103911424"}, {"verified": false, "name": "iLPipatto", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 348, "tweet_count": 7407, "listed_count": 0}, "username": "Pipatyy", "id": "881000384"}, {"location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "verified": false, "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 498, "tweet_count": 56197, "listed_count": 1}, "username": "Gioofinuchi", "id": "193452765"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Yaz con Z \ud83d\udc9c\u2728\ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 4515, "tweet_count": 38457, "listed_count": 1}, "username": "yazminsegoviaa", "id": "3061631525"}, {"location": "Golpeando a G\u00fcney ", "verified": false, "name": "\u2743 Songul \u2743", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 91, "tweet_count": 50456, "listed_count": 0}, "username": "_SongulCelen", "id": "924880940052238337"}, {"verified": false, "name": "crusoma", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 601, "tweet_count": 4086, "listed_count": 1}, "username": "crusoma", "id": "894620152091815936"}, {"location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Tory (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 572, "tweet_count": 14321, "listed_count": 1}, "username": "tory_strizic", "id": "1566449545"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "jaqui", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 702, "tweet_count": 16841, "listed_count": 0}, "username": "JaquiFeuillet", "id": "2986069414"}, {"verified": false, "name": "rubinho\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 362, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "username": "corotinho__", "id": "1104399203885813760"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 91, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "username": "SamiBloom_", "id": "1060148155956772867"}, {"verified": false, "name": "Fati", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 108, "tweet_count": 24041, "listed_count": 0}, "username": "ClassenFatima", "id": "1084897999413755904"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "exhausted", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 696, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "username": "sssdelrey", "id": "856315055419387904"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 275, "tweet_count": 42669, "listed_count": 2}, "username": "_TaieloK", "id": "2294639378"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Emanuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 37, "tweet_count": 23935, "listed_count": 0}, "username": "RUMBAAAA_", "id": "875906054709751809"}, {"verified": false, "name": "Sabrina\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 484, "tweet_count": 29780, "listed_count": 2}, "username": "SabriTorena", "id": "160259708"}, {"location": "Cutral-c\u00f3,Neuqu\u00e9n ", "verified": false, "name": "yaz", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 225, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "username": "Yaz_fernandez2", "id": "1018224349147430913"}, {"verified": false, "name": "tiris", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 783, "tweet_count": 141187, "listed_count": 3}, "username": "fuckmiyaatsumu", "id": "1088976755136843781"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Di\u00e1rio Online", "public_metrics": {"followers_count": 84229, "following_count": 21, "tweet_count": 311726, "listed_count": 267}, "username": "doldiarioonline", "id": "189545820"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Galu", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 557, "tweet_count": 10380, "listed_count": 0}, "username": "gala_barrientos", "id": "4477098981"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Roc\u00edo \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 259, "tweet_count": 4759, "listed_count": 0}, "username": "roacosta02", "id": "773651186117468160"}, {"verified": false, "name": "COCO", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 643, "tweet_count": 28811, "listed_count": 3}, "username": "SchindlerCC", "id": "701746500"}, {"location": "San Rafael, Mendoza", "verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 735, "tweet_count": 27957, "listed_count": 1}, "username": "Fritesca", "id": "2480949558"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 258, "tweet_count": 13382, "listed_count": 0}, "username": "pintomariabelen", "id": "990414435289268224"}, {"verified": false, "name": "Peperina\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 590, "tweet_count": 58219, "listed_count": 1}, "username": "milisantanciero", "id": "748980049873960961"}, {"verified": false, "name": "More", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 172, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "username": "_moremaa", "id": "811632854400716800"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Carmen SU", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 337, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}, "username": "jimemarza", "id": "2750720183"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa ", "verified": false, "name": "Mich\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 577, "tweet_count": 38198, "listed_count": 0}, "username": "thepowerpuffgrl", "id": "2528345834"}, {"location": "Durazno Uruguay ", "verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcb6\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1070, "tweet_count": 32588, "listed_count": 0}, "username": "Micanicolau2", "id": "847083642673344512"}, {"verified": false, "name": "Vickyy\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 114, "tweet_count": 4725, "listed_count": 0}, "username": "Vicky84092113", "id": "938100735602053120"}, {"location": "\ud83d\udccdNicaragua", "verified": false, "name": "Emmjey\ud83e\uddb7\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 132, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}, "username": "TUBIZCOCHI", "id": "272691041"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "alu", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 443, "tweet_count": 46689, "listed_count": 0}, "username": "pri_dimarco", "id": "892175599191633923"}, {"verified": false, "name": "meli", "public_metrics": {"followers_count": 7175, "following_count": 82, "tweet_count": 167856, "listed_count": 12}, "username": "YaninaMelina_", "id": "2966464485"}, {"location": "Adolfo Gonzales Chaves", "verified": false, "name": "seee", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 186, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "username": "lacanals_", "id": "730189853439234048"}, {"verified": false, "name": "vvalenn", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 455, "tweet_count": 19573, "listed_count": 0}, "username": "valenga__", "id": "1131355052533268480"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 250, "tweet_count": 7883, "listed_count": 0}, "username": "eechaguetizi", "id": "972165555624038400"}, {"verified": false, "name": "mily", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 233, "tweet_count": 67775, "listed_count": 0}, "username": "MilyVelazquez_", "id": "2264893482"}, {"location": "En mi casa", "verified": false, "name": "\uaa91\uaa96\u1947\uaa97 \ud835\udd62\uaa8a\uaac0\uaac0\uaa80", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 411, "tweet_count": 3797, "listed_count": 1}, "username": "maby_rg09", "id": "3258210841"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "ONCE Diario", "public_metrics": {"followers_count": 24405, "following_count": 746, "tweet_count": 144998, "listed_count": 56}, "username": "oncediariomx", "id": "950505210488737798"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Mario S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 9712, "following_count": 167, "tweet_count": 27790, "listed_count": 30}, "username": "Mario_Sanchez1", "id": "125265695"}, {"location": "Mar del Plata", "verified": false, "name": "Aylen", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 240, "tweet_count": 25241, "listed_count": 0}, "username": "Aylenzarategui", "id": "968935424960946177"}, {"location": "Candelaria, San Luis", "verified": false, "name": "Lu\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 143, "tweet_count": 13892, "listed_count": 0}, "username": "ludmiclavel", "id": "1095837483655483398"}, {"location": "Argentina - Salta", "verified": false, "name": "Brisa Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 297, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}, "username": "Brisa_Alarcon20", "id": "1228830661"}, {"location": "El colorado,Formosa", "verified": false, "name": "Cami Vallejos\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 760, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "username": "camilav48144169", "id": "3057849586"}, {"verified": false, "name": "\uaa96\uaa80t\uaaae\uaa80\uaac0\uaab6\uaab6\uaa96", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 155, "tweet_count": 123149, "listed_count": 3}, "username": "ntonellaojeda", "id": "747931861"}, {"location": "Monte Ma\u00edz - Pascanas", "verified": false, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 260, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}, "username": "ferdls_", "id": "1096806927340920832"}, {"location": "Canelones", "verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc8 \ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 741, "tweet_count": 9191, "listed_count": 0}, "username": "CastrooMilii", "id": "960830079101173760"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u00d6ko", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 490, "tweet_count": 26535, "listed_count": 2}, "username": "kurama__420", "id": "2230480558"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Iago Santos", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 208, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "username": "iagobs97", "id": "2738660301"}, {"verified": false, "name": "Edwin", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 507, "tweet_count": 34112, "listed_count": 0}, "username": "edwincinigt", "id": "294918667"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Brayan Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 531, "tweet_count": 6272, "listed_count": 8}, "username": "bray_an_", "id": "37766072"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}, {"location": "Maldonado, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 636, "tweet_count": 15000, "listed_count": 0}, "username": "dahimorales470", "id": "865985458421059584"}, {"verified": false, "name": "Letichuna58 \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 550, "tweet_count": 13618, "listed_count": 0}, "username": "letichuna58", "id": "705665728968593408"}, {"location": "Los C\u00f3ndores, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "RODRI\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 980, "tweet_count": 7493, "listed_count": 0}, "username": "Rodri_Morales01", "id": "980683348099158017"}, {"location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "verified": false, "name": "Cinn", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 175, "tweet_count": 29900, "listed_count": 0}, "username": "Cintiaperalta_", "id": "3092178627"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 429, "tweet_count": 31435, "listed_count": 0}, "username": "MicaFrutos2", "id": "1499591245"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "SofuRoo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 561, "tweet_count": 83590, "listed_count": 0}, "username": "SofiRdrgz1891", "id": "914972688040513537"}, {"location": "Misiones-Argentina", "verified": false, "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 256, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "username": "milagrxsgarcia_", "id": "1051713126499065856"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "-\ud835\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 90, "tweet_count": 18902, "listed_count": 0}, "username": "_ammand", "id": "2196237201"}, {"verified": true, "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa", "id": "3347283070"}, {"location": "C\u00f3rdoba / Santiago del Estero ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 715, "tweet_count": 18892, "listed_count": 0}, "username": "zarocamilasofia", "id": "1034242077469683716"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffbM\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 42, "tweet_count": 17270, "listed_count": 0}, "username": "Alsinam1", "id": "907439417173987329"}, {"location": "Entre R\u00edos, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Dai", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 668, "tweet_count": 26130, "listed_count": 0}, "username": "DaiaBenitez9", "id": "963536708775104512"}, {"location": "Concordia, Argentina", "verified": false, "name": "Marianela", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 422, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}, "username": "Manee2102", "id": "936301803930554369"}, {"location": "Que te importa ", "verified": false, "name": "+\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 294, "tweet_count": 11230, "listed_count": 0}, "username": "Juumasfurch", "id": "732283263083909122"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 108, "tweet_count": 7703, "listed_count": 0}, "username": "camilib96", "id": "1091217936767946752"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Malu2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 5097, "tweet_count": 30213, "listed_count": 1}, "username": "Malu230711", "id": "859123363612155909"}, {"verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 129858, "following_count": 1661, "tweet_count": 5556, "listed_count": 273}, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Tici\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 187, "tweet_count": 6846, "listed_count": 0}, "username": "alanizticii", "id": "1015671733649661952"}, {"verified": false, "name": "Camila \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 117, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "username": "mariacam_15", "id": "1146415471236923392"}, {"verified": false, "name": "CELE\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 70, "tweet_count": 4250, "listed_count": 0}, "username": "Celeghilardi", "id": "696943832622039042"}, {"location": "Cutral Co ", "verified": false, "name": "M O I R A", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 178, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "username": "Moirabelen14", "id": "1032669382026174465"}, {"verified": false, "name": "Ravi", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 510, "tweet_count": 48460, "listed_count": 0}, "username": "_ravifl", "id": "3065021457"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "fl\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "username": "summerfeelingf", "id": "1103472102924013568"}, {"location": "Patos de Minas, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Willian Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1386, "tweet_count": 55007, "listed_count": 27}, "username": "jouwilly", "id": "113062287"}, {"location": "Orlando", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 591160, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "PIA", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 884, "tweet_count": 10151, "listed_count": 0}, "username": "PiaaQuiroga02", "id": "3415844637"}, {"location": "Rj_Zn", "verified": false, "name": "Zabella", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 337, "tweet_count": 18847, "listed_count": 0}, "username": "sobellamesmo", "id": "2938544230"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28 / \ud835\uddea\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf6\ud835\ude01 -60", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2712, "tweet_count": 54183, "listed_count": 4}, "username": "Rocio_lgzmn", "id": "3002085917"}, {"location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 993, "tweet_count": 127629, "listed_count": 8}, "username": "SofiSoloneski", "id": "2593299523"}, {"location": "Paulinia/Osasco ", "verified": false, "name": "Bruno Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 166, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "username": "eaebrunoramos", "id": "1004159962241814528"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Yann", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 591, "tweet_count": 46817, "listed_count": 0}, "username": "yannbrs", "id": "1091401857413586944"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 655, "tweet_count": 28050, "listed_count": 1}, "username": "duuda0601", "id": "799711369201258496"}, {"verified": false, "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1559, "tweet_count": 20234, "listed_count": 0}, "username": "gabrielazagania", "id": "1564005043"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 148, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}, "username": "ILindaura", "id": "925370176891244544"}, {"location": "artigas, uy", "verified": false, "name": "kat", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 904, "tweet_count": 44026, "listed_count": 0}, "username": "katti_libindo", "id": "937521574407794688"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "gime con g\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 827, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "username": "akadelossantos", "id": "2957425155"}, {"verified": false, "name": "Molina", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 297, "tweet_count": 13143, "listed_count": 0}, "username": "agutineta", "id": "807273809678139393"}, {"location": "wonderland", "verified": false, "name": "negra", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 449, "tweet_count": 10261, "listed_count": 0}, "username": "luliferreira05", "id": "783854999306637312"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 127, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}, "username": "Chiararivas22", "id": "1069599581187596289"}, {"location": "Rufino, Sta Fe. Arg.", "verified": false, "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1669, "tweet_count": 12887, "listed_count": 0}, "username": "Fatipagliaso", "id": "1591151528"}, {"verified": false, "name": "mia colucci", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 693, "tweet_count": 105811, "listed_count": 4}, "username": "thalitalsb", "id": "357156952"}, {"verified": false, "name": "\u2022KMI\u26af\u035b\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1066, "tweet_count": 24589, "listed_count": 0}, "username": "Camibeneitez1", "id": "1026492297234575360"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc22\u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 456, "tweet_count": 37125, "listed_count": 1}, "username": "Franchesca_Lab1", "id": "1057802065731350528"}, {"verified": false, "name": "\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 800, "tweet_count": 28271, "listed_count": 0}, "username": "luciana_enr", "id": "1710645715"}, {"verified": false, "name": "Aby Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 360, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "username": "AbyGonzalez23", "id": "1082104849435643904"}, {"location": "Artigas, Uruguay", "verified": false, "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 619, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}, "username": "alinemontero_", "id": "998848970259615744"}, {"location": "San Rafael Mendoza", "verified": false, "name": "chi\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 88, "tweet_count": 13487, "listed_count": 0}, "username": "LusettiChiarita", "id": "1095855463080648704"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 951, "tweet_count": 33226, "listed_count": 5}, "username": "MeliTorSu", "id": "3082070992"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1472, "tweet_count": 171918, "listed_count": 0}, "username": "FranciscoCuenc6", "id": "2213549054"}, {"location": "sunchales-santa fe ", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc99\ud835\udc8a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 219, "tweet_count": 28728, "listed_count": 0}, "username": "Luciileiva08", "id": "938563948152066048"}, {"location": "Cordoba", "verified": false, "name": "SOL\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 577, "tweet_count": 45970, "listed_count": 0}, "username": "Sol_Rodriguez02", "id": "739809743762493440"}, {"location": "Pernambuco", "verified": false, "name": "Anna Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 51060, "listed_count": 0}, "username": "annapaula_nasci", "id": "122781291"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Pavarini", "public_metrics": {"followers_count": 350714, "following_count": 7413, "tweet_count": 156932, "listed_count": 1358}, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Lu\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 235, "tweet_count": 6848, "listed_count": 0}, "username": "LuciTolosa14", "id": "762750791291662336"}, {"verified": false, "name": "lil'\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1168, "tweet_count": 87994, "listed_count": 21}, "username": "KNJOONWLUV", "id": "741768622809440256"}, {"location": "Santa Fe, Argentina (Empalme)", "verified": false, "name": "Healer", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 879, "tweet_count": 51252, "listed_count": 9}, "username": "Duraznit5", "id": "271736422"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "\ud835\ude82 \ud835\ude98 \ud835\ude8f \ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 122, "tweet_count": 7807, "listed_count": 0}, "username": "annasofiafarias", "id": "1027321778111217665"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 827, "tweet_count": 38771, "listed_count": 2}, "username": "MartinezSol18", "id": "1869700477"}, {"location": "nothing", "verified": false, "name": "dai \u15e2", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1327, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}, "username": "daiapate", "id": "968346217443971072"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 132, "tweet_count": 35188, "listed_count": 0}, "username": "pmmaga_", "id": "950773422530990082"}, {"location": "Manacapuru, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 965, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "username": "Lucs_Ricard", "id": "891665897890471937"}, {"verified": false, "name": "\u2618", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 424, "tweet_count": 42472, "listed_count": 0}, "username": "Snowwhite0407", "id": "2288972818"}, {"location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "alejandro g. martin", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2837, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}, "username": "agmartin62", "id": "3293816130"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "Opito", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 5238, "tweet_count": 87844, "listed_count": 2}, "username": "DanteOpito", "id": "961362432240254978"}, {"location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 128, "tweet_count": 6243, "listed_count": 0}, "username": "MersoniGiordano", "id": "834937215268577281"}, {"location": "Gdor Mansilla. Entre Rios", "verified": false, "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 551, "tweet_count": 30427, "listed_count": 0}, "username": "MendietaLuciia", "id": "2751206715"}, {"verified": false, "name": "Euge_Ortiiz", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 424, "tweet_count": 12959, "listed_count": 0}, "username": "EugeOrtiiz", "id": "1092977415062736896"}, {"location": "San Mart\u00edn", "verified": false, "name": "Guada Dupo", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1130, "tweet_count": 10875, "listed_count": 0}, "username": "Guadadupaus10", "id": "891735083182379008"}, {"verified": false, "name": "k1000a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 287, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "username": "Ca1000am", "id": "1017101317687439360"}, {"verified": false, "name": "Rulitoss", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 239, "tweet_count": 13701, "listed_count": 0}, "username": "sol_vitaliti", "id": "786637796459053056"}, {"verified": false, "name": "Guli \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 112, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "username": "rodriguezguli13", "id": "1141552356909355008"}, {"location": "in your eyes", "verified": false, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd25 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 2763, "tweet_count": 111309, "listed_count": 9}, "username": "shwnhabit", "id": "880433775376818180"}, {"verified": false, "name": "Nahioco\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 267, "tweet_count": 9142, "listed_count": 0}, "username": "nahioco8", "id": "1893627624"}, {"location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "\u1994\uaa96\uaa80\u2148\uaac0\uaab6\uaa96", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 306, "tweet_count": 57737, "listed_count": 0}, "username": "Rjs2607", "id": "634151709"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 101, "tweet_count": 24323, "listed_count": 1}, "username": "Cintia_Julieta", "id": "1902988988"}, {"verified": false, "name": "catalina", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 592, "tweet_count": 48342, "listed_count": 4}, "username": "CaputoCatalinaa", "id": "2901975405"}, {"verified": false, "name": "Caique", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 218, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}, "username": "Fnsc20", "id": "2877251231"}, {"verified": false, "name": "\u2022marti", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 286, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "username": "Maturano37", "id": "963881031689437184"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Vera_Gris \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3420, "tweet_count": 63387, "listed_count": 5}, "username": "Vera_Cinis", "id": "24682613"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551581, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"location": "EN ALBERDI", "verified": false, "name": "AgosCab", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 247, "tweet_count": 44742, "listed_count": 4}, "username": "ag0sCAB", "id": "942444494158487552"}, {"verified": false, "name": "Alexis Castillo Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2567, "tweet_count": 38011, "listed_count": 2}, "username": "heavytrax", "id": "53774021"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Rafael Poleo", "public_metrics": {"followers_count": 812042, "following_count": 9005, "tweet_count": 81361, "listed_count": 2220}, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ju\u0105n", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 300, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "username": "juuanok", "id": "1053590822"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d0f\u029c\u1d00\u0274\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 554, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "username": "johaalvarez__", "id": "899119585147932672"}, {"verified": false, "name": "agosss", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 103, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "AgosDemchuk", "id": "1085533179950387202"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51 S O L \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1457, "tweet_count": 63615, "listed_count": 4}, "username": "SolciMonserrat", "id": "157864094"}, {"location": "Nueva Helvecia, Colonia", "verified": false, "name": "anita", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 329, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}, "username": "borrasana6", "id": "4237688847"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 199, "tweet_count": 27967, "listed_count": 0}, "username": "guuada___", "id": "992177203206082560"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "verified": false, "name": "\u25cbAda\u25cb", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 101, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "username": "ada_moyano", "id": "1100627437275238400"}, {"verified": false, "name": "lil hot dog", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 213, "tweet_count": 13376, "listed_count": 0}, "username": "LennyFavre_", "id": "1007375061848936449"}, {"verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 159, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}, "username": "larabasilico1", "id": "1135199207881629697"}, {"verified": false, "name": "\u209b\u2092", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 801, "tweet_count": 38258, "listed_count": 0}, "username": "Ssofiaidk", "id": "3396568966"}, {"verified": false, "name": "Dai\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 363, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}, "username": "Daijunges_", "id": "969058690354565126"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "no", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1384, "tweet_count": 53191, "listed_count": 2}, "username": "ivon_pietra", "id": "3291819992"}, {"verified": false, "name": "nicky", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 379, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "username": "Nicolelopzx", "id": "712659065332228096"}, {"location": "De Paran\u00e1 en Esperanza ", "verified": false, "name": "Alfon\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 566, "tweet_count": 68294, "listed_count": 3}, "username": "alfonAV", "id": "145417104"}, {"verified": false, "name": "vinhas", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 509, "tweet_count": 31930, "listed_count": 1}, "username": "talitha_vinhas", "id": "801527737131405312"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 479, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}, "username": "Aguus1727", "id": "1155510201786740742"}, {"location": " Mendoza", "verified": false, "name": "antonella", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 551, "tweet_count": 34272, "listed_count": 1}, "username": "antooavila_", "id": "920073276872896513"}, {"location": "Calif\u00f3rnia", "verified": false, "name": "Pandora", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 1032, "tweet_count": 52512, "listed_count": 0}, "username": "Lovih22", "id": "834928194180481024"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "Anny Beatriz \u00b9\u2079\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1658, "tweet_count": 40634, "listed_count": 0}, "username": "Annycrf81", "id": "2925099797"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 84674, "following_count": 8834, "tweet_count": 63768, "listed_count": 38}, "username": "IndigoyAzul", "id": "1107424133753786370"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "rei", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 824, "tweet_count": 12028, "listed_count": 1}, "username": "reinnxr", "id": "1118982991567556610"}, {"verified": false, "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 790, "tweet_count": 14774, "listed_count": 0}, "username": "laura_alvariz", "id": "1537610208"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "sofi \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 353, "tweet_count": 8475, "listed_count": 0}, "username": "sofidurannn", "id": "972223559778095106"}, {"verified": false, "name": "v a t u \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 161, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "username": "Marivattuone__", "id": "1080893043501383685"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Sergio Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1441, "tweet_count": 11166, "listed_count": 1}, "username": "pastorfernet", "id": "747496061703426049"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Dante Flecha", "public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 3716, "tweet_count": 16166, "listed_count": 1}, "username": "danteflecha", "id": "360222359"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d0f\u029f\u1d00\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 552, "tweet_count": 25171, "listed_count": 0}, "username": "Lolaaaruizzz", "id": "928784140991913984"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "may \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 351, "tweet_count": 45297, "listed_count": 1}, "username": "mayvesalinass", "id": "449255597"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "Arraxca \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 799, "tweet_count": 165680, "listed_count": 0}, "username": "jcrf_B", "id": "336849228"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}, {"verified": false, "name": "CC\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 290, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "username": "CandeClavero01", "id": "1124123186537345024"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Blodreina", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 228, "tweet_count": 21494, "listed_count": 0}, "username": "geor_italiani", "id": "808143986347147264"}, {"location": "\u2661", "verified": false, "name": "PWC\u2763 RoEnana\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 1813, "tweet_count": 55907, "listed_count": 1}, "username": "Robordino1", "id": "932897334"}, {"location": "Caacupe", "verified": false, "name": "Nai", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 614, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}, "username": "naidabenitez", "id": "749691764"}, {"verified": false, "name": "brenn", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 176, "tweet_count": 30338, "listed_count": 0}, "username": "bbrenponce_", "id": "852356719325917185"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 755, "tweet_count": 15191, "listed_count": 0}, "username": "Mai_Mayorga12", "id": "1020471209148985344"}, {"location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "~romi~", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 624, "tweet_count": 9147, "listed_count": 1}, "username": "robledo_clara", "id": "2184844742"}, {"location": "Lobos, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 724, "tweet_count": 43342, "listed_count": 3}, "username": "naylagall0", "id": "1216315938"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Ariana", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1133, "tweet_count": 68362, "listed_count": 2}, "username": "SanchezAriaana", "id": "550135517"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 8249, "following_count": 6505, "tweet_count": 38649, "listed_count": 3}, "username": "lourlescano", "id": "870786496076423168"}, {"location": "argentina ", "verified": false, "name": "Lu\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 698, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "LudmiKussmann23", "id": "906878319123148800"}, {"location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Gordillo.\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 630, "tweet_count": 37929, "listed_count": 2}, "username": "RooGordillo1_Ok", "id": "2649465690"}, {"verified": false, "name": "j\u00e3\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 416, "tweet_count": 11878, "listed_count": 0}, "username": "jpxcsx", "id": "955910053223194625"}, {"location": "La Paz Bolivia", "verified": false, "name": "Daniel Paz", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 197, "tweet_count": 133336, "listed_count": 12}, "username": "dani_p26", "id": "171551320"}, {"location": "Fuerte Apache", "verified": false, "name": "La Evita de tuiter", "public_metrics": {"followers_count": 27613, "following_count": 358, "tweet_count": 26311, "listed_count": 98}, "username": "LauraMufal", "id": "259085962"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 501, "tweet_count": 11487, "listed_count": 0}, "username": "luufrancios", "id": "1036956598156046336"}, {"location": "Artigas, Uruguay", "verified": false, "name": "Cyndi", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 800, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}, "username": "CyndiFarias06", "id": "824111450809663488"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Car", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 319, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "username": "CarlaBasualdo09", "id": "1097695902419075072"}, {"verified": false, "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 684, "tweet_count": 33988, "listed_count": 0}, "username": "LPradal1", "id": "859971428"}, {"verified": false, "name": "LalytaLaurente", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "username": "LalytaLaurente", "id": "1167256185231294464"}, {"location": "Am\u00e9rica do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "ju(sto eu)", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 48, "tweet_count": 26401, "listed_count": 1}, "username": "JulesDrezza", "id": "29000636"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 463, "tweet_count": 15899, "listed_count": 1}, "username": "MiiicaPedernera", "id": "908939570"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cLa Pibix\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 440, "tweet_count": 19569, "listed_count": 2}, "username": "MilanesaaPasion", "id": "2276457956"}, {"verified": false, "name": "M A R T I N A\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 384, "tweet_count": 14199, "listed_count": 0}, "username": "GutierrezMartuu", "id": "898825514"}, {"location": "buenos aires ", "verified": false, "name": "Valen\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 968, "tweet_count": 39077, "listed_count": 2}, "username": "valenmeritello", "id": "75707429"}, {"location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "name": "Micaela Castro", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 172, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "username": "micaelacastro17", "id": "625997664"}, {"verified": false, "name": "Valen B", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 157, "tweet_count": 15855, "listed_count": 0}, "username": "valenboldt", "id": "3193196164"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u029d \u00b5 \u2113 \u0131 \u03b5 \u2020 \u0251", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 148, "tweet_count": 20179, "listed_count": 0}, "username": "julii_cerezoo", "id": "1025504290180345859"}, {"verified": false, "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 312, "tweet_count": 9273, "listed_count": 0}, "username": "Juli_Albornoz14", "id": "748636426602942464"}, {"location": "Posadas-Misiones-Argentina ", "verified": false, "name": "Carli", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 359, "tweet_count": 67137, "listed_count": 3}, "username": "CarlaVerg", "id": "340088819"}, {"verified": false, "name": "loser", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 189, "tweet_count": 9231, "listed_count": 1}, "username": "tmssantana", "id": "490895395"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u274c\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7d", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 6040, "tweet_count": 175323, "listed_count": 36}, "username": "Medea36", "id": "219001499"}, {"location": "L32\u00ba L44\u00ba ", "verified": false, "name": "DariS", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2113, "tweet_count": 23808, "listed_count": 1}, "username": "Blade2061", "id": "712166689157292032"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "She \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 311, "tweet_count": 18596, "listed_count": 20}, "username": "shemsf", "id": "242579728"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 51, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "username": "Walter42305232", "id": "1010550997377220608"}, {"verified": false, "name": "Camo", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1785, "tweet_count": 38618, "listed_count": 0}, "username": "CamilaBaravall1", "id": "1029867578"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Natali Cantero \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 326, "tweet_count": 9124, "listed_count": 0}, "username": "nataalicantero_", "id": "1060287212657565698"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u043c", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 110, "tweet_count": 11820, "listed_count": 0}, "username": "Miicamonzon_", "id": "1073204572158640128"}, {"verified": false, "name": "cusicusi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "bri ._.", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 424, "tweet_count": 44620, "listed_count": 2}, "username": "brisacodremas02", "id": "1315568922"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Ro \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 206, "tweet_count": 16121, "listed_count": 1}, "username": "RocioVilchez8", "id": "3294460834"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "verified": false, "name": "Italo Leon", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 883, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "username": "Italeon", "id": "118249748"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "username": "cituc", "id": "200348577"}, {"verified": false, "name": "Roman Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1050, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "username": "RomanPacheco13", "id": "862816816778891264"}, {"verified": false, "name": "H\u1d00\u028f\u1d00\u0274\u1d07 S\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0fs", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 588, "tweet_count": 28834, "listed_count": 3}, "username": "haysantooss", "id": "2963211124"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Pauli", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 512, "tweet_count": 11699, "listed_count": 0}, "username": "PauliFioritto", "id": "1360577161"}, {"verified": false, "name": "Lei\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 114, "tweet_count": 12479, "listed_count": 0}, "username": "LeiiCentraal", "id": "788530435253006336"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "David Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1826, "tweet_count": 70926, "listed_count": 10}, "username": "David__Mateus", "id": "364671987"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Capachero", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "username": "Israel_CT", "id": "139400809"}, {"verified": false, "name": "Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "ruizRv91", "id": "1158611494197714945"}, {"verified": false, "name": "micaela \ud83e\udd8a\ud83d\udc8b\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 85, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "username": "erialmar12345", "id": "1050919219897004033"}, {"verified": false, "name": "Fercasas32", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 405, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "username": "Fernand79336136", "id": "1049516725975339008"}, {"verified": false, "name": "sole", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1073, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "username": "solescurraa", "id": "919491528057376768"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Valu", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1668, "tweet_count": 49635, "listed_count": 4}, "username": "Valumoreira_", "id": "1872113990"}, {"verified": false, "name": "CAMILA", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1235, "tweet_count": 31840, "listed_count": 3}, "username": "TestaCamila", "id": "2335509524"}, {"location": "General Las Heras, Argentina", "verified": false, "name": "rochi", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 540, "tweet_count": 29971, "listed_count": 1}, "username": "romarchi_", "id": "384606068"}, {"verified": false, "name": "Ticiana\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 656, "tweet_count": 31455, "listed_count": 0}, "username": "yticiana", "id": "1011257434030080002"}, {"location": "Cerro Largo, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcce", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 111, "tweet_count": 15194, "listed_count": 0}, "username": "Natalyn928", "id": "1016423192896864257"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "222$", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 229, "tweet_count": 17650, "listed_count": 0}, "username": "Toomas08", "id": "1019823872999346176"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "memi bengala", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 367, "tweet_count": 26437, "listed_count": 2}, "username": "MelanieMunyau", "id": "715427713"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "projeto de cientista", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 197, "tweet_count": 7912, "listed_count": 1}, "username": "beeeygood", "id": "149150405"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "china \ud83d\udc58 Ez \u27b0\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 543, "tweet_count": 64335, "listed_count": 3}, "username": "FloreSuarez07", "id": "2957407540"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 281, "tweet_count": 37965, "listed_count": 7}, "username": "miliramirezx_", "id": "3312120142"}, {"verified": false, "name": "sheila", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 366, "tweet_count": 20227, "listed_count": 0}, "username": "smichellecarra", "id": "1039669008872755201"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1311, "tweet_count": 20129, "listed_count": 0}, "username": "luuucagliero", "id": "2929624443"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "\u029f\u1d07\ua731\u029f\u026a\u1d07 \u0262\u1d00\u029f\u029f\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 294, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "username": "L3leee_", "id": "1015266725879799808"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\u00aagus", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 271, "tweet_count": 21777, "listed_count": 1}, "username": "Agusmenendez00", "id": "2764061961"}, {"verified": false, "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1347, "tweet_count": 60814, "listed_count": 1}, "username": "RocioAppolloni", "id": "486138413"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "mAysA", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 98, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "username": "MaysaTeixeira4", "id": "767906610555588609"}, {"verified": false, "name": "Ayl\u00e9n Huenchual", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 276, "tweet_count": 12324, "listed_count": 0}, "username": "aylenhuenchual", "id": "4102350983"}, {"verified": false, "name": "Michely Morel", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 290, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}, "username": "michely_morel", "id": "4261148128"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Albertina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 393, "tweet_count": 6409, "listed_count": 0}, "username": "Alberramat", "id": "1052726266040934401"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Annto\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 246, "tweet_count": 39294, "listed_count": 0}, "username": "antxarce", "id": "834802080627957760"}, {"location": "cuenta respaldo: miluwsjud6 ", "verified": false, "name": "M\u026a\u029f\u028f \u1d04\u1d0f\u0274 \u028f", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 2021, "tweet_count": 117569, "listed_count": 9}, "username": "miluwsjud", "id": "372052899"}, {"verified": false, "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 204, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "username": "morenxmondino", "id": "1105474706810044416"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 985, "tweet_count": 82763, "listed_count": 0}, "username": "kaiiomv", "id": "3386021241"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u1d3a\u2071\u1d9c\u1d4f\u2071 \u2077\ud81a\uddf5\u22c6\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 709, "tweet_count": 103507, "listed_count": 8}, "username": "_Yoongxi", "id": "2474493000"}, {"verified": false, "name": "Caam", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 275, "tweet_count": 7329, "listed_count": 0}, "username": "CamilaRocca4", "id": "870017658909077504"}, {"verified": false, "name": "oliver", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 324, "tweet_count": 4633, "listed_count": 0}, "username": "heeyoliver", "id": "2985045490"}, {"location": "Dallas, TX", "verified": true, "name": "queen quen", "public_metrics": {"followers_count": 1736024, "following_count": 537, "tweet_count": 18928, "listed_count": 894}, "username": "quenblackwell", "id": "1587217921"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "CarpeDiem~", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 154, "tweet_count": 22741, "listed_count": 0}, "username": "Oriii_rossi", "id": "1096249954107121664"}, {"location": "Uni\u00f3n, San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "marinera \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 815, "tweet_count": 20466, "listed_count": 0}, "username": "CatyGuerra23", "id": "968859792809840641"}, {"location": "Cariacica city - E.S", "verified": false, "name": "diaba", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 265, "tweet_count": 10785, "listed_count": 0}, "username": "dasarroba", "id": "983177666554671104"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "anto morales\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 393, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "username": "Antoabigail09", "id": "1587065408"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude92ta", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 284, "tweet_count": 43704, "listed_count": 1}, "username": "nenad4fk3", "id": "4764911442"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf49 Jime \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 134, "tweet_count": 14854, "listed_count": 0}, "username": "MoralesJime01", "id": "1089747098994659330"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "peerrei\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 438, "tweet_count": 74039, "listed_count": 2}, "username": "prissoy", "id": "1172907954"}, {"verified": false, "name": "Anna\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 220, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "username": "AnaPrado1927", "id": "775510952586403840"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 418, "tweet_count": 2752, "listed_count": 0}, "username": "AnaFune71315896", "id": "1149461307848101890"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Abruch", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 630, "tweet_count": 21411, "listed_count": 0}, "username": "Abril_Ssoto", "id": "1003836391774617600"}, {"location": "San Jos\u00e9-Uruguay", "verified": false, "name": "Chechi", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 983, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}, "username": "Yessi_Quesada", "id": "1708603675"}, {"verified": false, "name": "Ailu\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 324, "tweet_count": 14331, "listed_count": 1}, "username": "AiluPistan", "id": "2185206073"}, {"verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 299, "tweet_count": 128356, "listed_count": 2}, "username": "ppaucardozo", "id": "453238840"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 362, "tweet_count": 18456, "listed_count": 0}, "username": "patoarantes", "id": "742056220480180224"}, {"location": "San Rafael - Mendoza ", "verified": false, "name": "QUEEN \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 467, "tweet_count": 54948, "listed_count": 3}, "username": "KakuCanales", "id": "2340946483"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Selene.\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 198, "tweet_count": 74541, "listed_count": 0}, "username": "SelMalveira", "id": "336864152"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude86\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude82 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1066, "tweet_count": 36207, "listed_count": 1}, "username": "myrainbowromnce", "id": "1051219332737458177"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 11852, "following_count": 11334, "tweet_count": 473302, "listed_count": 68}, "username": "Cricamg", "id": "191729517"}, {"verified": false, "name": "Brenda Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 679, "tweet_count": 37238, "listed_count": 1}, "username": "brenduran0207", "id": "2734234133"}, {"verified": false, "name": "Val\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 278, "tweet_count": 53554, "listed_count": 0}, "username": "Valeenaye", "id": "960752728854204416"}, {"verified": false, "name": "MALVADEZA\ud83d\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 287, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}, "username": "tayzinhanoiaste", "id": "973748086253277186"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "verified": false, "name": "faq", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 630, "tweet_count": 15859, "listed_count": 0}, "username": "Facuwilkinson", "id": "314356492"}, {"location": "parque del plata, uruguay", "verified": false, "name": "toti", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 817, "tweet_count": 131859, "listed_count": 3}, "username": "vickydelos9", "id": "2216372551"}, {"location": "itarar\u00e9 ", "verified": false, "name": "caio\ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 745, "tweet_count": 64984, "listed_count": 1}, "username": "caioosccp", "id": "4035853755"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Llanquileo\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 358, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}, "username": "Sofiaa643", "id": "925078975835230210"}, {"verified": false, "name": "ires", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 385, "tweet_count": 84405, "listed_count": 1}, "username": "__iriszona", "id": "1250648076"}, {"location": "Sul de Minas", "verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd37\ud835\udd22\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1757, "tweet_count": 9673, "listed_count": 1}, "username": "JSilvasouz", "id": "2380512175"}, {"verified": false, "name": "Flor Parra", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 191, "tweet_count": 9131, "listed_count": 1}, "username": "chicadevinilo", "id": "1060336264803766272"}, {"location": "Laprida ", "verified": false, "name": "\u0192\u0268\u0251\u028d\u028d\u0251 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 850, "tweet_count": 18326, "listed_count": 0}, "username": "FiammaSuarez2", "id": "1239800106"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "\u273fkatia", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 981, "tweet_count": 88764, "listed_count": 12}, "username": "Kaatirosales", "id": "633091357"}, {"location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 400, "tweet_count": 48746, "listed_count": 1}, "username": "__daianarojas", "id": "3416213145"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Is", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 460, "tweet_count": 29296, "listed_count": 1}, "username": "IsraParada", "id": "289996231"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 649, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}, "username": "camzrr", "id": "1097279040883511298"}, {"verified": false, "name": "gimmendi ;)", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 390, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "username": "gimmendi12", "id": "1079575358272430081"}, {"verified": false, "name": "\u1d04\u029c\u026a\u1d04\u1d00 \u1d05\u1d07 \u029f\u1d0f\ua731 \u1d04\u029c\u1d1c\u0280\u0280\u1d0f\ua731 \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1026, "tweet_count": 25818, "listed_count": 0}, "username": "CamiMarquez_", "id": "1558707961"}, {"verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 593, "tweet_count": 15127, "listed_count": 0}, "username": "enzoorona_", "id": "3338340299"}, {"location": "Bs As, Pehuaj\u00f3", "verified": false, "name": "Jime Castro", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 86, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}, "username": "JimeCastro3", "id": "333760598"}, {"location": "Itabela, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2499, "tweet_count": 20341, "listed_count": 3}, "username": "iampocsuburbana", "id": "3070958753"}, {"verified": false, "name": "ANA NA", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 147, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "username": "ANA_NA1", "id": "256813271"}, {"location": "uerj", "verified": false, "name": "tayn\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 789, "tweet_count": 14315, "listed_count": 0}, "username": "nahpqsim", "id": "803395763921448960"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 496, "tweet_count": 22310, "listed_count": 15}, "username": "mariagomesb", "id": "191255299"}, {"verified": false, "name": "\u1d39\u1d49\u02e1", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 312, "tweet_count": 36561, "listed_count": 7}, "username": "_MeliAlba", "id": "1857752377"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ariana\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 348, "tweet_count": 31355, "listed_count": 0}, "username": "AriStrack13", "id": "4864645743"}, {"verified": false, "name": "Flor \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 670, "tweet_count": 17029, "listed_count": 2}, "username": "Florchu5898", "id": "441045867"}, {"location": "+ \u2736 \ud81a\uddf5 \u271c", "verified": false, "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude36\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 692, "tweet_count": 13699, "listed_count": 2}, "username": "gcfintoyou", "id": "1002679548184494080"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "LEO", "public_metrics": {"followers_count": 8364, "following_count": 9575, "tweet_count": 66702, "listed_count": 16}, "username": "LeonardoInsigna", "id": "1187760350"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8696994, "following_count": 830, "tweet_count": 708101, "listed_count": 58332}, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"verified": false, "name": "nazarena\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 713, "tweet_count": 28000, "listed_count": 0}, "username": "NazarenaPeralt1", "id": "988882016287514625"}, {"location": "La Plata", "verified": false, "name": "Pinky \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 241, "tweet_count": 26186, "listed_count": 0}, "username": "PlaceboXR", "id": "637160546"}, {"verified": false, "name": "mindy.", "public_metrics": {"followers_count": 11671, "following_count": 14040, "tweet_count": 23078, "listed_count": 26}, "username": "shelterjk", "id": "1132803061313867777"}, {"location": "\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800 \u2800          ", "verified": false, "name": "desativei", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 3380, "tweet_count": 44826, "listed_count": 13}, "username": "d3sat1ve1", "id": "1058578366595563521"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "Vicky\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 311, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}, "username": "vicky_selpa", "id": "794205186235441152"}, {"location": "Casa Hufflepuff, Hogwarts", "verified": false, "name": "calorina", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1286, "tweet_count": 93007, "listed_count": 9}, "username": "CanovaCarolina", "id": "1290397555"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "vale", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 276, "tweet_count": 8441, "listed_count": 0}, "username": "valele2911", "id": "1058157121118855169"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "lou", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 729, "tweet_count": 17472, "listed_count": 1}, "username": "_lourdesg_", "id": "3130361381"}, {"location": "ZP.Stafe/Rafaela", "verified": false, "name": "ROCI", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 416, "tweet_count": 10667, "listed_count": 1}, "username": "RZbrun", "id": "2789071385"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 102, "tweet_count": 8163, "listed_count": 0}, "username": "Pilarfernandz07", "id": "1020898505588658176"}, {"verified": false, "name": "\u24ce\u24e4\u24db\u24d8\u24d0\u24dd", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 27, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}, "username": "Yulian09x", "id": "1047736680994754560"}, {"verified": false, "name": "magui", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 950, "tweet_count": 84856, "listed_count": 1}, "username": "MaguiiVeloz", "id": "942728389"}, {"verified": false, "name": "Candela.", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 448, "tweet_count": 23421, "listed_count": 0}, "username": "BalsaCandela", "id": "892229138358173697"}, {"verified": false, "name": "kia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 99, "tweet_count": 22871, "listed_count": 1}, "username": "knechcoff7", "id": "2986901751"}, {"location": "de la concha de tu madre soy", "verified": false, "name": "Drogon", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 610, "tweet_count": 40351, "listed_count": 0}, "username": "chinodcc1", "id": "3174193732"}, {"location": "arg", "verified": false, "name": "cande\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 712, "tweet_count": 196173, "listed_count": 2}, "username": "infinitvicicont", "id": "784600103097135105"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 159, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}, "username": "16Abrilmartinez", "id": "3004555685"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "DC\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 452, "tweet_count": 46844, "listed_count": 2}, "username": "Delfinachiliu1", "id": "4064249896"}, {"verified": false, "name": "Aldana \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 692, "tweet_count": 65592, "listed_count": 11}, "username": "AldanaSegui4", "id": "3400934231"}, {"location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "Gabit 13 \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 166, "tweet_count": 10104, "listed_count": 0}, "username": "gabicarvalhoh", "id": "1345411112"}, {"location": "down in the Pampa", "verified": false, "name": "Fester", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1175, "tweet_count": 59576, "listed_count": 14}, "username": "Bidettazo", "id": "93732326"}, {"location": "Indaiatuba", "verified": false, "name": "n1drogu3", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 578, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}, "username": "Nidrog_", "id": "132301028"}, {"location": "San Rafael-Mza", "verified": false, "name": "R O C I O", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 314, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}, "username": "RocioSanchezz98", "id": "2381433920"}, {"location": "Unquillo, Argentina", "verified": false, "name": "Maxi\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 219, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "username": "MiglioriMaxi", "id": "1045188128473001985"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "July Lisette", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 434, "tweet_count": 5456, "listed_count": 0}, "username": "Julylahumada15", "id": "4075488251"}, {"verified": false, "name": "\u03b7\u0454j\u0131 \u043dy\u03c5g\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 74, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "username": "NejiiHyugaa_", "id": "1159596976620679168"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Camila \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 257, "tweet_count": 7470, "listed_count": 0}, "username": "camilaambr", "id": "779279567483723776"}, {"verified": false, "name": "Rocio Genua", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 140, "tweet_count": 8691, "listed_count": 0}, "username": "GenuaRocio_", "id": "712351790210142209"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "rogeria lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "username": "lacerda_rogeria", "id": "704120435911368704"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Julieta \u2022 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 491, "tweet_count": 87188, "listed_count": 2}, "username": "JuliiLagrost", "id": "356920213"}, {"verified": false, "name": "B S", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 161, "tweet_count": 14764, "listed_count": 0}, "username": "Biaansilvaa", "id": "4729263263"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 780, "tweet_count": 4775, "listed_count": 8}, "username": "guilhotinas", "id": "27324160"}, {"location": "straight for the pay", "verified": false, "name": "victrola", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 262, "tweet_count": 19930, "listed_count": 2}, "username": "bulgariqueen", "id": "1352757470"}, {"verified": false, "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 50, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "username": "Marce55456714", "id": "1159584398108438528"}, {"verified": false, "name": "Li", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 437, "tweet_count": 24061, "listed_count": 1}, "username": "Liss_Mac", "id": "377139175"}, {"verified": false, "name": "brenn Orme\u00f1o\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 303, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "username": "oremeno", "id": "713808294415056896"}, {"location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "name": "Ro \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 483, "tweet_count": 33780, "listed_count": 0}, "username": "RovledoRocio", "id": "3167450872"}, {"verified": false, "name": "Joey Tribbiani", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 129, "tweet_count": 20280, "listed_count": 3}, "username": "larapallotti", "id": "113495868"}, {"verified": false, "name": "Gi\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 562, "tweet_count": 20905, "listed_count": 0}, "username": "gissmc_", "id": "2439270598"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s ortiz#yovotoSalleViana", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 366, "tweet_count": 20963, "listed_count": 0}, "username": "Andrsor65729578", "id": "4827005927"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "ceroes3", "public_metrics": {"followers_count": 9556, "following_count": 3791, "tweet_count": 49999, "listed_count": 16}, "username": "Daniel011965", "id": "372548322"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "morocha \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 28, "tweet_count": 29175, "listed_count": 2}, "username": "AvrilDalesio", "id": "1442268943"}, {"location": "Formosa", "verified": false, "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 122, "tweet_count": 13088, "listed_count": 0}, "username": "Ticianaef", "id": "888290742635909120"}, {"location": "\u231c \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc86/\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93 \u231f", "verified": false, "name": "s\u028f\u1d0a\u00f8x", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 549, "tweet_count": 18003, "listed_count": 3}, "username": "jksoftx", "id": "4773772516"}, {"location": "Merlo, Argentina", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcb6\u210a\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbe\u0301 \u2133\ud835\udcb6\u210a\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u0301\ud835\udcc3 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 510, "tweet_count": 23108, "listed_count": 1}, "username": "maggie_magallan", "id": "4431314296"}, {"verified": false, "name": "Liiiiii \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 389, "tweet_count": 24747, "listed_count": 0}, "username": "LiilaZarate", "id": "3005059587"}, {"location": "Olaria, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 876, "tweet_count": 75436, "listed_count": 1}, "username": "Juliaanaffc", "id": "826185748558782465"}, {"location": "Osasco", "verified": false, "name": "robson queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 818, "tweet_count": 37352, "listed_count": 0}, "username": "rob07_queiroz", "id": "2223575933"}, {"location": "Villa Trinidad-Santa Fe", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 587, "tweet_count": 7606, "listed_count": 0}, "username": "ju_fernandez05", "id": "1112491377110204416"}, {"location": "ojal\u00e1 en Italia", "verified": false, "name": "Iarita", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 198, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "username": "meaurio_iara", "id": "1073139210574532608"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marcelo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1049, "tweet_count": 37886, "listed_count": 0}, "username": "joaomarcelostz", "id": "336141284"}, {"location": "Las toscas, Santa Fe", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 483, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "username": "Daniela04227403", "id": "1034985502926155776"}, {"location": "Herrera/ CdelU", "verified": false, "name": "Jesi\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 696, "tweet_count": 33302, "listed_count": 1}, "username": "JesiiBritos1", "id": "1317321200"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "verified": false, "name": "Pedro.O", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 144, "tweet_count": 11688, "listed_count": 0}, "username": "ahvei_seinao", "id": "57174648"}, {"location": "ENFJ", "verified": false, "name": "MAFE", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2308, "tweet_count": 45754, "listed_count": 25}, "username": "agodskiller", "id": "2172262758"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc47\ud835\udc34\ud835\udc47\ud835\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 241, "tweet_count": 73879, "listed_count": 0}, "username": "__arteinfernal", "id": "1026308969235705856"}, {"location": "San Lorenzo, Argentina", "verified": false, "name": "Cande\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 404, "tweet_count": 51972, "listed_count": 0}, "username": "caande_gomeez", "id": "898198300863737856"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "J. B. de Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 31458, "following_count": 14069, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}, "username": "AMAROK_LUPPUS", "id": "73254822"}, {"location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 938, "tweet_count": 14421, "listed_count": 0}, "username": "soolarand11", "id": "1055273642341421059"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf29\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 145, "tweet_count": 20047, "listed_count": 1}, "username": "AbrahimSofi", "id": "1143333132923486208"}, {"location": "Viedma, Argentina", "verified": false, "name": "Justina Ceci", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 786, "tweet_count": 9796, "listed_count": 1}, "username": "JustinaCeci", "id": "964335786777874433"}, {"location": "Ohio, USA", "verified": false, "name": "Mikasa Archeron \ud83d\udcd6 tog\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 9960, "following_count": 10524, "tweet_count": 149454, "listed_count": 128}, "username": "VELARHRYS", "id": "2307034963"}, {"location": "trenel ", "verified": false, "name": "tttt", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 924, "tweet_count": 20702, "listed_count": 1}, "username": "Tay_Lucero", "id": "2272612982"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1245, "tweet_count": 58084, "listed_count": 2}, "username": "Milivaladaa", "id": "1325933749"}, {"location": "only\u00a1army", "verified": false, "name": "triv", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 2900, "tweet_count": 115652, "listed_count": 15}, "username": "singunlarity", "id": "803606256711823360"}, {"location": "Villa Luro", "verified": false, "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 96, "tweet_count": 92055, "listed_count": 2}, "username": "LuuceroIglesias", "id": "235718156"}, {"verified": false, "name": "Charlie \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 816, "tweet_count": 23279, "listed_count": 0}, "username": "bellcharlie23", "id": "3893939062"}, {"location": "esp\u00edrito santo", "verified": false, "name": "mh \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 285, "tweet_count": 19215, "listed_count": 1}, "username": "maurohenriquex", "id": "2713772679"}, {"location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "name": "shiordaa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 384, "tweet_count": 5214, "listed_count": 1}, "username": "AgusGiordano_", "id": "573965173"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mariana Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 419, "tweet_count": 31598, "listed_count": 17}, "username": "mmwildchild", "id": "107795778"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "aagustina", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 317, "tweet_count": 11341, "listed_count": 0}, "username": "agustinanavone1", "id": "1024834558095777792"}, {"location": "aqui \u00f3", "verified": false, "name": "m\u00eabous\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 983, "tweet_count": 12544, "listed_count": 1}, "username": "taepeony", "id": "1065708525140275200"}, {"verified": false, "name": "Encito", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1330, "tweet_count": 10219, "listed_count": 1}, "username": "EnzoDiGiorgio2", "id": "1589750012"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "verified": false, "name": "um suicida", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "username": "Sadboy_Suicida", "id": "1163288232022487041"}, {"verified": false, "name": "So \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 306, "tweet_count": 31275, "listed_count": 0}, "username": "sochemele", "id": "944647957697191937"}, {"location": "Itabora\u00ed", "verified": false, "name": "andrey \ud83c\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 202, "tweet_count": 16746, "listed_count": 0}, "username": "andrey_ffc", "id": "2846880243"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Magali", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 83, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}, "username": "daianaortiz00", "id": "1117255574234775552"}, {"verified": false, "name": "c\u00e3mila \u24cb\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 245, "tweet_count": 24167, "listed_count": 0}, "username": "caamilacutraro", "id": "847984010"}, {"verified": false, "name": "Ivan Zalazar", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 376, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "username": "IvanZalazar3", "id": "772280672220098561"}, {"verified": false, "name": "Florencia Franco", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 570, "tweet_count": 19019, "listed_count": 0}, "username": "fffflorfranco", "id": "897864628918775809"}, {"location": "Argentina acapulco", "verified": false, "name": "luu\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 640, "tweet_count": 36561, "listed_count": 0}, "username": "LucianaD1az", "id": "990743818537488385"}, {"location": "o.O", "verified": false, "name": "\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 50, "tweet_count": 15185, "listed_count": 0}, "username": "_palta", "id": "853736718570332162"}, {"location": "eudamon\ud83d\udcab", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 169, "tweet_count": 17995, "listed_count": 0}, "username": "miliricciard1no", "id": "1009896495481606150"}, {"location": "Itapua, Paraguay", "verified": false, "name": "Malena Ar\u00e1mbulo", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4810, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "username": "arambulo_malena", "id": "719169905275379718"}, {"location": "salte\u00f1a en salta", "verified": false, "name": "peperina", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 311, "tweet_count": 33277, "listed_count": 4}, "username": "fffffffffffflor", "id": "729700485037473792"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udfd8\ud835\udfdd:\ud835\udfdb\ud835\udfd9", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 260, "tweet_count": 5004, "listed_count": 1}, "username": "Giuuloshaw", "id": "1388279748"}, {"location": "Tancacha-C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "paulaponte", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 400, "tweet_count": 44200, "listed_count": 0}, "username": "paulapontee5", "id": "1020474496569012229"}, {"location": "Villa de Soto, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "sofi \u20393", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 473, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}, "username": "sofi_attencio_c", "id": "2349865798"}, {"verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 735, "tweet_count": 11070, "listed_count": 0}, "username": "BancheroCami", "id": "2950674826"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "JuanCDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 929, "tweet_count": 87172, "listed_count": 6}, "username": "Juancruz_Diaz7", "id": "325014615"}, {"verified": false, "name": "eu n\u00e3o aguento mais", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1052, "tweet_count": 65373, "listed_count": 98}, "username": "vitpvcs", "id": "116836493"}, {"location": "Pueblo Libertador,Corrientes ", "verified": false, "name": "Yeni Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 790, "tweet_count": 2520, "listed_count": 1}, "username": "YeniRuiz6", "id": "1340242656"}, {"verified": false, "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 167, "tweet_count": 2338, "listed_count": 1}, "username": "jotametz", "id": "3332035685"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "Ftzz \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 79, "tweet_count": 4592, "listed_count": 1}, "username": "Felipetintosz", "id": "3289383263"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Renato O. de Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 542, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}, "username": "renato_os82", "id": "874072482"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265371, "following_count": 1184, "tweet_count": 74603, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280 \u03c9\u043d\u03b1\u0442\u0454\u03bd\u0454\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 481, "tweet_count": 85041, "listed_count": 10}, "username": "Flooortoledo", "id": "820721497"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "thais 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 468, "tweet_count": 19342, "listed_count": 0}, "username": "thaisdolivveira", "id": "915280047996637184"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "kochcarla", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 111, "tweet_count": 3330, "listed_count": 0}, "username": "kochcarla02", "id": "1067078160443981825"}, {"location": "san juan - argentina", "verified": false, "name": "Patons", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 534, "tweet_count": 12852, "listed_count": 3}, "username": "JuampiGutierre2", "id": "319387231"}, {"location": "M\u00e9xico lindo y querido", "verified": false, "name": "inactive\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 4064, "tweet_count": 14771, "listed_count": 0}, "username": "VigevaniiArbol", "id": "792799493745848320"}, {"location": "Morteros, Cba", "verified": false, "name": "Cami\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 401, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "username": "camiescuderob", "id": "1004922810387648513"}, {"location": "Setor Sul - Maracan\u00e3 / RJ - ZN", "verified": false, "name": "euLC \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 985, "tweet_count": 33682, "listed_count": 0}, "username": "lucssffc", "id": "86060278"}, {"verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1403, "tweet_count": 60732, "listed_count": 0}, "username": "Caamivaanesa", "id": "854105588"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "MJF\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 501, "tweet_count": 69421, "listed_count": 0}, "username": "majoo_f", "id": "1602208032"}, {"location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "verified": false, "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "username": "lexdilima", "id": "84592732"}, {"verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 295, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}, "username": "Mica_mendieta2", "id": "3473283742"}, {"verified": false, "name": "~Nahara~", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 321, "tweet_count": 36644, "listed_count": 1}, "username": "Em_nahara", "id": "2460368208"}, {"location": "louis + emma = \ud83c\udfe0", "verified": false, "name": "dani. viu o louis de pertinho", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1111, "tweet_count": 131384, "listed_count": 20}, "username": "zourryconfused", "id": "2554827209"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "verified": false, "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 244, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}, "username": "micuferreyra", "id": "929753479521939456"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Somos_Rebeld\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 3030, "tweet_count": 26357, "listed_count": 5}, "username": "Somos_Rebeldia", "id": "142444553"}, {"location": "lalisa manoban", "verified": false, "name": "mayra", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1639, "tweet_count": 64730, "listed_count": 2}, "username": "mondleert", "id": "4747659868"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 356, "tweet_count": 31423, "listed_count": 0}, "username": "benitezcamila08", "id": "929895843632689152"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 451, "tweet_count": 52777, "listed_count": 0}, "username": "LulaLopez98", "id": "1024490176482107392"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "l\u0e19\u0e53i \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 766, "tweet_count": 2560, "listed_count": 0}, "username": "LudmiGrismadoOk", "id": "4386264377"}, {"verified": false, "name": "Paralax Cognitiva", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 36, "tweet_count": 15841, "listed_count": 0}, "username": "ParalaxC", "id": "1114596906724941826"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92 \ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude81\ud835\ude92\ud835\ude98\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 406, "tweet_count": 4761, "listed_count": 0}, "username": "CamiDelRio10", "id": "980542414355083265"}, {"location": "Abismo", "verified": false, "name": "aphex twink \u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1052, "tweet_count": 51472, "listed_count": 1}, "username": "eusoupitoco", "id": "1055262353997074433"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Silas Fiorotti", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4270, "tweet_count": 44740, "listed_count": 40}, "username": "silasfiorotti", "id": "77790277"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Eros\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1191, "tweet_count": 28891, "listed_count": 1}, "username": "EroosBertelo", "id": "2199955821"}, {"location": "C\u00f3rdoba, argentina", "verified": false, "name": "Guada \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 489, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}, "username": "Guada_barreto20", "id": "814213763356303360"}, {"location": "Chivilcoy, Argentina", "verified": false, "name": "Martina Espilman", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 473, "tweet_count": 41047, "listed_count": 1}, "username": "EspilmanMartina", "id": "774849030"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 188, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "username": "AllenRoland6", "id": "1064619711785246720"}, {"location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 259, "tweet_count": 12739, "listed_count": 0}, "username": "Rociomaailen1", "id": "1134483540316426243"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 319, "tweet_count": 5225, "listed_count": 0}, "username": "macarenaArcee2", "id": "1070520789240303616"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "V a l e n \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 275, "tweet_count": 26263, "listed_count": 0}, "username": "valenher23", "id": "1006970952037650442"}, {"location": "Pinamar, Argentina", "verified": false, "name": "meluu", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 376, "tweet_count": 8895, "listed_count": 1}, "username": "paezmeluu", "id": "1000537098699624448"}, {"location": "seja luz", "verified": false, "name": "oharinha", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 532, "tweet_count": 66205, "listed_count": 3}, "username": "inc0ntrolada", "id": "229683313"}, {"location": "Rafaela-Santa Fe\ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud83d\udc45", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 667, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "username": "LunaaC02", "id": "1083119255208583168"}, {"location": "Barahona, Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Henry Guillen Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 12013, "following_count": 13013, "tweet_count": 196725, "listed_count": 23}, "username": "IngHenryGuillen", "id": "161049517"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Maxi Gim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 142, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "username": "Maxigime7", "id": "1139226834338549761"}, {"verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 212, "tweet_count": 2078, "listed_count": 1}, "username": "juanigutiez", "id": "871533186882441216"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Liga Deportiva Universitaria Fan Page", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 446, "tweet_count": 4835, "listed_count": 2}, "username": "LDU_EC", "id": "2657555468"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rodrigo \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 747, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "username": "giordano_rodri", "id": "2548403280"}, {"location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "name": "Ludmi \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 348, "tweet_count": 16628, "listed_count": 0}, "username": "LudmiDlF18", "id": "935317453881692162"}, {"verified": false, "name": "Jennnr", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 224, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "username": "Jennnroldan", "id": "871604571025666048"}, {"location": "R\u00edo Grande", "verified": false, "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 934, "tweet_count": 49103, "listed_count": 0}, "username": "CandeCaarrizo", "id": "783808790"}, {"verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 209, "tweet_count": 18770, "listed_count": 0}, "username": "VaalenGonzalezz", "id": "2218538310"}, {"location": "Ecuador ", "verified": false, "name": "Andrea Daza", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3370, "tweet_count": 715957, "listed_count": 109}, "username": "Cristhyn3000", "id": "167558493"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 781, "tweet_count": 56174, "listed_count": 3}, "username": "stupuda", "id": "3315145314"}, {"location": "tenerife", "verified": false, "name": "melanya", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 386, "tweet_count": 28096, "listed_count": 1}, "username": "frenvzm", "id": "1040380330685935617"}, {"location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "name": "Ir\u03b9\u0274\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 176, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}, "username": "irina_manfredi2", "id": "1017622271719104512"}, {"verified": false, "name": "Cabeza\ud83c\udfc9", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 998, "tweet_count": 34096, "listed_count": 0}, "username": "RequenaTobi", "id": "1103338739382788097"}, {"verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 287, "tweet_count": 25140, "listed_count": 0}, "username": "SofAguero1", "id": "888839373969653760"}, {"location": "Armenia, Colombia", "verified": false, "name": "Dani Garc\u00eda Colorado", "public_metrics": {"followers_count": 46557, "following_count": 34953, "tweet_count": 43541, "listed_count": 184}, "username": "GarciaColorad0", "id": "18488699"}, {"location": "la concha de la lora", "verified": false, "name": "Candee\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 600, "tweet_count": 51450, "listed_count": 2}, "username": "orellanna1", "id": "2536378453"}, {"verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 245, "tweet_count": 7529, "listed_count": 1}, "username": "paulitacorso", "id": "876792936"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "rocio", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 314, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "username": "rociobelenleon", "id": "750392935"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc88\ud835\udc86.", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 585, "tweet_count": 9159, "listed_count": 0}, "username": "cabrera_nooe", "id": "4528394997"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Luiz Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2543, "tweet_count": 57030, "listed_count": 0}, "username": "LuizDaniel_RJ", "id": "74044964"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "lena", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 502, "tweet_count": 18837, "listed_count": 1}, "username": "Loreleypt", "id": "957463150324011008"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Aru", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 182, "tweet_count": 20152, "listed_count": 0}, "username": "arialvarezz__", "id": "904168455980625924"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1596, "tweet_count": 90268, "listed_count": 4}, "username": "sssM1020", "id": "4151290485"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "Agostina.", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 220, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "username": "benitezagosss", "id": "774306336209338368"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "mati.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 329, "tweet_count": 17903, "listed_count": 1}, "username": "Matias_Schipper", "id": "4586594729"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "ANDYYYYY", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 442, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "username": "juanmavi_", "id": "1054502068579430400"}, {"location": "Tandil", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 336, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "username": "florvaticano", "id": "1085732689393668096"}, {"location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1930, "tweet_count": 14379, "listed_count": 0}, "username": "najullhaa", "id": "969754508162199557"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "ira", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1201, "tweet_count": 20997, "listed_count": 0}, "username": "sweet4ri", "id": "954496632283951105"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 321, "tweet_count": 8275, "listed_count": 0}, "username": "AaronMoon2002", "id": "1047542747677245441"}, {"verified": false, "name": "Orii\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 409, "tweet_count": 21162, "listed_count": 1}, "username": "orianagarbezza", "id": "1895639142"}, {"location": "Volds\u00f8y", "verified": false, "name": "\u00f8 \u25a0", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1375, "tweet_count": 13901, "listed_count": 1}, "username": "Parasit3ev4", "id": "881928480241397760"}, {"location": "Lan\u00fas ", "verified": false, "name": "Matilda.", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 368, "tweet_count": 35506, "listed_count": 0}, "username": "matilgarcia_", "id": "1019242892181889025"}, {"verified": false, "name": "Negra", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1134, "tweet_count": 50910, "listed_count": 2}, "username": "Antoouou", "id": "1648988377"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 250, "tweet_count": 102862, "listed_count": 3}, "username": "marti_navass", "id": "921439506"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Miyagui", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 399, "tweet_count": 15152, "listed_count": 0}, "username": "mel_vickyy", "id": "544679711"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 848, "tweet_count": 65197, "listed_count": 0}, "username": "Bereevarela", "id": "753275467759775745"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo Fasano", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 753, "tweet_count": 23522, "listed_count": 0}, "username": "GustavoFasano", "id": "730229850"}, {"verified": false, "name": "Luli\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 242, "tweet_count": 9224, "listed_count": 0}, "username": "lulialvees1", "id": "2750445833"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Soff\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 723, "tweet_count": 65131, "listed_count": 6}, "username": "sofi_amarillo", "id": "2728722370"}, {"location": "Velho e selvagem Oeste", "verified": false, "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456427, "listed_count": 100}, "username": "nildaalcarinque", "id": "268574334"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 674, "tweet_count": 31293, "listed_count": 1}, "username": "CaamiMercol", "id": "583855492"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u029fe", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 419, "tweet_count": 82171, "listed_count": 0}, "username": "MacayaAlejandra", "id": "283096792"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Melina", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 621, "tweet_count": 30061, "listed_count": 5}, "username": "melldenise_", "id": "763887602583932928"}, {"verified": false, "name": "Murilesco", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 180, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "username": "murilesc0", "id": "695416087387615232"}, {"location": "Santa Rosa, Argentina", "verified": false, "name": "yaz \ud83e\udeac\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 806, "tweet_count": 18646, "listed_count": 0}, "username": "_yazvisconti", "id": "1126204481782321152"}, {"verified": false, "name": "\u1d50\u1d43\u02e1\u1d49\u02e3\u1d50\u1d43\u02b3\u1d9c\u1d52\u02e2", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 337, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "username": "malexmarcos1", "id": "1076937144168525824"}, {"location": "Tom\u00e9, Chile", "verified": false, "name": "K3q\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 503, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "username": "k3cleon", "id": "3356276811"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "madonna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167267565669965825"], "created_at": "2019-08-30T02:47:29.000Z", "text": "tive duas sess\u00f5es com ela e ela era t\u00e3o t\u00e3o t\u00e3o t\u00e3o doce que nem consigo imaginar como deve estar sendo para os amigos dela. lembro da gente trocando ideia e ouvindo madonna enquanto ela me tatuava. que m\u00e3e oy\u00e1 encaminhe a alma dela pra um bom lugar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167266868320714753"}], "id": "1167267565669965825", "in_reply_to_user_id": "786873642978254848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "786873642978254848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "id": "1167261310138159105", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "author_id": "2482193320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h3hzptHvx1", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167134165554384899"], "created_at": "2019-08-29T17:57:24.000Z", "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade  \nhttps://t.co/h3hzptHvx1", "id": "1167134165554384899", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "182694679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "id": "1167082048173019136", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "author_id": "919845247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167137580397338627"], "created_at": "2019-08-29T18:10:58.000Z", "text": "\u00bfPero el Joker de Jared Leto no fue un Efecto Mandela?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167135300067500033"}], "id": "1167137580397338627", "in_reply_to_user_id": "781582375218216960", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 30, "like_count": 1109, "quote_count": 11}, "author_id": "781582375218216960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/y2S8UIga4z", "expanded_url": "https://t.co/y2S8UIga4z", "display_url": "t.co/y2S8UIga4z"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167267262467887104"], "created_at": "2019-08-30T02:46:16.000Z", "text": "o auge foi a a torcida de PP indo sentar perto da torcida de direito bem na cara dura\nspoiler: ningu\u00e9m se matou, muito pelo contr\u00e1rio, cada um torcendo pro seu time e tudo certo\neu amo o esp\u00edrito esportivo, sabe?\ndireito, nunca critiquei vcs, boa sorte \ud83c\udf1f https://t.co/y2S8UIga4z", "id": "1167267262467887104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "299204752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zDmCQI2cCJ", "expanded_url": "https://buff.ly/32bjrdI", "display_url": "buff.ly/32bjrdI"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Ksa6C4AGI5", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1167240595678646276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ksa6C4AGI5", "media_key": "3_1167240594399399936"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167240595678646276"], "created_at": "2019-08-30T01:00:18.000Z", "text": "#ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/zDmCQI2cCJ https://t.co/Ksa6C4AGI5", "id": "1167240595678646276", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "47384568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167266581363253248"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "OttobreInfo", "id": "3207950973"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:43:34.000Z", "text": "@inattitudine @OttobreInfo Chi si rivede :)\n\nCuriosit\u00e0: dove sta scritto che se uno fa cadere un governo la responsabilit\u00e0 di qualsiasi porcata facciano gli altri diventa sua?\n\nE chi ti dice che Salvini alla fine di questo governo suicida ne uscir\u00e0 sconfitto?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167017303315275776"}], "id": "1167266581363253248", "in_reply_to_user_id": "1061726343988158464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1556086555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9077, "type": "Other", "normalized_text": "Kader"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "_MeralKendir", "id": "964370308420399105"}, {"start": 114, "end": 121, "username": "telefe", "id": "169637010"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "Huerfanas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167248031525298177"], "created_at": "2019-08-30T01:29:51.000Z", "text": "@telefe @_MeralKendir En cualquier dia se suicida al ver que ya fueron 50 bolum y no aprenden a escribir \"Kader\". @telefe\n#Huerfanas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210319837618177"}], "id": "1167248031525298177", "in_reply_to_user_id": "169637010", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "924880940052238337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "id": "1167109308313735169", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "author_id": "378857736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7436, "type": "Organization", "normalized_text": "Xiaomi"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DBVB73Tn6d", "expanded_url": "http://mwl.press/DOL533244", "display_url": "mwl.press/DOL533244"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DNoq1BLwiy", "expanded_url": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1166505481680105473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNoq1BLwiy", "media_key": "3_1166505479645929472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166505481680105473"], "created_at": "2019-08-28T00:19:14.000Z", "text": "Xiaomi lidera lista dos celulares que mais emitem radia\u00e7\u00e3o https://t.co/DBVB73Tn6d https://t.co/DNoq1BLwiy", "id": "1166505481680105473", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 621, "like_count": 1339, "quote_count": 1846}, "author_id": "189545820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265165240389632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "efrainpon", "id": "122019704"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:37:56.000Z", "text": "@efrainpon @ErosVacaCharles No pareces independiente. \u261d\ud83c\udffc\nmas tienes una linea apristona.\ud83e\udd14 espero equivocarme \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166880555612422146"}], "id": "1167265165240389632", "in_reply_to_user_id": "122019704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaMX"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumas"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e1quez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8411, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayados"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.805, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayados"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hLaqhRuaKl", "expanded_url": "https://twitter.com/Mario_Sanchez1/status/1167265650546479106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLaqhRuaKl", "media_key": "3_1167265606858661888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LigaMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167265650546479106"], "created_at": "2019-08-30T02:39:52.000Z", "text": "#LigaMX El plan de Pumas es muy suicida. Defiende en l\u00ednea y J\u00e1quez y Freire tiran permanentemente el achique. Rayados lo advierte, pero no lo aprovecha mucho con latigazos largos. Nico y Ortiz son los que descubrieron c\u00f3mo. En cuanto Rayados encuentre el modo, le da un paliz\u00f3n. https://t.co/hLaqhRuaKl", "id": "1167265650546479106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "125265695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "id": "1167071533711396864", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "author_id": "23941036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.3676, "type": "Person", "normalized_text": "Greenwald"}], "urls": [{"start": 81, "end": 91, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167194454207451138"], "created_at": "2019-08-29T21:56:57.000Z", "text": "@oswaldojor's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "id": "1167194454207451138", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 47, "like_count": 579, "quote_count": 13}, "author_id": "61251074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "id": "1167183914919747584", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "1103472102924013568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "id": "1167042055157288960", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "author_id": "228120886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YWzjW1NKRu", "expanded_url": "https://bit.ly/2LtCzgv", "display_url": "bit.ly/2LtCzgv"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rmRIIJNkgH", "expanded_url": "https://twitter.com/pavarini/status/1167220847519686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rmRIIJNkgH", "media_key": "3_1167220835100311552"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 263, "tag": "medo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167220847519686656"], "created_at": "2019-08-29T23:41:50.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida https://t.co/YWzjW1NKRu \n\nNo Brasil, planos de sa\u00fade perderam mais de 3 milh\u00f5es de usu\u00e1rios em 3 anos. O n\u00famero de pessoas que n\u00e3o consegue + pagar cresce a cada m\u00eas. #medo https://t.co/rmRIIJNkgH", "id": "1167220847519686656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "6042412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "Dolores"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PwGZop3K36", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaCarrioArg/status/1167197844572430337", "display_url": "twitter.com/ElisaCarrioArg\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167263367318396929"], "created_at": "2019-08-30T02:30:48.000Z", "text": "Seria bueno que alguna vez pruebe lo que dice, o que enfrente a la justicia por las difamaciones\nIgual ya tiene que ir a Dolores https://t.co/PwGZop3K36", "id": "1167263367318396929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "961362432240254978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "id": "1167229192599035906", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"], "created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "id": "1167096431179489280", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "307549658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167251409470988289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LennyFavre_", "id": "1007375061848936449"}]}, "created_at": "2019-08-30T01:43:17.000Z", "text": "@LennyFavre_ yo tambi\u00e9n me quiero muerta ay tenemos tantas cosas en com\u00fan", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167240868325142528"}], "id": "1167251409470988289", "in_reply_to_user_id": "1007375061848936449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135199207881629697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167262828019036160"], "created_at": "2019-08-30T02:28:39.000Z", "text": "Eu n acredito q um suicida v\u00e1 p inferno, n t\u00e1 fazendo mal a ngm caralho, so quer acabar c a porra toda q ja saturou", "id": "1167262828019036160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925099797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/wiF0GYBFLh", "expanded_url": "https://twitter.com/IndigoyAzul/status/1166939389433450496", "display_url": "twitter.com/IndigoyAzul/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167216902701236224"], "created_at": "2019-08-29T23:26:10.000Z", "text": "ok, esto no es mentira pero me levantaron un acta por lanzarme desde el primer piso (bien suicida hiperactivo yo) y otra por falsificarle la firma a una profesora https://t.co/wiF0GYBFLh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166939389433450496"}], "id": "1167216902701236224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118982991567556610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262203919159299"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "fantasy_py", "id": "35764742"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "aldo_be", "id": "71322515"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:26:10.000Z", "text": "@casimiropy @fantasy_py @aldo_be Que miedo de sus puas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167255489857708032"}], "id": "1167262203919159299", "in_reply_to_user_id": "747496061703426049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360222359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "id": "1167097524961853440", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "JLo"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "la V"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261830689042432"], "created_at": "2019-08-30T02:24:41.000Z", "text": "No le muestren a JLo la interpretacion de Flor de la V porque se suicida.", "id": "1167261830689042432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "259085962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Medea36", "id": "219001499"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "TrianaVox", "id": "1117433544530436096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167260397759598593"], "created_at": "2019-08-30T02:19:00.000Z", "text": "@Medea36 @TrianaVox @ooCarriIlo Mientras tengan estabilidad econ\u00f3mica, me voy all\u00e1 para invertir.\nPor aqu\u00ed, en Argentina, ni una cosa, ni otra, ni nada. Es un barco que se hunde irremediablemente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167259335417835520"}], "id": "1167260397759598593", "in_reply_to_user_id": "219001499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712166689157292032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167215622511583234", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "1118998615891038216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "author_id": "200348577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/lEWdje4qfD", "expanded_url": "https://twitter.com/quenblackwell/status/1166560052980998145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEWdje4qfD", "media_key": "7_1166560011000135680"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166560052980998145"], "created_at": "2019-08-28T03:56:04.000Z", "text": "brb!! https://t.co/lEWdje4qfD", "id": "1166560052980998145", "public_metrics": {"retweet_count": 2530, "reply_count": 161, "like_count": 37144, "quote_count": 915}, "author_id": "1587217921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Caps"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167230302974091264"], "created_at": "2019-08-30T00:19:24.000Z", "text": "Caps*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167230260045320192"}], "id": "1167230302974091264", "in_reply_to_user_id": "2216372551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216372551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163133958114222080"], "created_at": "2019-08-18T17:02:00.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "id": "1163133958114222080", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1167259825912393728"], "created_at": "2019-08-30T02:16:43.000Z", "text": "@yoonboobear Mds???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167258848324964358"}], "id": "1167259825912393728", "in_reply_to_user_id": "1132803061313867777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058578366595563521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167081515823579136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotapebis", "id": "348726422"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:28:11.000Z", "text": "@jotapebis Un amigo dec\u00eda que cada enferno terminal y cada suicida deber\u00eda llevarse un mafioso con \u00e9l, en un par de meses seguro que todos los pol\u00edticos se vuelven eficientes y honestos, y en un a\u00f1o somos primer mundo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167055378623975424"}], "id": "1167081515823579136", "in_reply_to_user_id": "348726422", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "372548322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167258420292005888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ahvei_seinao", "id": "57174648"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:11:08.000Z", "text": "@ahvei_seinao @gabi_korinfsky Amigo, de verdade, muitas das pessoas que a defenderam, assim como eu, n\u00e3o foram xingar ou apontar o menino em canto nenhum porque n\u00e3o existiam provas, n\u00e3o disse em momento nenhum que defendo quem se equivocou e o atacou, mas, como mulher, n\u00e3o me envergonho de ter apoiado ela", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167257079972843520"}], "id": "1167258420292005888", "in_reply_to_user_id": "57174648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2172262758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820283212750848"], "created_at": "2019-08-26T02:56:30.000Z", "text": "QUE MERDAAAAAAAAAAAAA", "id": "1165820283212750848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163288232022487041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167220302411108352"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-08-29T23:39:40.000Z", "text": "@JooPere61158187 @peterjordan100 Uma prova que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 capacitado mentalmente, pra ter uma arma de fogo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219772095901696"}], "id": "1167220302411108352", "in_reply_to_user_id": "1053068648515076096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "3289383263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167229137293074432"], "created_at": "2019-08-30T00:14:47.000Z", "text": "Condenado a 39 anos de pris\u00e3o pelo hediondo assassinato do menino Jo\u00e3o H\u00e9lio ganha benef\u00edcio para cumprir pena em casa. Evid\u00eancia de que \u00e9 preciso mudar a lei, a fim de aumentar o tempo de pena desse tipo de crime para 50 anos de pris\u00e3o, sem direito nenhum benef\u00edcio bandid\u00f3latra.", "id": "1167229137293074432", "public_metrics": {"retweet_count": 2143, "reply_count": 338, "like_count": 8850, "quote_count": 128}, "author_id": "342403919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "id": "1167211591512788999", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "2525837216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.8853, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/iT6kilt6xs", "expanded_url": "https://twitter.com/lichilopez2/status/1167099301622886403", "display_url": "twitter.com/lichilopez2/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167132978130145280"], "created_at": "2019-08-29T17:52:40.000Z", "text": "Felicitaciones por la clasificaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83c\udffb nos ganaron bien en la cancha, pero no solo se debe felicitar lo deportivo sino tambi\u00e9n lo humano por el gesto que tuviste cuando nuestro jugador Cruz se lesion\u00f3 y t\u00fa fuiste en b\u00fasqueda de la camilla \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/iT6kilt6xs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167099301622886403"}], "id": "1167132978130145280", "public_metrics": {"retweet_count": 4337, "reply_count": 154, "like_count": 38031, "quote_count": 238}, "author_id": "2657555468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167255922588233728"], "created_at": "2019-08-30T02:01:13.000Z", "text": "@bolleraestupuda un t\u00fa x mi, yo x ti a lo suicida?de una", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167255725304930304"}], "id": "1167255922588233728", "in_reply_to_user_id": "3315145314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040380330685935617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Ana J\u00falia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167255444055908352"], "created_at": "2019-08-30T01:59:19.000Z", "text": "hoje tava eu e Ana sentada numa mesa, a\u00ed chegou o Guilherme e foi passar de um banco pro outro e caiu com tudo no ch\u00e3o tadinho KKKKKKKKK o pia quase se matou e a indelicada da Ana J\u00falia tava rachando de dar risada, \u00e9 bem aquelas mesa q falta peda\u00e7o, o coitado se esfolou tudo mano", "id": "1167255444055908352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "954496632283951105"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Carazinho, Brasil", "id": "ccd791fb7bb205f2"}, {"full_name": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "id": "01d5a4263d85ebc1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "441249874", "value": "441249874", "detail": "User has been suspended: [441249874].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167215156654497794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167215156654497794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167215156654497794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1061726343988158464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061726343988158464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061726343988158464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167017303315275776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167017303315275776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167017303315275776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167264244234108928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167264244234108928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167264244234108928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167256379226128384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167256379226128384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167256379226128384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167126645276385285", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167126645276385285", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167126645276385285].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167259995098030080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167259995098030080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167259995098030080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105597384472563712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105597384472563712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105597384472563712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167175572201594891", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167175572201594891].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167175572201594891", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167247616624791552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167247616624791552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167247616624791552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167267783127851008", "oldest_id": "1167256209864478720", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31izzgaocxex8hixyzkwg9glksd"}}