{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/O9WOrp0W6W", "expanded_url": "https://twitter.com/Arlequinahope/status/1197247447002746880", "display_url": "twitter.com/Arlequinahope/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Amo um esquadr\u00e3o suicida! \ud83d\udcaa\u2764\n#AFazenda11 https://t.co/O9WOrp0W6W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263587334590464"], "created_at": "2019-11-20T21:20:57.000Z", "author_id": "586815385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197263587334590464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w3ArhU1wOs", "expanded_url": "https://twitter.com/detectivcomiccs/status/1197260766958800899", "display_url": "twitter.com/detectivcomicc\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8.5\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4.5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 100000000000000000000000000000000000000000000000000000000990000\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - que filme \u00e9 esse? (4)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/w3ArhU1wOs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263459056005120"], "created_at": "2019-11-20T21:20:27.000Z", "author_id": "2208035673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197260766958800899"}], "id": "1197263459056005120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4272, "type": "Organization", "normalized_text": "ENIC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4224, "type": "Place", "normalized_text": "Bar\u00e3o"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5007, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Santos Leandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/JN0Lxs7YsT", "expanded_url": "https://twitter.com/ENIC_Oficial/status/1197263453439897600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JN0Lxs7YsT", "media_key": "3_1197263447588773888"}]}, "text": "@luciano_hang Era Bolsonarista, veja se a ENIC esta errada 1 homem matou mulher a tiros na Rua Bar\u00e3o de Amazonas, no Centro de Niter\u00f3i, RJ, na madrugada do \u00faltimo s\u00e1bado. Imagens das c\u00e2meras de seguran\u00e7a mostram o momento em q Zilda Henrique dos Santos Leandro, de 31 anos, \u00e9 baleada. https://t.co/JN0Lxs7YsT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263453439897600"], "created_at": "2019-11-20T21:20:26.000Z", "author_id": "3398789163", "in_reply_to_user_id": "36411489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197262635517042688"}], "id": "1197263453439897600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263384875548673"], "created_at": "2019-11-20T21:20:09.000Z", "author_id": "3504950417", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197263384875548673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197263307553595392"], "created_at": "2019-11-20T21:19:51.000Z", "author_id": "9793492", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197263307553595392"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197263159968567303"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:19:16.000Z", "author_id": "401534305", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197263159968567303"}, {"text": "Os caras usam frases do chor\u00e3o como autoajuda. O CARA SE MATOU, PORRA. KKKKKKKKKKKKKKKK Eu urro \u00e9 mucho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263073796591621"], "created_at": "2019-11-20T21:18:55.000Z", "author_id": "4924551802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197263073796591621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263072009830402"], "created_at": "2019-11-20T21:18:55.000Z", "author_id": "170128495", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197263072009830402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197263063340212224"], "created_at": "2019-11-20T21:18:53.000Z", "author_id": "1156454212882108416", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197263063340212224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197263057258524672"], "created_at": "2019-11-20T21:18:51.000Z", "author_id": "712984576319029249", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197263057258524672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Jhin"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fIZE7wsYuN", "expanded_url": "https://twitter.com/JhinDIVA/status/1197262936831668224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIZE7wsYuN", "media_key": "3_1197262930900869121"}]}, "text": "No presente, Jhin matou a garota que Zed salvou, junto de uma mo\u00e7a que ele havia conhecido. Ele trouxe ele pra uma armadilha? Vingan\u00e7a? Ser\u00e1 que vai lutar ou se esconder e observar? Vai tentar causar mais medo psicol\u00f3gico antes de atacar?\n\nRealmente, n\u00e3o vejo a hora de saber. https://t.co/fIZE7wsYuN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262936831668224"], "created_at": "2019-11-20T21:18:22.000Z", "author_id": "1086683196316704769", "in_reply_to_user_id": "1086683196316704769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197262108989235204"}], "id": "1197262936831668224"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262862386896896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:18:05.000Z", "author_id": "825079794119356416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197262862386896896"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262815968583680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:17:54.000Z", "author_id": "1138900116960620544", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197262815968583680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/GuQQdTdTgg", "expanded_url": "https://twitter.com/detectivcomiccs/status/1197260766958800899", "display_url": "twitter.com/detectivcomicc\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7.5\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8.5\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9.5 \n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a -1 (desconhe\u00e7o)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/GuQQdTdTgg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262744929611776"], "created_at": "2019-11-20T21:17:37.000Z", "author_id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197260766958800899"}], "id": "1197262744929611776"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262714160201728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:17:29.000Z", "author_id": "1069263684206280704", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197262714160201728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262567133106176"], "created_at": "2019-11-20T21:16:54.000Z", "author_id": "872480941624655872", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197262567133106176"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262517086478336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:16:42.000Z", "author_id": "429947961", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197262517086478336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262478540967943"], "created_at": "2019-11-20T21:16:33.000Z", "author_id": "775023467351666688", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197262478540967943"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262362635579397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:16:05.000Z", "author_id": "1197228334016581633", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197262362635579397"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262357640228864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:16:04.000Z", "author_id": "830921468087238656", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197262357640228864"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262336572219392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:15:59.000Z", "author_id": "134953830", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197262336572219392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickinam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenatoRJBrasil", "id": "743105551689785344"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "maxwell_benz", "id": "1176266428372213761"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@RenatoRJBrasil @maxwell_benz @folha Resumo:um rapaz armado invadiu o hotel onde estava hospedada a Ana Hickinam o cunhado e a cunhada, rendeu os tr\u00eas sentados no sof\u00e1,disse q ia matar todos e depois se matar.O cunhado conseguiu reverter a situa\u00e7\u00e3o e matou o cara depois que ele atirou na barriga da esposa dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262295640002560"], "created_at": "2019-11-20T21:15:49.000Z", "author_id": "543838071", "in_reply_to_user_id": "743105551689785344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153750080794625"}], "id": "1197262295640002560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/KdsWaXnokT", "expanded_url": "https://twitter.com/detectivcomiccs/status/1197260766958800899", "display_url": "twitter.com/detectivcomicc\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 6\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/KdsWaXnokT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262193949106177"], "created_at": "2019-11-20T21:15:25.000Z", "author_id": "2739731767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197260766958800899"}], "id": "1197262193949106177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262064957501441"], "created_at": "2019-11-20T21:14:54.000Z", "author_id": "2389377521", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197262064957501441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5223, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ji7X8jU7zx", "expanded_url": "https://twitter.com/detectivcomiccs/status/1197260766958800899", "display_url": "twitter.com/detectivcomicc\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9.2 (ultimate edition \u00e9 10)\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2 (s\u00f3 pela cena das Amazonas)\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8.5\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/ji7X8jU7zx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262046385098757"], "created_at": "2019-11-20T21:14:50.000Z", "author_id": "3377374973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197260766958800899"}], "id": "1197262046385098757"}, {"text": "RT @Christi04194772: Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197262041343561729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Christi04194772", "id": "1138025845036072960"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:14:49.000Z", "author_id": "2813435920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197220410435231745"}], "id": "1197262041343561729"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262039271530496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:14:48.000Z", "author_id": "1153456522413924352", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197262039271530496"}, {"text": "no tengo piedad un suicida en la ciudad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197262020757901312"], "created_at": "2019-11-20T21:14:44.000Z", "author_id": "1175548789811228673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197262020757901312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9164, "type": "Other", "normalized_text": "Joker 2"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jose_1781", "id": "383911674"}]}, "text": "RT @Jose_1781: No hag\u00e1is Joker 2 que Jared Leto se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261941586243590"], "created_at": "2019-11-20T21:14:25.000Z", "author_id": "2574609192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260124571799552"}], "id": "1197261941586243590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261881393721347"], "created_at": "2019-11-20T21:14:11.000Z", "author_id": "324241708", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197261881393721347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AEjHtlQSSG", "expanded_url": "https://extra.com.co/575663?rs=400563204", "display_url": "extra.com.co/575663?rs=4005\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}]}, "text": "#SUCESO | \"Estoy a punto de irme. Me voy\": 6 hombres violan una ni\u00f1a, queda embarazada y se suicida https://t.co/AEjHtlQSSG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261848816627714"], "created_at": "2019-11-20T21:14:03.000Z", "author_id": "783759372044337152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197261848816627714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XS5Z2cRzX8", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/575663?rs=2052642097", "display_url": "hsbnoticias.co/575663?rs=2052\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}]}, "text": "#SUCESO | \"Estoy a punto de irme. Me voy\": 6 hombres violan una ni\u00f1a, queda embarazada y se suicida https://t.co/XS5Z2cRzX8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261846778122240"], "created_at": "2019-11-20T21:14:02.000Z", "author_id": "569180795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197261846778122240"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261812527443969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:13:54.000Z", "author_id": "728321457458139136", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197261812527443969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261748862095360"], "created_at": "2019-11-20T21:13:39.000Z", "author_id": "728321457458139136", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197261748862095360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Bach"}]}, "text": "2\u00b0 de Bach es dif\u00edcil pero pesta\u00f1ear a los 6 segundos exactos es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261723469791233"], "created_at": "2019-11-20T21:13:33.000Z", "author_id": "786277929613422592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197261723469791233"}, {"text": "RT @DCM_online: \u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261661595418624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:13:18.000Z", "author_id": "589154056", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197261621837602817"}], "id": "1197261661595418624"}, {"text": "\u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261621837602817"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:13:09.000Z", "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1197261621837602817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261224838402054"], "created_at": "2019-11-20T21:11:34.000Z", "author_id": "906716970023833600", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197261224838402054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261164427857920"], "created_at": "2019-11-20T21:11:20.000Z", "author_id": "99578687", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197261164427857920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261161298825216"], "created_at": "2019-11-20T21:11:19.000Z", "author_id": "276885322", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197261161298825216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261061692497922"], "created_at": "2019-11-20T21:10:55.000Z", "author_id": "1055804967997661184", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197261061692497922"}, {"text": "Creo que est\u00e1n buscando limpiar la imagen de los pacos y creo que es idiota y suicida que vayan a darse vueltas as\u00ed en medio de las manifestaciones! Saben que les van a sacar la chucha! https://t.co/JHyvTRNVMA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197261040930693122"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/JHyvTRNVMA", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1197253127952568320", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:10:50.000Z", "author_id": "1188098272323391489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197253127952568320"}], "id": "1197261040930693122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261026003169280"], "created_at": "2019-11-20T21:10:47.000Z", "author_id": "567707981", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197261026003169280"}, {"text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260855806746624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:10:06.000Z", "author_id": "65995852", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "id": "1197260855806746624"}, {"text": "@jimmy_jimmyprd \u00c9 bem simples pra resolver a quest\u00e3o de assassinos, se matou algu\u00e9m, VAI MORRER, sabe qual a chance de reincid\u00eancia? Pois \u00e9, nunca ningu\u00e9m mais ser\u00e1 morto por esse bandido de merda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260809006731270"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jimmy_jimmyprd", "id": "1463540120"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:09:55.000Z", "author_id": "64028936", "in_reply_to_user_id": "1463540120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197230396959842312"}], "id": "1197260809006731270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/clNa6RGCo0", "expanded_url": "https://twitter.com/ApenasUmaGeek_/status/1197256471748186112", "display_url": "twitter.com/ApenasUmaGeek_\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9.3 ( foda-se sou Fangirl mesmo ) \n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - amada e existe? ( 4 ) \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 7.5\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/clNa6RGCo0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260766958800899"], "created_at": "2019-11-20T21:09:45.000Z", "author_id": "795256634847232000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 17}, "id": "1197260766958800899"}, {"text": "@Cooperativa Se suicid\u00f3.... Que raro.... En dictadura no hubo un caso de un  artista que tambi\u00e9n supuestamente se suicid\u00f3 dejando hasta una carta... Y que pas\u00f3 al final.... De los creadores del silencio de los inocentes, ahora llega la pel\u00edcula... El suicida arrepentido... Sospechosa la hue..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260765071323136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:09:45.000Z", "author_id": "905457970850521089", "in_reply_to_user_id": "7668952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197004567373852673"}], "id": "1197260765071323136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260732422934528"], "created_at": "2019-11-20T21:09:37.000Z", "author_id": "117552847", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197260732422934528"}, {"text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197260591041306629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:09:03.000Z", "author_id": "952947420492652544", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "id": "1197260591041306629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "noeldelamare", "id": "840464731"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "text": "@noeldelamare @VladimirAras Quer conversar sobre a ideologia que matou mais que o Nazismo? Se quiser podemos come\u00e7ar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260506958123015"], "created_at": "2019-11-20T21:08:43.000Z", "author_id": "308076687", "in_reply_to_user_id": "840464731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197255415370846208"}], "id": "1197260506958123015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260489711128576"], "created_at": "2019-11-20T21:08:39.000Z", "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1197260489711128576"}, {"text": "Alguien quiere hacer un pacto suicida conmigo? El calor y los finales est\u00e1n acabando conmigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260455724683264"], "created_at": "2019-11-20T21:08:31.000Z", "author_id": "1192071509436706816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197260455724683264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260372018905090"], "created_at": "2019-11-20T21:08:11.000Z", "author_id": "969349420637741057", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197260372018905090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260248140197888"], "created_at": "2019-11-20T21:07:41.000Z", "author_id": "964311255363280896", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197260248140197888"}, {"text": "Teramo, 19enne si suicida dopo un video choc: \"Vivere non ha senso\" https://t.co/cXjbwBGuQo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197260201700872200"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cXjbwBGuQo", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:07:30.000Z", "author_id": "281358271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197260201700872200"}, {"text": "O que fazer se TU tem mente su\u00edcida?\ud83d\ude2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260198605414401"], "created_at": "2019-11-20T21:07:30.000Z", "author_id": "1138833788140752896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197260198605414401"}, {"text": "RT @robegl: una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260154984681472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "robegl", "id": "287829669"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:07:19.000Z", "author_id": "852944904", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169000716886017"}], "id": "1197260154984681472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Joker 2"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "No hag\u00e1is Joker 2 que Jared Leto se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260124571799552"], "created_at": "2019-11-20T21:07:12.000Z", "author_id": "383911674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197260124571799552"}, {"text": "\"Ele matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\", diz testemunha https://t.co/0uGaqidJBM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260068913393664"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0uGaqidJBM", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:06:59.000Z", "author_id": "133022900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197260068913393664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260049812459525"], "created_at": "2019-11-20T21:06:54.000Z", "author_id": "991429580337463296", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "id": "1197260049812459525"}, {"text": "@soffi_g @carlitoinsfran Vos sos la suicida que le dio un besito jajajaja, anda haci\u00e9ndote pa\u00f1os con t\u00e9 de tilo a ver qu\u00e9 onda\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259988110127104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soffi_g", "id": "720438530158288896"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "carlitoinsfran", "id": "1581934165"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:06:39.000Z", "author_id": "2280870102", "in_reply_to_user_id": "720438530158288896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197257117729734656"}], "id": "1197259988110127104"}, {"text": "@Reporte_Indigo Esa demostracion en esa velocidad en pavimento es SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259986965020672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:06:39.000Z", "author_id": "187713810", "in_reply_to_user_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197230578044674048"}], "id": "1197259986965020672"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259955155427328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:06:31.000Z", "author_id": "52880966", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197259955155427328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259812112936960"], "created_at": "2019-11-20T21:05:57.000Z", "author_id": "889979705922912256", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197259812112936960"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259751589138432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:05:43.000Z", "author_id": "2460314960", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197259751589138432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JL_Ferr", "id": "293124624"}]}, "text": "@JL_Ferr Estoy de acuerdo. Del mismo modo tienen que poderlo vender los de ERC. Si no, el suicidio ser\u00e1 el suyo. En alg\u00fan lugar debe estar el equilibrio donde ninguno se suicida, se trata de encontrarlo. Va a requerir mucha mano izquierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259737978544128"], "created_at": "2019-11-20T21:05:40.000Z", "author_id": "2841136469", "in_reply_to_user_id": "293124624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197251630263132161"}], "id": "1197259737978544128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259719972392961"], "created_at": "2019-11-20T21:05:35.000Z", "author_id": "1084179080575180802", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197259719972392961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259692424224769"], "created_at": "2019-11-20T21:05:29.000Z", "author_id": "2960972699", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197259692424224769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "gotti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}]}, "text": "@CeSanz1 Y as\u00ed porque si..\n gotti construcciones desapareci\u00f3, y con un suicida.  Mira vos !!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259650074324993"], "created_at": "2019-11-20T21:05:19.000Z", "author_id": "562998765", "in_reply_to_user_id": "113030999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166274389909504"}], "id": "1197259650074324993"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259641375342592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:05:17.000Z", "author_id": "396947847", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197259641375342592"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259538317099008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:04:52.000Z", "author_id": "2552366412", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197259538317099008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259402916573184"], "created_at": "2019-11-20T21:04:20.000Z", "author_id": "50613002", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197259402916573184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259384851746817"], "created_at": "2019-11-20T21:04:16.000Z", "author_id": "2937978225", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197259384851746817"}, {"text": "\u201cEle matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\u201d, diz testemunha https://t.co/KUryqvmB8K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259256048816128"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KUryqvmB8K", "expanded_url": "https://ino.to/0txjfDG", "display_url": "ino.to/0txjfDG"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:03:45.000Z", "author_id": "1560797137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197259256048816128"}, {"text": "\"Ele matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\", diz testemunha https://t.co/GetZ1FwAeX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259218790694912"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GetZ1FwAeX", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:03:36.000Z", "author_id": "133776275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197259218790694912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197259140386762752"], "created_at": "2019-11-20T21:03:17.000Z", "author_id": "1357571948", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197259140386762752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Helado"}]}, "text": "Helado y el escuadr\u00f3n suicida, planaso!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197259125022810112"], "created_at": "2019-11-20T21:03:14.000Z", "author_id": "862493884634599424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197259125022810112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258967724019714"], "created_at": "2019-11-20T21:02:36.000Z", "author_id": "1121816591115665409", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197258967724019714"}, {"text": "@JornalOGlobo @laurojardim \u201cCorrige\u201d agora. Ja ja \u201cse suicida\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258947536838658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:02:31.000Z", "author_id": "965220955680329729", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197244279397199874"}], "id": "1197258947536838658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/jkVMMNx4Wx", "expanded_url": "https://glo.bo/35uMfjd", "display_url": "glo.bo/35uMfjd"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i https://t.co/jkVMMNx4Wx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258797754003458"], "created_at": "2019-11-20T21:01:56.000Z", "author_id": "444676125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197258797754003458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um \u00f3timo filme at\u00e9 os 42 minutos", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4dea60a36c89217b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197258705533833218"], "created_at": "2019-11-20T21:01:34.000Z", "author_id": "1869916098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197258705533833218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258617105375237"], "created_at": "2019-11-20T21:01:12.000Z", "author_id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197258617105375237"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197258572268212224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:01:02.000Z", "author_id": "599039512", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197258572268212224"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197258531117907970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:00:52.000Z", "author_id": "270969061", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197258531117907970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258456950067202"], "created_at": "2019-11-20T21:00:34.000Z", "author_id": "4104533733", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197258456950067202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258422959443970"], "created_at": "2019-11-20T21:00:26.000Z", "author_id": "957266299691913216", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197258422959443970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "HICKMANN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sonia_divinaa", "id": "42271371"}]}, "text": "RT @sonia_divinaa: MATOU? num pa\u00eds miliciano se elege e ou recebe medalha! !CUNHADO DE ANA HICKMANN RECEBER\u00c1 MEDALHA NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258383679721475"], "created_at": "2019-11-20T21:00:17.000Z", "author_id": "976999759", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197254898796179456"}], "id": "1197258383679721475"}, {"text": "a minha sobrinha de 6 anos tava falando q matou um ursinho meu \n\na\u00ed eu falei q ele virou um fantasma e vai vir atr\u00e1s dela pra se vingar \n\nagora ela t\u00e1 encolhida de baixo da coberta e respirando ofegante,  cheia de medo \n\na defini\u00e7\u00e3o de p\u00e9ssima tia foi atualizada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258360531431424"], "created_at": "2019-11-20T21:00:11.000Z", "author_id": "886307441650085888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197258360531431424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197258268831293440"], "created_at": "2019-11-20T20:59:49.000Z", "author_id": "57190257", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197258268831293440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "adele"}]}, "text": "Estoy estudiando mientras escucho adele, pas\u00f3 un suicida y me dijo che no da", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197258226364035072"], "created_at": "2019-11-20T20:59:39.000Z", "author_id": "714994153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197258226364035072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "chor\u00e3o"}]}, "text": "mas fica um problema\nser\u00e1 que se eu disser \"o chor\u00e3o suicidou\" entender\u00e3o que ele \u00e9 quem morreu?\no uso lingu\u00edstico \u00e9 t\u00e3o duro que nem conseguimos pensar fora dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258139101519872"], "created_at": "2019-11-20T20:59:18.000Z", "author_id": "323541865", "in_reply_to_user_id": "323541865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197258136782082049"}], "id": "1197258139101519872"}, {"text": "i.e.\nse algu\u00e9m autodiagnostica um outro ele n\u00e3o est\u00e1 fazendo autodiagn\u00f3stico\nse algu\u00e9m suicida outro ent\u00e3o a\u00ed j\u00e1 \u00e9 indu\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258136782082049"], "created_at": "2019-11-20T20:59:18.000Z", "author_id": "323541865", "in_reply_to_user_id": "323541865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197258134588469249"}], "id": "1197258136782082049"}, {"text": "RT @OzcRam: @el_BeTho @costaneracenter @Patron_DelGol Que m\u00e1s esperas, cuanta gente se ha suicidado y no son capaces de poner mallas, se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197257985162170368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OzcRam", "id": "126323852"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "el_BeTho", "id": "26291163"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:58:42.000Z", "author_id": "980294065903357953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252085798096897"}], "id": "1197257985162170368"}, {"text": "Queria que tivesse dado certo quando eu tentei me suicida pela primeira vez\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257963301408769"], "created_at": "2019-11-20T20:58:37.000Z", "author_id": "899067622658125824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197257963301408769"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197257932683071491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:58:29.000Z", "author_id": "813537576565018624", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197257932683071491"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197257851879575552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:58:10.000Z", "author_id": "105830197", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197257851879575552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257721013252096"], "created_at": "2019-11-20T20:57:39.000Z", "author_id": "26959659", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197257721013252096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257696002674688"], "created_at": "2019-11-20T20:57:33.000Z", "author_id": "738050238783590400", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197257696002674688"}, {"text": "lek eu passo pelo mesmo sentimento depressivo que ela eu n\u00e3o tenho como falar isso eu sei MUITO BEM o que \u00e9 esse sentimento suicida, eu JAMAIS falaria isso pra alguem at\u00e9 pq eh uma hist\u00f3ria que eu tb infelizmente passo por isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257673449848832"], "created_at": "2019-11-20T20:57:27.000Z", "author_id": "1177310053386395648", "in_reply_to_user_id": "1177310053386395648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197257420172599304"}], "id": "1197257673449848832"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197257567229140992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:57:02.000Z", "author_id": "827878978564345857", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197257567229140992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257519967678464"], "created_at": "2019-11-20T20:56:51.000Z", "author_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197257519967678464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257519049121795"], "created_at": "2019-11-20T20:56:51.000Z", "author_id": "3011065883", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197257519049121795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "HICKMANN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sonia_divinaa", "id": "42271371"}]}, "text": "RT @sonia_divinaa: MATOU? num pa\u00eds miliciano se elege e ou recebe medalha! !CUNHADO DE ANA HICKMANN RECEBER\u00c1 MEDALHA NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257495812739075"], "created_at": "2019-11-20T20:56:45.000Z", "author_id": "112249503", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197254898796179456"}], "id": "1197257495812739075"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197257319412850689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:56:03.000Z", "author_id": "992995727419805696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197257319412850689"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197257272243707904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:52.000Z", "author_id": "1167922870070255616", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197257272243707904"}, {"text": "\u201cEle matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\u201d, diz testemunha https://t.co/o2GiIvuxvY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257177137926145"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/o2GiIvuxvY", "expanded_url": "http://feedproxy.google.com/~r/PragmatismoPolitico/~3/JrWLefqU47o/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "feedproxy.google.com/~r/Pragmatismo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:29.000Z", "author_id": "39364507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197257177137926145"}, {"text": "O filme documenta perfeitamente como os carros de corrida de h\u00e1 meio s\u00e9culo eram inerentemente perigosos e qualquer piloto era praticamente um suicida potencial.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257169189720069"], "created_at": "2019-11-20T20:55:27.000Z", "author_id": "144010410", "in_reply_to_user_id": "144010410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197256543290433536"}], "id": "1197257169189720069"}, {"text": "@redetelecine esquadr\u00e3o suicida, o segredo do reino perdido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257151477174273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "redetelecine", "id": "1296132514122211330"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:23.000Z", "author_id": "1154130429445902338", "in_reply_to_user_id": "12330502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197250762268495872"}], "id": "1197257151477174273"}, {"text": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433, 20 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0414\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u0421\u041f\u0431\u0413\u0423 \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d... https://t.co/x9IDtbveoq", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1197257082468274176"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/x9IDtbveoq", "expanded_url": "https://tricolor-center.ru/novosti/proisshestviya/17653-video-s-popytkoj-suicida-sokolova-v-xode-sledstvennogo-eksperimenta-vylozhili-v-set.html", "display_url": "tricolor-center.ru/novosti/proiss\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:07.000Z", "author_id": "2591522236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197257082468274176"}, {"text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257081147011072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:06.000Z", "author_id": "1074392696599527424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "id": "1197257081147011072"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257057700855808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:01.000Z", "author_id": "69712655", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197257057700855808"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197256724832542720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:53:41.000Z", "author_id": "996395910", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197256724832542720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197256714472562693"], "created_at": "2019-11-20T20:53:39.000Z", "author_id": "1145367888062222336", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197256714472562693"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197256670071668738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:53:28.000Z", "author_id": "977655603349934080", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197256670071668738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197256626585161729"], "created_at": "2019-11-20T20:53:18.000Z", "author_id": "3374789181", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197256626585161729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197256409785806850"], "created_at": "2019-11-20T20:52:26.000Z", "author_id": "978574639650746368", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197256409785806850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197256260539887617"], "created_at": "2019-11-20T20:51:51.000Z", "author_id": "18360789", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197256260539887617"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197256164142206979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:51:28.000Z", "author_id": "802913826412728320", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197256164142206979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "HICKMANN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sonia_divinaa", "id": "42271371"}]}, "text": "RT @sonia_divinaa: MATOU? num pa\u00eds miliciano se elege e ou recebe medalha! !CUNHADO DE ANA HICKMANN RECEBER\u00c1 MEDALHA NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197256162976174080"], "created_at": "2019-11-20T20:51:27.000Z", "author_id": "41727411", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197254898796179456"}], "id": "1197256162976174080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197255928766185472"], "created_at": "2019-11-20T20:50:32.000Z", "author_id": "1588591592", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197255928766185472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255825938501632"], "created_at": "2019-11-20T20:50:07.000Z", "author_id": "21160656", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197255825938501632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "J-Horror"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "El viento divino"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Terror"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VCuervos", "id": "2861130873"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fP6XWiKdTv", "expanded_url": "https://twitter.com/FerreolTerror/status/1197255795534004224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP6XWiKdTv", "media_key": "3_1196801783840067584"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "miedo"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "relato"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "horror"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "Terror"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "Halloween"}, {"start": 207, "end": 216, "tag": "Fantasia"}, {"start": 217, "end": 232, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "libro"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "novela"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "RecomiendoLeer"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "gotico"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "cuento"}]}, "text": "@VCuervos en su revista N\u00b010 Especial J-Horror nos trae el #miedo nip\u00f3n.\n \nEntre sus p\u00e1ginas encontraras mi #relato \"El viento divino\" que cuenta el #horror de un piloto suicida japones.\n\n#Terror #Halloween #Fantasia #FelizMiercoles #libro #novela #RecomiendoLeer #gotico #cuento https://t.co/fP6XWiKdTv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255795534004224"], "created_at": "2019-11-20T20:50:00.000Z", "author_id": "1121463168067362820", "in_reply_to_user_id": "2861130873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197255795534004224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197255779851685888"], "created_at": "2019-11-20T20:49:56.000Z", "author_id": "8938422", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "id": "1197255779851685888"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255723241082884"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:49:43.000Z", "author_id": "4873998898", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197255723241082884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aKLiOSXM6Q", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html"}]}, "text": "\"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen 30% of violent deaths in your state are caused by police\nWhen you justify police violence at every chance\nThat's not just an \"error\" \nhttps://t.co/aKLiOSXM6Q", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197255645264797699"], "created_at": "2019-11-20T20:49:24.000Z", "author_id": "222180430", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "id": "1197255645264797699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255581087752192"], "created_at": "2019-11-20T20:49:09.000Z", "author_id": "1615786987", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197255581087752192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "D.Leopoldina"}]}, "text": "Como a esquerda entender\u00e1 q Lula foi nosso algoz durante16 anos e q Bolsonaro \u00e9 a  liberta\u00e7\u00e3o do caos q esse bandido nos colocou,se at\u00e9 hoje eles tem como her\u00f3i zumbi dos palmares q matou seu tio,escravisava seu povo.Quando as heroinas foram princeza Isabel e D.Leopoldina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255548862967810"], "created_at": "2019-11-20T20:49:01.000Z", "author_id": "1093898591079411712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197255548862967810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAEf0x", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9DoZYi3J8U", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/11/hombre-intenta-asesinar-su-exesposa-y.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/11/hombre\u2026"}]}, "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAEf0x: Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida... https://t.co/9DoZYi3J8U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255533960421376"], "created_at": "2019-11-20T20:48:57.000Z", "author_id": "2304871790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197255533960421376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255274794500100"], "created_at": "2019-11-20T20:47:56.000Z", "author_id": "2470225707", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197255274794500100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255213092155394"], "created_at": "2019-11-20T20:47:41.000Z", "author_id": "55427837", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197255213092155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255207912136708"], "created_at": "2019-11-20T20:47:40.000Z", "author_id": "378926369", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197255207912136708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "@vonbraun_ A quest\u00e3o \u00e9 a indigna\u00e7\u00e3o seletiva, vc acha que o policial q matou a Agatha acordou pela manh\u00e3 e decidiu q iria matar uma crian\u00e7a? Aproveitam disso para demonizar a PM, como se ele tivesse subido o morro e metralhado ela a esmo, acompanhe toda a conversa e vc entender\u00e1 o q digo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255191269138437"], "created_at": "2019-11-20T20:47:36.000Z", "author_id": "4867530267", "in_reply_to_user_id": "56257624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197253245636431872"}], "id": "1197255191269138437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255179365695488"], "created_at": "2019-11-20T20:47:33.000Z", "author_id": "729726159718653952", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197255179365695488"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida, estudiar para un final en 4 d\u00edas \ud83d\ude2c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255166560546818"], "created_at": "2019-11-20T20:47:30.000Z", "author_id": "4732234169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197255166560546818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255122503577600"], "created_at": "2019-11-20T20:47:19.000Z", "author_id": "344047999", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197255122503577600"}, {"text": "Se suicida un trabajador del volante https://t.co/bewlyWsfLM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197255015808880640"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/bewlyWsfLM", "expanded_url": "http://huastecahoy.com.mx/2019/11/20/se-suicida-un-trabajador-del-volante", "display_url": "huastecahoy.com.mx/2019/11/20/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:46:54.000Z", "author_id": "1084905710457102336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197255015808880640"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254989128839174"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:46:47.000Z", "author_id": "923970170112049157", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197254989128839174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254952877514753"], "created_at": "2019-11-20T20:46:39.000Z", "author_id": "65175641", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197254952877514753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "HICKMANN"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 183, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1JhT3KZalO", "expanded_url": "https://extra.globo.com/famosos/cunhado-de-ana-hickmann-recebera-medalha-na-camara-dos-deputados-por-salvar-familia-24089373.html", "display_url": "extra.globo.com/famosos/cunhad\u2026"}]}, "text": "MATOU? num pa\u00eds miliciano se elege e ou recebe medalha! !CUNHADO DE ANA HICKMANN RECEBER\u00c1 MEDALHA NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS POR 'SALVAR FAM\u00cdLIA' https://t.co/1JhT3KZalO via @JornalExtra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254898796179456"], "created_at": "2019-11-20T20:46:26.000Z", "author_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197254898796179456"}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254830382878721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:46:10.000Z", "author_id": "344047999", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252248230912004"}], "id": "1197254830382878721"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197254804701110279"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:46:04.000Z", "author_id": "1602815845", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197254804701110279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Bangkok"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/9WxvJM99lY", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-abusada-por-6-hombres-y-quedar-embaraza", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "text": "#Mundo: Una adolescente de 13 a\u00f1os tom\u00f3 la decisi\u00f3n de quitarse la vida, luego de resultar embarazada tras haber sido abusada sexualmente por una banda de seis hombres en Bangkok.\n\nhttps://t.co/9WxvJM99lY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254796610326531"], "created_at": "2019-11-20T20:46:02.000Z", "author_id": "18461620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197254796610326531"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254763475324928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:45:54.000Z", "author_id": "925061838898855937", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197254763475324928"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254708383158272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:45:41.000Z", "author_id": "1519360674", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197254708383158272"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254666658009088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:45:31.000Z", "author_id": "128987891", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197254666658009088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254655102853121"], "created_at": "2019-11-20T20:45:28.000Z", "author_id": "1075465419404795907", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197254655102853121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "prwil", "id": "88473829"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "denispage", "id": "31745604"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "marilia_mari", "id": "87593508"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}]}, "text": "@prwil @denispage @marilia_mari @JornalOGlobo @BelaMegale E como pastor, defender pm, enquanto saiu e sai not\u00edcias di\u00e1rias que a pm matou crian\u00e7a e outros morador da periferia, realmente... vc pode ter estudado teologia, saber t\u00e9cnicas, mas te falta o principal: Deus no seu cora\u00e7\u00e3o. Se \u00e9 que acredita ou faz disso s\u00f3 um meio de faturar", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197254556918452224"], "created_at": "2019-11-20T20:45:04.000Z", "author_id": "3074771158", "in_reply_to_user_id": "88473829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197252256732786693"}], "id": "1197254556918452224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254538794864640"], "created_at": "2019-11-20T20:45:00.000Z", "author_id": "180586640", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197254538794864640"}, {"text": "@nina_rika69 @angeliquex666 @Moderfuckerss Bueno mi mam\u00e1 ser\u00eda tipo \u201cNo mames otra vez vas a empezar a poner tus pinches gatos, a ver tu pinche suicida quita esa chingadera de perfil\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254510596493313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nina_rika69", "id": "1147589869549568000"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Moderfuckerss", "id": "173485467"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:44:53.000Z", "author_id": "797305392107819008", "in_reply_to_user_id": "1147589869549568000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197254208682123269"}], "id": "1197254510596493313"}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254462794063873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:44:42.000Z", "author_id": "728321457458139136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252248230912004"}], "id": "1197254462794063873"}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254396339478528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:44:26.000Z", "author_id": "187205553", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252248230912004"}], "id": "1197254396339478528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254270225207296"], "created_at": "2019-11-20T20:43:56.000Z", "author_id": "44645298", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197254270225207296"}, {"text": "Se busca a este imb\u00e9cil suicida gigant\u00f3n, igual se ha matado y no lo sabemos... Lo necesito vivo. https://t.co/PiYl17zFnS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197254208573050881"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PiYl17zFnS", "expanded_url": "https://twitter.com/RedHeadGravity/status/1197254208573050881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PiYl17zFnS", "media_key": "3_1197254198058004480"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:43:41.000Z", "author_id": "3010851255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197254208573050881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254191787458560"], "created_at": "2019-11-20T20:43:37.000Z", "author_id": "3435896139", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197254191787458560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253991693979648"], "created_at": "2019-11-20T20:42:50.000Z", "author_id": "71792199", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197253991693979648"}, {"text": "@louskize eu me sinto mt desligada as vezes... nunca assisti aquele up aventuras.... esquadr\u00e3o suicida,,,, e por a\u00ed vai....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253973419479041"], "created_at": "2019-11-20T20:42:45.000Z", "author_id": "1089027573856825347", "in_reply_to_user_id": "1185964348981813256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197253573685469184"}], "id": "1197253973419479041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253861926428673"], "created_at": "2019-11-20T20:42:19.000Z", "author_id": "2974877181", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197253861926428673"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197253826790776833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:42:10.000Z", "author_id": "319537863", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197253826790776833"}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253687309152257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:41:37.000Z", "author_id": "1131318046939910145", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252248230912004"}], "id": "1197253687309152257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253631583629313"], "created_at": "2019-11-20T20:41:24.000Z", "author_id": "22735093", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197253631583629313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/5fnPumJeJt", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1197253606178729986/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5fnPumJeJt", "media_key": "7_1197252937812189185"}]}, "text": "Perfei\u00e7\u00e3o pra mim \u00e9 isso aqui.. o namorado do Mafuyu (vocalista) se suicidou e ai ele escreve essa m\u00fasica pra tentar seguir em frente..\n\nGIVEN POR QUE ME DESTR\u00d3I TANTO??? https://t.co/5fnPumJeJt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253606178729986"], "created_at": "2019-11-20T20:41:18.000Z", "author_id": "703925119685664769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197253606178729986"}, {"text": "@gabyferrrr Pero hablas de un animal , un perrito? C\u00f3mo se suicida wey T.T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197253593012813828"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabyferrrr", "id": "1163039915967426560"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:41:15.000Z", "author_id": "147795087", "in_reply_to_user_id": "1163039915967426560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197253465594048514"}], "id": "1197253593012813828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253582283792384"], "created_at": "2019-11-20T20:41:12.000Z", "author_id": "726173446519066624", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197253582283792384"}, {"text": "A me il libro di vespa fa gi\u00e0 schifo dalla copertina, peggiora nel sottotitolo per poi, con lo spot, portarmi a visualizzarlo mentre si suicida in un cestino della carta.\n\n(Il libro, ovviamente: io faccio la differenziata)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197253457763356672"], "created_at": "2019-11-20T20:40:42.000Z", "author_id": "1650257054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197253457763356672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/XEvO67Ybqk", "expanded_url": "https://twitter.com/kataraxmen/status/1197253238548041728", "display_url": "twitter.com/kataraxmen/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/XEvO67Ybqk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253415170191360"], "created_at": "2019-11-20T20:40:32.000Z", "author_id": "729919965701275648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197253415170191360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "merdersuniverse", "id": "1147551312705462274"}]}, "text": "RT @merdersuniverse: algumas pessoas falando que ele \"tecnicamente\" matou o Derek s\u00f3 pq n\u00e3o gostam do personagem. n\u00e3o tem nada de tecnicame\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253374095310849"], "created_at": "2019-11-20T20:40:22.000Z", "author_id": "930700158647578629", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196950745351897089"}], "id": "1197253374095310849"}, {"text": "Viajar en un bondi sin aire es suicida no se", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197253330772381696"], "created_at": "2019-11-20T20:40:12.000Z", "author_id": "64237260", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197253330772381696"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197253311575068672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:40:08.000Z", "author_id": "1728224730", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197253311575068672"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253235087568896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:39:49.000Z", "author_id": "1037156113614036992", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197253235087568896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253207547879436"], "created_at": "2019-11-20T20:39:43.000Z", "author_id": "1532184012", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197253207547879436"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197253127742861313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:39:24.000Z", "author_id": "919609623761571841", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197253127742861313"}, {"text": "tem amigos meu que eu acho um ato suicida tirar carta de moto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253123351420933"], "created_at": "2019-11-20T20:39:23.000Z", "author_id": "39049566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197253123351420933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253014341464065"], "created_at": "2019-11-20T20:38:57.000Z", "author_id": "324068363", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197253014341464065"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252930040152066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:38:37.000Z", "author_id": "2273613300", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197252930040152066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4063, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mlaudeauser", "id": "26670607"}]}, "text": "@mlaudeauser Eu n\u00e3o sei o que anda na \u00e1gua do Br.\nPq sinceramente, as pessoas s\u00f3 andam apoiando leis que a curto e longo prazo s\u00e3o tiro na cara das criaturas. Todo mundo agora \u00e9 suicida. S\u00f3 pode.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252820963074048"], "created_at": "2019-11-20T20:38:11.000Z", "author_id": "17548462", "in_reply_to_user_id": "26670607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197252486203133952"}], "id": "1197252820963074048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "text": "RT @Ralison191: Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252695884783616"], "created_at": "2019-11-20T20:37:41.000Z", "author_id": "111783753", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197251228654288897"}], "id": "1197252695884783616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252654868684800"], "created_at": "2019-11-20T20:37:31.000Z", "author_id": "1102203442544689152", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197252654868684800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/akLv1tLXYr", "expanded_url": "https://twitter.com/wondersoren/status/1197242164079742976", "display_url": "twitter.com/wondersoren/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/akLv1tLXYr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252642113773576"], "created_at": "2019-11-20T20:37:28.000Z", "author_id": "1127011719744716801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197242164079742976"}], "id": "1197252642113773576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252639907434496"], "created_at": "2019-11-20T20:37:27.000Z", "author_id": "1004863262234742785", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197252639907434496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "text": "RT @Ralison191: Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252625781207042"], "created_at": "2019-11-20T20:37:24.000Z", "author_id": "1194042642532904960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197251228654288897"}], "id": "1197252625781207042"}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252617145069568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:37:22.000Z", "author_id": "1039694256569569286", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197252248230912004"}], "id": "1197252617145069568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252436794191872"], "created_at": "2019-11-20T20:36:39.000Z", "author_id": "142464458", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197252436794191872"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197252386168938498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:36:27.000Z", "author_id": "1063284314", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197252386168938498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "text": "RT @Ralison191: Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252285052653568"], "created_at": "2019-11-20T20:36:03.000Z", "author_id": "2467068488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197251228654288897"}], "id": "1197252285052653568"}, {"text": "Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse legitimado a matar, tendo a certeza de que n\u00e3o seria punido porque estava tirando a vida de um ser humano que ele considerava inferior https://t.co/1A2xb2QBNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252248230912004"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1A2xb2QBNm", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:54.000Z", "author_id": "151635190", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1197252248230912004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252189997154309"], "created_at": "2019-11-20T20:35:40.000Z", "author_id": "597642960", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197252189997154309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "text": "RT @Ralison191: Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252166752309250"], "created_at": "2019-11-20T20:35:35.000Z", "author_id": "261443402", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197251228654288897"}], "id": "1197252166752309250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252130505142274"], "created_at": "2019-11-20T20:35:26.000Z", "author_id": "475991520", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197252130505142274"}, {"text": "@meline_matou on se le demande .", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1197252092416667649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:17.000Z", "author_id": "1111971493477576704", "in_reply_to_user_id": "3645727475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197242857783988224"}], "id": "1197252092416667649"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252092303495168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:17.000Z", "author_id": "1080793259730001921", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197252092303495168"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252088671211520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:16.000Z", "author_id": "35864913", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197252088671211520"}, {"text": "@el_BeTho @costaneracenter @Patron_DelGol Que m\u00e1s esperas, cuanta gente se ha suicidado y no son capaces de poner mallas, se suicida alguien y sigue abierto, 0 empat\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252085798096897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "el_BeTho", "id": "26291163"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:15.000Z", "author_id": "126323852", "in_reply_to_user_id": "26291163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197249622453997568"}], "id": "1197252085798096897"}, {"text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252069369040902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:11.000Z", "author_id": "3422824773", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "id": "1197252069369040902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/OvHQgViqtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/kylekestis/status/1197243003699695617", "display_url": "twitter.com/kylekestis/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/OvHQgViqtJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252040537395209"], "created_at": "2019-11-20T20:35:04.000Z", "author_id": "1192127988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243003699695617"}], "id": "1197252040537395209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252031481864192"], "created_at": "2019-11-20T20:35:02.000Z", "author_id": "349926973", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197252031481864192"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251844768239618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:34:18.000Z", "author_id": "35041676", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197251844768239618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251817161347073"], "created_at": "2019-11-20T20:34:11.000Z", "author_id": "172988085", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197251817161347073"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251792989376512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:34:05.000Z", "author_id": "2236841432", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197251792989376512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "text": "RT @Ralison191: Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251735485665280"], "created_at": "2019-11-20T20:33:52.000Z", "author_id": "368443810", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197251228654288897"}], "id": "1197251735485665280"}, {"text": "@AcePlayerHK -Se suicida-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251693257412609"], "created_at": "2019-11-20T20:33:42.000Z", "author_id": "1149354518662066182", "in_reply_to_user_id": "788534493229551620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197251284677668864"}], "id": "1197251693257412609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251661120585728"], "created_at": "2019-11-20T20:33:34.000Z", "author_id": "52820181", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197251661120585728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.8908, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}]}, "text": "@josenoguerauab Yo estoy dispuesto a hacerlo, si en verdad hay ese cambio de comportamiento, pero S\u00e1nchez tendr\u00e1 que poderlo vender o se suicida pol\u00edticamente. Tiene que haber un gesto claro, no interpretable, de ERC en ese sentido, del que no pueda desdecirse f\u00e1cilmente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251630263132161"], "created_at": "2019-11-20T20:33:27.000Z", "author_id": "293124624", "in_reply_to_user_id": "2841136469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197250903952285696"}], "id": "1197251630263132161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251532921692162"], "created_at": "2019-11-20T20:33:03.000Z", "author_id": "855138283755646977", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197251532921692162"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251393582747652"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:32:30.000Z", "author_id": "968009372998754305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197251393582747652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251373395517448"], "created_at": "2019-11-20T20:32:25.000Z", "author_id": "2999605061", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197251373395517448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251305913364486"], "created_at": "2019-11-20T20:32:09.000Z", "author_id": "202501767", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197251305913364486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251263374798848"], "created_at": "2019-11-20T20:31:59.000Z", "author_id": "721777954733363200", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197251263374798848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.3714, "type": "Place", "normalized_text": "IzquierdaGolpista"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/KOqFDV0jLg", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1197251228654288897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOqFDV0jLg", "media_key": "3_1197251218197889025"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 162, "tag": "IzquierdaGolpista"}]}, "text": "Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como usted es parte de la #IzquierdaGolpista Ma\u00f1ana como muestra de repudio a su irresponsable actuar la Estatua del Borracho Suicida caer\u00e1 por $1.000 https://t.co/KOqFDV0jLg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251228654288897"], "created_at": "2019-11-20T20:31:51.000Z", "author_id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197251228654288897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251203861811200"], "created_at": "2019-11-20T20:31:45.000Z", "author_id": "705051194415308800", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197251203861811200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197251030750310407"], "created_at": "2019-11-20T20:31:04.000Z", "author_id": "1195482153469071361", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197251030750310407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250992921858048"], "created_at": "2019-11-20T20:30:55.000Z", "author_id": "51141993", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250808527695872"}], "id": "1197250992921858048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4842, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pasayvuelvetodo", "id": "34069908"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "trensarmiento"}]}, "text": "RT @pasayvuelvetodo: 1) Cuando bajamos del #trensarmiento del arrollamiento nos dijeron q sal\u00eda d Liniers Y EST\u00c1 SALIENDO DESDE HAEDO. OJO!\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250976656363520"], "created_at": "2019-11-20T20:30:51.000Z", "author_id": "3225298461", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250440645283840"}], "id": "1197250976656363520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/V1JCTs1JjU", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/B7QMAqpQf1", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1197250808527695872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7QMAqpQf1", "media_key": "3_1197250790165041152"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/V1JCTs1JjU https://t.co/B7QMAqpQf1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250808527695872"], "created_at": "2019-11-20T20:30:11.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 28, "like_count": 183, "quote_count": 6}, "id": "1197250808527695872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4842, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pasayvuelvetodo", "id": "34069908"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "trensarmiento"}]}, "text": "RT @pasayvuelvetodo: 1) Cuando bajamos del #trensarmiento del arrollamiento nos dijeron q sal\u00eda d Liniers Y EST\u00c1 SALIENDO DESDE HAEDO. OJO!\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250794850017281"], "created_at": "2019-11-20T20:30:07.000Z", "author_id": "713516450", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250440645283840"}], "id": "1197250794850017281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250722137624581"], "created_at": "2019-11-20T20:29:50.000Z", "author_id": "47772406", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "id": "1197250722137624581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250705335242753"], "created_at": "2019-11-20T20:29:46.000Z", "author_id": "993569057579335680", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "id": "1197250705335242753"}, {"text": "- Ela se matou . . .\n- Como assim? At\u00e9 hje de manh\u00e3 ela estava t\u00e3o bem .\n- Suicidas sempre carregam um belo Sorriso no rosto .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250686016217088"], "created_at": "2019-11-20T20:29:42.000Z", "author_id": "1194770401563418625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197250686016217088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "Kusho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SoOhso", "id": "1488776455051956226"}]}, "text": "@soohso Eu tenho um headcannon muito brisa que: quando o Zed t\u00e1 nervoso, as sombras tomam conta do corpo dele e ele perde todos os sentidos. Elas matam, destroem e ele n\u00e3o se lembra de nada, pode ser que isso aconteceu no dia que ele matou o Kusho, por isso ele diz \"eu o matei\"+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250644886859777"], "created_at": "2019-11-20T20:29:32.000Z", "author_id": "815913815703486464", "in_reply_to_user_id": "815913815703486464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197250284826828802"}], "id": "1197250644886859777"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250605435301893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:29:22.000Z", "author_id": "240801265", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197250605435301893"}, {"text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres https://t.co/siNouV2tZ3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250512124612612"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/siNouV2tZ3", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/11/nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-abusada-por-seis-hombres/", "display_url": "canal44.com/2019/11/nina-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:29:00.000Z", "author_id": "35667939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197250512124612612"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250511122161670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:29:00.000Z", "author_id": "2679863121", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197250511122161670"}, {"text": "@Matias_aguilar2 pinta pacto suicida? jajajja termino el v\u00eddeo y hacemos lo de arte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250455476277248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matias_aguilar2", "id": "473167337"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:28:47.000Z", "author_id": "2986510931", "in_reply_to_user_id": "473167337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248190719954949"}], "id": "1197250455476277248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4325, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6339, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/t0xudXx02w", "expanded_url": "https://twitter.com/BenditSarmiento/status/1197238133307400192", "display_url": "twitter.com/BenditSarmient\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "trensarmiento"}]}, "text": "1) Cuando bajamos del #trensarmiento del arrollamiento nos dijeron q sal\u00eda d Liniers Y EST\u00c1 SALIENDO DESDE HAEDO. OJO!\n2) El cuasi suicida sigue con vida. Los q vamos a morir somos los q estamos bajo el sol en Liniers tras haber caminado por la v\u00eda. Gracias, cuasi suicida https://t.co/t0xudXx02w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250440645283840"], "created_at": "2019-11-20T20:28:43.000Z", "author_id": "34069908", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197238133307400192"}], "id": "1197250440645283840"}, {"text": "@HiperboreaSang REEEEEE SUICIDA \ud83d\ude28", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197250375000240133"], "created_at": "2019-11-20T20:28:27.000Z", "author_id": "226001921", "in_reply_to_user_id": "4805512178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197249893842075648"}], "id": "1197250375000240133"}, {"text": "Se um dia eu me matar s\u00f3 saiba que minha tia foi a culpada.\nFoi vc sua homofobica, que oprimiu um garoto apenas de 14 anos.\nV\u00e1 se foder, te vejo no inferno.\nMinha merda de fam\u00edlia me matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250343320592384"], "created_at": "2019-11-20T20:28:20.000Z", "author_id": "1080586959809060865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197250343320592384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}]}, "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "id": "1197250192480727040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier V\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1WGSXKkYWu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jorge-javier-vazquez-muy-duro-con-este-politico-dice-que-se-manejaba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida_es_5dd59d39e4b0e29d727e2ddc?j9n", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jorge-ja\u2026"}]}, "text": "Jorge Javier V\u00e1zquez, muy duro con este pol\u00edtico: dice que \"se manejaba por la vida con trazas de suicida\"\nhttps://t.co/1WGSXKkYWu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250036700237824"], "created_at": "2019-11-20T20:27:07.000Z", "author_id": "364528766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197250036700237824"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249981360623616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:26:54.000Z", "author_id": "42577457", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197249981360623616"}, {"text": "@yamilsantoro @alferdez No conozco estrategia m\u00e1s suicida que esa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249930441740288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:26:41.000Z", "author_id": "72670893", "in_reply_to_user_id": "170431111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248730954682372"}], "id": "1197249930441740288"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249920702570499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:26:39.000Z", "author_id": "1002376370075389953", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197249920702570499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Obrigado Deus pelo livramento de hoje mas se eu descobri quem \u00e9 o filho da puta do motorista do 81B que quase me matou no cruzamento eu vou atr\u00e1s \ud83d\ude44\ud83d\udd95\ud83c\udffd", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197249897893957634"], "created_at": "2019-11-20T20:26:34.000Z", "author_id": "3044265744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197249897893957634"}, {"text": "@alodoxico Qu\u00e9 bien, ya no es la marcha interna mega c\u00f3moda de la \"Facho\", ahora es la marcha suicida megalesiva vol. 3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249893842075648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alodoxico", "id": "226001921"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:26:33.000Z", "author_id": "4805512178", "in_reply_to_user_id": "226001921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248361931399174"}], "id": "1197249893842075648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197249866608578561"], "created_at": "2019-11-20T20:26:26.000Z", "author_id": "1062911786544971776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "id": "1197249866608578561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Veja"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}]}, "text": "@stanleyburburin Se Vc estivesse com sua foto e endere\u00e7o exposto na Revista Veja. Amea\u00e7ado por Moro e pela mil\u00edcia do Bozo que matou Marielle, s\u00f3 um imbecil n\u00e3o mudaria a vers\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197249840746500097"], "created_at": "2019-11-20T20:26:20.000Z", "author_id": "1154631666968739841", "in_reply_to_user_id": "58008595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248918301683713"}], "id": "1197249840746500097"}, {"text": "Joven discute con la novia y se suicida, no sin antes avisarle a su familia que lo har\u00eda\n\nhttps://t.co/JNsVZSCLeA\n#JovenSeSuicida #Suicidio\n\n#CHIHUAHUA.- Un joven de 20 a\u00f1os se suicid\u00f3 este mi\u00e9rcoles en un departamento ubicado en el cruce de las calles Mi ... https://t.co/n0EljjKElx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249755748982785"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/JNsVZSCLeA", "expanded_url": "http://noticiaslocales.mx/2019/11/20/joven-discute-con-la-novia-y-se-suicida-no-sin-antes-avisarle-a-su-familia-que-lo-haria/", "display_url": "noticiaslocales.mx/2019/11/20/jov\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/n0EljjKElx", "expanded_url": "https://twitter.com/ChihuahuaNot/status/1197249755748982785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0EljjKElx", "media_key": "3_1197249753605660672"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 129, "tag": "JovenSeSuicida"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Suicidio"}, {"start": 141, "end": 151, "tag": "CHIHUAHUA"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:26:00.000Z", "author_id": "1388821118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197249755748982785"}, {"text": "@amaurybruno056 Same pint\u00f3 ese pacto suicida amigo no hay otra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249561170870272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amaurybruno056", "id": "874165634803871744"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:25:13.000Z", "author_id": "769903248", "in_reply_to_user_id": "874165634803871744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215708406521856"}], "id": "1197249561170870272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197249417935564803"], "created_at": "2019-11-20T20:24:39.000Z", "author_id": "695666139989467136", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197249417935564803"}, {"text": "Das Wunderkind brings the tope suicida inside the ring https://t.co/poHyFMbOS5", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197249369994600448"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/poHyFMbOS5", "expanded_url": "https://twitter.com/tapemachines/status/1197249369994600448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/poHyFMbOS5", "media_key": "16_1197249318140416000"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:24:28.000Z", "author_id": "239487444", "in_reply_to_user_id": "239487444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248902547877888"}], "id": "1197249369994600448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "E tem pouco Batman vs Superman kkk mas a constru\u00e7\u00e3o da batalha \u00e9 fant\u00e1stica.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida: gosto do primeiro ato do filme, depois fica estranho e meio desconexo, sei l\u00e1. Aquele \"irm\u00e3o\", WTF????\n\nMulher Maravilha: filme tamb\u00e9m quase perfeito (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197249200767012873"], "created_at": "2019-11-20T20:23:47.000Z", "author_id": "1112116230268350464", "in_reply_to_user_id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197249197168300032"}], "id": "1197249200767012873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249138557145094"], "created_at": "2019-11-20T20:23:33.000Z", "author_id": "770268777435004929", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197249138557145094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197249120555225095"], "created_at": "2019-11-20T20:23:28.000Z", "author_id": "819626052012179456", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197249120555225095"}, {"text": "Pensaba salir a correr ahora....ni cagando, soy meticulosa pero no suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249102599335938"], "created_at": "2019-11-20T20:23:24.000Z", "author_id": "537880662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197249102599335938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248901801226241"], "created_at": "2019-11-20T20:22:36.000Z", "author_id": "226628808", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197248901801226241"}, {"text": "RT @robegl: una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248851096358914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "robegl", "id": "287829669"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:22:24.000Z", "author_id": "804047332841033728", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169000716886017"}], "id": "1197248851096358914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248699891621888"], "created_at": "2019-11-20T20:21:48.000Z", "author_id": "1043260285430181891", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197248699891621888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "text": "RT @EVACH02: @malditaternura Otro que no asimila que ya no est\u00e1...\nA prop\u00f3sito, cuanto recibi\u00f3 el suicida de apellido Garc\u00eda \nT\u00fa debes sabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248698733846528"], "created_at": "2019-11-20T20:21:48.000Z", "author_id": "740502586696949760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197051694712082432"}], "id": "1197248698733846528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5692, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 138, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/t7ZeUEXbV6", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-24090141.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i  https://t.co/t7ZeUEXbV6 via @JornalExtra  MORTA POR PEDIR 1 REAL, \u00e9 isso que faz um desequilibrado ao portar uma arma, acha que pode abater um ser humano como se fosse um animal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248685530320896"], "created_at": "2019-11-20T20:21:45.000Z", "author_id": "948393543407718401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197248685530320896"}, {"text": "@Su_lene @g1 nao estou discutindo se ele esta certo ou errado e muito menos que ele nao matou.. estou questionando a reportagem para onde ela leva o pensamento do leitor... mas esta dificil de explicar cada frase por aqui.. #desisto...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248611182153728"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 12, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 232, "tag": "desisto"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:21:27.000Z", "author_id": "1173526597854478336", "in_reply_to_user_id": "90658124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197234388037259269"}], "id": "1197248611182153728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.6624, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 246, "end": 255, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vishgabriel", "id": "247899452"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}]}, "text": "@vishgabriel @luciaguimaraes rsrsrs gado? Marighella s\u00f3 n\u00e3o matou mais pois foi morto antes. Pinochet saiu do poder depois de uma consulta popular. Se acha um guerrilheiro inocente veja o que o Sendero Luminoso fez no Peru, que n\u00e3o fica atr\u00e1s do Boko Haram em termos de estupros coletivos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248599131901953"], "created_at": "2019-11-20T20:21:24.000Z", "author_id": "35400099", "in_reply_to_user_id": "247899452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197246783388372996"}], "id": "1197248599131901953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rs4QFcHY3F", "expanded_url": "https://twitter.com/kylekestis/status/1197243003699695617", "display_url": "twitter.com/kylekestis/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/rs4QFcHY3F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248448552157185"], "created_at": "2019-11-20T20:20:48.000Z", "author_id": "1021335597829566465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243003699695617"}], "id": "1197248448552157185"}, {"text": "foda que ela \u00e9 linda e eu sou s\u00f3 um ursinho suicida :'( https://t.co/3vqJoXbIty", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248431288438785"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3vqJoXbIty", "expanded_url": "https://twitter.com/pocidiota/status/1197248431288438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vqJoXbIty", "media_key": "3_1197248425575813126"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:20:44.000Z", "author_id": "1187535676843155456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197248431288438785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248417912774656"], "created_at": "2019-11-20T20:20:41.000Z", "author_id": "2172891565", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197248417912774656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "zed"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6427, "type": "Person", "normalized_text": "kusho"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "kusho"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "zed"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "kusho"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "zed"}]}, "text": "@lizzieleearts eu realmente n\u00e3o sei, tenho in\u00fameras teorias sobre a morte dele, at\u00e9 uma em que o zed nao matou o kusho, mas sim o proprio kusho se matou na frente do zed por uma par de motivos, uma vez que na lore diz que ngm viu a morte do kusho, so o zed que entrou nos aposentos dele e dps +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248407666077697"], "created_at": "2019-11-20T20:20:38.000Z", "author_id": "2259312296", "in_reply_to_user_id": "815913815703486464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197247403046428673"}], "id": "1197248407666077697"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197248322165182465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:20:18.000Z", "author_id": "1635753799", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197248322165182465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos da Re"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arlequinahope", "id": "979095904652316672"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "RT @arlequinahope: O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248212777742336"], "created_at": "2019-11-20T20:19:52.000Z", "author_id": "53550176", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247447002746880"}], "id": "1197248212777742336"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197248108297703425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:19:27.000Z", "author_id": "2716446892", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197248108297703425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Viejo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/j7pCGoNzoy", "expanded_url": "http://bit.ly/2O64JR2", "display_url": "bit.ly/2O64JR2"}]}, "text": "Se suicida joven en R\u00edo Viejo\n\nEl cuerpo fue encontrado colgado de una viga dentro del domicilio\n\nhttps://t.co/j7pCGoNzoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248054728024064"], "created_at": "2019-11-20T20:19:14.000Z", "author_id": "239635807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197248054728024064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247875434078214"], "created_at": "2019-11-20T20:18:31.000Z", "author_id": "1121119077622321154", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197247875434078214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247864172371971"], "created_at": "2019-11-20T20:18:29.000Z", "author_id": "1156322904050716672", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197247864172371971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247858036137985"], "created_at": "2019-11-20T20:18:27.000Z", "author_id": "861384304294846465", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197247858036137985"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247843075002369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:18:24.000Z", "author_id": "3081763677", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197247843075002369"}, {"text": "RT @CapitanaNocilla: @_Cira1 Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247788708515840"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "_Cira1", "id": "1168119275208552448"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:18:11.000Z", "author_id": "1168119275208552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197247038674616322"}], "id": "1197247788708515840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "RT @cgblanch1: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247782295396363"], "created_at": "2019-11-20T20:18:09.000Z", "author_id": "408725685", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197165509084663809"}], "id": "1197247782295396363"}, {"text": "RT @taciturnez: Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247532272893952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "taciturnez", "id": "945616147336040448"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:17:10.000Z", "author_id": "203160648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907161781198849"}], "id": "1197247532272893952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247490363445249"], "created_at": "2019-11-20T20:17:00.000Z", "author_id": "164340068", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197247490363445249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247452950224899"], "created_at": "2019-11-20T20:16:51.000Z", "author_id": "15753305", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197247452950224899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Thanos da Record"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Record...\nSim pq a justi\u00e7a Divina sim \u00e9 inevit\u00e1vel\ud83d\ude1c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247447002746880"], "created_at": "2019-11-20T20:16:49.000Z", "author_id": "979095904652316672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "id": "1197247447002746880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eKuhv3tfll", "expanded_url": "https://t.co/eKuhv3tfll", "display_url": "t.co/eKuhv3tfll"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 5\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8.5 https://t.co/eKuhv3tfll", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247416464007168"], "created_at": "2019-11-20T20:16:42.000Z", "author_id": "870366288098578432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197247416464007168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Kusho"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Shen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SoOhso", "id": "1488776455051956226"}]}, "text": "@soohso Tava aqui pensando....... E se o Zed matou o Kusho pro Shen virar olho pra n\u00e3o magoar ele?? ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247403046428673"], "created_at": "2019-11-20T20:16:39.000Z", "author_id": "815913815703486464", "in_reply_to_user_id": "2259312296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197229886454284288"}], "id": "1197247403046428673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247301049303040"], "created_at": "2019-11-20T20:16:15.000Z", "author_id": "482475946", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197247301049303040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "AC"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3809, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Masochist_8", "id": "907325974836125697"}]}, "text": "@Masochist_8 Del AC creo que puse otro. El del Guardia que se suicida cruelmente al verme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247268790898688"], "created_at": "2019-11-20T20:16:07.000Z", "author_id": "470134403", "in_reply_to_user_id": "907325974836125697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197242226901946369"}], "id": "1197247268790898688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Crossfit"}]}, "text": "Ontem eu tava na d\u00favida se eu tava com dor no bra\u00e7o porque eu dormi em cima dele ou porque o Crossfit me matou e aparentemente era a segunda op\u00e7\u00e3o pois hoje tudo t\u00e1 doendo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247251401326593"], "created_at": "2019-11-20T20:16:03.000Z", "author_id": "244677154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197247251401326593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "CHIHUAHUA"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/UQN6qPGFqi", "expanded_url": "http://noticiaslocales.mx/2019/11/20/joven-discute-con-la-novia-y-se-suicida-no-sin-antes-avisarle-a-su-familia-que-lo-haria/", "display_url": "noticiaslocales.mx/2019/11/20/jov\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/wjVuvk7v8s", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_Local/status/1197247243230810114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjVuvk7v8s", "media_key": "3_1197247241133662210"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "JovenSeSuicida"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Suicidio"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "CHIHUAHUA"}]}, "text": "Joven discute con la novia y se suicida, no sin antes avisarle a su familia que lo har\u00eda \n\n#JovenSeSuicida #Suicidio\n#CHIHUAHUA\nhttps://t.co/UQN6qPGFqi https://t.co/wjVuvk7v8s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247243230810114"], "created_at": "2019-11-20T20:16:01.000Z", "author_id": "1397434368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197247243230810114"}, {"text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247195789045761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:15:49.000Z", "author_id": "821094818818441216", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "id": "1197247195789045761"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247175501271040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:15:45.000Z", "author_id": "2249631302", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197247175501271040"}, {"text": "@eunaomateijoana @lucianoabba @veramagalhaes Agora me fale sobre treinamento policial. J\u00e1 vi que com voc\u00ea n\u00e3o vai adiantar discutir \"a n\u00e3o inten\u00e7\u00e3o\". Matou, matou pra voc\u00ea... menos se fosse tiro de criminoso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247098644828161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eunaomateijoana", "id": "38970838"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lucianoabba", "id": "221173698"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:15:26.000Z", "author_id": "747424872398229504", "in_reply_to_user_id": "38970838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197214800423591937"}], "id": "1197247098644828161"}, {"text": "@_Cira1 Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247038674616322"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Cira1", "id": "1168119275208552448"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:15:12.000Z", "author_id": "1179168363861467136", "in_reply_to_user_id": "1168119275208552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120562197417985"}], "id": "1197247038674616322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6722, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RcTEXYYTvO", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/RcTEXYYTvO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197246982349303808"], "created_at": "2019-11-20T20:14:59.000Z", "author_id": "45730528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197246982349303808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 37, "end": 60, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}]}, "text": "RT @abc_es: Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197246911566221319"], "created_at": "2019-11-20T20:14:42.000Z", "author_id": "3901301121", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197207980703461377"}], "id": "1197246911566221319"}, {"text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197246757828284416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:14:05.000Z", "author_id": "1121119077622321154", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "id": "1197246757828284416"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197246545936240643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:13:14.000Z", "author_id": "143529912", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197246545936240643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197245865158729730"], "created_at": "2019-11-20T20:10:32.000Z", "author_id": "1121119077622321154", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197245865158729730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e9u"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4du7TiEz9n", "expanded_url": "https://www.paulopes.com.br/2019/11/intolerancia-caso-hullibarger.html", "display_url": "paulopes.com.br/2019/11/intole\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/T8SbxL4xsM", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulopes/status/1197245667686662145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8SbxL4xsM", "media_key": "3_1197245663878225926"}]}, "text": "M\u00e3e processa padre por dizer que filho suicida poderia n\u00e3o ir para o C\u00e9u\nhttps://t.co/4du7TiEz9n https://t.co/T8SbxL4xsM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197245667686662145"], "created_at": "2019-11-20T20:09:45.000Z", "author_id": "8110052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197245667686662145"}, {"text": "RT @anmaribg: Na sutrasnjoj sednici Vlade, konacno se usvaja nova strategija zastite mentalnog zdravlja, koja ukljucuje i program prevencij\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197245439474622466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:08:51.000Z", "author_id": "35564407", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197233180501258242"}], "id": "1197245439474622466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197245406993932295"], "created_at": "2019-11-20T20:08:43.000Z", "author_id": "198376280", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197245406993932295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197245406721253376"], "created_at": "2019-11-20T20:08:43.000Z", "author_id": "522630772", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "id": "1197245406721253376"}, {"text": "@gabwt @jpmxnt @pxblomari @wallangbl @tonzkroos @duda__1205 Brincando com um regime que matou milh\u00f5es, deixou fam\u00edlias e pa\u00edses destru\u00eddos...e o cara que tem de se tratar kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197245361594744832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gabwt", "id": "618250377"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pxblomari", "id": "1406035278431653889"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "tonzkroos", "id": "1218257927313727488"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:08:32.000Z", "author_id": "761798782489092096", "in_reply_to_user_id": "877878942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197147596910923776"}], "id": "1197245361594744832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197245076403085314"], "created_at": "2019-11-20T20:07:24.000Z", "author_id": "29786079", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197245076403085314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/qlSnatdFbi", "expanded_url": "https://twitter.com/kylekestis/status/1197243003699695617", "display_url": "twitter.com/kylekestis/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 1\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 1\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8\n\n    e joker 1000 https://t.co/qlSnatdFbi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197245070468145152"], "created_at": "2019-11-20T20:07:23.000Z", "author_id": "953406228276940801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243003699695617"}], "id": "1197245070468145152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "U sapas"}]}, "text": "Ser\u00eda una misi\u00f3n suicida hacer plantones en U sapas, la polic\u00eda entrar\u00eda c\u00f3mo perros por su casa a turquear y meter presos a cu\u00e1ntos quieran", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244930625855489"], "created_at": "2019-11-20T20:06:49.000Z", "author_id": "858516586902278145", "in_reply_to_user_id": "858516586902278145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197244554438684672"}], "id": "1197244930625855489"}, {"text": "@thsankarabr @LulaOficial Esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197244789982482432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thsankarabr", "id": "2375818944"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:06:16.000Z", "author_id": "55046239", "in_reply_to_user_id": "2375818944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174796225830912"}], "id": "1197244789982482432"}, {"text": "me arranha e me ganha, na manha pra me acabar, minha sina, gama suicida, morte divina, doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197244755484262407"], "created_at": "2019-11-20T20:06:08.000Z", "author_id": "523495458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197244755484262407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/4VxovD39nw", "expanded_url": "https://twitter.com/korrazitah/status/1197244123520090112", "display_url": "twitter.com/korrazitah/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 6\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5 \n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/4VxovD39nw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197244702719979521"], "created_at": "2019-11-20T20:05:55.000Z", "author_id": "1046532286269796353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197244702719979521"}, {"text": "Homem mata a mulher, atira no cunhado e se suicida https://t.co/GBpEExKJQo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197244648013598722"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/GBpEExKJQo", "expanded_url": "http://www.correiodenoticia.com.br/arquivos/25153#.XdWckmGzR8w.twitter", "display_url": "correiodenoticia.com.br/arquivos/25153\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:05:42.000Z", "author_id": "2615401658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197244648013598722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.3908, "type": "Other", "normalized_text": "Villancicos"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 147, "tag": "balconingnavide\u00f1o"}]}, "text": "Mi vecina escucha Villancicos desde las 17.00 de la tarde y yo estoy a punto de saltar por el tejado en plan Papa Noel\ud83c\udf85 suicida\n\n#balconingnavide\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244430769676289"], "created_at": "2019-11-20T20:04:50.000Z", "author_id": "110871252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197244430769676289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7e3SPCM2YB", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197220845929795585", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "text": "E ai ela abre bem na parte que judas se matou. E a\u00ed? Isso seria a resposta precisa de Deus pra ela? Isso \u00e9 rid\u00edculo https://t.co/7e3SPCM2YB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197244294890954752"], "created_at": "2019-11-20T20:04:18.000Z", "author_id": "987177247357526017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197220845929795585"}], "id": "1197244294890954752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 85, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Y9uF9dYi0W", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados:\nhttps://t.co/Y9uF9dYi0W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244219422732288"], "created_at": "2019-11-20T20:04:00.000Z", "author_id": "857575862958424066", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197244219422732288"}, {"text": "Qu\u00e9 onda esa gente que suicida en el tren\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244158408347649"], "created_at": "2019-11-20T20:03:45.000Z", "author_id": "2481220722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197244158408347649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "merdersuniverse", "id": "1147551312705462274"}]}, "text": "RT @merdersuniverse: algumas pessoas falando que ele \"tecnicamente\" matou o Derek s\u00f3 pq n\u00e3o gostam do personagem. n\u00e3o tem nada de tecnicame\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243829205831680"], "created_at": "2019-11-20T20:02:27.000Z", "author_id": "202823508", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196950745351897089"}], "id": "1197243829205831680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243776022056963"], "created_at": "2019-11-20T20:02:14.000Z", "author_id": "130233687", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197243776022056963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197243752991141889"], "created_at": "2019-11-20T20:02:09.000Z", "author_id": "114915295", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "id": "1197243752991141889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/zrj5DSyyHE", "expanded_url": "https://twitter.com/kylekestis/status/1197243003699695617", "display_url": "twitter.com/kylekestis/sta\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 9\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/zrj5DSyyHE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243457829560320"], "created_at": "2019-11-20T20:00:58.000Z", "author_id": "828675230591750146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243003699695617"}], "id": "1197243457829560320"}, {"text": ".\n.\n\nOcchi lucidi\nUna lacrima suicida\nPerch\u00e9 non bisogna piangere \nScorrono i ricordi \nCome sangue nelle vene \nAbbracciami e non dirmi niente\nSe i miei occhi si chiudono \nbaciali\npu\u00f2 darsi che torno a respirare\nTutto\u2026 https://t.co/5xepBjedZr", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [13.76669284, 45.65129293]}, "place_id": "cf5d106c94750000"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197243398651957248"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5xepBjedZr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5GZHqhosBH/?igshid=gxzp7pb3aum5", "display_url": "instagram.com/p/B5GZHqhosBH/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:00:44.000Z", "author_id": "16884881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197243398651957248"}, {"text": "Me voy a presentar a un final con casi dos dias de estudio porque soy suicida y pelotuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197243339948658688"], "created_at": "2019-11-20T20:00:30.000Z", "author_id": "611207731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197243339948658688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243112588029952"], "created_at": "2019-11-20T19:59:36.000Z", "author_id": "1113256006262382592", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197243112588029952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243094468628481"], "created_at": "2019-11-20T19:59:32.000Z", "author_id": "47281168", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197243094468628481"}, {"text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197243010372820992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:59:12.000Z", "author_id": "615690514", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "id": "1197243010372820992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/xIEkYKH28M", "expanded_url": "https://twitter.com/wondersoren/status/1197242164079742976", "display_url": "twitter.com/wondersoren/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 6\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/xIEkYKH28M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243003699695617"], "created_at": "2019-11-20T19:59:10.000Z", "author_id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197242164079742976"}], "id": "1197243003699695617"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197242943779856384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:58:56.000Z", "author_id": "627571631", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197242943779856384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197242630339538950"], "created_at": "2019-11-20T19:57:41.000Z", "author_id": "2717189272", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "id": "1197242630339538950"}, {"text": "*se suicida * https://t.co/QrHHs85akD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197242560554688516"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/QrHHs85akD", "expanded_url": "https://twitter.com/FraRocanroIeras/status/1197216264877424640", "display_url": "twitter.com/FraRocanroIera\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:57:24.000Z", "author_id": "629782987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197242560554688516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "on his sword"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NL_Mataulipas", "id": "118295054"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "nuevolaredo"}]}, "text": "RT @NL_Mataulipas: #nuevolaredo En Jap\u00f3n si algo falla, el jefe se suicida. En la cultura anglo si algo falla se dice \"fall on his sword\" :\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197242501263843328"], "created_at": "2019-11-20T19:57:10.000Z", "author_id": "171036433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197241793735086080"}], "id": "1197242501263843328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242466304483329"], "created_at": "2019-11-20T19:57:02.000Z", "author_id": "56674654", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197242466304483329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242457832017920"], "created_at": "2019-11-20T19:57:00.000Z", "author_id": "380906640", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197242457832017920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 08\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 06\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 03\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 09\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 08\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242164079742976"], "created_at": "2019-11-20T19:55:50.000Z", "author_id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 7}, "id": "1197242164079742976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242103543336960"], "created_at": "2019-11-20T19:55:35.000Z", "author_id": "14574083", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197242103543336960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e9u"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4du7TiEz9n", "expanded_url": "https://www.paulopes.com.br/2019/11/intolerancia-caso-hullibarger.html", "display_url": "paulopes.com.br/2019/11/intole\u2026"}]}, "text": "M\u00e3e processa padre por dizer que filho suicida poderia n\u00e3o ir para o C\u00e9u https://t.co/4du7TiEz9n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242022484172800"], "created_at": "2019-11-20T19:55:16.000Z", "author_id": "8110052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197242022484172800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/S26nm94Mer", "expanded_url": "http://bit.ly/2Owbt9N", "display_url": "bit.ly/2Owbt9N"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pGpvLtXevX", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1197239217463726081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGpvLtXevX", "media_key": "3_1197239214787698688"}]}, "text": "RT @ObsCinema: [Quadrinhos] DC revela a nova forma\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/S26nm94Mer https://t.co/pGpvLtXevX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241958562979846"], "created_at": "2019-11-20T19:55:01.000Z", "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197239217463726081"}], "id": "1197241958562979846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "text": "@FeCastanhari De fato essa bala matou a menina \u00c1gatha, a bala de um policial. O que n\u00f3s nos questionamos \u00e9, porqu\u00ea n\u00e3o se desenha charges para aqueles inocentes que s\u00e3o v\u00edtimas das armas dos bandidos nesse pa\u00eds? \u00c9 prioridade incitar o mal sobre os policiais do que combater o verdadeiro mal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241892569862147"], "created_at": "2019-11-20T19:54:45.000Z", "author_id": "973315984428883968", "in_reply_to_user_id": "226542162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197160192682680320"}], "id": "1197241892569862147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241838006091777"], "created_at": "2019-11-20T19:54:32.000Z", "author_id": "1041263002358411264", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197241838006091777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "his"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "CAIN"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6ASw5ITk1n", "expanded_url": "https://twitter.com/QuestoyQueLotro/status/1197238414103306240", "display_url": "twitter.com/QuestoyQueLotr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "nuevolaredo"}]}, "text": "#nuevolaredo En Jap\u00f3n si algo falla, el jefe se suicida. En la cultura anglo si algo falla se dice \"fall on his sword\" : el responsable se ensarta en su espada. Ac\u00e1, nadie es responsable de nada. Se enojan porque publicaron el nombre del jefe CAIN? Y qu\u00e9? https://t.co/6ASw5ITk1n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241793735086080"], "created_at": "2019-11-20T19:54:21.000Z", "author_id": "118295054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197238414103306240"}], "id": "1197241793735086080"}, {"text": "Ele alegou leg\u00edtima defesa. \nUma mulher e desarmada.\nDepois foi trabalhar como se nada tivesse acontecido. \nA desculpa e a frieza do cidad\u00e3o de bem, q acha necess\u00e1rio o armamento. https://t.co/hRZLnKI7Zb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241472908767233"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/hRZLnKI7Zb", "expanded_url": "https://glo.bo/35uMfjd", "display_url": "glo.bo/35uMfjd"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:53:05.000Z", "author_id": "111281620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197241472908767233"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241458681663488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:53:02.000Z", "author_id": "1026908287231508481", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197241458681663488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241443057881094"], "created_at": "2019-11-20T19:52:58.000Z", "author_id": "975564584017899520", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197241443057881094"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241396979261441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:52:47.000Z", "author_id": "2835757684", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197241396979261441"}, {"text": "Espero que n\u00e3o d\u00ea uma de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 o trailer que seja bom. https://t.co/lMi8SLz9Ll", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241341203353600"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lMi8SLz9Ll", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1197205579158171653", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:52:34.000Z", "author_id": "721874795491639296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197205579158171653"}], "id": "1197241341203353600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241284672524290"], "created_at": "2019-11-20T19:52:20.000Z", "author_id": "844278517814738946", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197241284672524290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Sacaba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Untalmauracio", "id": "258843494"}]}, "text": "@Untalmauracio Mi personalidad suicida se fue a pasear a la zona ocupada por los cocaleros en Sacaba. No me dieron mochila ni arma, pero no falt\u00f3 todo tipo de comida. All\u00ed se come bien y gratis.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241272865607681"], "created_at": "2019-11-20T19:52:17.000Z", "author_id": "855200058811273217", "in_reply_to_user_id": "258843494", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197154928936001537"}], "id": "1197241272865607681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e9u"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/rOgPz7DWzE", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulopes/status/1197241245661306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOgPz7DWzE", "media_key": "3_1197241244231094273"}]}, "text": "M\u00e3e processa padre por dizer que filho suicida poderia n\u00e3o ir para o C\u00e9u https://t.co/rOgPz7DWzE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241245661306880"], "created_at": "2019-11-20T19:52:11.000Z", "author_id": "8110052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197241245661306880"}, {"text": "se matou dando amei na minha propaganda da keep, e agora rasga a boca falando mal? meu anjo se decida! eu sigo cagando pra sua opini\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241148907110403"], "created_at": "2019-11-20T19:51:48.000Z", "author_id": "1606076948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197241148907110403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentos_fut", "id": "1099687677815934977"}]}, "text": "@momentos_fut Chega de coitadismos e mi mi mis...\nDaniel Alves matou a charada!\nEst\u00e1 ai pra ensinar, pq ficar se doendo \u00e9 o que o cara que ofende quer!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197241115851837440"], "created_at": "2019-11-20T19:51:40.000Z", "author_id": "1008862279444717568", "in_reply_to_user_id": "1099687677815934977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197103290544279552"}], "id": "1197241115851837440"}, {"text": "El caballo se le andaba atravesando a un coche... caballo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241102186643456"], "created_at": "2019-11-20T19:51:37.000Z", "author_id": "134265949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197241102186643456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241093345206272"], "created_at": "2019-11-20T19:51:34.000Z", "author_id": "1041263002358411264", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197241093345206272"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197240882090651648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:50:44.000Z", "author_id": "1019320414412173313", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197240882090651648"}, {"text": "Quiz\u00e1 morir de manera suicida sea una decisi\u00f3n m\u00e1s consciente de lo que pensamos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197240865669992448"], "created_at": "2019-11-20T19:50:40.000Z", "author_id": "2297562242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197240865669992448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "best friends"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d0vIiKJqrd", "expanded_url": "https://twitter.com/wantcurlsback/status/1197240851744858113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d0vIiKJqrd", "media_key": "3_1197240822305099776"}]}, "text": "tentando entender como eles viraram best friends se no ep anterior o dio MATOU o cachorro do jojo e falhando miseravelmente https://t.co/d0vIiKJqrd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197240851744858113"], "created_at": "2019-11-20T19:50:37.000Z", "author_id": "2884554310", "in_reply_to_user_id": "2884554310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197240286918979593"}], "id": "1197240851744858113"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197240846090997761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:50:36.000Z", "author_id": "2267288613", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197240846090997761"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197240545657180160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:49:24.000Z", "author_id": "736231985186779136", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197240545657180160"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197240484688736256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:49:09.000Z", "author_id": "376878762", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197240484688736256"}, {"text": "Ato suicida alimentar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197240457920692225"], "created_at": "2019-11-20T19:49:03.000Z", "author_id": "1075432356822040576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197240457920692225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.974, "type": "Other", "normalized_text": "Baker\u2019s Act"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}]}, "text": "RT @SusanaDeLeonMD: @rosarioetm @asambleapa Excelente!! No tenemos ley tipo \u201cBaker\u2019s Act\u201d que permite evaluaci\u00f3n obligatoria en momentos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197240457815842817"], "created_at": "2019-11-20T19:49:03.000Z", "author_id": "131673241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196992208630628353"}], "id": "1197240457815842817"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197240398521020416"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:48:49.000Z", "author_id": "988923698534117376", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197240398521020416"}, {"text": "@luizcarlosbot @zecadesimone @taliriapetrone Sou completamente a favor da desmilitariza\u00e7\u00e3o justamente por isso. N\u00e3o como projeto esvaziado, mas para humanizar e dar dignidade a pol\u00edcia. Dar treinamento, equipamento, sal\u00e1rio digno, plano de carreira descente.\n\nSou contra \u00e9 a esse sistema falido e t\u00e3o homicida quanto suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197240279599865856"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "zecadesimone", "id": "1061676182901538816"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:48:20.000Z", "author_id": "3496491321", "in_reply_to_user_id": "31155454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197228936020844549"}], "id": "1197240279599865856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197240233336672257"], "created_at": "2019-11-20T19:48:09.000Z", "author_id": "1913013433", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197240233336672257"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197240185269948416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:47:58.000Z", "author_id": "1015914830631403520", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197240185269948416"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197239957728956416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:47:04.000Z", "author_id": "1283784692", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197239957728956416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}]}, "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239948035993600"], "created_at": "2019-11-20T19:47:01.000Z", "author_id": "36214592", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "id": "1197239948035993600"}, {"text": "In Francia ogni 4 giorni un ufficiale di polizia si suicida.\nE chi pensa che sia un'emergenza solo francese si sbaglia. https://t.co/4HLNmcl3fu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197239936929415168"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/4HLNmcl3fu", "expanded_url": "https://t.co/4HLNmcl3fu", "display_url": "t.co/4HLNmcl3fu"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:46:59.000Z", "author_id": "899916452068823040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1197239936929415168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}]}, "text": "RT @anajuliaredivoo: da pra ver a diferen\u00e7a \nate hj n vi um spoiler de quem matou o brice d 13rw \nmas se a nairobi morreu ou nao eu vi no m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239797833752577"], "created_at": "2019-11-20T19:46:26.000Z", "author_id": "1080880079184506880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197220804808859648"}], "id": "1197239797833752577"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197239728321581056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:46:09.000Z", "author_id": "991614233262592000", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197239728321581056"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197239705856811008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:46:04.000Z", "author_id": "884596432669483008", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197239705856811008"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197239652824031232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:45:51.000Z", "author_id": "211429477", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197239652824031232"}, {"text": "@stoesselbeyo @hemerson_filipe @luscas @namtaegk Voc\u00ea usa piadinhas de \"chernobyl\" e afins? Se usa deixa eu te falar que essa piadinha \u00e9 por causa de uma trag\u00e9dia que matou v\u00e1rios. Mas a\u00ed \u00e9 engra\u00e7ado n\u00e9? Agora n\u00e3o zoa gatilho n\u00e3o que eu fico nem loka", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239622444703746"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stoesselbeyo", "id": "818234204140011523"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "hemerson_filipe", "id": "326519169"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:45:44.000Z", "author_id": "855449247474479110", "in_reply_to_user_id": "818234204140011523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197238962898780162"}], "id": "1197239622444703746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239552668307457"], "created_at": "2019-11-20T19:45:27.000Z", "author_id": "283190297", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197239552668307457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6642, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/S26nm94Mer", "expanded_url": "http://bit.ly/2Owbt9N", "display_url": "bit.ly/2Owbt9N"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pGpvLtXevX", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1197239217463726081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGpvLtXevX", "media_key": "3_1197239214787698688"}]}, "text": "[Quadrinhos] DC revela a nova forma\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/S26nm94Mer https://t.co/pGpvLtXevX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239217463726081"], "created_at": "2019-11-20T19:44:07.000Z", "author_id": "3008841633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197239217463726081"}, {"text": "RT @monymmorales: @foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197239185201139714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monymmorales", "id": "976875408"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:44:00.000Z", "author_id": "919708105", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182987571539969"}], "id": "1197239185201139714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239133107892225"], "created_at": "2019-11-20T19:43:47.000Z", "author_id": "3254438770", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197239133107892225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238662850924546"], "created_at": "2019-11-20T19:41:55.000Z", "author_id": "118312914", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197238662850924546"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197238466347556864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:41:08.000Z", "author_id": "96576495", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197238466347556864"}, {"text": "El suicida renuncia a ser quien es, a la mierda que le est\u00e1 cubriendo.\nEl universo, es el cad\u00e1ver resultante del suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238395170443266"], "created_at": "2019-11-20T19:40:51.000Z", "author_id": "2297562242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197238395170443266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197238371158036480"], "created_at": "2019-11-20T19:40:45.000Z", "author_id": "3425012986", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197238371158036480"}, {"text": "Que impotencia \ud83d\udc94\ud83d\ude29 encima el cobarde HIJO DE PUTA SE SUICIDA https://t.co/lJcmknz42T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238290799353856"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lJcmknz42T", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraMorenoPy/status/1197227742519058432", "display_url": "twitter.com/SaraMorenoPy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:40:26.000Z", "author_id": "279584828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197227742519058432"}], "id": "1197238290799353856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZYT24Ma5nb", "expanded_url": "https://buff.ly/2OvcIGh", "display_url": "buff.ly/2OvcIGh"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/hBpBpCdzxw", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1197238191625064448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hBpBpCdzxw", "media_key": "3_1197238189351723008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}]}, "text": "#Argentina Joven se suicida porque su novia lo denunci\u00f3 por violaci\u00f3n en las redes sociales \u25bahttps://t.co/ZYT24Ma5nb https://t.co/hBpBpCdzxw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238191625064448"], "created_at": "2019-11-20T19:40:03.000Z", "author_id": "204962679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197238191625064448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197237971453435906"], "created_at": "2019-11-20T19:39:10.000Z", "author_id": "996919344876720129", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197237971453435906"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197237798018916352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:38:29.000Z", "author_id": "300796722", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197237798018916352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.6589, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dCJ8IrVGPL", "expanded_url": "http://bit.ly/2QFyV7d", "display_url": "bit.ly/2QFyV7d"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/k8YW58qaHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1197237712740184064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8YW58qaHZ", "media_key": "3_1197237710727061504"}]}, "text": "Hombre intenta matar a su exesposa y se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/dCJ8IrVGPL https://t.co/k8YW58qaHZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197237712740184064"], "created_at": "2019-11-20T19:38:08.000Z", "author_id": "829478992768008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197237712740184064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197237700698357760"], "created_at": "2019-11-20T19:38:06.000Z", "author_id": "51635847", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197237700698357760"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197237642863284227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:37:52.000Z", "author_id": "1067059978719162369", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197237642863284227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197237639365222400"], "created_at": "2019-11-20T19:37:51.000Z", "author_id": "295235376", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197237639365222400"}, {"text": "Hace dos horas eran 16:36. Ya estoy modo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197237634055229440"], "created_at": "2019-11-20T19:37:50.000Z", "author_id": "855473553239617537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197237634055229440"}, {"text": "El suicida quiere la vida, pero reconoce que hallarse descontento con las condiciones que le rodean no es una opci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197237551100239873"], "created_at": "2019-11-20T19:37:30.000Z", "author_id": "2297562242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197237551100239873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/OHPAFDpT2K", "expanded_url": "https://twitter.com/CapitalismoA/status/1197237447295410176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHPAFDpT2K", "media_key": "3_1197237444476841984"}]}, "text": "@jandira_feghali Esse argumento da senhora para atacar o Bolsonaro tamb\u00e9m se aplica ao casal de l\u00e9sbicas militantes do PT que matou e esquartejou o menino Juan, filho de uma delas? https://t.co/OHPAFDpT2K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197237447295410176"], "created_at": "2019-11-20T19:37:05.000Z", "author_id": "1092070604285636608", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197236349612544001"}], "id": "1197237447295410176"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197237349404545025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:36:42.000Z", "author_id": "1013919877600612354", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197237349404545025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PDTbrRTOAw", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/PDTbrRTOAw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197237337547255810"], "created_at": "2019-11-20T19:36:39.000Z", "author_id": "484167917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197237337547255810"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197237295532957707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:36:29.000Z", "author_id": "845313296", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197237295532957707"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197237131472711683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:35:50.000Z", "author_id": "62285317", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197237131472711683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197237078980988928"], "created_at": "2019-11-20T19:35:37.000Z", "author_id": "61862120", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197237078980988928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.734, "type": "Organization", "normalized_text": "UCLA"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kwinnyk", "id": "284311261"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "saul4913", "id": "991854984"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Uz7DRCehLs", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrieI_Castro/status/1197237029400133633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uz7DRCehLs", "media_key": "16_1197237022508929025"}]}, "text": "@kwinnyk @saul4913 @gamuza1976 *Va a la UCLA*\n*Entra a la NASA*\n*Se recibe de astronauta*\n*Abandona el planeta*\n\nEnv\u00eda su primer mensaje a la tierra:\n\n\"Hola! Espero que le GUSTES la primer foto en Marte!\"\n\nSe suicida \ud83e\udd23 https://t.co/Uz7DRCehLs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197237029400133633"], "created_at": "2019-11-20T19:35:26.000Z", "author_id": "261387825", "in_reply_to_user_id": "284311261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197235385354506240"}], "id": "1197237029400133633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197236771400101889"], "created_at": "2019-11-20T19:34:24.000Z", "author_id": "967872025778941952", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197236771400101889"}, {"text": "jovem se suicida por causa de lista de algoritmo - entenda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197236701430767616"], "created_at": "2019-11-20T19:34:07.000Z", "author_id": "1061666455299723265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197236701430767616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197236373666877440"], "created_at": "2019-11-20T19:32:49.000Z", "author_id": "152116164", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "id": "1197236373666877440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "flow fest"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4168, "type": "Place", "normalized_text": "reik"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Bad bunny"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "DAAZ"}]}, "text": "Estoy bien emputada , no voy a ir al flow fest , no voy a ir a reik , no fui a ver a Bad bunny , no fui a ver a DAAZ        Estado : suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197236055885459456"], "created_at": "2019-11-20T19:31:33.000Z", "author_id": "1025618577175523328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197236055885459456"}, {"text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197235951069732865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:31:08.000Z", "author_id": "548722281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197213018486128640"}], "id": "1197235951069732865"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235885076549633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:30:53.000Z", "author_id": "1095898095647367168", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197235885076549633"}, {"text": "@JulianaOxenford A ese extremo de manipulaci\u00f3n llegan un poco m\u00e1s y sale algunos de los hermanos diciendo que se suicida si no les dan la razon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235870891417600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:30:49.000Z", "author_id": "2974012000", "in_reply_to_user_id": "458728203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197213136232833024"}], "id": "1197235870891417600"}, {"text": "@edsonreis51 E a garotinha deve se achar o m\u00e1ximo com aquela arma na m\u00e3o. Ser\u00e1 que ela matou essa girafa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197235785730273280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edsonreis51", "id": "182581124"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:30:29.000Z", "author_id": "198360106", "in_reply_to_user_id": "182581124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197229182520041472"}], "id": "1197235785730273280"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197235753136349184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:30:21.000Z", "author_id": "476914448", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197235753136349184"}, {"text": "JAJAJA POR LA BOCA SE SUICIDA https://t.co/TMvI2xQpLP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235733318262784"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/TMvI2xQpLP", "expanded_url": "https://twitter.com/CFK_/status/1197166731397156864", "display_url": "twitter.com/CFK_/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:30:17.000Z", "author_id": "1472152950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197235733318262784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "FM105"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8i9gFfZPDh", "expanded_url": "http://www.fm105.com.mx/2019/11/20/nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-abusada-por-seis-hombres/", "display_url": "fm105.com.mx/2019/11/20/nin\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/geCe8PfgwR", "expanded_url": "https://twitter.com/FM105Guaymas/status/1197235662811996160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/geCe8PfgwR", "media_key": "3_1197198629330706439"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Ni\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "FM105"}]}, "text": "#Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres #FM105\nhttps://t.co/8i9gFfZPDh https://t.co/geCe8PfgwR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235662811996160"], "created_at": "2019-11-20T19:30:00.000Z", "author_id": "259352983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197235662811996160"}, {"text": "RT @questrakt: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197235648626749440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:29:56.000Z", "author_id": "119372337", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177453027848192"}], "id": "1197235648626749440"}, {"text": "Como j\u00e1 era de se esperar o caso do cara que matou a moradora de rua a tiros virou argumento para defender o desarmamento civil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197235563809640450"], "created_at": "2019-11-20T19:29:36.000Z", "author_id": "994705570635702273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197235563809640450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235561494384641"], "created_at": "2019-11-20T19:29:36.000Z", "author_id": "1070083883180400641", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197235561494384641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco"}]}, "text": "RT @ti_dur0: Hoje no Banco sol Entrou um Bandido armado, gritou \u201cTodo mundo abaixa ningu\u00e9m se alevanta\u201d, n\u00e3o aguentei comecei a rir o bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197235533287772160"], "created_at": "2019-11-20T19:29:29.000Z", "author_id": "889974354360111105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206952738246656"}], "id": "1197235533287772160"}, {"text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197235286574583809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:28:30.000Z", "author_id": "2273305561", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "id": "1197235286574583809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197235134119981057"], "created_at": "2019-11-20T19:27:54.000Z", "author_id": "884562500263563265", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1197235134119981057"}, {"text": "Lo bueno fue que mire el letrero justo antes de aventarme por la ventana\ud83d\ude05 si no, uff que oso, me hubieran dicho suicida y eso s\u00ed es feo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/RKqrAIrMvu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197234885066477576"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/RKqrAIrMvu", "expanded_url": "https://twitter.com/Mccordov/status/1197234885066477576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RKqrAIrMvu", "media_key": "3_1197234880603705345"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:26:54.000Z", "author_id": "901811995", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1197234885066477576"}, {"text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234854200561664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:26:47.000Z", "author_id": "1090042338917974017", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "id": "1197234854200561664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234812542758912"], "created_at": "2019-11-20T19:26:37.000Z", "author_id": "27681564", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197234812542758912"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197234692543647745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:26:08.000Z", "author_id": "1049367638395301895", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197234692543647745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197234681625731072"], "created_at": "2019-11-20T19:26:06.000Z", "author_id": "992788827889516544", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197234681625731072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234531557920768"], "created_at": "2019-11-20T19:25:30.000Z", "author_id": "1187124193655173121", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197234531557920768"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197234440122064896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:25:08.000Z", "author_id": "1394792924", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197234440122064896"}, {"text": "Se matar seres humanos n\u00e3o dar em nada,imagine os indefenssivel animais,eu pago pra ver um rico e preso porque, matou um cachorro,um gato e etc. https://t.co/YJe8YooWO6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234304566333448"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YJe8YooWO6", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/camara-aprova-prisao-para-quem-matar-caes-gatos-com-pena-de-um-tres-anos-16014759?utm_source=Facebook", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/cama\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:24:36.000Z", "author_id": "3009311368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197234304566333448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234129928151040"], "created_at": "2019-11-20T19:23:54.000Z", "author_id": "159227228", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197234129928151040"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234054048964609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:23:36.000Z", "author_id": "1002285578904375296", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197234054048964609"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197234051599544320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:23:36.000Z", "author_id": "343237052", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197234051599544320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197233846875500544"], "created_at": "2019-11-20T19:22:47.000Z", "author_id": "2539300629", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197233846875500544"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233826336059398"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:22:42.000Z", "author_id": "1490487462", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197233826336059398"}, {"text": "RT @anmaribg: Na sutrasnjoj sednici Vlade, konacno se usvaja nova strategija zastite mentalnog zdravlja, koja ukljucuje i program prevencij\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197233795340083201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:22:34.000Z", "author_id": "263394193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197233180501258242"}], "id": "1197233795340083201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8145, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Galera pedindo a vers\u00e3o do diretor de Liga da Justi\u00e7a kk eu quero \u00e9 a vers\u00e3o original de Esquadr\u00e3o Suicida com classifica\u00e7\u00e3o 18/16 anos e o pau quebrando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197233768140021765"], "created_at": "2019-11-20T19:22:28.000Z", "author_id": "2799020103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197233768140021765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Dorisel Marecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7cPzBuLs1g", "expanded_url": "https://twitter.com/FaustinoMeza920/status/1197233660518379520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cPzBuLs1g", "media_key": "3_1197233652821835776"}]}, "text": "NUEVO CASO DE FEMINICIDIO, ocurrio en Misiones. Agente de Polic\u00eda lleg\u00f3 hasta un centro educativo, con arma en mano, atent\u00f3 contra la vida de Dorisel Marecos su esposa, el polic\u00eda se suicida luego frente a los alumnos de dicha casa de estudios. La mujer es docente de dicho centro https://t.co/7cPzBuLs1g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233660518379520"], "created_at": "2019-11-20T19:22:02.000Z", "author_id": "2535882115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197233660518379520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197233558953308171"], "created_at": "2019-11-20T19:21:38.000Z", "author_id": "1180285457457917952", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197233558953308171"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233532168527872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:21:32.000Z", "author_id": "29786079", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197233532168527872"}, {"text": "RT @questrakt: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197233441441374208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:21:10.000Z", "author_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177453027848192"}], "id": "1197233441441374208"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233223308316672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:20:18.000Z", "author_id": "910933307004739584", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197233223308316672"}, {"text": "RT @questrakt: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197233188633903104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:20:10.000Z", "author_id": "74465578", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177453027848192"}], "id": "1197233188633903104"}, {"text": "Na sutrasnjoj sednici Vlade, konacno se usvaja nova strategija zastite mentalnog zdravlja, koja ukljucuje i program prevencije suicida. Nadam se da ce nadlezno ministarstvo u najskorijoj buducnosti predociti javnosti njen sadrzaj #VAZNOJE #mentalnozdravlje #edukacija #prevencija https://t.co/MeDa1wljBV", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197233180501258242"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MeDa1wljBV", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1197233180501258242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeDa1wljBV", "media_key": "3_1197233173601685505"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 238, "tag": "VAZNOJE"}, {"start": 239, "end": 256, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "edukacija"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "prevencija"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:20:08.000Z", "author_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1197233180501258242"}, {"text": "La adolescente envi\u00f3 un mensaje de despedida a uno de sus amigos, acompa\u00f1ado de una fotograf\u00eda en la que se ve\u00eda sus piernas colgar al vac\u00edo.\nhttps://t.co/mZQ16BfWaV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233173337444354"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/mZQ16BfWaV", "expanded_url": "http://bit.ly/2QB6B5T", "display_url": "bit.ly/2QB6B5T", "status": 200, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/2019/11/20/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-hombres-haber-quedado-embarazada-133797.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:20:06.000Z", "author_id": "846899281806082053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1197233173337444354"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197233170392989698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:20:05.000Z", "author_id": "1022906153498550283", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197233170392989698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197233075693989890"], "created_at": "2019-11-20T19:19:43.000Z", "author_id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197233075693989890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197233023143600130"], "created_at": "2019-11-20T19:19:30.000Z", "author_id": "24249174", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197233023143600130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197232676740247552"], "created_at": "2019-11-20T19:18:08.000Z", "author_id": "258674185", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197232676740247552"}, {"text": "@pcyhyo Tu ta no msm patamar de ignor\u00e2ncia de quem acha que uma pessoa precisa ter idea\u00e7\u00e3o suicida pra ser diagn\u00f3sticado com depress\u00e3o \n\nPrimeiramente que ningu\u00e9m aqui \u00e9 doutor/mestre no assunto \n\nSegundo que ci\u00eancia n\u00e3o se resume a biologia, ainda sim a biologia prova a exist\u00eancia de nb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197232590530461701"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pcyhyo", "id": "4827698418"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:17:47.000Z", "author_id": "757828657264021506", "in_reply_to_user_id": "4827698418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196947857611329536"}], "id": "1197232590530461701"}, {"text": "@vare_ador @Fomare @Pablo_Iglesias_ Pa\u00eds suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197232570129408001"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "Fomare", "id": "21736955"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:17:42.000Z", "author_id": "219797269", "in_reply_to_user_id": "1150204621241159680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197211129686233095"}], "id": "1197232570129408001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197232481898049539"], "created_at": "2019-11-20T19:17:21.000Z", "author_id": "303302535", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "id": "1197232481898049539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5202, "type": "Organization", "normalized_text": "glew"}]}, "text": "Fui caminando a glew, fue el acto suicida del mes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197232365413777408"], "created_at": "2019-11-20T19:16:54.000Z", "author_id": "1007438198358896640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197232365413777408"}, {"text": "RT @Diario_Victoria: \ud83d\ude1e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 La madre de la peque\u00f1a coment\u00f3 que su hija se encontraba en una muy dif\u00edcil depresi\u00f3n y antes de atentar contra su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197232265799045120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diario_victoria", "id": "1421534397778518020"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:16:30.000Z", "author_id": "588523909", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197228231583293449"}], "id": "1197232265799045120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "berni"}, {"start": 302, "end": 306, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sanchez_normy", "id": "1100148207458402304"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "pevalenzuela", "id": "213634291"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "romerodiario", "id": "147610206"}]}, "text": "@sanchez_normy @pevalenzuela @romerodiario Un fiscal se suicida un d\u00eda antes de declarar en el senado contra la presidenta. La escena del crimen es destruida y contaminada por donde se lo mire. El jefe de seguridad (berni) estaba antes que la fiscal adentro del edificio. Si todo esto lo hubiese hecho macri...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197232239878320133"], "created_at": "2019-11-20T19:16:24.000Z", "author_id": "980187630490046464", "in_reply_to_user_id": "1100148207458402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197228786342907904"}], "id": "1197232239878320133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197232220110512128"], "created_at": "2019-11-20T19:16:19.000Z", "author_id": "990435757734223874", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197232220110512128"}, {"text": "@siqjunior @Wagner_Vianna_ @folha Gente, a psiqu\u00ea humana \u00e9 toda cheia de influ\u00eancias dos pais, cultura, m\u00eddia, religi\u00e3o. Se a gente cair na ideia de que o cara matou simplesmente pq \u00e9 ruim, a gente ratifica a fala de que \"negros s\u00e3o presos porque cometem mais crimes, pq s\u00e3o ruims\", que \u00e9 racista pra caramba...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197232073532153856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "siqjunior", "id": "142314296"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Wagner_Vianna_", "id": "845409571762032645"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:15:44.000Z", "author_id": "1105071416444182528", "in_reply_to_user_id": "142314296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197230560239861761"}], "id": "1197232073532153856"}, {"text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197231595662561281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:13:50.000Z", "author_id": "58091553", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "id": "1197231595662561281"}, {"text": "Vigilante investe e uccide motociclista: poi si suicida https://t.co/LhwzyGIuoR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197231573327847425"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LhwzyGIuoR", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxcuWC", "display_url": "bit.ly/2pxcuWC"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:13:45.000Z", "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197231573327847425"}, {"text": "Doppia tragedia a Milano: travolge e uccide un motociclista, poi si suicida https://t.co/bod2vxoYLK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197231566998691841"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bod2vxoYLK", "expanded_url": "http://bit.ly/2O3EYko", "display_url": "bit.ly/2O3EYko"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:13:43.000Z", "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197231566998691841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197231403001434112"], "created_at": "2019-11-20T19:13:04.000Z", "author_id": "928649507012857856", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197231403001434112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "kimo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "taeminsolist", "id": "1252310664091258882"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "foundvivi", "id": "1166824804621717504"}]}, "text": "@taeminsolist @foundvivi apenas a alma da kimo aqui ela se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197231332394450944"], "created_at": "2019-11-20T19:12:47.000Z", "author_id": "4020701655", "in_reply_to_user_id": "1138966381934841858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197231275385511937"}], "id": "1197231332394450944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Ordzhonikidze"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "Ordzhonikidze cryin2"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "text": "*Ordzhonikidze y Stalin rompiendo relaciones. Serg\u00f3 Ordzhonikidze cryin2 y se suicida ante la posibilidad de su inminente eliminaci\u00f3n.\n\nStalin danzando mientras todo esto ocurre en la dacha con sus colegas*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197231298764521472"], "created_at": "2019-11-20T19:12:39.000Z", "author_id": "534751440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197231298764521472"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197231254434910208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:12:29.000Z", "author_id": "303443643", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197231254434910208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197231193546280960"], "created_at": "2019-11-20T19:12:14.000Z", "author_id": "723602992369381377", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197231193546280960"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230938574512128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:11:13.000Z", "author_id": "1085511732779454465", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197230938574512128"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230925207265280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:11:10.000Z", "author_id": "810094896669331456", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197230925207265280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230909017210885"], "created_at": "2019-11-20T19:11:06.000Z", "author_id": "1080954854409994240", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197230909017210885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElLeon_Rojo", "id": "148523654"}]}, "text": "@ElLeon_Rojo Jajajaja. Solo imaginando salidas con base a declaraciones olvidadas. Creo que el PLD no se suicida. Creo que el PRD intent\u00f3 suicidarse en 1986, pero finalmente lo hizo en el 2013. Ese PRD de masa socialista ya nadie lo siente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230868164698113"], "created_at": "2019-11-20T19:10:57.000Z", "author_id": "604509427", "in_reply_to_user_id": "148523654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197229261062586375"}], "id": "1197230868164698113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "De acordo com o mlk da minha sala Jesus se suicidou, no caso acho que o pecado do suic\u00eddio veio por isso  \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230797213896704"], "created_at": "2019-11-20T19:10:40.000Z", "author_id": "1074093948350750720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197230797213896704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230778297540608"], "created_at": "2019-11-20T19:10:35.000Z", "author_id": "1184262006683119616", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197230778297540608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Kuyumchoglu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Drnicolas7", "id": "982316711629262848"}]}, "text": "@Drnicolas7 A Kuyumchoglu. Eso s\u00ed, no le hagan de ir el apellido tres veces seguidas porque se suicida (?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230606909935616"], "created_at": "2019-11-20T19:09:54.000Z", "author_id": "389558650", "in_reply_to_user_id": "982316711629262848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197223140839034881"}], "id": "1197230606909935616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230445592743939"], "created_at": "2019-11-20T19:09:16.000Z", "author_id": "1006253588472049666", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197230445592743939"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230415871905824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:09:09.000Z", "author_id": "1006253588472049666", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197230415871905824"}, {"text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197230392908173313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:09:03.000Z", "author_id": "1331192618", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "id": "1197230392908173313"}, {"text": "#Lamentable | Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras haber sido abusada sexualmente por 6 hombres y haber quedado embarazada\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Pn2p4oJDNf https://t.co/VMaD3PSDwN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230301220442112"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Pn2p4oJDNf", "expanded_url": "https://bit.ly/345SM3b", "display_url": "bit.ly/345SM3b"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/VMaD3PSDwN", "expanded_url": "https://twitter.com/XHVXTabasco/status/1197230301220442112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VMaD3PSDwN", "media_key": "3_1197230292223836160"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:08:41.000Z", "author_id": "303933758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197230301220442112"}, {"text": "\u201cEle matou como se ela fosse bicho\u201d, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em\u00a0Niter\u00f3i https://t.co/CWjUbTRsEo https://t.co/steiNvVHjO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230226348134400"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CWjUbTRsEo", "expanded_url": "https://blog.flaviomarinho.com.br/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi/", "display_url": "blog.flaviomarinho.com.br/ele-matou-como\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/steiNvVHjO", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdofm_/status/1197230226348134400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/steiNvVHjO", "media_key": "3_1197230224846532609"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:08:24.000Z", "author_id": "3313224892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197230226348134400"}, {"text": "@dsoonw @Vanessa_lit @folha Eu, sinceramente, n sabia q o assassino participava de um reality show. \n\nCara, sinceramente... Essa tranquilidade de expor tamanho preconceito, me assusta. \n\n\"Se matou, deve ter feito isso na vida\" \n\nN\u00e3o faz isso, brother! Preconceito gera todo esse \u00f3dio q resulta em trag\u00e9dia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230177362874368"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "Vanessa_lit", "id": "317261629"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:08:12.000Z", "author_id": "58092816", "in_reply_to_user_id": "40389422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197200755075305472"}], "id": "1197230177362874368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230137680572417"], "created_at": "2019-11-20T19:08:02.000Z", "author_id": "107519280", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197230137680572417"}, {"text": "RT @CamilaCuatrin: La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230119678599168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaCuatrin", "id": "357833603"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:07:58.000Z", "author_id": "1269901915", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197215183623639040"}], "id": "1197230119678599168"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "586815385", "public_metrics": {"followers_count": 33332, "following_count": 26791, "tweet_count": 71916, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anavieira8_v", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc7d \ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "979095904652316672", "public_metrics": {"followers_count": 17638, "following_count": 8951, "tweet_count": 40446, "listed_count": 9}, "username": "Arlequinahope", "name": "Arlequina \ud83c\udfcf"}, {"verified": false, "id": "2208035673", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2012, "tweet_count": 109620, "listed_count": 34}, "location": "death star", "username": "dcustudios", "name": "gabriel"}, {"verified": false, "id": "795256634847232000", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4966, "tweet_count": 275808, "listed_count": 120}, "username": "detectivcomiccs", "name": "ph"}, {"verified": false, "id": "3398789163", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 275, "tweet_count": 38513, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ENIC_Oficial", "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "username": "luciano_hang", "name": ""}, {"verified": false, "id": "3504950417", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 830, "tweet_count": 96686, "listed_count": 7}, "location": "Dentro de paradoxos corretos.", "username": "nanaestetic", "name": "N\u00e1n\u00e1\u2077 \ud83c\udf3e"}, {"verified": false, "id": "15862782", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini"}, {"verified": false, "id": "9793492", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 63, "tweet_count": 9635, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "miurrause", "name": "Marcelo Valen\u00e7a"}, {"verified": true, "id": "222180430", "public_metrics": {"followers_count": 58759, "following_count": 2718, "tweet_count": 26174, "listed_count": 1136}, "location": "Nova Iorque", "username": "BrazilBrian", "name": "Brian Winter"}, {"verified": false, "id": "401534305", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1490, "tweet_count": 125075, "listed_count": 0}, "username": "ivanacristofane", "name": "ivana 46+6"}, {"verified": false, "id": "475862409", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "location": "Patriota Italiano", "username": "molumbe", "name": "Umberto M."}, {"verified": false, "id": "4924551802", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2148, "tweet_count": 48921, "listed_count": 0}, "location": "Teu Cora\u00e7\u00e3o", "username": "paulo_nudes", "name": "Paulo Nudes"}, {"verified": false, "id": "170128495", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 676, "tweet_count": 25456, "listed_count": 2}, "username": "guedesmaconhero", "name": "Bolson\u00f3fobo"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "1156454212882108416", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 75, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "username": "Aitor35100987", "name": "Aitor"}, {"verified": false, "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"verified": false, "id": "712984576319029249", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1041, "tweet_count": 26448, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "gaiatxa", "name": "Lindsey"}, {"verified": false, "id": "1086683196316704769", "public_metrics": {"followers_count": 6140, "following_count": 981, "tweet_count": 53010, "listed_count": 42}, "username": "cryptid_jhin", "name": "J H I N \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "825079794119356416", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 32714, "listed_count": 0}, "username": "JothaSCarvalho", "name": "13Jonathan Lula Haddad da Silva"}, {"verified": true, "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311635, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE"}, {"verified": false, "id": "1138900116960620544", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2516, "tweet_count": 4880, "listed_count": 2}, "username": "Dderechas1", "name": "Dderechas.org"}, {"verified": false, "id": "3064546655", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276586, "listed_count": 14}, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid"}, {"verified": false, "id": "1069263684206280704", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 521, "tweet_count": 35900, "listed_count": 2}, "username": "PinkReche", "name": "cuchi \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 212, "tweet_count": 89827, "listed_count": 5}, "username": "qhagomemato", "name": "nerea"}, {"verified": false, "id": "872480941624655872", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1181, "tweet_count": 147948, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarthaCarneiro1", "name": "Martha Carneiro"}, {"verified": false, "id": "429947961", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 675, "tweet_count": 55996, "listed_count": 3}, "username": "carlosolivas7", "name": "carlos olivas"}, {"verified": false, "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "775023467351666688", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 971, "tweet_count": 214370, "listed_count": 2}, "username": "HenryDav19", "name": "Henry Davila"}, {"verified": false, "id": "103335037", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera"}, {"verified": false, "id": "1197228334016581633", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 126, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "janessaMagalhe2", "name": "janessa Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "830921468087238656", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190123, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "ClNDERELABAlANA", "name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99"}, {"verified": false, "id": "134953830", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 967, "tweet_count": 115000, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "username": "ANAMARCIANOG", "name": "AMN \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc37"}, {"verified": false, "id": "543838071", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 151, "tweet_count": 7944, "listed_count": 3}, "location": "Cambridge, England", "username": "PossagPri", "name": "pri possag"}, {"verified": false, "id": "743105551689785344", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1146, "tweet_count": 8273, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "RenatoRJBrasil", "name": "\ud83c\udf0a\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2234"}, {"verified": false, "id": "2739731767", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 746, "tweet_count": 138029, "listed_count": 22}, "location": "cabin 3 ", "username": "luhanload", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "2389377521", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3392, "tweet_count": 402282, "listed_count": 107}, "username": "acuervomont", "name": "Adriana Cuervo"}, {"verified": false, "id": "3377374973", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}, "location": "cidade onde jesus nasceu", "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon"}, {"verified": false, "id": "2813435920", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1499, "tweet_count": 61563, "listed_count": 21}, "location": "Deutschland/Trapani/Basel ", "username": "Salvo3322", "name": "salv\u274c"}, {"verified": false, "id": "1138025845036072960", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2687, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Christi04194772", "name": "Christian C."}, {"verified": false, "id": "1153456522413924352", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1942, "tweet_count": 34923, "listed_count": 3}, "username": "eltuitermaster", "name": "Don Paulino Reyes"}, {"verified": false, "id": "1175548789811228673", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 100, "tweet_count": 409, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "willyelsicarion", "name": "WILLY WONKA EL CHOCOLATERO"}, {"verified": false, "id": "2574609192", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 185, "tweet_count": 1678, "listed_count": 14}, "location": "Aquopolis", "username": "ispodcasts", "name": "Identidad Secreta"}, {"verified": false, "id": "383911674", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 422, "tweet_count": 43473, "listed_count": 19}, "username": "Jose_1781", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "324241708", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 286, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "username": "sylar987", "name": "Sylar"}, {"verified": false, "id": "783759372044337152", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ExtraColombia", "name": "Extra Colombia"}, {"verified": false, "id": "569180795", "public_metrics": {"followers_count": 28664, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "HSBnoticias", "name": "HSB Noticias"}, {"verified": false, "id": "728321457458139136", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}, "username": "claudia_abreu22", "name": "Claudia Abreu"}, {"verified": false, "id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "786277929613422592", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 413, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "santimr05", "name": "merezco vivir ?"}, {"verified": false, "id": "589154056", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "name": "Valdira de Holanda"}, {"verified": false, "id": "906716970023833600", "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4003, "tweet_count": 122212, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "reis_lars", "name": "Reis\ud83d\udca1"}, {"verified": false, "id": "99578687", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2395, "tweet_count": 238404, "listed_count": 26}, "username": "fatimaslopes", "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "276885322", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 429, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}, "username": "brianns96", "name": "Brian\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9b\ud83d\udda4\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1055804967997661184", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 140, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "IgorSaldanha15", "name": "Igor Saldanha"}, {"verified": false, "id": "1188098272323391489", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 179, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "username": "buhokantor", "name": "B\u00faho"}, {"verified": true, "id": "18248645", "public_metrics": {"followers_count": 3928110, "following_count": 883, "tweet_count": 454489, "listed_count": 9553}, "location": "Chile", "username": "CNNChile", "name": "CNN Chile"}, {"verified": false, "id": "567707981", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 661, "tweet_count": 145091, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "EdjjCoelho", "name": "edy \ud83d\udc37\ud83c\udf7a\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "65995852", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 792, "tweet_count": 18503, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "username": "martinshluis", "name": "Lu\u00eds Henrique"}, {"verified": true, "id": "274108717", "public_metrics": {"followers_count": 44048, "following_count": 1261, "tweet_count": 29924, "listed_count": 159}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "franciscorazzo", "name": "Francisco Razzo"}, {"verified": false, "id": "64028936", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 231, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "oGiGGz_", "name": "Guilherme"}, {"verified": false, "id": "1463540120", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 164, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "username": "jimmy_jimmyprd", "name": "Jimmy"}, {"verified": false, "id": "905457970850521089", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 87, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "location": "algun lugar", "username": "Vladimi51648730", "name": "Vladimir Francisco C"}, {"verified": true, "id": "7668952", "public_metrics": {"followers_count": 3397964, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371567, "listed_count": 8636}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa", "name": "Cooperativa"}, {"verified": false, "id": "117552847", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1666, "tweet_count": 132819, "listed_count": 50}, "location": "Por aqu\u00ed y por all\u00e1.", "username": "Misssione", "name": "\u00c1ngela Stern"}, {"verified": false, "id": "952947420492652544", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 2391, "tweet_count": 54960, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "Merilf242", "name": "Merilf24"}, {"verified": false, "id": "832563073546330112", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "location": "Barcelona, Espanya", "username": "ArxiuTV3CR", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio"}, {"verified": false, "id": "308076687", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2328, "tweet_count": 52183, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dsmdouglasd", "name": "Douglas \ud83d\udd34\u26ab- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO - VOTE 22"}, {"verified": false, "id": "840464731", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1106, "tweet_count": 11349, "listed_count": 1}, "username": "noeldelamare", "name": "Noel Delamare"}, {"verified": false, "id": "1192071509436706816", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 120, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "username": "yoonsaurio", "name": "Min Bian \u1d34\u1d52\u1d56\u1d49\u1d42\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48"}, {"verified": false, "id": "969349420637741057", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 656, "tweet_count": 17663, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "annegomes011", "name": "Anne \ud83c\udf35\ud83e\udd8b \ud83d\udc26 \ud83d\udc37 \ud83c\udf7a \ud83d\udd25 \ud83c\udf5e \u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "964311255363280896", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4290, "tweet_count": 94341, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "httpRsemei380we", "name": "@rosemeire38022321"}, {"verified": false, "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"verified": false, "id": "281358271", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 4459, "tweet_count": 85162, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "sirmalo", "name": "Sergio M. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf40\ud83d\udc1e\u2693\ud83d\udc4d\ud83e\udd8b\u264a\ufe0f\ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "1138833788140752896", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 262, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "location": "Brasil curitiba", "username": "Vanessa16241416", "name": "Vanessa Lima"}, {"verified": false, "id": "852944904", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1405, "tweet_count": 189191, "listed_count": 22}, "location": "Between Murder City & Kattegat", "username": "ladycobr4", "name": "Raquel \ud83d\udc9b \u30e9\u30b1\u30eb"}, {"verified": false, "id": "287829669", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 976, "tweet_count": 86415, "listed_count": 4}, "username": "robegl", "name": "Robe"}, {"verified": false, "id": "133022900", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 241, "tweet_count": 49326, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "bilgarcez", "name": "Fabiano F. Garcez"}, {"verified": false, "id": "991429580337463296", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1289, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "username": "GendeProgreso", "name": "GendeProgreso"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "2280870102", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 244, "tweet_count": 12649, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "MatuViglianco", "name": "Mat\u00edas"}, {"verified": false, "id": "720438530158288896", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 197, "tweet_count": 12293, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Santa Fe.", "username": "soffi_g", "name": "So\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "187713810", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 249, "tweet_count": 20570, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "BHeredia31", "name": "B......."}, {"verified": true, "id": "31023547", "public_metrics": {"followers_count": 974153, "following_count": 729, "tweet_count": 340290, "listed_count": 5881}, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo"}, {"verified": false, "id": "52880966", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2566, "tweet_count": 180137, "listed_count": 4}, "location": "Mejicalpan de las tunas...", "username": "nosecomoponerme", "name": "Pepe Pica Papas"}, {"verified": false, "id": "889979705922912256", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 79, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}, "location": "in hell", "username": "lanaszxn", "name": "\ud83c\udf4eSnow White \ud83c\udf4e"}, {"verified": false, "id": "2460314960", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 861, "tweet_count": 198080, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FelipeSweezy", "name": "FELIPE SWEEZY"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010638, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "2841136469", "public_metrics": {"followers_count": 8170, "following_count": 1642, "tweet_count": 33990, "listed_count": 140}, "location": "Barcelona", "username": "josenoguerauab", "name": "Jos\u00e9 Antonio Noguera"}, {"verified": false, "id": "293124624", "public_metrics": {"followers_count": 8090, "following_count": 638, "tweet_count": 33452, "listed_count": 223}, "location": "Madrid", "username": "JL_Ferr", "name": "Jos\u00e9 Luis Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1084179080575180802", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 305, "tweet_count": 33514, "listed_count": 0}, "username": "folle_rosana", "name": "Rosana Folle"}, {"verified": false, "id": "2960972699", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3309, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}, "username": "LaSavane_", "name": "Ane"}, {"verified": false, "id": "562998765", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 3987, "tweet_count": 194456, "listed_count": 9}, "username": "betty_sasha", "name": "\u212c\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc9a\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc82\u2661"}, {"verified": true, "id": "113030999", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147640, "listed_count": 530}, "location": "Argentina", "username": "CeSanz1", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f"}, {"verified": false, "id": "396947847", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 3315, "tweet_count": 69496, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ChristianGzlzz", "name": "Christian Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "2552366412", "public_metrics": {"followers_count": 5293, "following_count": 5471, "tweet_count": 17100, "listed_count": 0}, "location": "Creced,multiplicaos y dominad\u271d", "username": "fran03634792", "name": "Paco \u03c0 EL BAUTISTA \u2670"}, {"verified": false, "id": "50613002", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608470, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis"}, {"verified": false, "id": "2937978225", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1854, "tweet_count": 96638, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EvyCaBlaze", "name": "EVY"}, {"verified": false, "id": "1560797137", "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "tarlouze", "name": "#LULA e PonTo final."}, {"verified": false, "id": "133776275", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3392, "tweet_count": 516463, "listed_count": 45}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Segadas_Vianna", "name": "Segadas Vianna"}, {"verified": false, "id": "1357571948", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282493, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16", "name": "Luiza b"}, {"verified": false, "id": "862493884634599424", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 336, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "Agustin0093", "name": "Agust\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1121816591115665409", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "username": "MarioBozo", "name": "BozoMario"}, {"verified": false, "id": "965220955680329729", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 547, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}, "username": "marelhos", "name": "Malheiros \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Podcast Escapismo Emergencial"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201242, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"verified": false, "id": "444676125", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 26, "tweet_count": 32893, "listed_count": 5}, "username": "TonySoares14K", "name": "Tony Soares"}, {"verified": false, "id": "1869916098", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 161, "tweet_count": 139950, "listed_count": 1}, "location": "Vassouras, RJ", "username": "LeoEu_", "name": "Lel\u00e9o"}, {"verified": false, "id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1146, "tweet_count": 85299, "listed_count": 0}, "username": "BrunoRi85823156", "name": "B R"}, {"verified": false, "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2417, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "270969061", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2544, "tweet_count": 110020, "listed_count": 1}, "location": "Orgullosa Mexicana", "username": "pomp07", "name": "Patricia Porcayo"}, {"verified": false, "id": "4104533733", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1086, "tweet_count": 27296, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil", "username": "smcarvalho42", "name": "Samuel"}, {"verified": false, "id": "957266299691913216", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 499, "tweet_count": 21045, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "IasBells", "name": "Ias\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "976999759", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 6604, "tweet_count": 245215, "listed_count": 28}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "CSA1103", "name": "\ud83d\udea9csouzaA\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "886307441650085888", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 355, "tweet_count": 14711, "listed_count": 0}, "username": "karinmsqt", "name": "karin \u263e"}, {"verified": false, "id": "57190257", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 4226, "tweet_count": 282582, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "roseliatms", "name": "Ros\u00e9lia Souza \ud83c\udf4e\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "714994153", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 419, "tweet_count": 73888, "listed_count": 1}, "location": "Villa Gesell", "username": "CardosoMicaela", "name": "Mica"}, {"verified": false, "id": "323541865", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 354, "tweet_count": 25193, "listed_count": 1}, "location": "fortaleza", "username": "arliccio", "name": "arlon"}, {"verified": false, "id": "980294065903357953", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 336, "tweet_count": 7932, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile", "username": "lolitapequena", "name": "LolaLive"}, {"verified": false, "id": "126323852", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 324, "tweet_count": 2307, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "OzcRam", "name": "OzcRam"}, {"verified": false, "id": "899067622658125824", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 271, "tweet_count": 15980, "listed_count": 0}, "username": "helencris254", "name": "Helenzinha\u2764"}, {"verified": false, "id": "813537576565018624", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 479, "tweet_count": 47198, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "priimaggio", "name": "ki$$ me"}, {"verified": false, "id": "357833603", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 342, "tweet_count": 51186, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Sante Fe", "username": "CamilaCuatrin", "name": "camila"}, {"verified": false, "id": "105830197", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 4496, "tweet_count": 21283, "listed_count": 2}, "username": "aeleautaud", "name": "Ana L\u00e9autaud"}, {"verified": false, "id": "26959659", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1619, "tweet_count": 17719, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "mar_t_br", "name": "CPX \u2b50 Odara \ud83e\udd91\ud83d\udc89- embaixadora mundial \ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "738050238783590400", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 870, "tweet_count": 85594, "listed_count": 3}, "location": "follow my selena's playlist", "username": "wishyouwouldsel", "name": "maria eduarda"}, {"verified": false, "id": "1177310053386395648", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 681, "tweet_count": 32994, "listed_count": 4}, "location": "019", "username": "jordanazxx", "name": "kyubie"}, {"verified": false, "id": "827878978564345857", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3678, "tweet_count": 189806, "listed_count": 3}, "username": "curiosamen", "name": "Grazia"}, {"verified": true, "id": "58951368", "public_metrics": {"followers_count": 1828122, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"verified": false, "id": "3011065883", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 448, "tweet_count": 36594, "listed_count": 0}, "location": "Calabasas, CA", "username": "baddiegalve", "name": "fresh princess do vigor\u2720"}, {"verified": false, "id": "112249503", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3689, "tweet_count": 46711, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "helcorrea", "name": "Helena Corr\u00eaa"}, {"verified": false, "id": "992995727419805696", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1275, "tweet_count": 33579, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "lulabg_", "name": "lula"}, {"verified": false, "id": "1167922870070255616", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 279, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Luis56005758", "name": "Camachin"}, {"verified": false, "id": "39364507", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 300, "tweet_count": 72477, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "carlosrro", "name": "Carlos Roberto LULA\u00b9\u00b3"}, {"verified": false, "id": "144010410", "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 510, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}, "location": "Noviorque Celestial", "username": "PauloFrancis_", "name": "PAULO FRANCIS"}, {"verified": false, "id": "1154130429445902338", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2099, "tweet_count": 19299, "listed_count": 4}, "location": "camp half-blood", "username": "burntheparty", "name": "vicky. \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e"}, {"verified": true, "id": "12330502", "public_metrics": {"followers_count": 538442, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1962}, "location": "Brasil", "username": "telecine", "name": "Telecine"}, {"verified": false, "id": "2591522236", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 182, "tweet_count": 121808, "listed_count": 2}, "username": "peopleglobnews", "name": "\u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"verified": false, "id": "1074392696599527424", "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 1647, "tweet_count": 38482, "listed_count": 9}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "saramacciel", "name": "saramacciel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "889294777635807232", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 204, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}, "username": "SoIusChristus", "name": "\u303d\ufe0fateus"}, {"verified": false, "id": "69712655", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2850, "tweet_count": 495699, "listed_count": 169}, "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes"}, {"verified": false, "id": "996395910", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1010, "tweet_count": 58901, "listed_count": 22}, "location": "In pain", "username": "DanPeap", "name": "Dan Bolsochad"}, {"verified": false, "id": "1145367888062222336", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4868, "tweet_count": 17309, "listed_count": 4}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "FranciscoEstci1", "name": "Francisco Est\u00e1cio Neto, UFF, Esquerda SDV"}, {"verified": false, "id": "977655603349934080", "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 5250, "tweet_count": 243481, "listed_count": 0}, "username": "CristyP2000", "name": "Mar\u00eda Cristina Padr\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "3374789181", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1154, "tweet_count": 20630, "listed_count": 0}, "location": "Jequi\u00e9, Bahia, Brasil", "username": "ffakelucs", "name": "LUCAS LULA DA SILVA"}, {"verified": false, "id": "978574639650746368", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1678, "tweet_count": 30966, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "kopite_kai", "name": "Kai"}, {"verified": false, "id": "18360789", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 993, "tweet_count": 4622, "listed_count": 5}, "location": "Worldwide", "username": "d_carvalho", "name": "Diego Carvalho, D.Sc. \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "802913826412728320", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 512, "tweet_count": 25295, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "aebacnap", "name": "abrahamB"}, {"verified": false, "id": "41727411", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6906, "tweet_count": 578392, "listed_count": 129}, "location": "Tres Rios - RJ", "username": "heldeni3rios", "name": "Heldeni S Can\u00eada \ud83c\udfb8\u2605\u5f61\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1588591592", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 497, "tweet_count": 135842, "listed_count": 15}, "location": "Greenfields - Shire", "username": "guimarrocos", "name": "Gui Marrocos \ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "21160656", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 218, "tweet_count": 11673, "listed_count": 1}, "username": "aaural", "name": "Laura Rocha"}, {"verified": false, "id": "1121463168067362820", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 431, "tweet_count": 22317, "listed_count": 11}, "location": "Colombia", "username": "FerreolTerror", "name": "Ferreol"}, {"verified": false, "id": "2861130873", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 890, "tweet_count": 418, "listed_count": 39}, "username": "VCuervos", "name": "Vuelo de Cuervos"}, {"verified": false, "id": "8938422", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1101, "tweet_count": 13466, "listed_count": 43}, "location": "New York, NY", "username": "claudybee", "name": "Claudia Bernett"}, {"verified": false, "id": "4873998898", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 57, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "StephanyDaniele", "name": "Dan Achernar"}, {"verified": false, "id": "1615786987", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2931, "tweet_count": 123181, "listed_count": 1}, "location": "mursia", "username": "akelarreche", "name": "olga\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1425915324", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 2649, "tweet_count": 370515, "listed_count": 23}, "username": "lumma91", "name": "Luma \ud83d\udc09\ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "1093898591079411712", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1200, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "username": "LadjaneNunes", "name": "Ladjane Nunes Queiroz De Medeiros"}, {"verified": false, "id": "2304871790", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez"}, {"verified": false, "id": "2470225707", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 328, "tweet_count": 14878, "listed_count": 8}, "location": "le pays des r\u00eaves \ud83d\udc28", "username": "magieavienne", "name": "magie \u00e0 vienne\ud83c\udf78"}, {"verified": false, "id": "55427837", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 578, "tweet_count": 52918, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "calguimaraes", "name": "Cal Guimaraes"}, {"verified": false, "id": "378926369", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 803, "tweet_count": 100890, "listed_count": 5}, "location": "Camelot ", "username": "srtmerlin", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6"}, {"verified": false, "id": "4867530267", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 675, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "CesarjMarcio", "name": "Marcio"}, {"verified": false, "id": "56257624", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 566, "tweet_count": 19063, "listed_count": 2}, "location": "Escuta:", "username": "vaeveja_", "name": "v."}, {"verified": false, "id": "729726159718653952", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 944, "tweet_count": 49980, "listed_count": 2}, "location": "Est SP Brasil", "username": "Dias40980893", "name": "Dias, Elisabete"}, {"verified": false, "id": "4732234169", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 280, "tweet_count": 17884, "listed_count": 2}, "location": "Salta-Met\u00e1n ", "username": "AgusAgusss43", "name": "Gus \ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "344047999", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1435, "tweet_count": 22672, "listed_count": 5}, "location": "Acre Brasil", "username": "CacaAcre", "name": "Carlos Alberto"}, {"verified": false, "id": "1084905710457102336", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 24, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "username": "HoyHuasteca", "name": "Huasteca Hoy Oficial"}, {"verified": false, "id": "923970170112049157", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 3208, "tweet_count": 214265, "listed_count": 8}, "username": "querida_espana", "name": "QueridaEspa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "65175641", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1478, "tweet_count": 123306, "listed_count": 4}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "mgodoy_ufmt", "name": "Mauricio Godoy"}, {"verified": false, "id": "151635190", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "location": "Brasil", "username": "Pragmatismo_", "name": "Pragmatismo Politico"}, {"verified": false, "id": "1602815845", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 387, "tweet_count": 50877, "listed_count": 11}, "username": "valfed09", "name": "gloglo"}, {"verified": true, "id": "18461620", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632684, "listed_count": 1844}, "location": "Coahuila de Zaragoza", "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo"}, {"verified": false, "id": "925061838898855937", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 6037, "tweet_count": 245459, "listed_count": 3}, "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "username": "10carlitos1010", "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1519360674", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 506, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "username": "artista901", "name": "Buenismo suicida \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "128987891", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 659, "tweet_count": 57249, "listed_count": 0}, "location": "Cuernavaca Morelos Mexico", "username": "artheand", "name": "Artheand\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "1075465419404795907", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "elaneide4", "name": "elaneide"}, {"verified": false, "id": "3074771158", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 453, "tweet_count": 10422, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "gabycspinheiro", "name": "Gaby 13\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "88473829", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 477, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "prwil", "name": "william barros"}, {"verified": false, "id": "180586640", "public_metrics": {"followers_count": 10755, "following_count": 2362, "tweet_count": 61360, "listed_count": 67}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Gouveia_1976", "name": "Carlos CPX Gouveia76"}, {"verified": false, "id": "797305392107819008", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 833, "tweet_count": 3330, "listed_count": 3}, "username": "iammaferm", "name": "mafer"}, {"verified": false, "id": "187205553", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 855, "tweet_count": 104233, "listed_count": 8}, "location": "Goi\u00e2nia - GO", "username": "JBetoLBarros", "name": "Beto Lula Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "44645298", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Jacksdey", "name": "Jack aperta 13"}, {"verified": false, "id": "3010851255", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 11, "tweet_count": 827, "listed_count": 2}, "username": "RedHeadGravity", "name": "Kain Selwyn/Hiatus hasta que el gilipollas vuelva"}, {"verified": false, "id": "3435896139", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283704, "listed_count": 3}, "username": "BetoPereira19", "name": "Beto Pereira\u2606"}, {"verified": false, "id": "71792199", "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 9649, "tweet_count": 55804, "listed_count": 98}, "location": "Fortaleza - Brasil", "username": "tpequeno", "name": "Tarcisio Pequeno"}, {"verified": false, "id": "1089027573856825347", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 511, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}, "location": "Alto Parana, Paraguay", "username": "beaalamp", "name": "Bea \u263a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2974877181", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 493, "tweet_count": 1518, "listed_count": 0}, "location": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus\u2764", "username": "Gabby_luiza1231", "name": "Gaby"}, {"verified": false, "id": "319537863", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 720, "tweet_count": 58408, "listed_count": 8}, "location": "Romagna", "username": "PLWilds", "name": "Pierluigi Selvatici"}, {"verified": false, "id": "1131318046939910145", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1637, "tweet_count": 10399, "listed_count": 1}, "username": "SergioUfal", "name": "Fora Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "22735093", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4888, "tweet_count": 752876, "listed_count": 93}, "location": "Brasilty", "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar"}, {"verified": false, "id": "703925119685664769", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 643, "tweet_count": 160954, "listed_count": 66}, "location": "louies", "username": "itimalialouis", "name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX"}, {"verified": false, "id": "147795087", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 347, "tweet_count": 112324, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela Puerto Ordaz", "username": "LuisWhiteBeatz", "name": "Luis Eduardo"}, {"verified": false, "id": "1163039915967426560", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 198, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "username": "gabyferrrr", "name": "Gabriela Ferrando"}, {"verified": false, "id": "726173446519066624", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 246, "tweet_count": 14670, "listed_count": 0}, "username": "Carlinnhos_", "name": "Beau Bennett"}, {"verified": false, "id": "948618597466812416", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 832, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "p3drochianca", "name": "t1o p3dro"}, {"verified": false, "id": "1650257054", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 799, "tweet_count": 18597, "listed_count": 4}, "username": "LaStefi_P", "name": "StefaniaPernisa"}, {"verified": false, "id": "729919965701275648", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 717, "tweet_count": 12717, "listed_count": 4}, "location": "casa do caralho", "username": "neveraskfor", "name": "."}, {"verified": false, "id": "930700158647578629", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 2540, "tweet_count": 304839, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "Waldinamurillo2", "name": "jiseldysorto#NT \u2764\u2764\u2764\u2764\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1147551312705462274", "public_metrics": {"followers_count": 12780, "following_count": 99, "tweet_count": 13610, "listed_count": 27}, "location": "Pompeo & Dempsey", "username": "merdersuniverse", "name": "team merder \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "64237260", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1652, "tweet_count": 182128, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Veraagus_", "name": "agustina\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "1728224730", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 233, "tweet_count": 101697, "listed_count": 2}, "location": "Monza, Lombardia - Italy", "username": "LuigiIvanV", "name": "Luigi Ivan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f\u264f\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1037156113614036992", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 311, "tweet_count": 15169, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo_sjcalve", "name": "alves.sjc"}, {"verified": false, "id": "1532184012", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1328, "tweet_count": 90569, "listed_count": 22}, "location": "Curitiba", "username": "CeciliaQLinda", "name": "Jocilenne Cec\u00edlia"}, {"verified": false, "id": "919609623761571841", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6218, "tweet_count": 58125, "listed_count": 1}, "username": "PerezColchero", "name": "Antonio"}, {"verified": false, "id": "39049566", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 291, "tweet_count": 60174, "listed_count": 22}, "username": "calma_la", "name": "til\u00e1pia"}, {"verified": false, "id": "324068363", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}, "location": "brasil -rio de janeiro", "username": "terezacristin22", "name": "terezacristina"}, {"verified": false, "id": "2273613300", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 68, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "username": "JssicaSJeh", "name": "J\u00e9ssica Santos"}, {"verified": false, "id": "17548462", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 90, "tweet_count": 45545, "listed_count": 12}, "location": "Somewhere in time", "username": "alave", "name": "Setsuna \ud83e\uddc9"}, {"verified": false, "id": "26670607", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 580, "tweet_count": 167812, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mlaudeauser", "name": "Mariana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udfe9"}, {"verified": false, "id": "111783753", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1483, "tweet_count": 5908, "listed_count": 1}, "location": "Santiago Chile", "username": "Rapunzzeljm", "name": "Rapunzzel \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}, "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "username": "Ralison191", "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1102203442544689152", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2806, "tweet_count": 90050, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "GiseleSantos05", "name": "Agora \u00e9 LULA 13\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1127011719744716801", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2561, "tweet_count": 41556, "listed_count": 27}, "location": "Gotham City", "username": "batwonderr_", "name": "Mary Quinn \u2756 THIS IS WHY"}, {"verified": false, "id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 2948, "tweet_count": 77417, "listed_count": 22}, "location": "camelot", "username": "wondersoren", "name": "misa \u2b50"}, {"verified": false, "id": "1004863262234742785", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 479, "tweet_count": 26690, "listed_count": 3}, "location": "\ud83e\udd80\u2077", "username": "DrakesMia", "name": "giz\ud83d\udcab \ud83d\udc0d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1194042642532904960", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2518, "tweet_count": 9385, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "JuanPer15352409", "name": "Juan Perez"}, {"verified": false, "id": "1039694256569569286", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1217, "tweet_count": 53095, "listed_count": 1}, "username": "Lusa28723239", "name": "Lu\u00edsa \u00e9 LULA \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83d\udc49\u2b50"}, {"verified": false, "id": "142464458", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 231, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "location": "Nikiti, Faixa de Gaza", "username": "BoltSantos", "name": "Thiago Santos"}, {"verified": false, "id": "1063284314", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 5000, "tweet_count": 105954, "listed_count": 66}, "location": "Roma", "username": "romanino48", "name": "Maurizio Maida"}, {"verified": false, "id": "2467068488", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1379, "tweet_count": 178293, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "username": "Yamileendajbara", "name": "Yamile"}, {"verified": false, "id": "597642960", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2227, "tweet_count": 143654, "listed_count": 9}, "username": "afe44boccanegra", "name": "antoniofranciscoele"}, {"verified": false, "id": "261443402", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 532, "tweet_count": 358463, "listed_count": 4}, "location": "santiago de chile ", "username": "KENALATEJEDORA", "name": "MARIA SANTIBA\u00d1EZ"}, {"verified": false, "id": "475991520", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1660, "tweet_count": 34396, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "username": "GabrielSFiguere", "name": "FigaOErvoafetivo1321"}, {"verified": false, "id": "1111971493477576704", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 72, "tweet_count": 30497, "listed_count": 8}, "location": "garance,, sachi \u2661", "username": "kvshida", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e"}, {"verified": false, "id": "3645727475", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 918, "tweet_count": 45242, "listed_count": 19}, "location": "naruto's bed", "username": "meline_matou", "name": "mel"}, {"verified": false, "id": "1080793259730001921", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 41, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "username": "MariaYo34717970", "name": "Maria Young"}, {"verified": true, "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"verified": false, "id": "35864913", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 3958, "tweet_count": 31394, "listed_count": 7}, "location": "void()", "username": "YukiMeowi", "name": "The little pxled cosmic michi"}, {"verified": false, "id": "26291163", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 612, "tweet_count": 20025, "listed_count": 11}, "location": "Comuna de Placilla de Pe\u00f1uelas", "username": "el_BeTho", "name": "David Huito"}, {"verified": false, "id": "3422824773", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 125, "tweet_count": 8695, "listed_count": 2}, "username": "DjavasTm", "name": "\u00e9-o djavas"}, {"verified": false, "id": "3409091879", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 349, "tweet_count": 33298, "listed_count": 8}, "location": "+244", "username": "timarciosilva", "name": "TiEME"}, {"verified": false, "id": "1192127988", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 3133, "tweet_count": 65503, "listed_count": 13}, "username": "drawcarys", "name": "mafer"}, {"verified": false, "id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44071, "listed_count": 8}, "username": "kylekestis", "name": "lucas #hotd"}, {"verified": false, "id": "349926973", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197083, "listed_count": 16}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EstelitaBorges", "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "35041676", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 3717, "tweet_count": 300149, "listed_count": 42}, "location": "World", "username": "Doctormao", "name": "\ud83d\udc89MARCO\ud83c\udfe5\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "172988085", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 789, "tweet_count": 334597, "listed_count": 39}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "darionessa", "name": "Vanessa Lewandowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "2236841432", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1306, "tweet_count": 48789, "listed_count": 4}, "username": "jomalou1", "name": "JManuel Loustaunau\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "368443810", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3449, "tweet_count": 137272, "listed_count": 0}, "location": "santiago", "username": "ani_ddhh", "name": "SEDICIOSA_ANI?"}, {"verified": false, "id": "1149354518662066182", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2167, "tweet_count": 44377, "listed_count": 8}, "location": "\u2565\ufe4f\u2565 \u2726 HE \u00b7 XE \u00b7 IT \u2726 INFJ-T", "username": "nickiyyzx", "name": "nick \u2606"}, {"verified": false, "id": "52820181", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 507, "tweet_count": 124468, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "anaelisaq", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f(\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86, \ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86)"}, {"verified": false, "id": "855138283755646977", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 4186, "tweet_count": 78096, "listed_count": 1}, "username": "gabriellerd5", "name": "Gabriellerd"}, {"verified": false, "id": "968009372998754305", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 697, "tweet_count": 14116, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Nahir_clg", "name": "Nahir Here\u00f1\u00fa"}, {"verified": false, "id": "2999605061", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 242, "tweet_count": 28472, "listed_count": 1}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "esteralvesds", "name": "ester"}, {"verified": false, "id": "202501767", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}, "username": "neusamfernandes", "name": "Neusa Fernandes"}, {"verified": false, "id": "721777954733363200", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1205, "tweet_count": 21532, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Solbraga2016", "name": "Solange braga"}, {"verified": false, "id": "705051194415308800", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325918, "listed_count": 28}, "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "username": "veluc111", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX"}, {"verified": false, "id": "1195482153469071361", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 465, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "EliomarLeal6", "name": "Eliomar Leal"}, {"verified": false, "id": "51141993", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 4998, "tweet_count": 83167, "listed_count": 7}, "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "username": "jaimegjunior", "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "3225298461", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 213, "tweet_count": 822, "listed_count": 1}, "username": "mflorcantaro", "name": "Flor\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "34069908", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 191, "tweet_count": 22129, "listed_count": 14}, "username": "pasayvuelvetodo", "name": "An"}, {"verified": false, "id": "713516450", "public_metrics": {"followers_count": 11410, "following_count": 530, "tweet_count": 250635, "listed_count": 73}, "location": "San Antonio de Padua ", "username": "BenditSarmiento", "name": "Bendito Sarmiento"}, {"verified": false, "id": "47772406", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2158, "tweet_count": 92484, "listed_count": 3}, "location": "Charallave, Venezuela", "username": "Ieronimush", "name": "Ieronimush Boshinski"}, {"verified": false, "id": "255612337", "public_metrics": {"followers_count": 11025, "following_count": 5898, "tweet_count": 73956, "listed_count": 52}, "location": "Coral Gables, FL", "username": "gracielarequena", "name": "Graciela Requena"}, {"verified": false, "id": "993569057579335680", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 2712, "tweet_count": 47557, "listed_count": 2}, "location": "only army \u2013 in love with 2D", "username": "PurpleMeansLov", "name": "PurpleLulu\u2077\u17f9 PROOF (off por causa da escola)"}, {"verified": false, "id": "910699446102560768", "public_metrics": {"followers_count": 5871, "following_count": 5848, "tweet_count": 25604, "listed_count": 13}, "location": "ele/dele", "username": "vthcut", "name": "theus. \u26a3\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "1194770401563418625", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 51, "listed_count": 2}, "username": "IamDepres", "name": "Triste, Solit\u00e1ria e vazia"}, {"verified": false, "id": "815913815703486464", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1861, "tweet_count": 5892, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "liz_ziglio", "name": "Liz // spirit blossom era"}, {"verified": false, "id": "240801265", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 949, "tweet_count": 37942, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "zavalaramon", "name": "Ram\u00f3n Zavala"}, {"verified": false, "id": "35667939", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 89, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}, "username": "karlaaprietoo", "name": "karlaa'prietoo"}, {"verified": false, "id": "2679863121", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 650, "tweet_count": 11780, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "rafafafasgu", "name": "Rafael Gallardo"}, {"verified": false, "id": "2986510931", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 143, "tweet_count": 7895, "listed_count": 1}, "location": "Ca\u00f1uelas, Argentina", "username": "Leilamaydup", "name": "Leila"}, {"verified": false, "id": "473167337", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1034, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00f1uelas, Argentina", "username": "Matias_aguilar2", "name": "M.A\ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "226001921", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 437, "tweet_count": 49774, "listed_count": 8}, "location": "En una farra", "username": "alodoxico", "name": "Zorrito \ud83e\udd8a"}, {"verified": false, "id": "4805512178", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 260, "tweet_count": 9419, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, Distrito Candela", "username": "LucumaJuice", "name": "Abortoechulo"}, {"verified": false, "id": "1080586959809060865", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 43, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "username": "blucolorblu", "name": "Guilherme. J"}, {"verified": true, "id": "364528766", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost"}, {"verified": false, "id": "42577457", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 153, "tweet_count": 47040, "listed_count": 0}, "username": "jehutyv10", "name": "jehuty.v10"}, {"verified": false, "id": "72670893", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 639, "tweet_count": 17903, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "alanezequielh", "name": "AlanH"}, {"verified": true, "id": "170431111", "public_metrics": {"followers_count": 74204, "following_count": 959, "tweet_count": 95816, "listed_count": 214}, "location": "Capital Federal, Argentina", "username": "yamilsantoro", "name": "Yamil Santoro"}, {"verified": false, "id": "1002376370075389953", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 404, "tweet_count": 16550, "listed_count": 0}, "username": "cammirodrriguez", "name": "Cami"}, {"verified": false, "id": "3044265744", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 62, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ZagraAlessio", "name": "\u2655 \ud835\udd7e\ud835\udd97. \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd95\ud835\udd8d \ud835\udd85\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2655"}, {"verified": false, "id": "1062911786544971776", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 2981, "tweet_count": 67922, "listed_count": 13}, "location": "qualquer pronome", "username": "i4baalsonaro", "name": "advocacia do daemon e aemond targaryen"}, {"verified": false, "id": "1154631666968739841", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4018, "tweet_count": 11870, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "robertantonny", "name": "Robert Antonny\u2696\ufe0f\ud83e\ude7a\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "58008595", "public_metrics": {"followers_count": 75856, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "username": "stanleyburburin", "name": "Stanley Burburinho"}, {"verified": false, "id": "1388821118", "public_metrics": {"followers_count": 29320, "following_count": 10378, "tweet_count": 19031, "listed_count": 30}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "NoticiasCUU", "name": "Noticias de Chihuahua"}, {"verified": false, "id": "769903248", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 339, "tweet_count": 10665, "listed_count": 0}, "location": "On melancholy hill", "username": "Josefinajjjjj", "name": "Jo"}, {"verified": false, "id": "874165634803871744", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 40, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "amaurybruno056", "name": "coco"}, {"verified": false, "id": "695666139989467136", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 207, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}, "username": "_catabaga", "name": "catabaga"}, {"verified": false, "id": "239487444", "public_metrics": {"followers_count": 9073, "following_count": 1117, "tweet_count": 105970, "listed_count": 147}, "location": "NW Indiana", "username": "tapemachines", "name": "TAPE"}, {"verified": false, "id": "770268777435004929", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 98, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Lolussk", "name": "Lolussk"}, {"verified": false, "id": "819626052012179456", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 80, "tweet_count": 14640, "listed_count": 0}, "location": "todos os pronomes", "username": "missproblemao", "name": "bi bi bi"}, {"verified": false, "id": "537880662", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 974, "tweet_count": 18270, "listed_count": 19}, "location": "In the mountain", "username": "maidentrailgirl", "name": "Doncella \u0950"}, {"verified": false, "id": "226628808", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 177, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}, "username": "iriisguedes", "name": "Iris"}, {"verified": false, "id": "804047332841033728", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 325, "tweet_count": 57733, "listed_count": 1}, "username": "_de1m0s", "name": "noah's on mars. 28."}, {"verified": false, "id": "1043260285430181891", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 131, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}, "username": "Conradofq", "name": "Conrado"}, {"verified": true, "id": "535877103", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay", "username": "igalvar71", "name": "ignacio alvarez"}, {"verified": false, "id": "740502586696949760", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221200, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"verified": false, "id": "127078366", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 59361, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru", "username": "EVACH02", "name": "EVA"}, {"verified": false, "id": "948393543407718401", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 71, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "username": "AkaDeaDoRio", "name": "Donna D"}, {"verified": false, "id": "1173526597854478336", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 120, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "location": "Montijo, Portugal", "username": "MoruzziOctavio", "name": "OCTAVIO MORUZZI"}, {"verified": false, "id": "90658124", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 133, "tweet_count": 45892, "listed_count": 12}, "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1/Brasil/Amer. do Sul", "username": "affjovem", "name": "Ex-jovem"}, {"verified": false, "id": "35400099", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1024, "tweet_count": 48513, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "glaubarros", "name": "Glauber Barros"}, {"verified": false, "id": "247899452", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 183, "tweet_count": 998, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vishgabriel", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "1021335597829566465", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2457, "tweet_count": 25380, "listed_count": 0}, "location": "Henrietta, VA", "username": "sapphiccatcher", "name": "raquel, dazed and confused"}, {"verified": false, "id": "1187535676843155456", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2110, "tweet_count": 45211, "listed_count": 15}, "location": "\ud835\udffd\ud835\udff7\ud835\udff8\ud835\udff7\ud835\udffd\ud835\udffe", "username": "dubucolors", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "id": "2172891565", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 423, "tweet_count": 18134, "listed_count": 3}, "username": "peligomezel5", "name": "FERNANDO GOMEZ DELLA"}, {"verified": false, "id": "2259312296", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 610, "tweet_count": 24669, "listed_count": 1}, "username": "destroysofia", "name": "sofia, a terr\u00edvel \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1635753799", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 2509, "tweet_count": 175759, "listed_count": 67}, "username": "GVNVNCR", "name": "Gianni Vanacore"}, {"verified": true, "id": "53550176", "public_metrics": {"followers_count": 162857, "following_count": 43174, "tweet_count": 52874, "listed_count": 625}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TheoBecker8", "name": "Theo Becker de Oliveira"}, {"verified": false, "id": "2716446892", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 756, "tweet_count": 283807, "listed_count": 27}, "username": "steppenwolf1976", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "239635807", "public_metrics": {"followers_count": 10907, "following_count": 513, "tweet_count": 109931, "listed_count": 126}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "username": "heraldodetab", "name": "El Heraldo de Tabasco"}, {"verified": false, "id": "1121119077622321154", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 177, "tweet_count": 29505, "listed_count": 0}, "location": "Fuenlabrada, Spain", "username": "juliaalmazan_", "name": "Julia \u2601\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4767161571", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 256, "tweet_count": 79068, "listed_count": 12}, "location": "A Corunha, Galiza", "username": "MartaNiehaus7", "name": "marta \ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "1156322904050716672", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 223, "tweet_count": 18819, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pedroga1312", "name": "pedroga"}, {"verified": false, "id": "861384304294846465", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 163, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "MariaIs86377744", "name": "Maria Isabel"}, {"verified": false, "id": "3081763677", "public_metrics": {"followers_count": 12621, "following_count": 9891, "tweet_count": 245383, "listed_count": 49}, "username": "Telegrafia02", "name": "Julio \u274e #SOS Ucrania"}, {"verified": false, "id": "1168119275208552448", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 805, "tweet_count": 25891, "listed_count": 2}, "location": "algun lugar", "username": "_Cira1", "name": "Cira \ud83e\udd89\ud83e\udd56\ud83e\udd96 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1179168363861467136", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 505, "tweet_count": 15726, "listed_count": 1}, "username": "srta_capitana", "name": "CAPITANA\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "408725685", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 989, "tweet_count": 10656, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona (Spain)", "username": "XavieGastaminza", "name": "Xavier Gastaminza"}, {"verified": false, "id": "606465186", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch"}, {"verified": false, "id": "203160648", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 427, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CatChoke", "name": "Cherry Lee"}, {"verified": false, "id": "945616147336040448", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 3227, "tweet_count": 5697, "listed_count": 10}, "location": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", "username": "taciturnez", "name": "Taciturno"}, {"verified": false, "id": "164340068", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1128, "tweet_count": 28503, "listed_count": 3}, "location": "Pindorama ", "username": "NathalieMuniz", "name": "Nathie \ud83e\ude85"}, {"verified": false, "id": "15753305", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1848, "tweet_count": 18768, "listed_count": 10}, "location": "New York", "username": "gutemberg", "name": "Carlos Gutemberg"}, {"verified": false, "id": "134849531", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1888, "tweet_count": 6619, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviactavares", "name": "Fl\u00e1via Tavares"}, {"verified": false, "id": "870366288098578432", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 997, "tweet_count": 105200, "listed_count": 3}, "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "username": "vinialmanegra", "name": "Vini #Ziandores #RAC"}, {"verified": false, "id": "482475946", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4989, "tweet_count": 154667, "listed_count": 2}, "location": "BRASIL", "username": "PAULONEY2", "name": "PAULO NEY#BBMP\ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "470134403", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 1229, "tweet_count": 163079, "listed_count": 26}, "location": "Caldas de Reis, Espa\u00f1a", "username": "EvaFarto", "name": "Eva Farto \ud83c\udf7f"}, {"verified": false, "id": "907325974836125697", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 8125, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "Masochist_8", "name": "Javi. M.P."}, {"verified": false, "id": "244677154", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 348, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}, "username": "_coutinhopedro", "name": "predonisolona"}, {"verified": false, "id": "1397434368", "public_metrics": {"followers_count": 24164, "following_count": 14, "tweet_count": 19009, "listed_count": 22}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "Noticias_Local", "name": "Noticias Locales"}, {"verified": false, "id": "821094818818441216", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 372, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "username": "disse_e_treplic", "name": "dissens\u00e3oetr\u00e9plica"}, {"verified": false, "id": "2249631302", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161900, "listed_count": 10}, "location": "Recife, Brasil", "username": "traplev", "name": "traplev"}, {"verified": false, "id": "747424872398229504", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 438, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}, "username": "gilvandroque", "name": "Gilvan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "38970838", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1011, "tweet_count": 37086, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eunaomateijoana", "name": "Rochele"}, {"verified": false, "id": "45730528", "public_metrics": {"followers_count": 50196, "following_count": 149, "tweet_count": 126168, "listed_count": 349}, "username": "Blogdofavre", "name": "Luis Favre"}, {"verified": false, "id": "3901301121", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 272, "tweet_count": 23715, "listed_count": 1}, "username": "bepadgil", "name": "Begardegua"}, {"verified": true, "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262717, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"verified": false, "id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 261, "tweet_count": 46013, "listed_count": 19}, "location": "por ah\u00ed", "username": "Luisanacoo2", "name": "la rechu"}, {"verified": false, "id": "143529912", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1417, "tweet_count": 67765, "listed_count": 11}, "username": "mamen_atmadrid", "name": "carmen sant\u00edn"}, {"verified": false, "id": "8110052", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 199, "tweet_count": 97664, "listed_count": 113}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Paulopes", "name": "Paulopes"}, {"verified": false, "id": "35564407", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1088, "tweet_count": 2105, "listed_count": 1}, "location": "Belgrade", "username": "sudjordjevic", "name": "Suzana Djordjevic"}, {"verified": false, "id": "1125681787", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg", "name": "Anne Marie Curcic"}, {"verified": false, "id": "198376280", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 899, "tweet_count": 31487, "listed_count": 7}, "location": "cora\u00e7\u00e3o do Lang\u00e3o ", "username": "xiuvanessa", "name": "Tia \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "522630772", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 4369, "tweet_count": 212725, "listed_count": 23}, "location": "Venezuela", "username": "Jd72Neo", "name": "Venezolano irreverente"}, {"verified": false, "id": "761798782489092096", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 114, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro", "username": "Karaelift", "name": "TH"}, {"verified": false, "id": "29786079", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1012, "tweet_count": 37107, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udf0d", "username": "MariaMCarvajal", "name": "MC Mar\u00eda \u2020 \u10e6\ud83c\udf19\ud83c\udf77\ud83e\udd80"}, {"verified": false, "id": "953406228276940801", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 1911, "tweet_count": 24664, "listed_count": 34}, "username": "comicsxkyle", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "858516586902278145", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 395, "tweet_count": 41184, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "sweetmarleyy", "name": "thais"}, {"verified": false, "id": "55046239", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 365, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marcelosrib1981", "name": "Marcelo Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "2375818944", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 272, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "username": "thsankarabr", "name": "Bluebird"}, {"verified": false, "id": "523495458", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1879, "tweet_count": 78194, "listed_count": 4}, "location": "Sinop, Brasil ", "username": "anacarolinegmes", "name": "Caroline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1046532286269796353", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 2766, "tweet_count": 39546, "listed_count": 16}, "username": "ihanjone", "name": "anira"}, {"verified": false, "id": "2615401658", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1063, "tweet_count": 19021, "listed_count": 6}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "correiodenotici", "name": "Correio de Not\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "110871252", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 1138, "tweet_count": 124036, "listed_count": 48}, "location": "Miami Metro Police ", "username": "SrdeDexter", "name": "Slice Of Life"}, {"verified": false, "id": "987177247357526017", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2850, "tweet_count": 66994, "listed_count": 20}, "location": "dorameira", "username": "luveldaeng", "name": "\u00e1gata\u17f9"}, {"verified": false, "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80138, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello", "name": "Diana Herbello"}, {"verified": false, "id": "2481220722", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 121, "tweet_count": 5915, "listed_count": 1}, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina ", "username": "Tomassbarrera", "name": "Toto \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "202823508", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 561, "tweet_count": 33436, "listed_count": 0}, "username": "Nathi_Ch", "name": "Natani Cristine"}, {"verified": false, "id": "130233687", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1052, "tweet_count": 326376, "listed_count": 29}, "location": "Copacabana, RJ/Br", "username": "hannahcovolo", "name": "#SeN\u00e3oAgora,Quando?"}, {"verified": false, "id": "114915295", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 887, "tweet_count": 35135, "listed_count": 1}, "location": "1313 Mockingbird Lane", "username": "Jrsq9", "name": "El Pel\u00f3n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "828675230591750146", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 575, "tweet_count": 6442, "listed_count": 2}, "location": "\u00b8\u2800 kp \u2022 wallows \u2800\ud83d\udcfa\u2800\ud80c\udc83", "username": "dangervgray", "name": "vitor"}, {"verified": false, "id": "16884881", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1266, "tweet_count": 4957, "listed_count": 10}, "username": "andreventu82", "name": "Andrea V."}, {"verified": false, "id": "611207731", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 3098, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "username": "ConiiMartin99", "name": "Coni\u2661"}, {"verified": false, "id": "1113256006262382592", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1538, "tweet_count": 49207, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "_eduardaascr", "name": "eduarda"}, {"verified": false, "id": "47281168", "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}, "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA.", "username": "EuRobo36", "name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "615690514", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 526, "tweet_count": 2815, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "EliGianninoto", "name": "Eli Gianninoto"}, {"verified": false, "id": "346127177", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 580, "tweet_count": 22401, "listed_count": 3}, "location": "Asteroide B 612 ", "username": "ChichiDupland", "name": "Chichi Romero Dupland"}, {"verified": false, "id": "627571631", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1908, "tweet_count": 44322, "listed_count": 0}, "location": "Milano", "username": "robychisar", "name": "Roby"}, {"verified": false, "id": "2717189272", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 861, "tweet_count": 518550, "listed_count": 24}, "location": "Por ah\u00ed en alg\u00fan lugar", "username": "SoyRJ_", "name": "\u05e8\u05e7\u05de\u05e7\u05d7\u05dd\u05d3\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9\u05e8\u05e7\u05d6\u05e2\u05e9\u05e8\u05d1\u05df\u05e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "629782987", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 94, "tweet_count": 127980, "listed_count": 4}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "abfrann", "name": "F\u042f\u039b\u041f\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "171036433", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 128, "tweet_count": 317356, "listed_count": 116}, "username": "QuestoyQueLotro", "name": "#(QyQ)"}, {"verified": false, "id": "118295054", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 145, "tweet_count": 19238, "listed_count": 9}, "location": "Batihueva bunker", "username": "NL_Mataulipas", "name": "Gianni Tzingas"}, {"verified": false, "id": "56674654", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1019, "tweet_count": 64537, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "merdadocarai", "name": "contatos imediatos de terceiro grau"}, {"verified": false, "id": "380906640", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 2251, "tweet_count": 17464, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "LeoGotuzzoMenez", "name": "Leonardo Gotuzzo de Menezes"}, {"verified": true, "id": "14574083", "public_metrics": {"followers_count": 14155, "following_count": 4673, "tweet_count": 131348, "listed_count": 170}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "pedrosolidus", "name": "Pedro Zambarda"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"verified": false, "id": "3008841633", "public_metrics": {"followers_count": 41082, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema"}, {"verified": false, "id": "973315984428883968", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 213, "tweet_count": 14991, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "igorserafini_", "name": "Igor Serafini"}, {"verified": true, "id": "226542162", "public_metrics": {"followers_count": 7514852, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "location": "Osasco, SP", "username": "FeCastanhari", "name": "Felipe Castanhari"}, {"verified": false, "id": "1041263002358411264", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 591, "tweet_count": 10479, "listed_count": 4}, "username": "rechebay_", "name": "AINHOA \ud83c\udf27\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "111281620", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 41, "tweet_count": 4897, "listed_count": 2}, "location": "Maca\u00e9-RJ", "username": "bemuniz", "name": "Bertha Muniz"}, {"verified": false, "id": "1026908287231508481", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1974, "tweet_count": 41416, "listed_count": 0}, "username": "Oku71345560", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Oku \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "975564584017899520", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 437, "tweet_count": 28569, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "euarthurei", "name": "rei arthur"}, {"verified": false, "id": "2835757684", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "Ramesojalves", "name": "RAMESOJALVES"}, {"verified": false, "id": "721874795491639296", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 211, "tweet_count": 55307, "listed_count": 0}, "username": "lilaaaaaax", "name": "\u2729 lila 13 \u2729"}, {"verified": true, "id": "231579149", "public_metrics": {"followers_count": 23152382, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3661}, "location": "Brasil", "username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil"}, {"verified": false, "id": "844278517814738946", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 2165, "tweet_count": 26746, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "jefttepabllo", "name": "Jeftte \ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf0\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "855200058811273217", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 390, "tweet_count": 530, "listed_count": 2}, "location": "Bolivia", "username": "kollitaestelar", "name": "Ciudadana G"}, {"verified": false, "id": "258843494", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 1292, "tweet_count": 25899, "listed_count": 13}, "location": "La Paz - Bolivia", "username": "Untalmauracio", "name": "Mauracio Saldias"}, {"verified": false, "id": "1606076948", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 725, "tweet_count": 49234, "listed_count": 0}, "location": "+054", "username": "jdalzotto_", "name": "j"}, {"verified": false, "id": "1008862279444717568", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 695, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "username": "cezarocampojr", "name": "cezarocampo #FechadoComBolsonaro \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1099687677815934977", "public_metrics": {"followers_count": 56030, "following_count": 0, "tweet_count": 561, "listed_count": 52}, "username": "momentos_fut", "name": "Grandes Momentos do Futebol \u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "134265949", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 497, "tweet_count": 30453, "listed_count": 4}, "location": "\uc6d0\ud638\uc758 \ud558\ud2b8", "username": "_lau0514", "name": "lau doesn't share Joey\u2728"}, {"verified": false, "id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}, "username": "raquelquediu", "name": "spooky raquel"}, {"verified": false, "id": "1019320414412173313", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 309, "tweet_count": 12322, "listed_count": 0}, "username": "jaskowsky_lara", "name": "lara jaskowsky"}, {"verified": false, "id": "2297562242", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 79, "tweet_count": 9468, "listed_count": 0}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "EveliinDom", "name": "\u270c\ufe0f(\u2022\u203f\u2022 )\u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2884554310", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 538, "tweet_count": 47678, "listed_count": 17}, "location": "carry on", "username": "wantcurlsback", "name": "goldilocks; hiatus :)"}, {"verified": false, "id": "2267288613", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1219, "tweet_count": 197780, "listed_count": 28}, "location": "cerco risposte #noeuro", "username": "chiarapellegri9", "name": "altrimondi"}, {"verified": false, "id": "736231985186779136", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3066, "tweet_count": 130727, "listed_count": 2}, "location": "Italia ", "username": "Silvergio2377", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25silverGio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "376878762", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 1249, "tweet_count": 434649, "listed_count": 97}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a.", "username": "Alfonbay", "name": "Alfonso Espa\u00f1ol #VOX"}, {"verified": false, "id": "1075432356822040576", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2901, "tweet_count": 53490, "listed_count": 4}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "debsplanet", "name": "DEBS ."}, {"verified": false, "id": "131673241", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2897, "tweet_count": 136088, "listed_count": 79}, "location": "Panam\u00e1", "username": "divcarre", "name": "Ivonne Herrera"}, {"verified": false, "id": "367489515", "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}, "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "username": "SusanaDeLeonMD", "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD"}, {"verified": false, "id": "988923698534117376", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 199, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "valentinaojedda", "name": "\u0475\u03b1\u2113\u03b5\u0273 \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0"}, {"verified": false, "id": "127859520", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n", "name": "guido"}, {"verified": false, "id": "3496491321", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 601, "tweet_count": 17718, "listed_count": 4}, "location": "Queimados, Brasil", "username": "magdamariotini", "name": "magda."}, {"verified": false, "id": "31155454", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 393, "tweet_count": 214, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "BRcensored", "name": "Censored"}, {"verified": true, "id": "1913013433", "public_metrics": {"followers_count": 19073, "following_count": 1313, "tweet_count": 13577, "listed_count": 179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ceciliadolago", "name": "Cec\u00edlia do Lago"}, {"verified": false, "id": "1015914830631403520", "public_metrics": {"followers_count": 7975, "following_count": 6894, "tweet_count": 97288, "listed_count": 17}, "username": "Marco1_ES", "name": "Marco DF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1283784692", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 506, "tweet_count": 177996, "listed_count": 3}, "location": "Italy", "username": "Bomba2H", "name": "Claudio Bomba"}, {"verified": false, "id": "36214592", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 550, "tweet_count": 90888, "listed_count": 10}, "username": "oicolibri", "name": "tiff \u262d"}, {"verified": false, "id": "15381829", "public_metrics": {"followers_count": 26824, "following_count": 291, "tweet_count": 109552, "listed_count": 60}, "username": "larissajmar", "name": "Larissa M."}, {"verified": false, "id": "899916452068823040", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 308, "tweet_count": 20117, "listed_count": 2}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Stefano0323", "name": "Stefano"}, {"verified": false, "id": "1080880079184506880", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 298, "tweet_count": 12649, "listed_count": 0}, "username": "s0fua", "name": "sofua"}, {"verified": false, "id": "895765632498708481", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 296, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "oianajuliarediv", "name": "najured"}, {"verified": false, "id": "991614233262592000", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1006, "tweet_count": 43297, "listed_count": 2}, "username": "RitaVetgnano", "name": "Rita Vergnano"}, {"verified": false, "id": "884596432669483008", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 293, "tweet_count": 21341, "listed_count": 0}, "location": "Funes, Argentina", "username": "AnaPauMartino7", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca"}, {"verified": false, "id": "211429477", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4996, "tweet_count": 142231, "listed_count": 5}, "location": "Primo sempre", "username": "fracaruc", "name": "fra"}, {"verified": false, "id": "855449247474479110", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 243, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Vitcheyo2", "name": "vitu"}, {"verified": false, "id": "283190297", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 333, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "username": "MattediWerneck", "name": "Eduardo Mattedi"}, {"verified": false, "id": "919708105", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 2210, "tweet_count": 138495, "listed_count": 1}, "username": "VirginiaEstra14", "name": "Virginia Estrada"}, {"verified": false, "id": "976875408", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4925, "tweet_count": 131623, "listed_count": 24}, "location": "Guatemala #Frijolandia ", "username": "monymmorales", "name": "Mony"}, {"verified": false, "id": "3254438770", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 386, "tweet_count": 10426, "listed_count": 1}, "location": "Princess Park", "username": "Gaameeoover", "name": "Directioner\u26af\u035bB-Army\u23c3"}, {"verified": false, "id": "118312914", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 101, "tweet_count": 8711, "listed_count": 0}, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "mirey1408", "name": "mirey\u2728\ud83c\udf03\ud83d\udeeb"}, {"verified": false, "id": "96576495", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552683, "listed_count": 6}, "location": "lavagna", "username": "razorblack66", "name": "angelo"}, {"verified": false, "id": "3425012986", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2593, "tweet_count": 54851, "listed_count": 12}, "location": "+18; intj; d/ela.", "username": "fyyodor", "name": "Blank lendo QJJ"}, {"verified": false, "id": "279584828", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1006, "tweet_count": 212428, "listed_count": 33}, "username": "MechitaDu", "name": "Mechita \u00b3\u1d36"}, {"verified": false, "id": "76493986", "public_metrics": {"followers_count": 59234, "following_count": 2509, "tweet_count": 128154, "listed_count": 188}, "location": "Paraguay", "username": "SaraMorenoPy", "name": "Sara Moreno \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "204962679", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317256, "listed_count": 378}, "location": "Per\u00fa", "username": "elpopular_pe", "name": "El Popular"}, {"verified": false, "id": "996919344876720129", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 193, "tweet_count": 49026, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "zezeca_desenha", "name": "z\u00e9 - em hiato \ud83c\udf08\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "300796722", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 2764, "tweet_count": 4480, "listed_count": 2}, "location": "Victi Vincimus.", "username": "SrMarti68", "name": "Mart\u00ed"}, {"verified": false, "id": "1727894954", "public_metrics": {"followers_count": 18183, "following_count": 298, "tweet_count": 17292, "listed_count": 63}, "location": "Ripoll, Catalunya", "username": "orriolsderipoll", "name": "S\u00edlvia Orriols"}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"verified": false, "id": "51635847", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 173, "tweet_count": 116272, "listed_count": 16}, "location": "Toronto, Canada", "username": "_jamesrusso", "name": "Tiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1067059978719162369", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1337, "tweet_count": 19909, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "domus34619331", "name": "calliope"}, {"verified": false, "id": "295235376", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 184, "tweet_count": 19322, "listed_count": 1}, "username": "wtfpisdng", "name": "pi"}, {"verified": false, "id": "855473553239617537", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 176, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rocita0303", "name": "roci.ta"}, {"verified": false, "id": "1092070604285636608", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 1180, "tweet_count": 19018, "listed_count": 9}, "username": "CapitalismoA", "name": "Capitalismo, eu te amo"}, {"verified": true, "id": "39116717", "public_metrics": {"followers_count": 596813, "following_count": 1304, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1282}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jandira_feghali", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1013919877600612354", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 285, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rosaura44979002", "name": "rosaura"}, {"verified": false, "id": "484167917", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 427, "tweet_count": 37356, "listed_count": 11}, "username": "dbetterworld", "name": "betterworld"}, {"verified": false, "id": "845313296", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2255, "tweet_count": 231386, "listed_count": 71}, "location": "firenze", "username": "giek2", "name": "giovanni"}, {"verified": false, "id": "62285317", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 523, "tweet_count": 159817, "listed_count": 6}, "location": "Italia", "username": "mafberla", "name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maria"}, {"verified": false, "id": "61862120", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 4998, "tweet_count": 14872, "listed_count": 2}, "username": "vitorpipolo", "name": "vitor pipolo \ud83d\udee0\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "261387825", "public_metrics": {"followers_count": 16123, "following_count": 14495, "tweet_count": 47771, "listed_count": 16}, "location": "Vivo en\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 pero mi \ud83d\udc99 en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GabrielCastroOK", "name": "Gabriel Castro"}, {"verified": false, "id": "284311261", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 1668, "tweet_count": 72290, "listed_count": 15}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "kwinnyk", "name": "kwinny \uea00"}, {"verified": true, "id": "967872025778941952", "public_metrics": {"followers_count": 20261, "following_count": 1952, "tweet_count": 5303, "listed_count": 151}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "allandeabreu1", "name": "Allan de Abreu"}, {"verified": false, "id": "1061666455299723265", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 542, "tweet_count": 22926, "listed_count": 0}, "location": "goias s\u00f4", "username": "bufonzinha", "name": "aaaaa"}, {"verified": false, "id": "152116164", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 197, "tweet_count": 12755, "listed_count": 0}, "username": "emilde31", "name": "Ermilde"}, {"verified": false, "id": "1025618577175523328", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 102, "tweet_count": 11494, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "janzarva", "name": "Jan"}, {"verified": false, "id": "548722281", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 107, "tweet_count": 8801, "listed_count": 6}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "maitecardona1", "name": "maite cardona"}, {"verified": true, "id": "423423050", "public_metrics": {"followers_count": 99845, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat"}, {"verified": false, "id": "1095898095647367168", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}, "location": "Espanha", "username": "Uno16466090", "name": "UNO"}, {"verified": false, "id": "2974012000", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 235, "tweet_count": 7260, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "jerl231269", "name": "jorge ernesto"}, {"verified": false, "id": "458728203", "public_metrics": {"followers_count": 2136396, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "username": "amandaxbright", "name": "ammvble"}, {"verified": false, "id": "198360106", "public_metrics": {"followers_count": 12341, "following_count": 12526, "tweet_count": 53138, "listed_count": 44}, "location": "rio de janeiro", "username": "zumalta", "name": "zumalta"}, {"verified": false, "id": "476914448", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 946, "tweet_count": 11426, "listed_count": 0}, "username": "PaolaInnocenti3", "name": "Paola Innocenti"}, {"verified": false, "id": "1472152950", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 68, "tweet_count": 11367, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "MaxiCasalone", "name": "Maxi \u2b50\ufe0f \ud83d\udc2f"}, {"verified": false, "id": "259352983", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 479, "tweet_count": 41663, "listed_count": 30}, "location": "Guaymas, Sonora", "username": "FM105Guaymas", "name": "Fm105"}, {"verified": false, "id": "119372337", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}, "location": "Sapporo City", "username": "SUCKMASAC", "name": "EL GJ"}, {"verified": false, "id": "968438513300459520", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "location": "Tokyo JAPAN", "username": "questrakt", "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))"}, {"verified": false, "id": "994705570635702273", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1433, "tweet_count": 18473, "listed_count": 0}, "username": "obot_elho", "name": "Botelho \ud83c\udf37\ud83d\udc02 3% \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39 #ForaBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1070083883180400641", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Fani20500931", "name": "Fani"}, {"verified": false, "id": "889974354360111105", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 129, "tweet_count": 133578, "listed_count": 2}, "location": "Angola/Portugal ", "username": "paulo_Ery", "name": "ery_paulo10"}, {"verified": false, "id": "1180947162911449088", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 104, "tweet_count": 2214, "listed_count": 1}, "location": "Luanda, Angola", "username": "ricvrdo20", "name": "Ricardo Carlos"}, {"verified": false, "id": "2273305561", "public_metrics": {"followers_count": 6227, "following_count": 5060, "tweet_count": 188458, "listed_count": 14}, "username": "hufflepurpIe", "name": "\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "884562500263563265", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1008, "tweet_count": 77364, "listed_count": 1}, "location": "ela/she    19y", "username": "rzzblue", "name": "Helena \u5bae\u8107 \u2077"}, {"verified": false, "id": "948019808267833345", "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BackTheSoul", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15"}, {"verified": false, "id": "901811995", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3196, "tweet_count": 19176, "listed_count": 3}, "location": "Texas, USA", "username": "Mccordov", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udce1\ud83c\udf16\u2728"}, {"verified": false, "id": "1090042338917974017", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 454, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "location": "Araruama", "username": "Adryel00334583", "name": "Adryel Oliveira"}, {"verified": false, "id": "27681564", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 194, "tweet_count": 41857, "listed_count": 13}, "location": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "username": "GuiMaron", "name": "Guilherme Maron"}, {"verified": false, "id": "1049367638395301895", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 358, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}, "username": "RMartin122198", "name": "Hulk"}, {"verified": false, "id": "992788827889516544", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 157, "tweet_count": 6097, "listed_count": 0}, "username": "axbe09", "name": "neverland\ud83c\udf27\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1187124193655173121", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 315, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}, "location": "bsb", "username": "beca__torres", "name": "bequinha"}, {"verified": false, "id": "1394792924", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 185, "tweet_count": 14501, "listed_count": 2}, "username": "LIBERATIBUS", "name": "liberatibus"}, {"verified": false, "id": "3009311368", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 206, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}, "username": "brizola55", "name": "brizoladosteclado"}, {"verified": false, "id": "159227228", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1192, "tweet_count": 16616, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "username": "josuepk7", "name": "PUTOTODAVIDA\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1002285578904375296", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 91, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "Helzavbarreir", "name": "heloiza 13"}, {"verified": false, "id": "343237052", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 3938, "tweet_count": 31359, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "swap1969", "name": "RSF"}, {"verified": false, "id": "2539300629", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 410, "tweet_count": 17178, "listed_count": 0}, "location": "nem ai", "username": "tefypalladino", "name": "Tefy"}, {"verified": false, "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12786, "following_count": 9348, "tweet_count": 888487, "listed_count": 42}, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "263394193", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 0, "tweet_count": 41929, "listed_count": 18}, "location": "Nowhere", "username": "udrachu", "name": "Bitcoin Magaznie\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d"}, {"verified": false, "id": "2799020103", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 276, "tweet_count": 20284, "listed_count": 1}, "location": "+5531", "username": "_dudabarbosa_", "name": "Duda Barbosa \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2535882115", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 3302, "tweet_count": 11483, "listed_count": 4}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "FaustinoMeza920", "name": "Faustino Meza"}, {"verified": false, "id": "1180285457457917952", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1600, "tweet_count": 75919, "listed_count": 23}, "location": "leia antes de seguir \u21fe", "username": "lpswift1d", "name": "l\u00a1vs \u235f"}, {"verified": false, "id": "1110742416", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE"}, {"verified": false, "id": "910933307004739584", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1611, "tweet_count": 9640, "listed_count": 0}, "location": "Torrent, Espa\u00f1a", "username": "cazalla_forever", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "74465578", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 3169, "tweet_count": 22891, "listed_count": 49}, "location": "\u65e5\u672c / \u6771\u4eac", "username": "too_shit", "name": "TOSHIDRUMS"}, {"verified": true, "id": "846899281806082053", "public_metrics": {"followers_count": 382188, "following_count": 897, "tweet_count": 351458, "listed_count": 1494}, "username": "heraldodemexico", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "1022906153498550283", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4934, "tweet_count": 73598, "listed_count": 5}, "location": "#Espa\u00f1aEnMi\ud83d\udc96\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "FernanzIsabel1", "name": "@BelAgain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "username": "tneighbourhoox", "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow"}, {"verified": false, "id": "24249174", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2739, "tweet_count": 34514, "listed_count": 3}, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "yourejustliving", "name": "learning to breathe"}, {"verified": false, "id": "258674185", "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 6331, "tweet_count": 140161, "listed_count": 110}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "horaverde929", "name": "Hora Verde"}, {"verified": false, "id": "757828657264021506", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1473, "tweet_count": 34932, "listed_count": 5}, "username": "demidesatenta", "name": "SK \u26a1"}, {"verified": false, "id": "219797269", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 379, "tweet_count": 18524, "listed_count": 3}, "location": "Astorga. Espa\u00f1a", "username": "bascois", "name": "enrique ramos crespo"}, {"verified": false, "id": "303302535", "public_metrics": {"followers_count": 6052, "following_count": 1722, "tweet_count": 204691, "listed_count": 27}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "cavalodosport", "name": "CAVALINHO DO SPORT"}, {"verified": false, "id": "1007438198358896640", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 318, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}, "location": "Del maldito sur", "username": "santiHUSSEIN_", "name": "hussein \u263b"}, {"verified": false, "id": "588523909", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 709, "tweet_count": 187337, "listed_count": 27}, "location": "Lat\u00f3n #20", "username": "Marcoluna7G", "name": "Marco Luna"}, {"verified": false, "id": "358195737", "public_metrics": {"followers_count": 13656, "following_count": 497, "tweet_count": 222401, "listed_count": 123}, "location": "Victoria Tamps, Mx", "username": "El_DiarioMx", "name": "El Diario Mx"}, {"verified": false, "id": "980187630490046464", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 992, "tweet_count": 3848, "listed_count": 2}, "username": "TomasGutc", "name": "Tomas Gutierrez Cornejo"}, {"verified": false, "id": "1100148207458402304", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 181, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "username": "sanchez_normy", "name": "Normy S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "990435757734223874", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 248, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "brendhaecouto", "name": "Brendha com H entre o D e o A"}, {"verified": false, "id": "1105071416444182528", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "username": "WeirdAbyss", "name": "Abyss"}, {"verified": false, "id": "142314296", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 182, "tweet_count": 10118, "listed_count": 11}, "username": "siqjunior", "name": "Homem Talista - J\u00fanior Siqueira"}, {"verified": false, "id": "58091553", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 328, "tweet_count": 22893, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "NinaCost", "name": "Tchutchuca da Esquerda"}, {"verified": false, "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"verified": false, "id": "928649507012857856", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 361, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}, "username": "stinsaxar", "name": "\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "4020701655", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2549, "tweet_count": 100141, "listed_count": 19}, "location": "astro", "username": "ciganofav", "name": "kimo"}, {"verified": false, "id": "534751440", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2462, "tweet_count": 240618, "listed_count": 14}, "location": "Patria Canaria. ", "username": "Eradarn", "name": "Supreme Wami Peluchito\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "303443643", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210443, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "VaneAvca", "name": "Vanessa Avenda\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"verified": false, "id": "723602992369381377", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 937, "tweet_count": 43552, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carvthai", "name": "thai 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd99\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1085511732779454465", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 197, "tweet_count": 23412, "listed_count": 0}, "location": "condom\u00ednio Riviera del Sol - R", "username": "crfrael", "name": "loratcho \ud83d\udc68\ud83c\udffc\ud83e\uddb2\ud83e\udd74"}, {"verified": false, "id": "810094896669331456", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4109, "tweet_count": 68544, "listed_count": 5}, "username": "JosRmuloFeitos2", "name": "Jos\u00e9 R\u00f4mulo\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1080954854409994240", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1130, "tweet_count": 34479, "listed_count": 4}, "location": "she/her ", "username": "eh_llorona", "name": "lela \ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "604509427", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 222, "tweet_count": 48044, "listed_count": 10}, "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "QuintoHector", "name": "Hector Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "148523654", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1009, "tweet_count": 71178, "listed_count": 15}, "location": "Santo Domingo", "username": "ElLeon_Rojo", "name": "Pablo Pueblo..."}, {"verified": false, "id": "1074093948350750720", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 213, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}, "username": "hamssouza", "name": "Heleninha"}, {"verified": false, "id": "1184262006683119616", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 360, "tweet_count": 13856, "listed_count": 1}, "location": "ZAYN and BTS!", "username": "zaynddyy", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\u2077 t\u00e1 off"}, {"verified": false, "id": "389558650", "public_metrics": {"followers_count": 5435, "following_count": 435, "tweet_count": 157615, "listed_count": 44}, "location": "En el Potrero de los Sue\u00f1os", "username": "LeandroTorrenti", "name": "LocoReCuerdo"}, {"verified": false, "id": "982316711629262848", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1061, "tweet_count": 38902, "listed_count": 1}, "username": "Drnicolas7", "name": "nmq1975"}, {"verified": false, "id": "1006253588472049666", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 363, "tweet_count": 25254, "listed_count": 0}, "username": "reecheebaay", "name": "RayBay \u2601\ufe0f\ud83c\udf27"}, {"verified": false, "id": "1331192618", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1128, "tweet_count": 120696, "listed_count": 37}, "location": "Sant Feliu de Llobregat", "username": "JaumeManyoses", "name": "Jaume Manyoses Canadell\ud83c\udf97\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "303933758", "public_metrics": {"followers_count": 16281, "following_count": 433, "tweet_count": 126042, "listed_count": 98}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "XHVXTabasco", "name": "XHVX- XEVX | Grupo VX"}, {"verified": false, "id": "3313224892", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1605, "tweet_count": 45615, "listed_count": 14}, "username": "blogdofm_", "name": "Blog do FM"}, {"verified": false, "id": "58092816", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 260, "tweet_count": 154225, "listed_count": 49}, "location": "Campina Grande", "username": "patrickcft_", "name": "Patrick"}, {"verified": false, "id": "40389422", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1037, "tweet_count": 1888, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza", "username": "dsoonm", "name": "Dsoon Mendes | Mass Effect Legendary Edition \ud83c\udfae"}, {"verified": false, "id": "107519280", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 1257, "tweet_count": 93116, "listed_count": 31}, "username": "sereiadosertao", "name": "Bruna"}, {"verified": false, "id": "1269901915", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1334, "tweet_count": 51064, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Santa Fe", "username": "KaruhNewells", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97.\u2728"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Thanos da Record"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "text": "O @TheoBecker8 \u00e9 o nosso Vingador que est\u00e1 juntando a liga da justi\u00e7a e o esquadr\u00e3o suicida para derrotar o Thanos da Record...\nSim pq a justi\u00e7a Divina sim \u00e9 inevit\u00e1vel\ud83d\ude1c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247447002746880"], "created_at": "2019-11-20T20:16:49.000Z", "author_id": "979095904652316672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "id": "1197247447002746880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/clNa6RGCo0", "expanded_url": "https://twitter.com/ApenasUmaGeek_/status/1197256471748186112", "display_url": "twitter.com/ApenasUmaGeek_\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9.3 ( foda-se sou Fangirl mesmo ) \n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - amada e existe? ( 4 ) \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 7.5\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/clNa6RGCo0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197260766958800899"], "created_at": "2019-11-20T21:09:45.000Z", "author_id": "795256634847232000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 17}, "id": "1197260766958800899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262635517042688"], "created_at": "2019-11-20T21:17:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "author_id": "36411489", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 209, "like_count": 1592, "quote_count": 41}, "id": "1197262635517042688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}]}, "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "id": "1197223867368034304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aKLiOSXM6Q", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html"}]}, "text": "\"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen 30% of violent deaths in your state are caused by police\nWhen you justify police violence at every chance\nThat's not just an \"error\" \nhttps://t.co/aKLiOSXM6Q", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197255645264797699"], "created_at": "2019-11-20T20:49:24.000Z", "author_id": "222180430", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "id": "1197255645264797699"}, {"text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "author_id": "475862409", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "id": "1196922406239133696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/V1JCTs1JjU", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/B7QMAqpQf1", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1197250808527695872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7QMAqpQf1", "media_key": "3_1197250790165041152"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/V1JCTs1JjU https://t.co/B7QMAqpQf1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250808527695872"], "created_at": "2019-11-20T20:30:11.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 28, "like_count": 183, "quote_count": 6}, "id": "1197250808527695872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260489711128576"], "created_at": "2019-11-20T21:08:39.000Z", "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1197260489711128576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "do Crep\u00fasculo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Shen"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "Kusho"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XwbL8euQx8", "expanded_url": "https://twitter.com/JhinDIVA/status/1197262108989235204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwbL8euQx8", "media_key": "3_1197262095861063682"}]}, "text": "E SIM. Zed era o verdadeiro escolhido como Olho do Crep\u00fasculo. Ent\u00e3o Shen s\u00f3 conseguiu isso porque Kusho morreu.. https://t.co/XwbL8euQx8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197262108989235204"], "created_at": "2019-11-20T21:15:05.000Z", "author_id": "1086683196316704769", "in_reply_to_user_id": "1086683196316704769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197260049732841476"}], "id": "1197262108989235204"}, {"text": "\u201cMatou como se fosse bicho\u201d, diz testemunha do assassinato de moradora de rua que pediu R$ 1 https://t.co/O82jobFLRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197261621837602817"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O82jobFLRE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/matou-como-se-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-que-pediu-r-1/"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:13:09.000Z", "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1197261621837602817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "author_id": "3064546655", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "id": "1197218147906007045"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177191898976258"], "created_at": "2019-11-20T15:37:39.000Z", "author_id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "id": "1197177191898976258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}]}, "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "id": "1197250192480727040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/abjvpFURcO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1196837149808705536", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "text": "Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta abajo\n\n\u00bfCu\u00e1ntas complicidades (votos) produce esto?\n\nLa fragmentaci\u00f3n suicida que se di\u00f3 Espa\u00f1a, permite la ca\u00edda de un pedazo sin colapso un tramado antifr\u00e1gil https://t.co/abjvpFURcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115355191267328"], "created_at": "2019-11-20T11:31:56.000Z", "author_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1197115355191267328"}, {"text": "@maxwell_benz @folha Algu\u00e9m tem um link com o caso na \u00edntegra para que possamos discutir com mais conhecimento dos fatos???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197153750080794625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maxwell_benz", "id": "1176266428372213761"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:04:30.000Z", "author_id": "743105551689785344", "in_reply_to_user_id": "1176266428372213761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197145302714716162"}], "id": "1197153750080794625"}, {"text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197220410435231745"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:29:23.000Z", "author_id": "1138025845036072960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197220410435231745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Joker 2"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "No hag\u00e1is Joker 2 que Jared Leto se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260124571799552"], "created_at": "2019-11-20T21:07:12.000Z", "author_id": "383911674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197260124571799552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "author_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "id": "1196897752334110720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEsNoticiaCNN"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/22EQxMGlmO", "expanded_url": "http://bit.ly/37tdGM7", "display_url": "bit.ly/37tdGM7"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/i1niMrHEHc", "expanded_url": "http://bit.ly/2OuYDZg", "display_url": "bit.ly/2OuYDZg"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/WDuq7WHXBB", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1197253127952568320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WDuq7WHXBB", "media_key": "7_1197253021819920385"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 116, "tag": "HoyEsNoticiaCNN"}]}, "text": "\ud83d\udd34 LO \u00daLTIMO - Atacan a Carabineros en el centro de Santiago y cinco uniformadas resultan lesionadas #HoyEsNoticiaCNN https://t.co/22EQxMGlmO\n\nEN VIVO \u27a1\ufe0f https://t.co/i1niMrHEHc https://t.co/WDuq7WHXBB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197253127952568320"], "created_at": "2019-11-20T20:39:24.000Z", "author_id": "18248645", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 452, "like_count": 546, "quote_count": 132}, "id": "1197253127952568320"}, {"text": "O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve dizer \"mulher foi morta por\", mas somente \"um homem matou a mulher, moradora de rua, com arma de fogo\". Que apodre\u00e7a na cadeia. Discutir armamento \u00e9 irrelevante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197201759824961537"], "created_at": "2019-11-20T17:15:17.000Z", "author_id": "274108717", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "id": "1197201759824961537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4116, "type": "Person", "normalized_text": "Calbuco"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Fftv8o1HoU", "expanded_url": "http://bit.ly/35l8QP5", "display_url": "bit.ly/35l8QP5"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/9JBBBDvQJw", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1197004567373852673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JBBBDvQJw", "media_key": "3_1197004566161694721"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "TuCooperativa"}]}, "text": "Calbuco: Se suicid\u00f3 joven que en julio fue detenido por poseer tres artefactos explosivos #TuCooperativa https://t.co/Fftv8o1HoU https://t.co/9JBBBDvQJw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197004567373852673"], "created_at": "2019-11-20T04:11:42.000Z", "author_id": "7668952", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 39, "like_count": 33, "quote_count": 8}, "id": "1197004567373852673"}, {"text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "author_id": "832563073546330112", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "id": "1197206218848137216"}, {"text": "@dsmdouglasd @VladimirAras E ainda se diz estudioso...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197255415370846208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dsmdouglasd", "id": "308076687"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:48:29.000Z", "author_id": "840464731", "in_reply_to_user_id": "308076687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197254781422710786"}], "id": "1197255415370846208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "id": "1197004769774243841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "scooby-doo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0QFh1NmuBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Toonforbrains/status/1196553169691693056", "display_url": "twitter.com/Toonforbrains/\u2026"}]}, "text": "una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida van hacia un concurso de belleza con una furgoneta estilo scooby-doo https://t.co/0QFh1NmuBZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169000716886017"], "created_at": "2019-11-20T15:05:06.000Z", "author_id": "287829669", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1197169000716886017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "GrupoGloria"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kCifx1xf6J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para combatir la ANEMIA de los ni\u00f1os, que tanto pregonaba el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/kCifx1xf6J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196962098305282048"], "created_at": "2019-11-20T01:22:57.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "id": "1196962098305282048"}, {"text": "@MatuViglianco @carlitoinsfran Encima de t\u00f3xico me contagias tu quiste flaco\ud83d\udc4a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197257117729734656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MatuViglianco", "id": "2280870102"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "carlitoinsfran", "id": "1581934165"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:55:15.000Z", "author_id": "720438530158288896", "in_reply_to_user_id": "2280870102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197252749991333888"}], "id": "1197257117729734656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "AcrobaciaEcuestre"}, {"start": 146, "end": 163, "probability": 0.7818, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3nMexicana"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4LuAWgxq9P", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1197230578044674048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LuAWgxq9P", "media_key": "13_1197229650335932421"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "AcrobaciaEcuestre"}, {"start": 145, "end": 164, "tag": "Revoluci\u00f3nMexicana"}]}, "text": "Este es el momento exacto en que un jinete cay\u00f3 de un caballo mientras hac\u00eda una demostraci\u00f3n de #AcrobaciaEcuestre por el 109 aniversario de la #Revoluci\u00f3nMexicana https://t.co/4LuAWgxq9P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197230578044674048"], "created_at": "2019-11-20T19:09:47.000Z", "author_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 59, "like_count": 100, "quote_count": 14}, "id": "1197230578044674048"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "id": "1196599828547088385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.8908, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}]}, "text": "@josenoguerauab Yo estoy dispuesto a hacerlo, si en verdad hay ese cambio de comportamiento, pero S\u00e1nchez tendr\u00e1 que poderlo vender o se suicida pol\u00edticamente. Tiene que haber un gesto claro, no interpretable, de ERC en ese sentido, del que no pueda desdecirse f\u00e1cilmente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251630263132161"], "created_at": "2019-11-20T20:33:27.000Z", "author_id": "293124624", "in_reply_to_user_id": "2841136469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197250903952285696"}], "id": "1197251630263132161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Austral Construcciones"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5385, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}]}, "text": "Declara L\u00e1zaro B\u00e1ez y dice \"soy un empresario emprendedor\". Omite decir que su empresa Austral Construcciones naci\u00f3 justo cuando lleg\u00f3 N\u00e9stor al poder y que antes de ello era empleado bancario", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166274389909504"], "created_at": "2019-11-20T14:54:16.000Z", "author_id": "113030999", "public_metrics": {"retweet_count": 801, "reply_count": 91, "like_count": 1770, "quote_count": 13}, "id": "1197166274389909504"}, {"text": ".@laurojardim: Porteiro do caso Marielle corrige depoimento. https://t.co/tPZAXzSXjo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197244279397199874"], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/tPZAXzSXjo", "expanded_url": "https://glo.bo/2OqoIc8", "display_url": "glo.bo/2OqoIc8", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/porteiro-do-caso-marielle-corrige-depoimento.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:04:14.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 180, "like_count": 157, "quote_count": 58}, "id": "1197244279397199874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "HICKMANN"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 183, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1JhT3KZalO", "expanded_url": "https://extra.globo.com/famosos/cunhado-de-ana-hickmann-recebera-medalha-na-camara-dos-deputados-por-salvar-familia-24089373.html", "display_url": "extra.globo.com/famosos/cunhad\u2026"}]}, "text": "MATOU? num pa\u00eds miliciano se elege e ou recebe medalha! !CUNHADO DE ANA HICKMANN RECEBER\u00c1 MEDALHA NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS POR 'SALVAR FAM\u00cdLIA' https://t.co/1JhT3KZalO via @JornalExtra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197254898796179456"], "created_at": "2019-11-20T20:46:26.000Z", "author_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197254898796179456"}, {"text": "i.e.\nse algu\u00e9m autodiagnostica um outro ele n\u00e3o est\u00e1 fazendo autodiagn\u00f3stico\nse algu\u00e9m suicida outro ent\u00e3o a\u00ed j\u00e1 \u00e9 indu\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258136782082049"], "created_at": "2019-11-20T20:59:18.000Z", "author_id": "323541865", "in_reply_to_user_id": "323541865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197258134588469249"}], "id": "1197258136782082049"}, {"text": "algo bizarro da l\u00edngua portuguesa \u00e9 o fato de precisarmos do pronome \"se\" para dar ideia de passividade em verbos que j\u00e1 d\u00e3o ideia de reflexividade\nex\nautodiagnosticar-SE\nsuicidar-SE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197258134588469249"], "created_at": "2019-11-20T20:59:17.000Z", "author_id": "323541865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197258134588469249"}, {"text": "@el_BeTho @costaneracenter @Patron_DelGol Que m\u00e1s esperas, cuanta gente se ha suicidado y no son capaces de poner mallas, se suicida alguien y sigue abierto, 0 empat\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197252085798096897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "el_BeTho", "id": "26291163"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:15.000Z", "author_id": "126323852", "in_reply_to_user_id": "26291163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197249622453997568"}], "id": "1197252085798096897"}, {"text": "La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197215183623639040"], "created_at": "2019-11-20T18:08:37.000Z", "author_id": "357833603", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1197215183623639040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "gabi gilbertone"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QkFXOilgU1", "expanded_url": "https://twitter.com/jordanazxx/status/1197257282305843200", "display_url": "twitter.com/jordanazxx/sta\u2026"}]}, "text": "essa fofoca ai de que falaram que eu falei que a gabi gilbertone tentou se matar pra chamar aten\u00e7\u00e3o?????? https://t.co/QkFXOilgU1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197257420172599304"], "created_at": "2019-11-20T20:56:27.000Z", "author_id": "1177310053386395648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197257282305843200"}], "id": "1197257420172599304"}, {"text": "\u00c9 claro, v\u00e3o dizer que o filme sobre automobilismo na d\u00e9cada de 1960 n\u00e3o tem negros e s\u00f3 tem uma mulher digna de nota. Mas o que esperar diferente?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197256543290433536"], "created_at": "2019-11-20T20:52:58.000Z", "author_id": "144010410", "in_reply_to_user_id": "144010410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197256006750871553"}], "id": "1197256543290433536"}, {"text": "Comente um filme que tem uma trilha sonora que voc\u00ea poderia ouvir pra sempre! \ud83c\udfb6\ud83d\udd0a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250762268495872"], "created_at": "2019-11-20T20:30:00.000Z", "author_id": "12330502", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 402, "like_count": 244, "quote_count": 26}, "id": "1197250762268495872"}, {"text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z", "author_id": "889294777635807232", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "id": "1197140376794087424"}, {"text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "author_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "id": "1196927321397223425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "id": "1196848019943104514"}, {"text": "Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida \" \nAl final si voy a creer que se mandan indirectas y todo \ud83d\ude44\ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178324193296384"], "created_at": "2019-11-20T15:42:09.000Z", "author_id": "1425915324", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 380, "quote_count": 5}, "id": "1197178324193296384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.8508, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarjMarcio", "id": "4867530267"}]}, "text": "@CesarjMarcio Querendo comparar morte de tr\u00e1fico e morte de pol\u00edcia ali em cima.\n\u00d3bvio que toda morte \u00e9 uma desgra\u00e7a. Mas pol\u00edcia causar morte da popula\u00e7\u00e3o, bicho, isso \u00e9 indiscut\u00edvel. Isso aqui n\u00e3o \u00e9 o Iraque, n\u00e3o. Tinha nem que desculpar, n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197253245636431872"], "created_at": "2019-11-20T20:39:52.000Z", "author_id": "56257624", "in_reply_to_user_id": "4867530267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197252299795632129"}], "id": "1197253245636431872"}, {"text": "Homem que trabalha onde a moradora de rua foi executada se espantou com  frieza do atirador. \"Era como se ele se sentisse legitimado a matar, tendo a certeza de que n\u00e3o seria punido porque estava tirando a vida de um ser humano que ele considerava inferior https://t.co/1A2xb2QBNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252248230912004"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1A2xb2QBNm", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/homem-matou-moradora-de-rua-niteroi.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:54.000Z", "author_id": "151635190", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1197252248230912004"}, {"text": "@gabycspinheiro @denispage @marilia_mari @JornalOGlobo @BelaMegale J\u00e1 que foi vc que falou sobre o assunto comece vc \u00e9 fale a sua experi\u00eancia. S\u00f3 n\u00e3o vale frases prontas e lavagem cerebral, tem que  falar de viv\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197252256732786693"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabycspinheiro", "id": "3074771158"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "denispage", "id": "31745604"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "marilia_mari", "id": "87593508"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:35:56.000Z", "author_id": "88473829", "in_reply_to_user_id": "3074771158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197240796367507456"}], "id": "1197252256732786693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZawJVkTdaa", "expanded_url": "https://glo.bo/2CYGg9W", "display_url": "glo.bo/2CYGg9W"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wCzcx0pXIo", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197185471069089793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCzcx0pXIo", "media_key": "3_1197185469143867393"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/ZawJVkTdaa https://t.co/wCzcx0pXIo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185471069089793"], "created_at": "2019-11-20T16:10:33.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 38, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "id": "1197185471069089793"}, {"text": "@LuisWhiteBeatz Si\u00e9ntete mal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197253465594048514"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisWhiteBeatz", "id": "147795087"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:40:44.000Z", "author_id": "1163039915967426560", "in_reply_to_user_id": "147795087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197253293283717121"}], "id": "1197253465594048514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "text": "quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o dia de ontem todo escrevendo text\u00e3o sobre o boy que se suicidou na unicap e no outro dia ficar resgatando print de 2016 pra espalhar \u00f3dio gratuito com o pirraia", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199599045414912"], "created_at": "2019-11-20T17:06:41.000Z", "author_id": "948618597466812416", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 329, "quote_count": 13}, "id": "1197199599045414912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/x6JL5ITQjw", "expanded_url": "https://twitter.com/merdersuniverse/status/1195853192661258241", "display_url": "twitter.com/merdersunivers\u2026"}]}, "text": "algumas pessoas falando que ele \"tecnicamente\" matou o Derek s\u00f3 pq n\u00e3o gostam do personagem. n\u00e3o tem nada de tecnicamente, n\u00e3o. se esse cirurgi\u00e3o n\u00e3o tivesse sido arrogante e pedido uma CT ele teria salvado a vida do Derek. escolhas certas salvam vidas, erros m\u00e9dicos matam. https://t.co/x6JL5ITQjw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196950745351897089"], "created_at": "2019-11-20T00:37:50.000Z", "author_id": "1147551312705462274", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195853192661258241"}], "id": "1196950745351897089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.3714, "type": "Place", "normalized_text": "IzquierdaGolpista"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/KOqFDV0jLg", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1197251228654288897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOqFDV0jLg", "media_key": "3_1197251218197889025"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 162, "tag": "IzquierdaGolpista"}]}, "text": "Sra @iallendebussi Con su actuar no afecta a Carabineros, si no que muy por el contrario afecta a las personas. Adi\u00f3s como usted es parte de la #IzquierdaGolpista Ma\u00f1ana como muestra de repudio a su irresponsable actuar la Estatua del Borracho Suicida caer\u00e1 por $1.000 https://t.co/KOqFDV0jLg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197251228654288897"], "created_at": "2019-11-20T20:31:51.000Z", "author_id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197251228654288897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 08\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 06\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 03\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 09\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 08\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197242164079742976"], "created_at": "2019-11-20T19:55:50.000Z", "author_id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 7}, "id": "1197242164079742976"}, {"text": "@kvshida aoui mais o\u00f9 avais-je la t\u00eate .", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1197242857783988224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kvshida", "id": "1111971493477576704"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:58:35.000Z", "author_id": "3645727475", "in_reply_to_user_id": "1111971493477576704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197242263786704898"}], "id": "1197242857783988224"}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "id": "1196427451385159681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Empatia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "text": "@costaneracenter @Patron_DelGol Que lindo, cierran cuando sus trabajadores ya no tienen locomoci\u00f3n... Cero Empatia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249622453997568"], "created_at": "2019-11-20T20:25:28.000Z", "author_id": "26291163", "in_reply_to_user_id": "103082179", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197243880854261760"}], "id": "1197249622453997568"}, {"text": "Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos humanos, se matou morre tamb\u00e9m. Popula\u00e7\u00e3o apanhou o bandido ? Espanca mm, pol\u00edcia apanhou o bandido ? Mata mm. Na nossa vez eles n\u00e3o pensam 2x.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196377901266096129"], "created_at": "2019-11-18T10:41:33.000Z", "author_id": "3409091879", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "id": "1196377901266096129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/xIEkYKH28M", "expanded_url": "https://twitter.com/wondersoren/status/1197242164079742976", "display_url": "twitter.com/wondersoren/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 6\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/xIEkYKH28M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197243003699695617"], "created_at": "2019-11-20T19:59:10.000Z", "author_id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197242164079742976"}], "id": "1197243003699695617"}, {"text": "@JL_Ferr Trust behaviour, not discourse", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197250903952285696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JL_Ferr", "id": "293124624"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:30:34.000Z", "author_id": "2841136469", "in_reply_to_user_id": "293124624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197250512342659077"}], "id": "1197250903952285696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4325, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6339, "type": "Organization", "normalized_text": "Liniers"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/t0xudXx02w", "expanded_url": "https://twitter.com/BenditSarmiento/status/1197238133307400192", "display_url": "twitter.com/BenditSarmient\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "trensarmiento"}]}, "text": "1) Cuando bajamos del #trensarmiento del arrollamiento nos dijeron q sal\u00eda d Liniers Y EST\u00c1 SALIENDO DESDE HAEDO. OJO!\n2) El cuasi suicida sigue con vida. Los q vamos a morir somos los q estamos bajo el sol en Liniers tras haber caminado por la v\u00eda. Gracias, cuasi suicida https://t.co/t0xudXx02w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197250440645283840"], "created_at": "2019-11-20T20:28:43.000Z", "author_id": "34069908", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197238133307400192"}], "id": "1197250440645283840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9ZBL3i330G", "expanded_url": "https://twitter.com/EAristeguieta/status/1197081862868484098", "display_url": "twitter.com/EAristeguieta/\u2026"}]}, "text": "Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tarifados contra @jguaido y la oposici\u00f3n, es brutal, demoledora. Y suicida. Calumnian y destruyen reputaciones a diestra y siniestra. Horrible. Y eso se devuelve. https://t.co/9ZBL3i330G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197195198612332544"], "created_at": "2019-11-20T16:49:12.000Z", "author_id": "255612337", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197081862868484098"}], "id": "1197195198612332544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "text": "jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na vida real: *chora por filme de super her\u00f3i*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197210038466732034"], "created_at": "2019-11-20T17:48:10.000Z", "author_id": "910699446102560768", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1197210038466732034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Kusho"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6675, "type": "Person", "normalized_text": "Kusho"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SoOhso", "id": "1488776455051956226"}]}, "text": "@soohso NOSSA EU PENSO O MESMO.\nMano n\u00e3o tem motivo concreto pra ele matar o Kusho, e eu pensei que ou ele n\u00e3o tinha matado (algu\u00e9m matou ele), ou o Kusho cometeu seppuku, mas no come\u00e7o da HQ do Zed disse \"eu o matei\", a\u00ed quebrei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197250284826828802"], "created_at": "2019-11-20T20:28:06.000Z", "author_id": "815913815703486464", "in_reply_to_user_id": "2259312296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248736566661121"}], "id": "1197250284826828802"}, {"text": "@Leilamaydup Yo tambi\u00e9n, hacemos la tarea?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248190719954949"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leilamaydup", "id": "2986510931"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:19:47.000Z", "author_id": "473167337", "in_reply_to_user_id": "2986510931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197246627926425600"}], "id": "1197248190719954949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.279, "type": "Place", "normalized_text": "villa luro"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "LINIERS"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4103, "type": "Person", "normalized_text": "MORENO"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "LINIERS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "#TrenSarmiento Accidente entre floresta y villa luro ,tren 3373 chapa 16 sentido Moreno arrollo persona que se arrrojo al paso del tren. Tuvieron que evacuar formaci\u00f3n \n\nLa persona sigue con vida\n\nSERVICIO LINIERS - MORENO. MORENO - LINIERS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238133307400192"], "created_at": "2019-11-20T19:39:49.000Z", "author_id": "713516450", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 8}, "id": "1197238133307400192"}, {"text": "@alodoxico Qu\u00e9 bien, ya no es la marcha interna mega c\u00f3moda de la \"Facho\", ahora es la marcha suicida megalesiva vol. 3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197249893842075648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alodoxico", "id": "226001921"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:26:33.000Z", "author_id": "4805512178", "in_reply_to_user_id": "226001921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197248361931399174"}], "id": "1197249893842075648"}, {"text": "Despu\u00e9s de analizar la decisiones y definiciones de @alferdez creo que nos encarrila hacia un estrategia de \"crisis controlada\". Chocarla con la heterodoxia y el discurso de izquierda para despu\u00e9s decir \"no era por ah\u00ed\". Entiendo es la forma de encarrilar a los propios", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248730954682372"], "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 61, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:21:55.000Z", "author_id": "170431111", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "id": "1197248730954682372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "La Nacho"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/k0ROgLK4Yz", "expanded_url": "https://twitter.com/alodoxico/status/1197248361931399174/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0ROgLK4Yz", "media_key": "3_1197248327856902145"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "21N"}, {"start": 55, "end": 68, "tag": "ParoNacional"}]}, "text": "UPDATE 2: Esta es la ruta de La Nacho para ma\u00f1ana #21N #ParoNacional https://t.co/k0ROgLK4Yz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197248361931399174"], "created_at": "2019-11-20T20:20:27.000Z", "author_id": "226001921", "in_reply_to_user_id": "226001921", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197159531144454144"}], "id": "1197248361931399174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.43, "type": "Place", "normalized_text": "da Barra"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qYEEcGqSpp", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197244279397199874", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "text": "rsrsrsrs \n\n\"(...) o porteiro do condom\u00ednio onde Bolsonaro tem casa disse ter ouvido uma autoriza\u00e7\u00e3o do \"seu Jair\" para que um dos acusados da morte de Marielle entrasse no Vivendas da Barra.\n\nOntem, o porteiro n\u00e3o confirmou a vers\u00e3o inicial dada por ele pr\u00f3prio. (...) https://t.co/qYEEcGqSpp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197248918301683713"], "created_at": "2019-11-20T20:22:40.000Z", "author_id": "58008595", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 169, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197244279397199874"}], "id": "1197248918301683713"}, {"text": "this youngster has all the moves https://t.co/c51h7g9CKN", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197248902547877888"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/c51h7g9CKN", "expanded_url": "https://twitter.com/tapemachines/status/1197248902547877888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c51h7g9CKN", "media_key": "16_1197248844100227076"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:22:36.000Z", "author_id": "239487444", "in_reply_to_user_id": "239487444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197243416394043399"}], "id": "1197248902547877888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "Justificando minhas notas:\n\nHomem de A\u00e7o: pra mim \u00e9 um filme quase perfeito, salvo o fato de ficar voltando na mem\u00f3ria dele pra contar a hist\u00f3ria (me incomoda um pouco, bem pouco)\n\nBatman vs Superman: amo demais o filme (vers\u00e3o estendida), mas acho que peca em alguns momentos (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197249197168300032"], "created_at": "2019-11-20T20:23:47.000Z", "author_id": "1112116230268350464", "in_reply_to_user_id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197243003699695617"}], "id": "1197249197168300032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "author_id": "535877103", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "id": "1196460610864795648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "text": "@malditaternura Otro que no asimila que ya no est\u00e1...\nA prop\u00f3sito, cuanto recibi\u00f3 el suicida de apellido Garc\u00eda \nT\u00fa debes saber... No ?? \nDe quienes...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197051694712082432"], "created_at": "2019-11-20T07:18:58.000Z", "author_id": "127078366", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "id": "1197051694712082432"}, {"text": "@MoruzziOctavio @g1 N\u00e3o sei o q voc\u00ea chama de l\u00f3gica, pq s\u00f3 estou vendo algu\u00e9m fazendo malabarismo para passar pano para um assassino a sangue frio supondo haver \"outras poss\u00edveis raz\u00f5es\" para o crime, como se as imagens do v\u00eddeo n\u00e3o estivessem claras, mesmo q para isso recorrer a duvidar da pol\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197234388037259269"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoruzziOctavio", "id": "1173526597854478336"}, {"start": 16, "end": 19, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:24:56.000Z", "author_id": "90658124", "in_reply_to_user_id": "1173526597854478336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197216738057891840"}], "id": "1197234388037259269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Kusho"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Shen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SoOhso", "id": "1488776455051956226"}]}, "text": "@soohso Tava aqui pensando....... E se o Zed matou o Kusho pro Shen virar olho pra n\u00e3o magoar ele?? ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197247403046428673"], "created_at": "2019-11-20T20:16:39.000Z", "author_id": "815913815703486464", "in_reply_to_user_id": "2259312296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197229886454284288"}], "id": "1197247403046428673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}]}, "text": "Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177889785028608"], "created_at": "2019-11-20T15:40:26.000Z", "author_id": "4767161571", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "id": "1197177889785028608"}, {"text": "@_Cira1 Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197247038674616322"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Cira1", "id": "1168119275208552448"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:15:12.000Z", "author_id": "1179168363861467136", "in_reply_to_user_id": "1168119275208552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120562197417985"}], "id": "1197247038674616322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o estigmatizaci\u00f3n?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197165509084663809"], "created_at": "2019-11-20T14:51:14.000Z", "author_id": "606465186", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197165509084663809"}, {"text": "Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196907161781198849"], "created_at": "2019-11-19T21:44:39.000Z", "author_id": "945616147336040448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "id": "1196907161781198849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HveaU4HGyz", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviactavares/status/1197132333394075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HveaU4HGyz", "media_key": "3_1197132317288026118"}]}, "text": "Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as perguntas \u00f3bvias. Inclusive sobre quem matou. https://t.co/HveaU4HGyz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132333394075648"], "created_at": "2019-11-20T12:39:24.000Z", "author_id": "134849531", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "id": "1197132333394075648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "kusho"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "zed"}]}, "text": "eu tinha antigamente essa teoria q talvez o kusho quisesse q o zed fosse o olho por achar ele mais forte mas agora q esse negocio se concretizou eu queria era mandar meu mais sincero vai tomar no cu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197229886454284288"], "created_at": "2019-11-20T19:07:03.000Z", "author_id": "2259312296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197229886454284288"}, {"text": "@EvaFarto \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 pero este ya es el primero que cuelgas?? O ya hiciste otros???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197242226901946369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EvaFarto", "id": "470134403"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:56:05.000Z", "author_id": "907325974836125697", "in_reply_to_user_id": "470134403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197241385910489091"}], "id": "1197242226901946369"}, {"text": "@gillvan1975 @lucianoabba @veramagalhaes Sim, deve ter sido o motorista da combi ou a mae da crian\u00e7a quem atirou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197214800423591937"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "lucianoabba", "id": "221173698"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:07:06.000Z", "author_id": "38970838", "in_reply_to_user_id": "747424872398229504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197201029965762568"}], "id": "1197214800423591937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP20N"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "YoSoyHugo"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia20N"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/E2TyUzd1sR", "expanded_url": "https://twitter.com/_Cira1/status/1197120562197417985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2TyUzd1sR", "media_key": "3_1197120556048490497"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "GHVIP20N"}, {"start": 23, "end": 33, "tag": "YoSoyHugo"}, {"start": 34, "end": 54, "tag": "SomosLaAudiencia20N"}]}, "text": "Pon titulo!! #GHVIP20N #YoSoyHugo #SomosLaAudiencia20N https://t.co/E2TyUzd1sR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197120562197417985"], "created_at": "2019-11-20T11:52:38.000Z", "author_id": "1168119275208552448", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 136, "like_count": 123, "quote_count": 18}, "id": "1197120562197417985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 25, "end": 48, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}]}, "text": "Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197207980703461377"], "created_at": "2019-11-20T17:40:00.000Z", "author_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1197207980703461377"}, {"text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188010716086274"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:39.000Z", "author_id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "id": "1197188010716086274"}, {"text": "Na sutrasnjoj sednici Vlade, konacno se usvaja nova strategija zastite mentalnog zdravlja, koja ukljucuje i program prevencije suicida. Nadam se da ce nadlezno ministarstvo u najskorijoj buducnosti predociti javnosti njen sadrzaj #VAZNOJE #mentalnozdravlje #edukacija #prevencija https://t.co/MeDa1wljBV", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197233180501258242"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MeDa1wljBV", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1197233180501258242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeDa1wljBV", "media_key": "3_1197233173601685505"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 238, "tag": "VAZNOJE"}, {"start": 239, "end": 256, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "edukacija"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "prevencija"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:20:08.000Z", "author_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1197233180501258242"}, {"text": "Que clase mierda jajajajaajaja sim\u00f3n qui\u00e9n manda a lxs q estudian en la UNAN/UNI a estudiar ah\u00ed sin saber q en el futuro esta mierda iba a estar as\u00ed y q s\u00ed se pronuncian pierden su carrera, o hasta los meten presxs https://t.co/Nsq9LGht0R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244554438684672"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Nsq9LGht0R", "expanded_url": "https://t.co/Nsq9LGht0R", "display_url": "t.co/Nsq9LGht0R"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:05:20.000Z", "author_id": "858516586902278145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197244554438684672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.8686, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "text": "@LulaOficial PT/PDT 2022, porra! Parem com isso! Quero o Ciro na economia, Marina no meio ambiente, Boulos nas cidades, Haddad na educa\u00e7\u00e3o... JUNTA ESSA PORRA E VAMOS PRA FRENTE!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174796225830912"], "created_at": "2019-11-20T15:28:08.000Z", "author_id": "2375818944", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 177, "like_count": 1347, "quote_count": 88}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174326828654593"}], "id": "1197174796225830912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Esses dias eu vi uma l\u00edder de jovens aconselhar uma menina que estava passando por um per\u00edodo ruim a abrir a B\u00edblia \u201cna sorte\u201d para Deus falar com ela sempre que estivesse mal.\n\nEssa pr\u00e1tica se chama \u201cbibliomancia\u201d e al\u00e9m de perigosa, \u00e9 pregui\u00e7osa. N\u00e3o se alimenta disso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197220845929795585"], "created_at": "2019-11-20T18:31:07.000Z", "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 25, "like_count": 849, "quote_count": 7}, "id": "1197220845929795585"}, {"text": "Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sistema\"..\n\nM\u00e1ximo se recuerda por 48hs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197195961782718472"], "created_at": "2019-11-20T16:52:14.000Z", "author_id": "346127177", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1197195961782718472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "his"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "CAIN"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6ASw5ITk1n", "expanded_url": "https://twitter.com/QuestoyQueLotro/status/1197238414103306240", "display_url": "twitter.com/QuestoyQueLotr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "nuevolaredo"}]}, "text": "#nuevolaredo En Jap\u00f3n si algo falla, el jefe se suicida. En la cultura anglo si algo falla se dice \"fall on his sword\" : el responsable se ensarta en su espada. Ac\u00e1, nadie es responsable de nada. Se enojan porque publicaron el nombre del jefe CAIN? Y qu\u00e9? https://t.co/6ASw5ITk1n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197241793735086080"], "created_at": "2019-11-20T19:54:21.000Z", "author_id": "118295054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197238414103306240"}], "id": "1197241793735086080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6642, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/S26nm94Mer", "expanded_url": "http://bit.ly/2Owbt9N", "display_url": "bit.ly/2Owbt9N"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pGpvLtXevX", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1197239217463726081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGpvLtXevX", "media_key": "3_1197239214787698688"}]}, "text": "[Quadrinhos] DC revela a nova forma\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/S26nm94Mer https://t.co/pGpvLtXevX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197239217463726081"], "created_at": "2019-11-20T19:44:07.000Z", "author_id": "3008841633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197239217463726081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/2pUqxrKEPX", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1197160192682680320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2pUqxrKEPX", "media_key": "3_1197160190291910656"}]}, "text": "Essa \u00e9 a charge que o deputado racista Coronel Tadeu tentou censurar? \nSer\u00e1 que o problema \u00e9 a charge? Porque de acordo com a Pol\u00edcia Civil a bala que matou a menina \u00c1gatha veio de um PM n\u00e3o de uma charge https://t.co/2pUqxrKEPX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197160192682680320"], "created_at": "2019-11-20T14:30:06.000Z", "author_id": "226542162", "public_metrics": {"retweet_count": 6147, "reply_count": 226, "like_count": 30794, "quote_count": 57}, "id": "1197160192682680320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Loret de Mola"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.2958, "type": "Other", "normalized_text": "GAIN"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8Qgx5YN8Kd", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/revela-loret-de-mola-que-un-grupo-elite-del-ejercito-esta-enojado", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/revel\u2026"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 203, "tag": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "20DeNoviembre"}]}, "text": "Revela Loret de Mola que un grupo \u00e9lite del Ej\u00e9rcito est\u00e1 enojado\nhttps://t.co/8Qgx5YN8Kd\n\nTraducci\u00f3n: \nLos del GAIN la \ud83d\udca9, exponen a sus compa\u00f1eros y sus familias y ahora se hacen las v\u00edctimas\n\n#Culiac\u00e1n \n#20DeNoviembre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197238414103306240"], "created_at": "2019-11-20T19:40:56.000Z", "author_id": "171036433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1197238414103306240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "TheWitcher"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Qm9VOYLA90", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1197205579158171653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qm9VOYLA90", "media_key": "3_1197203849389494274"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "TheWitcher"}]}, "text": "A espera pelo brux\u00e3o mais mal encarado j\u00e1 visto t\u00e1 acabando. #TheWitcher chega dia 20 de dezembro. https://t.co/Qm9VOYLA90", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197205579158171653"], "created_at": "2019-11-20T17:30:27.000Z", "author_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 1721, "reply_count": 593, "like_count": 15049, "quote_count": 912}, "id": "1197205579158171653"}, {"text": "#Urgente\n\nUna de mis tres personalidades decidi\u00f3 infiltrarse en las marchas pac\u00edficas a ver si le dan a guardar una de las mochilas llenas de dinero.\nTodav\u00eda nada, seguiremos informando", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197154928936001537"], "created_at": "2019-11-20T14:09:11.000Z", "author_id": "258843494", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "id": "1197154928936001537", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}]}}, {"text": "https://t.co/cmXXsuiEal", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1197103290544279552"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cmXXsuiEal", "expanded_url": "https://twitter.com/momentos_fut/status/1197103290544279552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmXXsuiEal", "media_key": "7_1188177605863890945"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:44:00.000Z", "author_id": "1099687677815934977", "public_metrics": {"retweet_count": 8791, "reply_count": 72, "like_count": 32762, "quote_count": 1070}, "id": "1197103290544279552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "author_id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "id": "1197179467636051974"}, {"text": "suruba https://t.co/viSpshrAc5", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1197240286918979593"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/viSpshrAc5", "expanded_url": "https://twitter.com/wantcurlsback/status/1197240286918979593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viSpshrAc5", "media_key": "3_1197240267201556480"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:48:22.000Z", "author_id": "2884554310", "in_reply_to_user_id": "2884554310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197239582665977856"}], "id": "1197240286918979593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9714, "type": "Other", "normalized_text": "Baker\u2019s Act"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "hashtags": [{"start": 291, "end": 303, "tag": "SaludMental"}]}, "text": "@rosarioetm @asambleapa Excelente!! No tenemos ley tipo \u201cBaker\u2019s Act\u201d que permite evaluaci\u00f3n obligatoria en momentos de crisis y peligro de conducta suicida. Tambi\u00e8n son necesarios recursos: equipos de extracci\u00f3n,unidades de observaci\u00f3n, camas p hospitalizaci\u00f3n, acceso a meds y seguimiento.#SaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196992208630628353"], "created_at": "2019-11-20T03:22:36.000Z", "author_id": "367489515", "in_reply_to_user_id": "1666688905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196963008859254786"}], "id": "1196992208630628353"}, {"text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "author_id": "127859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "id": "1196111448256208897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "walcyr"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "text": "walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a pena m\u00e1xima mas ser\u00e1 liberta porque se arrependeu. e a m\u00e3e atesta que ela est\u00e1 arrependida. isso \u00e9 o suficiente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196965251129978881"], "created_at": "2019-11-20T01:35:29.000Z", "author_id": "15381829", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "id": "1196965251129978881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}]}, "text": "da pra ver a diferen\u00e7a \nate hj n vi um spoiler de quem matou o brice d 13rw \nmas se a nairobi morreu ou nao eu vi no msm dia que foi lan\u00e7ada a 3temp d la casa d papel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197220804808859648"], "created_at": "2019-11-20T18:30:57.000Z", "author_id": "895765632498708481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197220804808859648"}, {"text": "@foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#Ni\u00f1os mueren de hambre, sufren explotaci\u00f3n laboral o son abusados y ellos en un silencio absoluto, se pronuncia no por los ni\u00f1os, si no por incomodar a los #diputados \nhttps://t.co/5bJfuUWMej", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182987571539969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/5bJfuUWMej", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153", "display_url": "soy502.com/articulo/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "Ni\u00f1os"}, {"start": 277, "end": 287, "tag": "diputados"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:00:41.000Z", "author_id": "976875408", "in_reply_to_user_id": "1395958212", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180157791997959"}], "id": "1197182987571539969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8503, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan Bautista"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Montiel"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "ABCCardinal", "id": "218488955"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Feminicidio"}]}, "text": "Otro caso de #Feminicidio. Ahora en San Juan Bautista, Misiones. Una docente fue asesinada frente a peque\u00f1os que se encontraban en una eco escuela. El autor, su pareja, un agente policial, posteriormente se autoelimin\u00f3\n@ABCCardinal inform\u00f3 Rafael Montiel.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197227742519058432"], "created_at": "2019-11-20T18:58:31.000Z", "author_id": "76493986", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 76, "quote_count": 32}, "id": "1197227742519058432"}, {"text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "author_id": "1727894954", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "id": "1197096640726876160"}, {"text": "U\u00e9???????????????\n\nhttps://t.co/qRjPg88NUc", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197236349612544001"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qRjPg88NUc", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/cidada-de-bem-presa-aviao-pasta-base-cocaina.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/cidada-de-bem-presa-aviao-pasta-base-cocaina.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:32:43.000Z", "author_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 122, "like_count": 1160, "quote_count": 22}, "id": "1197236349612544001"}, {"text": "@GabrieI_Castro @saul4913 @gamuza1976 JAJAJA GUSTES EN VEZ DE JUNTES JAJAJAJAJAJA *editar por favor*\n*borra tuit*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197235385354506240"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "saul4913", "id": "991854984"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:28:54.000Z", "author_id": "284311261", "in_reply_to_user_id": "261387825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197234845644181504"}], "id": "1197235385354506240"}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197213018486128640"], "created_at": "2019-11-20T18:00:01.000Z", "author_id": "423423050", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197213018486128640", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 135, "end": 161, "probability": 0.1175, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.649, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.426, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Dgz2TNR9KY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5F56ztjZD6/?igshid=ct66iwl25kdq", "display_url": "instagram.com/p/B5F56ztjZD6/\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177424871473154"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177425924255744"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177426964410368"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177429028036608"}]}, "text": "ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE\n\n\u6211\u3005\u306f1\u756a\u76ee\uff01\u65e9\u3081\u306e\u5230\u7740\u4f55\u5352\uff01\n\nhttps://t.co/Dgz2TNR9KY https://t.co/BgmLR9uyjT", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197177453027848192"], "created_at": "2019-11-20T15:38:41.000Z", "author_id": "968438513300459520", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1197177453027848192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4997, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco"}]}, "text": "Hoje no Banco sol Entrou um Bandido armado, gritou \u201cTodo mundo abaixa ningu\u00e9m se alevanta\u201d, n\u00e3o aguentei comecei a rir o bandido me matou. \ud83d\ude06", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197206952738246656"], "created_at": "2019-11-20T17:35:55.000Z", "author_id": "1180947162911449088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1197206952738246656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "author_id": "948019808267833345", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "id": "1196853515752222720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.8616, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/t3WHXD2Ak2", "expanded_url": "http://ow.ly/ZpbQ30pUTyY", "display_url": "ow.ly/ZpbQ30pUTyY"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/gWK71iNKq4", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1197228231583293449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWK71iNKq4", "media_key": "3_1197228229913960448"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 165, "tag": "Ni\u00f1a"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "Embarazada"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "Abusada"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Tamaulipas"}]}, "text": "\ud83d\ude1e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 La madre de la peque\u00f1a coment\u00f3 que su hija se encontraba en una muy dif\u00edcil depresi\u00f3n y antes de atentar contra su vida, pele\u00f3 con ella e intent\u00f3 detenerla\n#Ni\u00f1a #Embarazada #Abusada \ud83d\ude1e\u2b07\u2b07 #CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/t3WHXD2Ak2 https://t.co/gWK71iNKq4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197228231583293449"], "created_at": "2019-11-20T19:00:28.000Z", "author_id": "358195737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197228231583293449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TomasGutc", "id": "980187630490046464"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "pevalenzuela", "id": "213634291"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "romerodiario", "id": "147610206"}]}, "text": "@TomasGutc @pevalenzuela @romerodiario El fiscal Nisman ten\u00eda procesado a Macri. \u00bf o yo estoy equivocada?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197228786342907904"], "created_at": "2019-11-20T19:02:40.000Z", "author_id": "1100148207458402304", "in_reply_to_user_id": "980187630490046464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196997998200401922"}], "id": "1197228786342907904"}, {"text": "@Wagner_Vianna_ @WeirdAbyss @folha Voc\u00eas conseguem compreender que um bandido, n\u00e3o sofre influ\u00eancia ideol\u00f3gica alguma quando comete um crime? De igual forma, esse indiv\u00edduo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197230560239861761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Wagner_Vianna_", "id": "845409571762032645"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "WeirdAbyss", "id": "1105071416444182528"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:09:43.000Z", "author_id": "142314296", "in_reply_to_user_id": "845409571762032645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197228640427290627"}], "id": "1197230560239861761"}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "id": "1197116394850131968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "QuintoHector", "id": "604509427"}]}, "text": "@QuintoHector Eres un gur\u00fa que pone a brillar el PLD en la presente temporada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197229261062586375"], "created_at": "2019-11-20T19:04:33.000Z", "author_id": "148523654", "in_reply_to_user_id": "604509427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197227863562428417"}], "id": "1197229261062586375"}, {"text": "@LocoReCuerdo Y kiper a quien lleva ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197223140839034881"], "created_at": "2019-11-20T18:40:14.000Z", "author_id": "982316711629262848", "in_reply_to_user_id": "389558650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197214265658265601"}], "id": "1197223140839034881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.2924, "type": "Organization", "normalized_text": "JN"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patrickcft_", "id": "58092816"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Vanessa_lit", "id": "317261629"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@patrickcft_ @Vanessa_lit @folha At\u00e9 cometer isso ai pode ter certeza que ele \"era\" sim. Reclamando dos politicos corruptos enquanto via JN, deve ter votado no Bolsonaro. Deve pregar discursos de \u00f3dio a homossexuais, enfim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197200755075305472"], "created_at": "2019-11-20T17:11:17.000Z", "author_id": "40389422", "in_reply_to_user_id": "58092816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197195644345163777"}], "id": "1197200755075305472"}], "places": [{"full_name": "Vassouras, Brasil", "id": "4dea60a36c89217b"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Paris, France", "id": "09f6a7707f18e0b1"}, {"full_name": "Governador Valadares, Brasil", "id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, {"full_name": "Triest, Friuli-Venezia Giulia", "id": "cf5d106c94750000"}]}, "errors": [{"value": "1197230396959842312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197230396959842312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197230396959842312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147589869549568000", "value": "1147589869549568000", "detail": "User has been suspended: [1147589869549568000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197254208682123269", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197254208682123269", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197254208682123269].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185964348981813256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185964348981813256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185964348981813256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197253573685469184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197253573685469184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197253573685469184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197252486203133952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197252486203133952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197252486203133952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788534493229551620", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788534493229551620].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788534493229551620", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197251284677668864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197251284677668864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197251284677668864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197215708406521856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197215708406521856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197215708406521856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197246783388372996", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197246783388372996].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197246783388372996", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "877878942", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [877878942].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877878942", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197147596910923776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197147596910923776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197147596910923776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197228936020844549", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197228936020844549].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197228936020844549", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "818234204140011523", "value": "818234204140011523", "detail": "User has been suspended: [818234204140011523].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197238962898780162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197238962898780162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197238962898780162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197213136232833024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197213136232833024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197213136232833024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "182581124", "value": "182581124", "detail": "User has been suspended: [182581124].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197229182520041472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197229182520041472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197229182520041472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4827698418", "value": "4827698418", "detail": "User has been suspended: [4827698418].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196947857611329536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196947857611329536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196947857611329536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1150204621241159680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150204621241159680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150204621241159680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197211129686233095", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197211129686233095].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197211129686233095", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138966381934841858", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138966381934841858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138966381934841858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197231275385511937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197231275385511937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197231275385511937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197263587334590464", "oldest_id": "1197230119678599168", "result_count": 453, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uo2fnd5v8282mkmf94gxkx0fx"}}