{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191269417235161088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:22:16.000Z", "text": "RT @Soyradfem1: Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979160472244224"}], "id": "1191269417235161088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42858730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191269373463453696"], "created_at": "2019-11-04T08:22:06.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268848768634881"}], "id": "1191269373463453696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885635572383010816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DMPguionista", "id": "752805055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191269154675933184"], "created_at": "2019-11-04T08:21:13.000Z", "text": "RT @DMPguionista: Me alejo de Twitter hasta pasadas las elecciones. Me afecta demasiado. Ir\u00e9 a votar, por supuesto, y ojal\u00e1 lo hagan tambi\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190993546234540034"}], "id": "1191269154675933184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191599490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268998299734016"], "created_at": "2019-11-04T08:20:36.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268848768634881"}], "id": "1191268998299734016", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689686448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268848768634881"], "created_at": "2019-11-04T08:20:00.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "id": "1191268848768634881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82084630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268603590586369"], "created_at": "2019-11-04T08:19:02.000Z", "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}], "id": "1191268603590586369", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14616390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268488649871360"], "created_at": "2019-11-04T08:18:35.000Z", "text": "La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u00e9n no lo ve\u00eda como amenaza porque sab\u00eda que los mismos opositores le har\u00edan su campa\u00f1a llamando a la abstenci\u00f3n. Y as\u00ed fue. Con poco que perder, perdi\u00f3.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191268486972137472"}], "id": "1191268488649871360", "in_reply_to_user_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "48548862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268461609193472"], "created_at": "2019-11-04T08:18:28.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}], "id": "1191268461609193472", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569517315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191267759663013889"], "created_at": "2019-11-04T08:15:41.000Z", "text": "2Cr21- Jeor\u00e3o assumiu o trono, matou todos os seus irm\u00e3os e alguns pr\u00edncipes , casou com a filha de Acabe e entregou-se \u00e0 idolatria. Morreu em terr\u00edveis agonia e se foi sem deixar saudades. Triste biografia de uma vida longe de Deus. Sem Jesus a vida \u00e9 triste, amarga e vazia.", "id": "1191267759663013889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029061261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jlregojo", "id": "561104470"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191267373443104768"], "created_at": "2019-11-04T08:14:09.000Z", "text": "RT @jlregojo: La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265098796584965"}], "id": "1191267373443104768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270796262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191267327301607425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:13:58.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191267327301607425", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145833556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191267190604996612"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:13:25.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191267190604996612", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145483755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191267120719581185"], "created_at": "2019-11-04T08:13:08.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191267120719581185", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874027152718614529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191267009323061248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:12:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191267009323061248", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911648319172116480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ytASzf4jNk", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12737"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191266962032091137"], "created_at": "2019-11-04T08:12:31.000Z", "text": "\u660e\u65e511/5 12\u6642\u307e\u3067\u2026\u304b\u3002\n\n\u500b\u4eba\u7684\u306b\u306f\u30aa\u30ab\u30c0\u306e\u610f\u898b\u306b\u8cdb\u6210\u3001\u304b\u306a\u3002\n\n\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd https://t.co/ytASzf4jNk", "id": "1191266962032091137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2646662941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191266607324024833"], "created_at": "2019-11-04T08:11:06.000Z", "text": "@KarlaCalle mamita conozco centros de rehabilitaci\u00f3n...\u00f1ara tu adicci\u00f3n  alas drogas...no veo otro motivo oara ser del Per\u00fa y hablar a favor del suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "id": "1191266607324024833", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148725486190829571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191265680236130305"], "created_at": "2019-11-04T08:07:25.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "id": "1191265680236130305", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191265479341596672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:06:37.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191265479341596672", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173535289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191265098796584965"], "created_at": "2019-11-04T08:05:06.000Z", "text": "La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "id": "1191265098796584965", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "561104470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191264408535732224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:02:22.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191264408535732224", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974420990"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191264185222602753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:01:29.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191264185222602753", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280606617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191263846104731648"], "created_at": "2019-11-04T08:00:08.000Z", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "id": "1191263846104731648", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004419157226598400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.3685, "type": "Organization", "normalized_text": "Galapagos"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dPsrNIvsOT", "expanded_url": "https://twitter.com/PalabraNoth/status/1191263823627464705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPsrNIvsOT", "media_key": "16_1191263814945320961"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AliceStormrage", "id": "184336547"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VictorDagroGame", "id": "408827249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191263823627464705"], "created_at": "2019-11-04T08:00:02.000Z", "text": "@AliceStormrage @VictorDagroGame A ver si ahora los Galapagos pierden ese instinto suicida que les caracterizaba https://t.co/dPsrNIvsOT", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191261003104890886"}], "id": "1191263823627464705", "in_reply_to_user_id": "184336547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "734710418480975876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191263781172719616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:59:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191263781172719616", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248752953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191263557893185536"], "created_at": "2019-11-04T07:58:59.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191263557893185536", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263802152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191263211724689408"], "created_at": "2019-11-04T07:57:36.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191263211724689408", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981988706952339459"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1191263198068060161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lolachampa", "id": "19314516"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:57:33.000Z", "text": "@Lolachampa @MijaelGLP Payazete Suicida !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190792160200863746"}], "id": "1191263198068060161", "in_reply_to_user_id": "19314516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854748597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191262886334734336"], "created_at": "2019-11-04T07:56:19.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191262886334734336", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409012408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191262703173718017"], "created_at": "2019-11-04T07:55:35.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191262703173718017", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183636302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191262035646013440"], "created_at": "2019-11-04T07:52:56.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191262035646013440", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516498493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191261589967638529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:51:10.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191261589967638529", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849328507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191261478839562240"], "created_at": "2019-11-04T07:50:43.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191261478839562240", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360831996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191261455552790529"], "created_at": "2019-11-04T07:50:38.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191261455552790529", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592799120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191261258227564544"], "created_at": "2019-11-04T07:49:51.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191261258227564544", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2534756042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191261190070177792"], "created_at": "2019-11-04T07:49:34.000Z", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191258983329411072"}], "id": "1191261190070177792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497889775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sraPT8gpDl", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-11-04/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-se-suicida_2311723/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=NacionalDiarioAutomatico", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-11\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260821789143040"], "created_at": "2019-11-04T07:48:07.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en la calle en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/sraPT8gpDl", "id": "1191260821789143040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957487907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260819427737600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:48:06.000Z", "text": "@KarlaCalle Suicida por corrupto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "id": "1191260819427737600", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584928310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260684933369856"], "created_at": "2019-11-04T07:47:34.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191260684933369856", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811987431096483840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260470428065792"], "created_at": "2019-11-04T07:46:43.000Z", "text": "Aber, ayer me sent\u00ed como el orto y pens\u00e9 e hice cosas que no ten\u00eda que, pERO SABEN QUE? NO ME FUI A QUEJAR A CADA LUGAR NI PONER MI FOTO DE PERFIL EN NEGRO NI COSAS DE TENDENCIA SUICIDA.\nese tal vez hubiera sido el yo de hace meses pero ahora no\nEL PUNTO ES QUE APRENDAN A CAMBIAR", "id": "1191260470428065792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "254548169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260456142327808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:46:39.000Z", "text": "@elpanfletope Y su pap\u00e1 pasa piola, testaferro del cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190266351408971778"}], "id": "1191260456142327808", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166008487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260366443106304"], "created_at": "2019-11-04T07:46:18.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191260366443106304", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561669214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191260165875605504"], "created_at": "2019-11-04T07:45:30.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191260165875605504", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800888529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260056421048320"], "created_at": "2019-11-04T07:45:04.000Z", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191258983329411072"}], "id": "1191260056421048320", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245030299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4115, "type": "Person", "normalized_text": "LEIVA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191260038146543617"], "created_at": "2019-11-04T07:45:00.000Z", "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida RT LEIVA", "id": "1191260038146543617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148934121542082561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191259897951932417"], "created_at": "2019-11-04T07:44:26.000Z", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191258983329411072"}], "id": "1191259897951932417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748437156490784768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191259567470129153"], "created_at": "2019-11-04T07:43:08.000Z", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191258983329411072"}], "id": "1191259567470129153", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870389423137067008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191259359369728000"], "created_at": "2019-11-04T07:42:18.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191259359369728000", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879899311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258983329411072"], "created_at": "2019-11-04T07:40:48.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "id": "1191258983329411072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258916392505346"], "created_at": "2019-11-04T07:40:32.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191258916392505346", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533570863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258845613633536"], "created_at": "2019-11-04T07:40:15.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191258845613633536", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4316448814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258564490407936"], "created_at": "2019-11-04T07:39:08.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191258564490407936", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476046056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191258320176320513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:38:10.000Z", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "id": "1191258320176320513", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165761131002118144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258204954660864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:37:43.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191258204954660864", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738286822598561792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258141377409024"], "created_at": "2019-11-04T07:37:28.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191258141377409024", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729061211409686529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191257200724992006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:33:43.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191257200724992006", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011282075494830080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191257089412349953"], "created_at": "2019-11-04T07:33:17.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}], "id": "1191257089412349953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339951727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191256368445054976"], "created_at": "2019-11-04T07:30:25.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}], "id": "1191256368445054976", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743029375440977921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191256332864765953"], "created_at": "2019-11-04T07:30:16.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191256332864765953", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401569060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191256207132102658"], "created_at": "2019-11-04T07:29:46.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191256207132102658", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743029375440977921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191256025871142913"], "created_at": "2019-11-04T07:29:03.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}], "id": "1191256025871142913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497889775"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191255966387441664"], "created_at": "2019-11-04T07:28:49.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191255966387441664", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139539237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255812821401601"], "created_at": "2019-11-04T07:28:12.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191255812821401601", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142174239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255596084973568"], "created_at": "2019-11-04T07:27:21.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191255596084973568", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3817716196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cp5cw1OFgg", "expanded_url": "https://twitter.com/GifsSensualesTM/status/665498966038085633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cp5cw1OFgg", "media_key": "16_665498912745197568"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GifsSensualesTM", "id": "723837288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255572110331904"], "created_at": "2019-11-04T07:27:15.000Z", "text": "RT @GifsSensualesTM: Y simplemente me lanc\u00e9 a sus labios de la misma manera que un suicida se lanza a un abismo. https://t.co/cp5cw1OFgg", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "665498966038085633"}], "id": "1191255572110331904", "public_metrics": {"retweet_count": 1132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426912770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3793, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MilenioLaguna", "id": "54738859"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255566393344000"], "created_at": "2019-11-04T07:27:14.000Z", "text": "RT @MilenioLaguna: @Canekvin \"... Todo paso de repente/ Por las calles de todito Culiac\u00e1n/ Sicarios empotrados siguiendo la orden de Iv\u00e1n G\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667594960519168"}], "id": "1191255566393344000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57751965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255564069867520"], "created_at": "2019-11-04T07:27:13.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191255564069867520", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742423350144860160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255268967010304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:26:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191255268967010304", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368963529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191255254173650944"], "created_at": "2019-11-04T07:25:59.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191255254173650944", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267386868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254956654956544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:24:48.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191254956654956544", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570820313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aGFO4tmccE", "expanded_url": "http://PillaMaro.it", "display_url": "PillaMaro.it", "unwound_url": "http://PillaMaro.it"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rDv3Ov8Jbh", "expanded_url": "https://www.pillamaro.it/cronaca/professore-suicida-in-calabria?utm_source=Twitter&utm_medium=autopost_snap", "display_url": "pillamaro.it/cronaca/profes\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/VEZGEqZGgW", "expanded_url": "https://twitter.com/pillamaro/status/1191254770041966592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEZGEqZGgW", "media_key": "3_1191254768162918401"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191254770041966592"], "created_at": "2019-11-04T07:24:04.000Z", "text": "(Professore suicida in Calabria) \u00e8 stato pubblicato su https://t.co/aGFO4tmccE - https://t.co/rDv3Ov8Jbh https://t.co/VEZGEqZGgW", "id": "1191254770041966592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892431996877758464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254686243991553"], "created_at": "2019-11-04T07:23:44.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191254686243991553", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360208318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254607869173761"], "created_at": "2019-11-04T07:23:25.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191254607869173761", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480847309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254535450374144"], "created_at": "2019-11-04T07:23:08.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191254535450374144", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165362025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4065, "type": "Place", "normalized_text": "Cabos"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5UQFsO4kCX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/donricardopena/posts/2680365245318404", "display_url": "facebook.com/donricardopena\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254507793141760"], "created_at": "2019-11-04T07:23:01.000Z", "text": "Vean como el Cabos desata la violencia y escuchen a la suicida que da la cara porque el Tirano Cobarde se esconde  cagado de miedo. https://t.co/5UQFsO4kCX", "id": "1191254507793141760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173585631"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191254358131957762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:22:26.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191254358131957762", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318396255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254284882653187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:22:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191254284882653187", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000744688792559616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254275499995136"], "created_at": "2019-11-04T07:22:06.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "id": "1191254275499995136", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758268318973394945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254251651190784"], "created_at": "2019-11-04T07:22:00.000Z", "text": "#BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "id": "1191254251651190784", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "520609496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253926722621440"], "created_at": "2019-11-04T07:20:43.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}], "id": "1191253926722621440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126908708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253891096162304"], "created_at": "2019-11-04T07:20:34.000Z", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "id": "1191253891096162304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "46668976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253789917024257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:20:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191253789917024257", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55625899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253719737864193"], "created_at": "2019-11-04T07:19:53.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191253719737864193", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755634019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191253537352753152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joaquimnabucoER", "id": "1181276001122312192"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:19:10.000Z", "text": "RT @joaquimnabucoER: Ap\u00f3s justi\u00e7ar o criminoso, dizia: \"Mandei-o embora\". Enforcou mais de 50 antes de morrer, em 9 de julho de 1883. Um an\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190624349046345728"}], "id": "1191253537352753152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938709728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253534836170752"], "created_at": "2019-11-04T07:19:09.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191253534836170752", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148964484347809793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253083327737856"], "created_at": "2019-11-04T07:17:22.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191253083327737856", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183382868933971970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253044580802560"], "created_at": "2019-11-04T07:17:12.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191253044580802560", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610596818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191251903927197696"], "created_at": "2019-11-04T07:12:40.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191251903927197696", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941070234210971649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191251748859592704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:12:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191251748859592704", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411390239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191251723718930433"], "created_at": "2019-11-04T07:11:57.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191251723718930433", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133466499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191251556986802177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:11:18.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191251556986802177", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950894305845137409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191251403706130432"], "created_at": "2019-11-04T07:10:41.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191251403706130432", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397616814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191251042945642497"], "created_at": "2019-11-04T07:09:15.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191251042945642497", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233928703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191250934233542656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:08:49.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191250934233542656", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250689128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191250914608340997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:08:45.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191250914608340997", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802240462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191250292278325248"], "created_at": "2019-11-04T07:06:16.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "id": "1191250292278325248", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852910011046961153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191250096480018437"], "created_at": "2019-11-04T07:05:30.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191250096480018437", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563752511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191249557277040641"], "created_at": "2019-11-04T07:03:21.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191249557277040641", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814267137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/RjwhNw6NUF", "expanded_url": "https://twitter.com/bautgui/status/451596421762793472", "display_url": "twitter.com/bautgui/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191249543486222336"], "created_at": "2019-11-04T07:03:18.000Z", "text": "el nivel de suicida https://t.co/RjwhNw6NUF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "451596421762793472"}], "id": "1191249543486222336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "164107039"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191249462842269696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:02:58.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191249462842269696", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572944704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Machine-learning"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191249443430883328"], "created_at": "2019-11-04T07:02:54.000Z", "text": "RT @nabi_onandia: \u00bfHay diferencias de g\u00e9nero en el riesgo suicida? El Machine-learning nos puede ayudar a dilucidarlo, como se refleja en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191248713747963904"}], "id": "1191249443430883328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985425300292022273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191249365886816256"], "created_at": "2019-11-04T07:02:35.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191249365886816256", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252402282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191249296227737601"], "created_at": "2019-11-04T07:02:19.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191249296227737601", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1221857923"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191249022843002881"], "created_at": "2019-11-04T07:01:14.000Z", "text": "He encal\u00e7at al vol una tassa su\u00efcida i ara vull creure que aix\u00f2 \u00e9s una met\u00e0fora. De tot.", "id": "1191249022843002881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "96639908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Machine-learning"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tOCAY4Q0LC", "expanded_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamapsychiatry/fullarticle/2753014?guestAccessKey=ead9664b-9cdd-411c-aeae-e701def36e18&utm_source=silverchair&utm_medium=email&utm_campaign=article_alert-jamapsychiatry&utm_term=mostread&utm_content=olf-widget_10302019", "display_url": "jamanetwork.com/journals/jamap\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191248713747963904"], "created_at": "2019-11-04T07:00:00.000Z", "text": "\u00bfHay diferencias de g\u00e9nero en el riesgo suicida? El Machine-learning nos puede ayudar a dilucidarlo, como se refleja en este estudio\nhttps://t.co/tOCAY4Q0LC", "id": "1191248713747963904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "301473763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191248618860220416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:59:37.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191248618860220416", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283957456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191248320741728256"], "created_at": "2019-11-04T06:58:26.000Z", "text": "Minha m\u00e3e disse q vestibular \u00e9 sorte tamb\u00e9m e nunca viu algo t\u00e3o ver\u00eddico s\u00f3 ver o tema da reda\u00e7\u00e3o ,gente q se matou de estudar ( n vou mentir me incluo a\u00ed,pq fiz reda\u00e7\u00f5es e tal ) e gente q nem estudou foi pro cinema ,s\u00f3 ter visto kkkkkk o q passou no cinema kkkk e colocou l\u00e1", "id": "1191248320741728256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062488667544084485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191248087412617223"], "created_at": "2019-11-04T06:57:31.000Z", "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda puta escopeta\nNo ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que libreta\nLa us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta\nSi al final no me mat\u00e9 mas que por llegar a mis metas\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1191248087412617223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904123194952499202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191247966528425984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:57:02.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191247966528425984", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4782164934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191247918939987969"], "created_at": "2019-11-04T06:56:50.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191247918939987969", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480847309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191247872639086593"], "created_at": "2019-11-04T06:56:39.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191247872639086593", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280207996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191247415615115264"], "created_at": "2019-11-04T06:54:50.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191247415615115264", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467279250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191247255514337280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:54:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191247255514337280", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386664971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191247109888073728"], "created_at": "2019-11-04T06:53:37.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191247109888073728", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239902619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246705787838464"], "created_at": "2019-11-04T06:52:01.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo voy a avanzar yo en la vida? Vamos a ver mis referentes de crecimiento han sido un ni\u00f1o que no quer\u00eda crecer, una loca que so\u00f1aba con mundos raros y una chica que se suicida por un amor imposible.", "id": "1191246705787838464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "300282482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246686884155392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:51:57.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191246686884155392", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047852519311986689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246588838068224"], "created_at": "2019-11-04T06:51:33.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191246588838068224", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567167185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sQeHKDPDtk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlecksFdez1/status/1191103214638239745", "display_url": "twitter.com/AlecksFdez1/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246554616778752"], "created_at": "2019-11-04T06:51:25.000Z", "text": "No se suicida no. Va por buena senda. Igual se aclaran temas enquistados y sale a la luz el porque de muchos temas. Vamos...como en el resto de Espa\u00f1a. https://t.co/sQeHKDPDtk", "id": "1191246554616778752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309846964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246301486370817"], "created_at": "2019-11-04T06:50:25.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191246301486370817", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351776900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246201880031232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:50:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191246201880031232", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279410697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191246070942179328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:49:30.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191246070942179328", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384123901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245901152555009"], "created_at": "2019-11-04T06:48:49.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191245901152555009", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501120849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191245889240752130", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "184039952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191245726522712064"], "created_at": "2019-11-04T06:48:08.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191245726522712064", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128962553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245555613220864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alejandro_d10", "id": "2152163259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:47:27.000Z", "text": "@alejandro_d10 basicamente, pero lo de hoy es incre\u00edble, en fin, la dura vida de un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191244599353843712"}], "id": "1191245555613220864", "in_reply_to_user_id": "2152163259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106572092047269889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245165920423937"], "created_at": "2019-11-04T06:45:54.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191245165920423937", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144630581063553024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191244910462197760"], "created_at": "2019-11-04T06:44:53.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191244910462197760", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620821339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Alessi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191244533473988608"], "created_at": "2019-11-04T06:43:23.000Z", "text": "Hoy es esos d\u00edas en los que quer\u00e9s abrir la heladera con los pies mojados y los cables pelado, we alto problemita el Alessi suicida", "id": "1191244533473988608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100153821765009408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "passalanorh", "id": "459268029"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191244422727557120"], "created_at": "2019-11-04T06:42:57.000Z", "text": "@passalanorh A\u00ed esse lugar \u00e9 incr\u00edvel e m\u00e1gico demais, n\u00e3o tem como n\u00e3o se derreter de l\u00e1grimas... Eu via tudo isso desde crian\u00e7a e nunca imaginei que um dia estaria l\u00e1, e ver o Mickey deixando nosso dia m\u00e1gico me matou de alegria!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191243499498283009"}], "id": "1191244422727557120", "in_reply_to_user_id": "459268029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1917449666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191244024574808066"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Elcasinu", "id": "991392409283125249"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "PatriHorrillo", "id": "157265223"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:41:22.000Z", "text": "@Elcasinu @PatriHorrillo Otro suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191119317447905286"}], "id": "1191244024574808066", "in_reply_to_user_id": "991392409283125249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063411320215752704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191243682483187712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:40:00.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191243682483187712", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125216852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191243228663730176"], "created_at": "2019-11-04T06:38:12.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191243228663730176", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153317355247820801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191243041157324801"], "created_at": "2019-11-04T06:37:27.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191243041157324801", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174597371587702784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191243012489306112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:37:21.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191243012489306112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329973684"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191242816707448832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:36:34.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191242816707448832", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424066162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191242470035722240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:35:11.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191242470035722240", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550694954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wk74duy6bL", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida?fbclid=IwAR3GppOD93BNNBcg4yZ_lOT5G1aPZIljKjt85_xGUFnQbZ_rnrFREs2SOrE", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191242442173034497"], "created_at": "2019-11-04T06:35:05.000Z", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/wk74duy6bL v\u00eda @El_Universal_Mx", "id": "1191242442173034497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90906487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191242228724850688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:34:14.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191242228724850688", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031663805963501568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191242222534086656"], "created_at": "2019-11-04T06:34:12.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191242222534086656", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17991174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191240951110545410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:29:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191240951110545410", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716680065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191240778070286337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:28:28.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191240778070286337", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128393070427480065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191240688823939072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:28:07.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191240688823939072", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924808270765805570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191240509374828544"], "created_at": "2019-11-04T06:27:24.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191240509374828544", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147902247998763008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/o0nKc5iZQd", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191240327174262784"], "created_at": "2019-11-04T06:26:40.000Z", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/o0nKc5iZQd", "id": "1191240327174262784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268956020"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191240269250912256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:26:27.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191240269250912256", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918363533905158144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191239760758628352"], "created_at": "2019-11-04T06:24:25.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191239760758628352", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4547031305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191239695524605952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:24:10.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191239695524605952", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184268861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191239363042193408"], "created_at": "2019-11-04T06:22:50.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191239363042193408", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349170324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191238567076519943"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:19:41.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191238567076519943", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739485037788340224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191238299844841472"], "created_at": "2019-11-04T06:18:37.000Z", "text": "Estamos ultramente muy suicida.", "id": "1191238299844841472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "113498004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191238278802018304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:18:32.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191238278802018304", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267292559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191237890640138240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:16:59.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191237890640138240", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046510705195851776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191237614159958023"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Soy_KevinG", "id": "1363177627"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:15:53.000Z", "text": "@Soy_KevinG No podemos retener lo insostenible y aquello que ya se ha ido de nosotros...\nDe hecho ser\u00eda un poco suicida el hecho de otorgarle m\u00e1s balas a quien ya disparo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191235736181379072"}], "id": "1191237614159958023", "in_reply_to_user_id": "1363177627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125476534851186690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Rose"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191237121773883392"], "created_at": "2019-11-04T06:13:56.000Z", "text": "Misi\u00f3n suicida: mirar el exorcismo de Emily Rose a la 1am y solo.", "id": "1191237121773883392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "718817865714003969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236974943846402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:13:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191236974943846402", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1565423059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236880358088709"], "created_at": "2019-11-04T06:12:59.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida", "id": "1191236880358088709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207262453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236829690904576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:12:46.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191236829690904576", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153498501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "joia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191236752595456000"], "created_at": "2019-11-04T06:12:28.000Z", "text": "blz, o cara \u00e9 o pr\u00f3prio pai que \u00e9 a pr\u00f3pria m\u00e3e, que destruiu a pr\u00f3pria vida, que se colocou no orfanato, que explodiu um pr\u00e9dio, e que matou ele proprio pra impedir que ele explodisse o pr\u00e9dio.... joia", "id": "1191236752595456000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783121200444743680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191236642314629121"], "created_at": "2019-11-04T06:12:02.000Z", "text": "@peixeaquatico Vai ver esquadr\u00e3o suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191236380522942465"}], "id": "1191236642314629121", "in_reply_to_user_id": "61406967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4261368682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236560777138176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:11:42.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191236560777138176", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829011388890746882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236231667040256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:10:24.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191236231667040256", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558280374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236226084409345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:10:23.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191236226084409345", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971845538650865665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191236221097431040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:10:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191236221097431040", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4002738143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191235616765337600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:07:57.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191235616765337600", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3928660408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191235355963510786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:06:55.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191235355963510786", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782595856897871872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191235244059435008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:06:28.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191235244059435008", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404198117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234982192254976"], "created_at": "2019-11-04T06:05:26.000Z", "text": "@Gonzalo29438228 @anamapapers_ @GallegaViajera Que tendr\u00e1 que ver que no lo reconozcan con que piensen que no era la mejor opci\u00f3n para el pa\u00eds? y como public\u00f3 el Post, \"Argentina se suicida votando peronismo\". En todo el mundo libre piensan lo mismo. Bueno, chau, me cansaste, sos demasiado salame.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191096588279730179"}], "id": "1191234982192254976", "in_reply_to_user_id": "1155354064890269696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393163289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234890223611905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:05:04.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191234890223611905", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169611564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234855679516672"], "created_at": "2019-11-04T06:04:56.000Z", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "id": "1191234855679516672", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844229642592665600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234809923801089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:04:45.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191234809923801089", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91496992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234768207151109"], "created_at": "2019-11-04T06:04:35.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "id": "1191234768207151109", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1915959499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234571486019585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:03:48.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191234571486019585", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955511284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234525562654720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:03:37.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191234525562654720", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251444731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191234099060658177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:01:55.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191234099060658177", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95548774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233923558379520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:01:14.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233923558379520", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85489253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233606770941952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:59:58.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233606770941952", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131814552759427073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233513581883392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:59:36.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233513581883392", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825701040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233377183117312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:59:03.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233377183117312", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044101722455592960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233369704665088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:59:02.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233369704665088", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418978989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233361366462464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:59:00.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233361366462464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967913042225782784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233359327969280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:58:59.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233359327969280", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953342894764589059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233350121467904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:58:57.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233350121467904", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149176156"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233331423334400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:58:52.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233331423334400", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321630431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233183913848832"], "created_at": "2019-11-04T05:58:17.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191233183913848832", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847248637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233159616069634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:58:11.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191233159616069634", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876560774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "id": "1191233039482970112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Black"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233010726789120"], "created_at": "2019-11-04T05:57:36.000Z", "text": "como ocurrir\u00edan varios hechos, lo que s\u00ed me sorprendi\u00f3 fue cuando Black le narra esa escena en su cabeza y luego se suicida), pensaba tanto en el asesinato que casi me olvid\u00e9 por completo de los otros personajes. Y a comparaci\u00f3n con \"El d\u00eda que se perdi\u00f3 la cordura\" me enganche..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191233009283993600"}], "id": "1191233010726789120", "in_reply_to_user_id": "1070343279005319168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070343279005319168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191232936919683073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:57:18.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191232936919683073", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170283023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191232769013272576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:56:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191232769013272576", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301912742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3301, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alebak", "id": "38602642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191231821524193285"], "created_at": "2019-11-04T05:52:52.000Z", "text": "@alebak Uni\u00f3n suicida vegana...\nBale berga la bida\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191229392309149696"}], "id": "1191231821524193285", "in_reply_to_user_id": "38602642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874209163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191230441908559873"], "created_at": "2019-11-04T05:47:23.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191230441908559873", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463236045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.725, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanAnt44904037", "id": "1172086803316260864"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "tamaraperezdiaz", "id": "574385964"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191230391597883392"], "created_at": "2019-11-04T05:47:12.000Z", "text": "@JuanAnt44904037 @tamaraperezdiaz @AntonioMaestre Veis el mundo al rev\u00e9s con vuestra pasi\u00f3n antiPsoe, que es suicida porque solos no vais a ning\u00fan sitio, pero que se puede esperar de qui\u00e9nes gobiernan C\u00e1diz con el apoyo del PSOE sin tener ning\u00fan respeto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190514230337982464"}], "id": "1191230391597883392", "in_reply_to_user_id": "1172086803316260864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136211106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191229182912552961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:42:23.000Z", "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1191229182912552961", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162887430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191228576852578305"], "created_at": "2019-11-04T05:39:59.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191228576852578305", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811680774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191228276641013760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:38:47.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191228276641013760", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947959614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191228266838974464"], "created_at": "2019-11-04T05:38:45.000Z", "text": "Minha m\u00e3e \u00e9 99% respons\u00e1vel por todo pensamento suicida q eu tenho", "id": "1191228266838974464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554827209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191228263877808133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:38:44.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191228263877808133", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317921646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191228155203325953"], "created_at": "2019-11-04T05:38:18.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "id": "1191228155203325953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104853400183848960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/vIx8NrJpjS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12737"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191228099460882432"], "created_at": "2019-11-04T05:38:05.000Z", "text": "\u305d\u3093\u306a\u306b2\u51a0\u306b\u5426\u5b9a\u7684\u306b\u306a\u3089\u306a\u304f\u3066\u3082\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3051\u3069\u306a https://t.co/vIx8NrJpjS", "id": "1191228099460882432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300718583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "da Bahia"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191227923287678982"], "created_at": "2019-11-04T05:37:23.000Z", "text": "A Justi\u00e7a da Bahia avalia se solta o assassino que matou a tiros tr\u00eas pessoas e feriu outras cinco durante um filme no cinema de um shopping em 1999 em S\u00e3o Paulo.", "id": "1191227923287678982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379992609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191227818664964096"], "created_at": "2019-11-04T05:36:58.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191227818664964096", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58062081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191227122209177600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:34:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191227122209177600", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278511063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191226309063725057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:30:58.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191226309063725057", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055557674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Anamari15140594", "id": "847246466485637120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191225829692456960"], "created_at": "2019-11-04T05:29:04.000Z", "text": "RT @Anamari15140594: @Anniekarine2 @PaulaSperling Paula se matou em provas pra ganhar ela n\u00e3o fazia nem for\u00e7a nas pr\u00e1 ganhar \u00e9 muito f\u00e1cil\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191039778554339328"}], "id": "1191225829692456960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830110323503927296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225784851161094"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:28:53.000Z", "text": "@Soyunbottfake Agrupaci\u00f3n suicida por los animales. \n\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191225784851161094", "in_reply_to_user_id": "1100163696926605313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94482166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Karla"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/9DH1Tp2HmK", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225743159808000"], "created_at": "2019-11-04T05:28:43.000Z", "text": "Sabes que eres Karla? La esposa de un procesado por corrupci\u00f3n y la defensora del suicida que se fue al otro mundo para no ir a la c\u00e1rcel. https://t.co/9DH1Tp2HmK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191225743159808000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "37984211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191225295547830272"], "created_at": "2019-11-04T05:26:57.000Z", "text": "A DC com certeza \u00e9 perfeita em anima\u00e7\u00f5es, at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom em anima\u00e7\u00e3o", "id": "1191225295547830272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "245890572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "id": "1191225215017201664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225064563318784"], "created_at": "2019-11-04T05:26:01.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191225064563318784", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735585710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4525, "type": "Organization", "normalized_text": "ferry"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6d6clYJWFH", "expanded_url": "https://twitter.com/abcdefkgguk/status/1191224402467282945", "display_url": "twitter.com/abcdefkgguk/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191224966177533952"], "created_at": "2019-11-04T05:25:38.000Z", "text": "Ahhh es que no te acuerdas o no se si viste, pero hab\u00eda un video de cuando los del ferry se estaban hundiendo y parec\u00eda m\u00e1s bien que iban en una misi\u00f3n suicida porque estaban hasta cantando mienras todo se iba al carajo... algo as\u00ed que seg\u00fan era contra correa del norte..... https://t.co/6d6clYJWFH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191224402467282945"}], "id": "1191224966177533952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823011923339988993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191223332781395968"], "created_at": "2019-11-04T05:19:09.000Z", "text": "flaca dice mi amiga que le dediques un tema o se suicida", "id": "1191223332781395968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "942116854713257984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Polay"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.8227, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191222807855796225"], "created_at": "2019-11-04T05:17:03.000Z", "text": "@KarlaCalle Pobre mente desquiciada por el fanatismo hacia un partido pol\u00edtico y un miserable suicida. No olvides que Polay sali\u00f3 del APRA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191222807855796225", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055192954212704258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191222734719791104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:16:46.000Z", "text": "@jhoelherrera @KarlaCalle Una \nRendirle pleites\u00eda a un \"suicida\"\nCon eso te digo todo\nEst\u00e1n ca\u00eddos de l\u00edderes \nAs\u00ed que ....\nSaca tus conclusiones\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191192193832280064"}], "id": "1191222734719791104", "in_reply_to_user_id": "120612932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188646377624166400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191222583041175552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:16:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191222583041175552", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032656288784818176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "de salud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "geo": {"place_id": "013782773bd60b2f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191222451021197317"], "created_at": "2019-11-04T05:15:38.000Z", "text": "@KarlaCalle Vaya, ahora es el hijo del hermano de la terrorista, pero no es el hijo del que encubri\u00f3 los robos en el ministerio de salud y lo del terremoto al cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191222451021197317", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2738699555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191221739088420864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GRACEamaFRANKIE", "id": "317454435"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:12:49.000Z", "text": "RT @GRACEamaFRANKIE: na boa, n\u00e3o consigo entender as pessoas que n\u00e3o gostaram de esquadr\u00e3o suicida, eu amei", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191198475129704449"}], "id": "1191221739088420864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434550495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Bxr6XF8ecI", "expanded_url": "https://youtu.be/9sn24C_Dph0", "display_url": "youtu.be/9sn24C_Dph0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191220731964743682"], "created_at": "2019-11-04T05:08:48.000Z", "text": "@KarlaCalle Pero que tanto hablas, si t\u00fa l\u00edder suicida admiraba la m\u00edstica del grupo terrorista sendero, ac\u00e1 un link para que recuerdes... https://t.co/Bxr6XF8ecI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191220731964743682", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110292298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191220649903247360"], "created_at": "2019-11-04T05:08:29.000Z", "text": "Quise escribir algo yo y no me cost\u00f3 nada, pero alguien lo lee y creo que hay dos opciones, o se corta las venas o se suicida \ud83d\ude02", "id": "1191220649903247360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242008051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Ambrose"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191220294352089088"], "created_at": "2019-11-04T05:07:04.000Z", "text": "Kane won a hair match against Dean Ambrose with a tope suicida at vengeance", "id": "1191220294352089088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191220139796115456"], "created_at": "2019-11-04T05:06:27.000Z", "text": "RT @naodemoraes: Eu sou cupido de todo mundo, mas acho que meu cupido se matou", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190851352844484608"}], "id": "1191220139796115456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088828536075493376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191220051908710401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:06:06.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191220051908710401", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182742742616674305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191219889626853376"], "created_at": "2019-11-04T05:05:28.000Z", "text": "RT @ElsaTorres2516: No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191216077033943040"}], "id": "1191219889626853376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078177469516136448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191219324050190338"], "created_at": "2019-11-04T05:03:13.000Z", "text": "RT @ElsaTorres2516: No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191216077033943040"}], "id": "1191219324050190338", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178528480549638145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191219172564275200"], "created_at": "2019-11-04T05:02:37.000Z", "text": "RT @ElsaTorres2516: No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191216077033943040"}], "id": "1191219172564275200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096948652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/RBIuoP4Wsr", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1191215067427000320", "display_url": "twitter.com/OH_mes2/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191219137965690881"], "created_at": "2019-11-04T05:02:28.000Z", "text": "q huea la gente q pone fancams en este tweet, se llenan la boca de la salud mental de los idols cuando uno se suicida pero agarran pal huebeo una situacion seria como esta, chupenme el hoyo hipocritas ktm  https://t.co/RBIuoP4Wsr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191215067427000320"}], "id": "1191219137965690881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382733980"}, {"geo": {"place_id": "30e5bcffda059c80"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191219119619821568"], "created_at": "2019-11-04T05:02:24.000Z", "text": "Tal ves lo mas suicida sea decirte la verdad", "id": "1191219119619821568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081193355709681664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191218765767290880"], "created_at": "2019-11-04T05:01:00.000Z", "text": "Clk o cara se suicida na barriga da m\u00e3e dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191200181456457728"}], "id": "1191218765767290880", "in_reply_to_user_id": "1146082191090339841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146082191090339841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191218459176255489"], "created_at": "2019-11-04T04:59:47.000Z", "text": "Vino chongo y a los 20 minutos recibi\u00f3 una llamada y se tuvo que ir. Me escabie un pack de birras y estoy mirando Escuadr\u00f3n Suicida. El verdadero mal es no tan", "id": "1191218459176255489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737333738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191217932749230080"], "created_at": "2019-11-04T04:57:41.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191217932749230080", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786316953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lldcWUUfe0", "expanded_url": "https://t.co/lldcWUUfe0", "display_url": "t.co/lldcWUUfe0"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191217929150484481"], "created_at": "2019-11-04T04:57:40.000Z", "text": "Se matou para n\u00e3o ser o primeiro presidente a ser preso, imbecil. Vai te informar. \nDeixou a \"honra\" para o lulladr\u00e3o. https://t.co/lldcWUUfe0", "id": "1191217929150484481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743523155478724608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6612, "type": "Organization", "normalized_text": "serie B"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191217870547668993"], "created_at": "2019-11-04T04:57:26.000Z", "text": "no se puede comparar la obsesion de las mujeres por disfrazarce de harley quinn en escuadron suicida una pelicula serie B con Joker una de las mejores producciones del a\u00f1o, la pelicula mas taquillera d clasificacion R y posiblemente un candidato al oscar", "id": "1191217870547668993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523067434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191217723268882433"], "created_at": "2019-11-04T04:56:51.000Z", "text": "RT @ElsaTorres2516: No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191216077033943040"}], "id": "1191217723268882433", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109334500608217088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191217501214035968"], "created_at": "2019-11-04T04:55:58.000Z", "text": "Nossa mano o cara matou a menina velho v\u00e1 se foder", "id": "1191217501214035968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197512513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191217474034970624"], "created_at": "2019-11-04T04:55:52.000Z", "text": "meu pai disse que matou a barata mas nn sei se eu devo confiar", "id": "1191217474034970624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812400121837219840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191217407299334146"], "created_at": "2019-11-04T04:55:36.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191217407299334146", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191217314441641984"], "created_at": "2019-11-04T04:55:14.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191217314441641984", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419447616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191216678245486592"], "created_at": "2019-11-04T04:52:42.000Z", "text": "RT @LukamGarcia: Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150360452190209"}], "id": "1191216678245486592", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41469385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191216256369799168"], "created_at": "2019-11-04T04:51:01.000Z", "text": "O preso se enforcou com um len\u00e7ol", "id": "1191216256369799168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058790710164578304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191216186345832453"], "created_at": "2019-11-04T04:50:45.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191216186345832453", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191216078917177344"], "created_at": "2019-11-04T04:50:19.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191216078917177344", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390452573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191216077033943040"], "created_at": "2019-11-04T04:50:19.000Z", "text": "No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "id": "1191216077033943040", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "913461519303741440"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191215216224284673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:46:53.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191215216224284673", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437846648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191215078600794112"], "created_at": "2019-11-04T04:46:21.000Z", "text": "Por qu\u00e9 nunca me llamo la atenci\u00f3n escuadr\u00f3n suicida???? Que buena pel\u00edculaaaaa", "id": "1191215078600794112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916367026469376003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191214753403854848"], "created_at": "2019-11-04T04:45:03.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191202521215315968"}], "id": "1191214753403854848", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5555, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WDtu7UZ8Yl", "expanded_url": "https://t.co/WDtu7UZ8Yl", "display_url": "t.co/WDtu7UZ8Yl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191214256408145920"], "created_at": "2019-11-04T04:43:05.000Z", "text": "\"se matou\" \nMas que isso, como n\u00e3o teve quest\u00e3o sobre o tio Get\u00falio? https://t.co/WDtu7UZ8Yl", "id": "1191214256408145920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961617792473681920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191214080692031489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraAv27462931", "id": "1176205004287488002"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:42:23.000Z", "text": "RT @LauraAv27462931: No tengo la vocaci\u00f3n de un suicida asesino\nPero si es preciso afilo el cuchillo y me aplico", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191213896713068544"}], "id": "1191214080692031489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120157316924551169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191214050786582528"], "created_at": "2019-11-04T04:42:16.000Z", "text": "#AprendiNoEnem que eu sou um corno com chifres de pe\u00e7as reutilizadas e que a lesma g\u00f3tica suicida quer ser escargot p morrer", "id": "1191214050786582528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AprendiNoEnem"}]}, "author_id": "918615443119714304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "edgy"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fwfP4sAL9p", "expanded_url": "https://twitter.com/PKarepas/status/1191213481409892352", "display_url": "twitter.com/PKarepas/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191214046768517120"], "created_at": "2019-11-04T04:42:15.000Z", "text": "Anime juego edgy con protagonista mamadisimo suicida y adorable https://t.co/fwfP4sAL9p", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191213481409892352"}], "id": "1191214046768517120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675113842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191213896713068544"], "created_at": "2019-11-04T04:41:39.000Z", "text": "No tengo la vocaci\u00f3n de un suicida asesino\nPero si es preciso afilo el cuchillo y me aplico", "id": "1191213896713068544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1176205004287488002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia Kills"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191213669465706496"], "created_at": "2019-11-04T04:40:45.000Z", "text": "Natalia Kills por que voc\u00ea se matou?", "id": "1191213669465706496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139452703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191213420080779265"], "created_at": "2019-11-04T04:39:45.000Z", "text": "por mais que ele diga que ela se matou por problemas com o pai eu sinto parte em culpa nisso porque uma pequena parte dela se magoou com a not\u00edcia, por\u00e9m ao que se parece a m\u00e3e dela contou pra ele que ela traiu ele e tava gr\u00e1vida de outro garoto, e eu estou muito confusa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191213091629019143"}], "id": "1191213420080779265", "in_reply_to_user_id": "1159049947020480512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159049947020480512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191213183626883072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luccasgaxtorich", "id": "1008508058996224003"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:38:49.000Z", "text": "@Luccasgaxtorich sim... na mesma semana, outro mc se matou por depress\u00e3o... t\u00e1 foda, mano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191208111832522752"}], "id": "1191213183626883072", "in_reply_to_user_id": "1008508058996224003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3418122867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191212782630379520"], "created_at": "2019-11-04T04:37:13.000Z", "text": "vou fazer um desabafo com voc\u00eas porque n\u00e3o tenho com quem conversar sobre isso, \u00e9 o seguinte a ex namorada do meu namorado se matou tem umas 3 semanas, e fiquei sabendo faz poucos dias e de primeira ele disse que tava tudo bem e ele tava bem, por\u00e9m eu sei que n\u00e3o est\u00e1", "id": "1191212782630379520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159049947020480512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191211984508923904"], "created_at": "2019-11-04T04:34:03.000Z", "text": "Deber\u00eda estar estudiando pero ac\u00e1 toy viendo escuadr\u00f3n suicida jeje", "id": "1191211984508923904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917848997729046528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191211948467277824"], "created_at": "2019-11-04T04:33:54.000Z", "text": "RT @AmarilPeppe: O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140295485874182"}], "id": "1191211948467277824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96591806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191211880100106240"], "created_at": "2019-11-04T04:33:38.000Z", "text": "e vamos de idea\u00e7\u00e3o suicida", "id": "1191211880100106240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296443321"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191211712130768897"], "created_at": "2019-11-04T04:32:58.000Z", "text": "passivo suicida", "id": "1191211712130768897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071294242671206400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191211662562484230"], "created_at": "2019-11-04T04:32:46.000Z", "text": "RT @maldithais: as pessoas s\u00f3 levam doen\u00e7a mental a s\u00e9rio se a pessoa for internada. se voc\u00ea t\u00e1 vivendo sua vida todos os dias sendo passiv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191143978600673286"}], "id": "1191211662562484230", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071294242671206400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/2GfNa1d4oP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191211630689808384"], "created_at": "2019-11-04T04:32:39.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078 https://t.co/2GfNa1d4oP", "id": "1191211630689808384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191211212501110785"], "created_at": "2019-11-04T04:30:59.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "id": "1191211212501110785", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340841884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Ku0Kt6b3eJ", "expanded_url": "https://youtu.be/xDreIwc5puI", "display_url": "youtu.be/xDreIwc5puI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191211101708603394"], "created_at": "2019-11-04T04:30:32.000Z", "text": "@KarlaCalle Sendero, ese grupo terrorista que elogiaba el suicida Garc\u00eda?\n\nhttps://t.co/Ku0Kt6b3eJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191211101708603394", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191211044426977284"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:30:19.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191211044426977284", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683039800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5693, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 112, "tag": "BufalosNarcosNuncaMas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191210807196975104"], "created_at": "2019-11-04T04:29:22.000Z", "text": "@KarlaCalle La Zorrita del cobarde suicida AG, defendiendo al partido de este \u00faltimo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n#BufalosNarcosNuncaMas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191210807196975104", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968716154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo C."}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Bonilla"}, {"start": 213, "end": 225, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Luis C. Galan"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191210776083591168"], "created_at": "2019-11-04T04:29:15.000Z", "text": "La corrupci\u00f3n es intr\u00ednseca a la pol\u00edtica Colombiana , pero  Pablo Escobar le sumo  terror y  crimen , que perdura hasta  hoy como herencia maldita . Denunciarlos, le costo la vida de Guillermo C., Lara Bonilla y Luis C. Galan(y cientos mas).  Petro, continua tan suicida tarea.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191210774770921474"}], "id": "1191210776083591168", "in_reply_to_user_id": "311691460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311691460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OA7uvdAkWo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191210675680333824"], "created_at": "2019-11-04T04:28:51.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078 https://t.co/OA7uvdAkWo", "id": "1191210675680333824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191210558596505600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:28:23.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191210558596505600", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122222902290669574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191210320792080385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "redlikeembers", "id": "3138959507"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "carolmoreira3", "id": "48109216"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:27:26.000Z", "text": "@redlikeembers @carolmoreira3 J\u00e1 se divorciou e j\u00e1 matou algu\u00e9m pra comparar?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191035738755077"}], "id": "1191210320792080385", "in_reply_to_user_id": "3138959507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "18848599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191210055103844352"], "created_at": "2019-11-04T04:26:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191210055103844352", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Lantro\nAlba\u00f1il"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Anuro\nMudo"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Jhon\nProgramador"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}]}, "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209956743294978"], "created_at": "2019-11-04T04:25:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano - MC Lantro\nAlba\u00f1il - MC Mientos\nSuicida - MC Anuro\nMudo - MC Lencio\nVendedor de muebles - MC Jhon\nProgramador - MC ++ o MC Sharp\n\n@cordejimmy @GorilaNerdy", "id": "1191209956743294978", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "567403353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EGdHLGozN8", "expanded_url": "https://twitter.com/floorbittler/status/1191209921678860289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGdHLGozN8", "media_key": "16_1191209905195237377"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209921678860289"], "created_at": "2019-11-04T04:25:51.000Z", "text": "Algo m\u00e1s suicida que mirar pel\u00edculas de perros un domingo? Estoy tipo... https://t.co/EGdHLGozN8", "id": "1191209921678860289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433783584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209520904716288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:24:16.000Z", "text": "@udamarcita @KarlaCalle Osea d ac\u00e1 unos a\u00f1os mas le van a decir al hijo d tu l\u00edder suicida, q verg\u00fcenza q tu padre se meti\u00f3 1 tiro x no afrontar la justicia. Q culpa tiene ese muchachito.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095215072989185"}], "id": "1191209520904716288", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54189765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209435911327745"], "created_at": "2019-11-04T04:23:55.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191209435911327745", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109606965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209279807787008"], "created_at": "2019-11-04T04:23:18.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191209279807787008", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489158048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191209238212861953"], "created_at": "2019-11-04T04:23:08.000Z", "text": "Assitir Esquadr\u00e3o Suicida hoje, filme muito ruim pqp", "id": "1191209238212861953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2625267367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191209203320397824"], "created_at": "2019-11-04T04:23:00.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191209203320397824", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087462882865020929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191209105194659840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BonitaPreta", "id": "755530484134752256"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:22:36.000Z", "text": "@BonitaPreta Pior coisa \u00e9 ler nos coment\u00e1rios \"no sul tbm tem negros\", como se no pa\u00eds miscigenado que somos, isso impedisse algu\u00e9m de ser racista. \n\u00c9 tipo defender assassino barato com \"ele matou, mas o outro sentou no lugar dele na lanchonete.\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190636967966453762"}], "id": "1191209105194659840", "in_reply_to_user_id": "755530484134752256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134548008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jaime16271229", "id": "1118923426243149824"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191208985401139200"], "created_at": "2019-11-04T04:22:08.000Z", "text": "RT @jaime16271229: VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 inse\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191152911746777088"}], "id": "1191208985401139200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469790169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7HEMLYJRW7", "expanded_url": "https://twitter.com/PaliSabreen/status/1190845630123429888", "display_url": "twitter.com/PaliSabreen/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191208696354942976"], "created_at": "2019-11-04T04:20:59.000Z", "text": "enchularse a este nivel es una misi\u00f3n suicida https://t.co/7HEMLYJRW7", "id": "1191208696354942976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2846107539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191208534777552898"], "created_at": "2019-11-04T04:20:20.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "id": "1191208534777552898", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191208488132841472"], "created_at": "2019-11-04T04:20:09.000Z", "text": "RT @zykarose: hola l\u00ednea suicida ayuda s\u00ed soy yo otra vez", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191207813676257282"}], "id": "1191208488132841472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120047325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191208291520696320"], "created_at": "2019-11-04T04:19:22.000Z", "text": "@Buninho2019 dando os rem\u00e9dio na m\u00e3o do suicida....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191207958434201600"}], "id": "1191208291520696320", "in_reply_to_user_id": "852086083512930305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807188304466735104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191208083420266497"], "created_at": "2019-11-04T04:18:33.000Z", "text": "@naoseicomosefaz Aqui \u00e9 m\u00e3e do gustavo. Ele se matou no banheiro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191207858865614849"}], "id": "1191208083420266497", "in_reply_to_user_id": "882593946391769088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4483644563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/kNUASUvjGH", "expanded_url": "https://twitter.com/MotivacionesF/status/1191085607843508225", "display_url": "twitter.com/MotivacionesF/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191208021961183233"], "created_at": "2019-11-04T04:18:18.000Z", "text": "viene a Sudam\u00e9rica y se suicida https://t.co/kNUASUvjGH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191085607843508225"}], "id": "1191208021961183233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742898663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "MLW", "id": "21019252"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Superfight"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191207977543450624"], "created_at": "2019-11-04T04:18:08.000Z", "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191128044578234368"}], "id": "1191207977543450624", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4884566832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191207843850010627"], "created_at": "2019-11-04T04:17:36.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida... q grande bosta", "id": "1191207843850010627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187786624354140168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191207813676257282"], "created_at": "2019-11-04T04:17:29.000Z", "text": "hola l\u00ednea suicida ayuda s\u00ed soy yo otra vez", "id": "1191207813676257282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327572346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191207697061945344"], "created_at": "2019-11-04T04:17:01.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191207697061945344", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381169097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoledadLuque12", "id": "987793498568101889"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191207381126066176"], "created_at": "2019-11-04T04:15:45.000Z", "text": "RT @SoledadLuque12: es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191148448340414464"}], "id": "1191207381126066176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833551979662159873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "Zoro"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "Nami"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4XVxixmS6f", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasgaudie/status/1191207323798298625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XVxixmS6f", "media_key": "3_1191207313404764160"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191207323798298625"], "created_at": "2019-11-04T04:15:32.000Z", "text": "Essa cena me matou. Eu ja chorei no comercial do Zoro e da Nami, se sair o comercial da Robin eu acho que eu morro desidratado. https://t.co/4XVxixmS6f", "id": "1191207323798298625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169112142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191207172358590464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:14:56.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191207172358590464", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027604929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "AFC"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.7834, "type": "Organization", "normalized_text": "NE"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Superbowl"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "NFL"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7093, "type": "Organization", "normalized_text": "GoPats"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 270, "tag": "NFL"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "GoPats"}]}, "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191207063478820864"], "created_at": "2019-11-04T04:14:30.000Z", "text": "Esta es una buena derrota. Intentar el invicto es suicida (ver el 2007), mucho mejor ser sembrado n\u00ba1 en la AFC sin la presi\u00f3n de intentar un 19-0. A este equipo le ganamos de local y ni siquiera es el peor partido perdido que le he visto a NE camino a un Superbowl #NFL #GoPats", "id": "1191207063478820864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87840055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "thom"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/jKEBvWNQyH", "expanded_url": "https://twitter.com/rooxter_/status/1190705718267203584", "display_url": "twitter.com/rooxter_/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191206871073525766"], "created_at": "2019-11-04T04:13:44.000Z", "text": "es thom, por lo suicida https://t.co/jKEBvWNQyH", "id": "1191206871073525766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "731609442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "edelman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nepatriotas", "id": "3029126356"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191206860122198022"], "created_at": "2019-11-04T04:13:41.000Z", "text": "@nepatriotas O fumble do edelman matou o jogo, se virassemos naquele drive provavelmente o resultado seria outro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191203818815524864"}], "id": "1191206860122198022", "in_reply_to_user_id": "3029126356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991402177016090625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "loki"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191206715628363776"], "created_at": "2019-11-04T04:13:07.000Z", "text": "Me tirem uma duvida: se o loki \u00e9 imortal como thanos matou ele?", "id": "1191206715628363776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072562294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191206522245844992"], "created_at": "2019-11-04T04:12:21.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191206522245844992", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66698245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "emilia"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191206269908111361"], "created_at": "2019-11-04T04:11:20.000Z", "text": "se foder cara, o cara se matou com a porra da emilia clarke do lado dele pau no seu cu seu arrombado e olha q vc nem existe", "id": "1191206269908111361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263589365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191206248139644928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "callmebydenisse", "id": "17662115"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:11:15.000Z", "text": "RT @callmebydenisse: justamente en la homilia de hoy hablaban de que la gente no debe estar triste ni deprimida ni suicida, si no buscar a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191122756932440064"}], "id": "1191206248139644928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167937891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Wooyoung"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8372, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZx82"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "Touche_ATEEZ"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IrcOEhzSjN", "expanded_url": "https://youtu.be/S395aj8cOlk", "display_url": "youtu.be/S395aj8cOlk"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/vuSWxVuZLe", "expanded_url": "https://twitter.com/bloodsucker2000/status/1191206119588413440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuSWxVuZLe", "media_key": "3_1191206113523458049"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "hola82"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "ATEEZx82"}, {"start": 85, "end": 98, "tag": "Touche_ATEEZ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191206119588413440"], "created_at": "2019-11-04T04:10:45.000Z", "text": "Hahaha ame el movimiento suicida de Wooyoung para ganar al final \ud83d\ude02\n#hola82 #ATEEZx82 #Touche_ATEEZ \nhttps://t.co/IrcOEhzSjN https://t.co/vuSWxVuZLe", "id": "1191206119588413440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067339359849013248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191205567936815105"], "created_at": "2019-11-04T04:08:33.000Z", "text": "@JudithMariaMG @IDL_Rivera @mateoglg Como les jode cuando escuchan que lo peor que le pas\u00f3 al Peru es el gobierno del egocentrico gordo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191092055695360"}], "id": "1191205567936815105", "in_reply_to_user_id": "119436700", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "419942720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191205192223604737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:07:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191205192223604737", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084328662491648000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191205047746662400"], "created_at": "2019-11-04T04:06:29.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191205047746662400", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3190390125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204795429900288"], "created_at": "2019-11-04T04:05:29.000Z", "text": "De vez en mes la cig\u00fce\u00f1a se suicida y ah\u00ed est\u00e1s t\u00fa tan deprimida buscando una explicaci\u00f3n..\ud83c\udfb6\ud83d\ude1f", "id": "1191204795429900288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857676752998608896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204636872581122"], "created_at": "2019-11-04T04:04:51.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191204636872581122", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204529838145536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joannagonzalezb", "id": "944744588"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "marvaman", "id": "90962540"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:04:26.000Z", "text": "RT @joannagonzalezb: @marvaman @chechohirane Que se le puede pedir a un ac\u00e9falo con la foto del borracho suicida https://t.co/x5ezWuCA5Q", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191178383222288384"}], "id": "1191204529838145536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54686807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191204382441910272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:03:50.000Z", "text": "RT @Fabio_Gou: Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191135624100745217"}], "id": "1191204382441910272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41101837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204296660049920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagnoliaLopez13", "id": "2180021942"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:03:30.000Z", "text": "RT @MagnoliaLopez13: Las enfermedades de la piel con picaz\u00f3n pueden estar relacionadas con la depresi\u00f3n, la ideaci\u00f3n sui\u2026 https://t.co/udcw\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190621458289971200"}], "id": "1191204296660049920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116080837"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LU3NPCPYcK", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1191080150085111819", "display_url": "twitter.com/juanjomalvinas\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204203068379136"], "created_at": "2019-11-04T04:03:08.000Z", "text": "Orgullo de mandar a los pibes m\u00e1s pobres de las provincias a una guerra suicida porque un borracho de mierda ten\u00eda poco apoyo popular en su dictadura genocida , encima este viejo pelotudo casi se muere por nada pero necesita sentir que no fue al pedo, este cuento me tiene harto. https://t.co/LU3NPCPYcK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191080150085111819"}], "id": "1191204203068379136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "967258400601116675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 143, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "LeyendoEnBiologia"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 144, "tag": "LeyendoEnBiologia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204123682557957"], "created_at": "2019-11-04T04:02:49.000Z", "text": "Existen par\u00e1sitos que infectan el cerebro de los animales haciendo que \u00e9stos se comporten en forma pr\u00e1cticamente suicida!! \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n#LeyendoEnBiologia", "id": "1191204123682557957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738187937595023360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Edelman"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Td"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andregodoi5", "id": "914549672462524416"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nepatriotas", "id": "3029126356"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191204022616760321"], "created_at": "2019-11-04T04:02:25.000Z", "text": "@andregodoi5 @nepatriotas Foi exagero nada, ataque n\u00e3o se mant\u00e9m em campo... A defesa est\u00e1 morta de cansada. Fumble do Edelman e aquele falta no primeiro quarto que gerou um Td matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191203549901967362"}], "id": "1191204022616760321", "in_reply_to_user_id": "914549672462524416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701022978570657793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191203996314349569"], "created_at": "2019-11-04T04:02:18.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191203996314349569", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/OshQt1t83L", "expanded_url": "https://t.co/OshQt1t83L", "display_url": "t.co/OshQt1t83L"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191203520390877185"], "created_at": "2019-11-04T04:00:25.000Z", "text": "\u201cse matou\u201d https://t.co/OshQt1t83L", "id": "1191203520390877185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1714461770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "evytame", "id": "147075777"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191203357635096576"], "created_at": "2019-11-04T03:59:46.000Z", "text": "@evytame @IDL_Rivera @mateoglg Terrucos y criminales los del grupo rodrigo Franco de los apristones del suicida ag", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191181332891742208"}], "id": "1191203357635096576", "in_reply_to_user_id": "147075777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191202936237547521"], "created_at": "2019-11-04T03:58:06.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme mt ruim slc devolve minhas 2 horas q perdi vendo esta merda", "id": "1191202936237547521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3743859435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191202752963190784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VilmaBecerra5", "id": "724454737416978432"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AndreacuareLa", "id": "118482901"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:57:22.000Z", "text": "@VilmaBecerra5 @AndreacuareLa No fue un simple suicida. En la carta que dej\u00f3 explica claramente las razones detr\u00e1s de su decisi\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190992928451309569"}], "id": "1191202752963190784", "in_reply_to_user_id": "724454737416978432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902315217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191202693232107520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:57:08.000Z", "text": "@MadameTempestad Seguidora fiel de un ladr\u00f3n, corrupto y suicida \ud83d\ude42", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191137686171635712"}], "id": "1191202693232107520", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034506110479347714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191202521215315968"], "created_at": "2019-11-04T03:56:27.000Z", "text": "La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191201551966191616"}], "id": "1191202521215315968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191202149797109760"], "created_at": "2019-11-04T03:54:58.000Z", "text": "Vamos a hacer el reto suicida gentE", "id": "1191202149797109760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1127092245054750720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191202009409560576"], "created_at": "2019-11-04T03:54:25.000Z", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "id": "1191202009409560576", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883400824512053248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191201859857502211"], "created_at": "2019-11-04T03:53:49.000Z", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "id": "1191201859857502211", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725347750590689280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191201451948826624"], "created_at": "2019-11-04T03:52:12.000Z", "text": "No le hables de muerte a un suicida.", "id": "1191201451948826624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166160074177429510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191201288157089792"], "created_at": "2019-11-04T03:51:33.000Z", "text": "mi mam\u00e1 me dijo \"no es una frase suicida como las que escrib\u00edas antes no??\" lpm no, esa etapa de pelotuda ya la pas\u00e9 por suerte", "id": "1191201288157089792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437362455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "doalvero", "id": "904010729329762304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191199709936926720"], "created_at": "2019-11-04T03:45:16.000Z", "text": "@doalvero Es suicida dar el WhatsApp a los estudiantes \ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191199118263234561"}], "id": "1191199709936926720", "in_reply_to_user_id": "904010729329762304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939082357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191199616844419072"], "created_at": "2019-11-04T03:44:54.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191199616844419072", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84213555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}, {"start": 111, "end": 129, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "CalentamientoGlobal"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/uGpaDwA8OK", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgWCYw", "display_url": "bit.ly/2qgWCYw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ewwaunel", "id": "67066330"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}, {"start": 110, "end": 130, "tag": "CalentamientoGlobal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191199497814044672"], "created_at": "2019-11-04T03:44:26.000Z", "text": "RT @ewwaunel: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/uGpaDwA8OK #CambioClim\u00e1tico #CalentamientoGlobal", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191185398011252736"}], "id": "1191199497814044672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845452518171684864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191199271149801472"], "created_at": "2019-11-04T03:43:32.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191199271149801472", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133506376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191199063967969280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:42:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191199063967969280", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095506650839085057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3384, "type": "Other", "normalized_text": "Jesuis"}]}, "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191198787173257216"], "created_at": "2019-11-04T03:41:36.000Z", "text": "Coitado de quem se matou estudando pro Enem, que tema foi esse Jesuis", "id": "1191198787173257216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453571639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191198687269179392"], "created_at": "2019-11-04T03:41:13.000Z", "text": "Salido de un pueblito un gran guerrero de la vida\n voy pateando la avenida, pensando en mi familia\nen si voy a salvarme con otra letra suicida", "id": "1191198687269179392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2772956525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191198522462392321"], "created_at": "2019-11-04T03:40:33.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191198522462392321", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232251759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191198475129704449"], "created_at": "2019-11-04T03:40:22.000Z", "text": "na boa, n\u00e3o consigo entender as pessoas que n\u00e3o gostaram de esquadr\u00e3o suicida, eu amei", "id": "1191198475129704449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317454435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191198392648716288"], "created_at": "2019-11-04T03:40:02.000Z", "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar a dor que o matava todos os dias ...", "id": "1191198392648716288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1028959060719230976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191198041723850753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:38:39.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191198041723850753", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070515255971889154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "SR Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191197886949793793"], "created_at": "2019-11-04T03:38:02.000Z", "text": "@KarlaCalle Que ca\u00eddos est\u00e1n de \" l\u00edderes\" que tienen que rendir \" pleites\u00eda \" a un SR Suicida.\nCon el debido respeto claro.\n\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "id": "1191197886949793793", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188646377624166400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191197842724904960"], "created_at": "2019-11-04T03:37:51.000Z", "text": "Igual que un suicida saltando de un edificio golpeo las calles fuerte, ese es mi oficio.", "id": "1191197842724904960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2694250076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191197827055128576"], "created_at": "2019-11-04T03:37:48.000Z", "text": "Se o Enem matou Get\u00falio Vargas quem sou eu na fila do p\u00e3o", "id": "1191197827055128576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1077194222627901440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191197799389519883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:37:41.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191197799389519883", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950279361885888512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortezanaju", "id": "772283013782642688"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191197491913465857"], "created_at": "2019-11-04T03:36:28.000Z", "text": "RT @cortezanaju: Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191170100524724224"}], "id": "1191197491913465857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826917411974688774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/oypsqfg7pP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191197405653286912"], "created_at": "2019-11-04T03:36:07.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078 https://t.co/oypsqfg7pP", "id": "1191197405653286912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16417731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 82, "end": 102, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 171, "tag": "Apranuncam\u00e1s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191197390218371074"], "created_at": "2019-11-04T03:36:03.000Z", "text": "@KarlaCalle Y tu candidato Mijael, es Primo del hijo del hermano de la terrorista Maritza Garrido Lecca.\nY t\u00fa eres fan\u00e1tica de un corrupto y cobarde suicida.\n#Apranuncam\u00e1s", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191197390218371074", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "735285295587987457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191197339249184769"], "created_at": "2019-11-04T03:35:51.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191197339249184769", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "ALANISMO"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "SR Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191197297369108481"], "created_at": "2019-11-04T03:35:41.000Z", "text": "@KarlaCalle \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nComo estaran  bajos de personajes ilustres en el ALANISMO que tienen que rendir pleites\u00eda a un SR Suicida.\nCon el debido respeto claro.\n\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}], "id": "1191197297369108481", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188646377624166400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191197271834189825"], "created_at": "2019-11-04T03:35:35.000Z", "text": "RT @maldithais: as pessoas s\u00f3 levam doen\u00e7a mental a s\u00e9rio se a pessoa for internada. se voc\u00ea t\u00e1 vivendo sua vida todos os dias sendo passiv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191143978600673286"}], "id": "1191197271834189825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271137658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191197104774889472"], "created_at": "2019-11-04T03:34:55.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "id": "1191197104774889472", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902337290483122177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191196884301484032"], "created_at": "2019-11-04T03:34:03.000Z", "text": "RT @AmarilPeppe: O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140295485874182"}], "id": "1191196884301484032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24844484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191196855629168640"], "created_at": "2019-11-04T03:33:56.000Z", "text": "meu corpo e minha mente s\u00e3o uma combina\u00e7\u00e3o suicida", "id": "1191196855629168640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2749169655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191196805020696576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:33:44.000Z", "text": "@rolandoarturo1 @KarlaCalle F\u00e1cil: LA VIUDA DOLIDA Y LLORONA DEL SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191147767491678209"}], "id": "1191196805020696576", "in_reply_to_user_id": "85017665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191196787735957505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jsebas_0010", "id": "2711371157"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:33:40.000Z", "text": "@Jsebas_0010 Uish pero q es esa mente tan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191188492153434112"}], "id": "1191196787735957505", "in_reply_to_user_id": "2711371157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "450883266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191196721830871041"], "created_at": "2019-11-04T03:33:24.000Z", "text": "@GauchaZH Suicida sem coragem de cometer o ato!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191195864863322113"}], "id": "1191196721830871041", "in_reply_to_user_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84435247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191196473679110144"], "created_at": "2019-11-04T03:32:25.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim. Seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade, a covardia, vem de quem n\u00f3s menos esper\u00e1vamos.", "id": "1191196473679110144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "872417871053422593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/5gEtNTbMxT", "expanded_url": "https://t.co/5gEtNTbMxT", "display_url": "t.co/5gEtNTbMxT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191196450727899141"], "created_at": "2019-11-04T03:32:19.000Z", "text": "quem em pleno 2019 acha q Get\u00falio se matou?????? https://t.co/5gEtNTbMxT", "id": "1191196450727899141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872962885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.375, "type": "Organization", "normalized_text": "MD10"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.385, "type": "Organization", "normalized_text": "flex"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "bronze 4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191196102051147776"], "created_at": "2019-11-04T03:30:56.000Z", "text": "Joguei a primeira da MD10 da flex ali pelo sub mundo do bronze 4, e mano\n\nNINGU\u00c9M digitou no chat, NINGU\u00c9M reclamou qnd n\u00e3o deram mia ou quando algu\u00e9m se matou\n\nFoi TRANQUILISSIMA a partida", "id": "1191196102051147776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119129959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "MLW", "id": "21019252"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Superfight"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191196084393140224"], "created_at": "2019-11-04T03:30:52.000Z", "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191128044578234368"}], "id": "1191196084393140224", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244956855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/QhR4cUXRdh", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinQuiroga96/status/1190441129554128896", "display_url": "twitter.com/MartinQuiroga9\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191196047290372102"], "created_at": "2019-11-04T03:30:43.000Z", "text": "Dios q hija d puta pq no se suicida https://t.co/QhR4cUXRdh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190441129554128896"}], "id": "1191196047290372102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023047688382803970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191196035797962753"], "created_at": "2019-11-04T03:30:40.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191196035797962753", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548635072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4445, "type": "Organization", "normalized_text": "SJC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191195970421301249"], "created_at": "2019-11-04T03:30:25.000Z", "text": "RT @coregathabs: Tem uma empresa em SJC chamada Quero Educa\u00e7\u00e3o. S\u00f3 esse ano, tr\u00eas conhecidos meus que trabalhavam l\u00e1, se mataram. \u00c9 enorme\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191094060179697665"}], "id": "1191195970421301249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143486814952611840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191195869028241408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:30:01.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191195869028241408", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798955546766409738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191195868407447554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:30:01.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Es fundamental que te metan preso @Mauriciomulder, SINO podrias terminar como el SUICIDA COBARDE CORRUPTO de @AlanGarciaPeru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191104855974326272"}], "id": "1191195868407447554", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "MORIR"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/O3tWQxLEzX", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1191080150085111819", "display_url": "twitter.com/juanjomalvinas\u2026"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "Orgullo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191195701688119297"], "created_at": "2019-11-04T03:29:21.000Z", "text": "Se\u00f1or sabe que m\u00e1s se ten\u00eda en las Malvinas? MIEDO A MORIR\nGente que se cort\u00f3 los dedos para q con 18 no tener que ir a una guerra suicida.\nValoro el esfuerzo que ha hecho por la patria, pero basta de desconocer a aquellos que tambi\u00e9n tuvieron MIEDO A VIVIR y hoy sienten #Orgullo https://t.co/O3tWQxLEzX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191080150085111819"}], "id": "1191195701688119297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4271199082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191195692867489792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:29:19.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191195692867489792", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822584908858200065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191195689663057920"], "created_at": "2019-11-04T03:29:18.000Z", "text": "Eu sabia at\u00e9 qual pijama Vargas tava usando quando se matou e n\u00e3o caiu nada sobre esse cretino", "id": "1191195689663057920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882373210578325504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191195626542944256"], "created_at": "2019-11-04T03:29:03.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191195626542944256", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809058993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191195152108228609"], "created_at": "2019-11-04T03:27:10.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "id": "1191195152108228609", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268169503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191195109758554112"], "created_at": "2019-11-04T03:27:00.000Z", "text": "Se eu fosse contar quantas vezes prata me matou de susto antes de come\u00e7ar a prova vcs choravam ou de rir ou de pena de mim", "id": "1191195109758554112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2638701107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191194683201994752"], "created_at": "2019-11-04T03:25:18.000Z", "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "id": "1191194683201994752", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170498695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191194402682810369"], "created_at": "2019-11-04T03:24:11.000Z", "text": "@PriDam_ Amiga, la mente suicida y la suicida soy yo, no me robes el papel pls", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191181126829776900"}], "id": "1191194402682810369", "in_reply_to_user_id": "2181360982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1767987174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marinacomenta", "id": "911782917885562880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191194287037394945"], "created_at": "2019-11-04T03:23:44.000Z", "text": "@marinacomenta Matou o homem. Kkkkk meu Deus me perdoa se eu ri dessa parte o sr sabe do meu cora\u00e7\u00e3o..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191193570600005633"}], "id": "1191194287037394945", "in_reply_to_user_id": "911782917885562880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178471190152785921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido Guaido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ana_T17", "id": "141433291"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191193722450513920"], "created_at": "2019-11-04T03:21:29.000Z", "text": "@Ana_T17 @venezolanoenpie Seguro que le haces un gran da\u00f1o a Guaido Guaido imbecil estas como el que se suicida antes que lo maten!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191181286699876352"}], "id": "1191193722450513920", "in_reply_to_user_id": "141433291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349815254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191193442644299776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:20:22.000Z", "text": "@carloscezarcjr Man...matou minha curiosidade... queria saber se ela sempre tinha essa cara...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191141454497898497"}], "id": "1191193442644299776", "in_reply_to_user_id": "635764127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69306561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "freud revive"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AHRUmg3vUm", "expanded_url": "https://twitter.com/damitorres/status/1190125714403725312", "display_url": "twitter.com/damitorres/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191193327112245248"], "created_at": "2019-11-04T03:19:55.000Z", "text": "si freud revive y lee esto, se suicida https://t.co/AHRUmg3vUm", "id": "1191193327112245248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1184902841657446400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qbdIjOO1Bi", "expanded_url": "https://t.co/qbdIjOO1Bi", "display_url": "t.co/qbdIjOO1Bi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191192863297753090"], "created_at": "2019-11-04T03:18:04.000Z", "text": "Acho q s\u00f3 eu q acredito q ele n se matou https://t.co/qbdIjOO1Bi", "id": "1191192863297753090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744954283343364097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191192796755050496"], "created_at": "2019-11-04T03:17:48.000Z", "text": "@Mauriciomulder @mateoglg @Dayhanna El Apra nunca muere, solito se suicida. XD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637490538987523"}], "id": "1191192796755050496", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797446759"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191192657038577670"], "created_at": "2019-11-04T03:17:15.000Z", "text": "DE TI PORQUE TIENE UNA EST\u00daPIDA HIJA INMADURA, LA CUAL SOY YO\n\nMI MAM\u00c1 CASI SE SUICIDA POR TU CULPA, EN M\u00daLTIPLES OCASIONES.\n\nYO TUVE QUE EVITARLO, HASTA TUVE QUE ROGARLE PARA QUE NO SE SUICIDARA O SE FUERA\n\nPERO POR LO MENOS SOMOS \"FELICES\" AHORA.\n\n... uwu//", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191192642283036674"}], "id": "1191192657038577670", "in_reply_to_user_id": "1037817462761443329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037817462761443329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4724, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 280, "tag": "Enem2019"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191192473437179904"], "created_at": "2019-11-04T03:16:31.000Z", "text": "S.G.M pra qu\u00ea? Se quem tava no poder era a ultradireita e ultranacionalismo. Ditadura? Oi? Falar de censura e tortura?? Not today, n foi quase ontem que o filho do presidente tava falando de um novo AI-5? Era Vargas?? Sai fora, a gente n fala da ditadura que matou 8 mil #Enem2019", "id": "1191192473437179904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2534554817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/GZzsEtBGlS", "expanded_url": "https://twitter.com/Geraldin_Maia21/status/1190490162930896897", "display_url": "twitter.com/Geraldin_Maia2\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191192435663233026"], "created_at": "2019-11-04T03:16:22.000Z", "text": "diooooos por que no se suicida el estupido https://t.co/GZzsEtBGlS", "id": "1191192435663233026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081699847051378689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191192429858299904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kukalucaa", "id": "989879435066335233"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:16:21.000Z", "text": "@kukalucaa sjjdjd cuando estaba full suicida obvio que antes de creer en la psicolog\u00eda me llevaron a tres curanderas y una me exorciso \ud83e\udd75adem\u00e1s ten\u00eda que ba\u00f1arme con jab\u00f3n de ruda y tomar 7 tragos de agua bendecida por d\u00eda Y USAR ROSARIO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191765447000064"}], "id": "1191192429858299904", "in_reply_to_user_id": "989879435066335233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "156181055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191192244021321729"], "created_at": "2019-11-04T03:15:36.000Z", "text": "RT @o_odigo: T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloV\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191161287625060352"}], "id": "1191192244021321729", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075514945662541824"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191192241928364032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:15:36.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191192241928364032", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055009737199226881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191192047438483456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amarallbelle", "id": "839156422717886464"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:14:50.000Z", "text": "@AmarallBelle Ele se matou enforcado na garagem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191486286745601"}], "id": "1191192047438483456", "in_reply_to_user_id": "839156422717886464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408059934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "Eeny"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.618, "type": "Other", "normalized_text": "Catch a tiger"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/dZ2y7Yj7QT", "expanded_url": "https://twitter.com/remusmione/status/1191188825713913857", "display_url": "twitter.com/remusmione/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191620705755136"], "created_at": "2019-11-04T03:13:08.000Z", "text": "S\u00f3 vale a pena se rolar o \n\n\u201dEeny, meeny, miny, moe,\nCatch a tiger by the toe.\nIf he hollers, let him go,\nEeny, meeny, miny, moe.\u201d\n\nQue MATOU o MEU Gleen https://t.co/dZ2y7Yj7QT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191188825713913857"}], "id": "1191191620705755136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46947396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qWcg7akf2L", "expanded_url": "https://t.co/qWcg7akf2L", "display_url": "t.co/qWcg7akf2L"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191578951520259"], "created_at": "2019-11-04T03:12:58.000Z", "text": "\"porque tu n\u00e3o faz igual o \"\"\"\"\"\"\" q sai s\u00f3 com os pais e fica o dia em casa estudando e jogando no computador inves de ta dia e noite fora de casa dando bandinha\"\n\n\"\"\"\"\"\"\" Se suicidou come\u00e7o do ano... https://t.co/qWcg7akf2L", "id": "1191191578951520259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060942751917858821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "twdcast", "id": "472424564"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191417093283840"], "created_at": "2019-11-04T03:12:19.000Z", "text": "@twdcast a rea\u00e7\u00e3o dele ao \"f\u00e3\" que matou a m\u00e3e e o filho...me lembrou o Coringa.  Por mais que tentasse ser algu\u00e9m direito sempre acontecia algo como se o destino dissesse \"n\u00e3o adianta querer lutar tu \u00e9s assim.\"", "id": "1191191417093283840", "in_reply_to_user_id": "472424564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153636414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191191269315371009"], "created_at": "2019-11-04T03:11:44.000Z", "text": "\"Es triste y mas triste no poder argumentar, algo que inexplicablemente puede pasar, lo que la mayoria no sabe o parece ignorar, es que el suicida ya esta muerto antes de saltar.\"\n\n_Filipo\u270f\ufe0f", "id": "1191191269315371009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443985674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/B2CGkoy2e7", "expanded_url": "https://t.co/B2CGkoy2e7", "display_url": "t.co/B2CGkoy2e7"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191259207151616"], "created_at": "2019-11-04T03:11:42.000Z", "text": "Poooorra Get\u00falio, se matou p n\u00e3o aparecer no enem \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 espero que apare\u00e7a na titia ufrgs https://t.co/B2CGkoy2e7", "id": "1191191259207151616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191278389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191191001739735040"], "created_at": "2019-11-04T03:10:40.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "id": "1191191001739735040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184852362172780544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191190524830605312"], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 39, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:08:47.000Z", "text": "@CarenatHenrion @advjulionascime @folha Engra\u00e7ado \u00e9 ver voc\u00ea com caractere comunista se preocupando com horror que povo passou. Horror passou os sovi\u00e9ticos presos nos gulags. Para de ser hip\u00f3crita e dono da mis\u00e9ricordia do povo brasileiro quando vc apoia um regime q matou milh\u00f5es! Hip\u00f3crita", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191126331909722112"}], "id": "1191190524830605312", "in_reply_to_user_id": "719471312201191424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "276030425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191190342265118721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ruinstyless", "id": "917390770214187010"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:08:03.000Z", "text": "@ruinstyless fua re suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191189821626163200"}], "id": "1191190342265118721", "in_reply_to_user_id": "917390770214187010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996866654305996800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191190289479847937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:07:50.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191190289479847937", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836044383178932225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6389, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191190105995829248"], "created_at": "2019-11-04T03:07:07.000Z", "text": "S\u00f3 eu q achei a lesma suicida a melhor parte do enem? (dps da homenagem aos gados)", "id": "1191190105995829248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105667403403444224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191189782514348032"], "created_at": "2019-11-04T03:05:50.000Z", "text": "Entre otros temas, me parece s\u00faper interesant\u00edsimo mi actitud suicida de no poder parar de usar el tel\u00e9fono, sabiendo que no hay luz, estoy sola en casa y a\u00fan dependo de una alarma para levantarme.", "id": "1191189782514348032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133529475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrownl", "id": "758178036583960577"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "OrienteRJ", "id": "316937330"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191189702159872001"], "created_at": "2019-11-04T03:05:30.000Z", "text": "@pedrownl Eu acredito que ele realmente n\u00e3o se matou, por\u00e9m posso estar errada, mas que nem a letra de @OrienteRJ diz \u201cGet\u00falio nas horas Vargas n\u00e3o pensava em suicidio\u201d e at\u00e9 hoje na hist\u00f3ria fica essa d\u00favida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191124371915657216"}], "id": "1191189702159872001", "in_reply_to_user_id": "739668744885129216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "454124526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "MisterioM\u00e1sAll\u00e1"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RedMasTv", "id": "348116906"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "MisterioM\u00e1sAll\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191188992508792832"], "created_at": "2019-11-04T03:02:41.000Z", "text": "RT @RedMasTv: #MisterioM\u00e1sAll\u00e1 | \u201cLa leyenda de Silva es demasiado rom\u00e1ntica para ser cierta. Un poco la idea que se suicida con un libro,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191187056967503873"}], "id": "1191188992508792832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795829517407420416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3002, "type": "Other", "normalized_text": "araujo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suckerdoug", "id": "257706960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188856164507648"], "created_at": "2019-11-04T03:02:09.000Z", "text": "@suckerdoug Falar do cine araujo que passou 1 ano com o esquadr\u00e3o suicida em cartaz kjkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191188554610872320"}], "id": "1191188856164507648", "in_reply_to_user_id": "257706960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300892174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188824673673219"], "created_at": "2019-11-04T03:02:01.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, e n sei oq esperar", "id": "1191188824673673219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946342191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191188718180327424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mRsPozo1", "id": "883890192087732225"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Botasmoradas", "id": "132013865"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:01:36.000Z", "text": "@mRsPozo1 @Botasmoradas @udamarcita El primer gobierno del suicida dejo al pais en el colapso absoluto. A m\u00ed nadie me ha contado la historia, yo la vivi en carne propia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191151353147666443"}], "id": "1191188718180327424", "in_reply_to_user_id": "883890192087732225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38095721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191188664023474177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carliferro", "id": "104239450"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:01:23.000Z", "text": "@carliferro Es suicida adem\u00e1s de p3l0tudo y desagradable", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191180868821422080"}], "id": "1191188664023474177", "in_reply_to_user_id": "104239450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "104498094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188447597387776"], "created_at": "2019-11-04T03:00:31.000Z", "text": "@sarevlnrd CLARAMENTE DEU NOTA 5/5 PRA ESQUADR\u00c3O SUICIDA, SEU ACULTURADO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191179663126777856"}], "id": "1191188447597387776", "in_reply_to_user_id": "1111804848431943681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009627095868366848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188194756300801"], "created_at": "2019-11-04T02:59:31.000Z", "text": "getulio vargas se matou pra entrar na historia e nem entrou na prova do enem esse ano coitado", "id": "1191188194756300801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160315355404951552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188042276646912"], "created_at": "2019-11-04T02:58:55.000Z", "text": "Fui de baixo das cobertas pra mariposa para de me encher e adivinha?\n\nA desgra\u00e7ada se enfiou de baixo das coberta e qs me matou do cora\u00e7\u00e3o pl segunda vez", "id": "1191188042276646912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100021861344256005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187999880613888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:58:45.000Z", "text": "@BolsonaroSP Deputado para de ser inbecil,mim responde o que adianta ter pr\u00e9dio bonitos se 70% da popula\u00e7\u00e3o vive com baixa renda,essa pol\u00edtica e suicida,vou te fala porque quando os pobres miser\u00e1vel resolver se unir faser o levanta para todos pais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191079805866913794"}], "id": "1191187999880613888", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120555115327426560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Ari"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/w1iSyYAyoi", "expanded_url": "https://t.co/w1iSyYAyoi", "display_url": "t.co/w1iSyYAyoi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191187995749240832"], "created_at": "2019-11-04T02:58:44.000Z", "text": "S\u00ed, suicida tambi\u00e9n soy. -Dice divertida sin soltarla, hasta darle un beso sonoro en la mejilla y se aleja, pero tom\u00e1ndola de los hombros a\u00fan para verla a la cara.- Y yo te amo a\u00fan m\u00e1s, Ari. No sabes cu\u00e1nto me alegra tenerte en mi vida. https://t.co/w1iSyYAyoi", "id": "1191187995749240832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068669645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5998, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.8631, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.6279, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187924739665928"], "created_at": "2019-11-04T02:58:27.000Z", "text": "@OlavoOpressor Neste momento,apoiar o PR,e ter responsabilidade com o Brasil livre dia canalhas  pra e PSOL principalmente mas,se o previdente continuar flertando com quem o apunha la ,o DEM,vira suicida pol\u00edtico e o brasil,turbul\u00eancia...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191182089221218305"}], "id": "1191187924739665928", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182656933888778243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187824072155136"], "created_at": "2019-11-04T02:58:03.000Z", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "id": "1191187824072155136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033570215022546945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187530743451650"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:56:53.000Z", "text": "@diogomainardi E quem disse que o criminoso \u00e9 preso pol\u00edtico , ele roubou , matou , e cometeu v\u00e1rios crimes .se fossemos um pa\u00eds s\u00e9rio ele estava em pris\u00e3o perp\u00e9tua .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190877070341136384"}], "id": "1191187530743451650", "in_reply_to_user_id": "15249841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318114325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "MisterioM\u00e1sAll\u00e1"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RedMasTv", "id": "348116906"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "MisterioM\u00e1sAll\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191187267211145217"], "created_at": "2019-11-04T02:55:50.000Z", "text": "RT @RedMasTv: #MisterioM\u00e1sAll\u00e1 | \u201cLa leyenda de Silva es demasiado rom\u00e1ntica para ser cierta. Un poco la idea que se suicida con un libro,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191187056967503873"}], "id": "1191187267211145217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380447666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187256255614976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "enricomarquex", "id": "1034273619885662208"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:55:47.000Z", "text": "@enricomarquex n\u00e3o acho justo sei l\u00e1, a pessoa se matou de estudar o ano inteiro, ela se esfor\u00e7ou pra caralho e nao pode divulgar sabe? acho errado ficar esfregando na cara dos outros, mas \u00e9 injusto ela n\u00e3o poder ao menos expor seu pr\u00f3prio m\u00e9rito que tenho certeza que n\u00e3o foi f\u00e1cil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191186601357041664"}], "id": "1191187256255614976", "in_reply_to_user_id": "1034273619885662208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "929911124035866624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187252761808901"], "created_at": "2019-11-04T02:55:46.000Z", "text": "GETULIO NAO SE MATOU PRA ENTRAR NA HISTORIA PRA NAO CAIR UMA QUESTAO SOBRE ELE NO ENEM", "id": "1191187252761808901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012470642271293440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191187226576740352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:55:40.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191187226576740352", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308441643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fJbdlfJqMW", "expanded_url": "https://t.co/fJbdlfJqMW", "display_url": "t.co/fJbdlfJqMW"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191187110813941762"], "created_at": "2019-11-04T02:55:13.000Z", "text": "se matou pq era um fascista covarde* https://t.co/fJbdlfJqMW", "id": "1191187110813941762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958711400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/uqFXQ4hwv9", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasTv/status/1191187056967503873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqFXQ4hwv9", "media_key": "3_1191093045875355649"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 208, "username": "NicoPernett", "id": "321461926"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MisterioM\u00e1sAll\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191187056967503873"], "created_at": "2019-11-04T02:55:00.000Z", "text": "#MisterioM\u00e1sAll\u00e1 | \u201cLa leyenda de Silva es demasiado rom\u00e1ntica para ser cierta. Un poco la idea que se suicida con un libro, un poeta rom\u00e1ntico que muere as\u00ed, se vuelve una historia en s\u00ed misma\u201d: @NicoPernett. https://t.co/uqFXQ4hwv9", "id": "1191187056967503873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "348116906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8341, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186618901782529"], "created_at": "2019-11-04T02:53:15.000Z", "text": "se ta ruim pra vc imagine pro vargas que se matou pra entrar na hist\u00f3ria e n ganhou 1 quest\u00e3ozinha hj no enem", "id": "1191186618901782529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802952507362312193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "BATER"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "i_am_a_bitch__", "id": "1035351996100997120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186571669708800"], "created_at": "2019-11-04T02:53:04.000Z", "text": "RT @i_am_a_bitch__: BEM FEITO ESCROTO DO CARALHO\nMATOU A MULHER E CRIAN\u00c7A QUE APRENDEU A BATER NO SACO DOS OUTROS\nSEU FUDEU OT\u00c1RIO\nNegan mo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191186421584932864"}], "id": "1191186571669708800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997896873200496641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191186475406299136"], "created_at": "2019-11-04T02:52:41.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191186475406299136", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874865065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x1CiT6yBax", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191186425510678528"], "created_at": "2019-11-04T02:52:29.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078 https://t.co/x1CiT6yBax", "id": "1191186425510678528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4897016868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "BATER"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186421584932864"], "created_at": "2019-11-04T02:52:28.000Z", "text": "BEM FEITO ESCROTO DO CARALHO\nMATOU A MULHER E CRIAN\u00c7A QUE APRENDEU A BATER NO SACO DOS OUTROS\nSEU FUDEU OT\u00c1RIO\nNegan mostrando como se faz #TWD10naFOX", "id": "1191186421584932864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035351996100997120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "judith"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186421375262720"], "created_at": "2019-11-04T02:52:28.000Z", "text": "mano, o negan quase matou esse mlk s\u00f3 com o olhar kkkk que \u00f3dio eu j\u00e1 estava gostando do pequeno e imaginando ele amiguinho da judith e do negan v\u00e3o se foder brandon #TWD10naFOX", "id": "1191186421375262720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4398843383"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186416971210753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:52:27.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191186416971210753", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717090250657570816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186354824241152"], "created_at": "2019-11-04T02:52:12.000Z", "text": "RT @HQzonna: Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191064203169325056"}], "id": "1191186354824241152", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999457781076971520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/K1K3nXlZ1F", "expanded_url": "https://twitter.com/moaningwaynes/status/1191096598954012672", "display_url": "twitter.com/moaningwaynes/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191186322276397058"], "created_at": "2019-11-04T02:52:05.000Z", "text": "Incre\u00edblemente en Escuadr\u00f3n Suicida fu\u00e9 lo mas cerca que estuvimos de ver un Batman vs Joker con estos dos actorazos. https://t.co/K1K3nXlZ1F", "id": "1191186322276397058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163183026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "lesma"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Picasso"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186183398854657"], "created_at": "2019-11-04T02:51:31.000Z", "text": "@dougraz ( ) pra caralho\n( ) Sim\n( ) Puta que pariu AAAAAAAAAAAAAAAAAA\n(\u2022) lesma suicida, Picasso homenageia cornos, ouri\u00e7a cinema reclamar muito no tt como ligar um livro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191183127743471617"}], "id": "1191186183398854657", "in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "863028082394976257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Suarez"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186142172987393"], "created_at": "2019-11-04T02:51:22.000Z", "text": "Quando o Arrascaeta matou aquele tijolo como se n\u00e3o fosse nada, eu morri no sof\u00e1 junto com a bola. \u00c9 categoria demais! L\u00e1 no in\u00edcio do ano, o Suarez avisou, teve quem duvidou!", "id": "1191186142172987393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1165784222226878464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191186119850938368"], "created_at": "2019-11-04T02:51:16.000Z", "text": "Lo bueno de esta depresi\u00f3n es que me hice amiguitos cajetas nuebos, en cualquier momento hago un grupo de mi escuadron suicida\ud83d\ude0e", "id": "1191186119850938368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1073386432641798144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191186061894004736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pollodrila_22", "id": "93688714"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:51:02.000Z", "text": "@pollodrila_22 Un@ suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191184585188610049"}], "id": "1191186061894004736", "in_reply_to_user_id": "93688714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714610267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185700760236034"], "created_at": "2019-11-04T02:49:36.000Z", "text": "tive a conclus\u00e3o que 2019 \u00e9 o 2014 2.0 do kpop pq s\u00f3 aconteceu coisa ruim.\nUma idol se suicidou, varios membros deixaram seus grupos e dois idols de grupos diferentes declaram estar com ansiedade e depress\u00e3o, \u00e9gua", "id": "1191185700760236034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087825711187013632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185672549412865"], "created_at": "2019-11-04T02:49:30.000Z", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "id": "1191185672549412865", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017571163659231232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4168, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "INEP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185556560060416"], "created_at": "2019-11-04T02:49:02.000Z", "text": "Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o ENEM n\u00e3o me da 50 quest\u00f5es disso? CARALHO INEP", "id": "1191185556560060416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1046398356845670402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "MARISA"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH WILSON"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "PAPEL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185518051987457"], "created_at": "2019-11-04T02:48:53.000Z", "text": "A MARISA PERFEITA COMO ERA DE SE ESPERAR RUTH WILSON SIMPLESMENTE MATOU NO PAPEL\n\nCRIANDO O F\u00c3 CLUBE CADELINHAS DA SRTA. COULTER AGORA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191182702894100480"}], "id": "1191185518051987457", "in_reply_to_user_id": "1005582052723511297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1005582052723511297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "CalentamientoGlobal"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uGpaDwA8OK", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgWCYw", "display_url": "bit.ly/2qgWCYw"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}, {"start": 96, "end": 116, "tag": "CalentamientoGlobal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191185398011252736"], "created_at": "2019-11-04T02:48:24.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/uGpaDwA8OK #CambioClim\u00e1tico #CalentamientoGlobal", "id": "1191185398011252736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67066330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunaOl06919212", "id": "1142616155502391296"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185366465810432"], "created_at": "2019-11-04T02:48:17.000Z", "text": "RT @BrunaOl06919212: @eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191185270244364288"}], "id": "1191185366465810432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188520436608458752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "the next one"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191185359381712896"], "created_at": "2019-11-04T02:48:15.000Z", "text": "Si Bojack se suicida que ya s\u00e9 que s\u00ed tonces the next one soy yo ahre. Btw me est\u00e1 tomando BASTANTE mirar los episodios comonque los estoy alargando inconscientemente porque tengo m i e d o", "id": "1191185359381712896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101345640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185270244364288"], "created_at": "2019-11-04T02:47:54.000Z", "text": "@eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte vou abri outro grupo mais j\u00e1 aviso \u00e9 s\u00f3 pros fortes\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191177513789210624"}], "id": "1191185270244364288", "in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142616155502391296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eosPahHgix", "expanded_url": "https://twitter.com/sobrangdan/status/1191183462075654146", "display_url": "twitter.com/sobrangdan/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191184979092475904"], "created_at": "2019-11-04T02:46:44.000Z", "text": "Ai gente agora n\u00e3o sei se ele matou a mulher e a filha :(((( https://t.co/eosPahHgix", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191183462075654146"}], "id": "1191184979092475904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099600020758761472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191184862193111041"], "created_at": "2019-11-04T02:46:16.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191184862193111041", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3982388482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191184294057779200"], "created_at": "2019-11-04T02:44:01.000Z", "text": "La presencia de picaz\u00f3n en pacientes dermatol\u00f3gicos se asocia significativamente con depresi\u00f3n cl\u00ednica, ideaci\u00f3n suicida y estr\u00e9s.\u00a0\n\nOkey \ud83e\udd10", "id": "1191184294057779200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700144629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8271, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JaimeCspedes3", "id": "879025192227540992"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191184257483509761"], "created_at": "2019-11-04T02:43:52.000Z", "text": "RT @JaimeCspedes3: @AlinaDuarte_ Y cuando tumbamos el Cristo de la Verg\u00fcenza en Lima Per\u00fa, donado por la empresa corrupta Odebrecht durante\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112187772882944"}], "id": "1191184257483509761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17004194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191184152172867585"], "created_at": "2019-11-04T02:43:27.000Z", "text": "Eu n\u00e3o entendo as vezes o certo prop\u00f3sito de passar por certas coisas na vida. Mas ainda sim eu agrade\u00e7o, se n\u00e3o me matou at\u00e9 agora com certeza \u00e9 pq eu ainda consigo lidar com isso", "id": "1191184152172867585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "141674358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191183866167468032"], "created_at": "2019-11-04T02:42:19.000Z", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "id": "1191183866167468032", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062026927026921472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191183662378881025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "gonzalomunozh", "id": "168963178"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "DrBanner50", "id": "828664331139219457"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "EIHuevoNeraId", "id": "783492078126891008"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "HashemToda", "id": "227694096"}, {"start": 123, "end": 135, "username": "DelPatibulo", "id": "249169090"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:41:30.000Z", "text": "RT @DocLuis_Litardo: @gonzalomunozh @ElianaCabrera9 @KrystelEstrella @JulietaSagnay @DrBanner50 @EIHuevoNeraId @HashemToda @DelPatibulo @ak\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191136854747369472"}], "id": "1191183662378881025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961272789071253505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Laika"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191183105593352192"], "created_at": "2019-11-04T02:39:18.000Z", "text": "RT @AstroMiriMX: La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191018699584503808"}], "id": "1191183105593352192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786376196829376512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191182636129148928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:37:26.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191182636129148928", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219795737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191182612469039105"], "created_at": "2019-11-04T02:37:20.000Z", "text": "no final ela puxando o gatilho enquanto assopra a arma........ela se matou", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190661947689062400"}], "id": "1191182612469039105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3995455222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5As5XAKrKq", "expanded_url": "https://twitter.com/oceansrhythm/status/1191175959204048897", "display_url": "twitter.com/oceansrhythm/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191182101888020485"], "created_at": "2019-11-04T02:35:18.000Z", "text": "En parte s\u00ed lo estoy, pero mi parte suicida /la que saqu\u00e9 de mam\u00e1/, no est\u00e1 muy contenta. https://t.co/5As5XAKrKq", "id": "1191182101888020485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180989168438140929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191181861910908928"], "created_at": "2019-11-04T02:34:21.000Z", "text": "mais um cara feliz, empres\u00e1rio, vivia com mil mulheres rodeado, bebidas, drogas tinha tudo que ele mais queria por\u00e9m depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, mesmo cheio de oportunidades ele tirou a pr\u00f3pria vida :(", "id": "1191181861910908928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571417912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "Ctops"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191181772874276864"], "created_at": "2019-11-04T02:34:00.000Z", "text": "@malleficnt kkkkkkkkk pior que achei, a Camila gosta de se empulerar nas pessoas, s\u00f3 matou um pouco o meu Ctops mas eu finjo dem\u00eancia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191181604552613888"}], "id": "1191181772874276864", "in_reply_to_user_id": "2577611886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868325850642624513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191181747649683459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:33:54.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191181747649683459", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284728798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191181745053417472"], "created_at": "2019-11-04T02:33:53.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191181745053417472", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716304009120849920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablo__vms", "id": "1005971774243328008"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "gauchostg", "id": "177305280"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191181397194682371"], "created_at": "2019-11-04T02:32:30.000Z", "text": "@pablo__vms @AlanSaturno @gauchostg @FotosDeFatos Matou mais ucranianos, pois quiseram se rebelar contra a URSS para se aliar a Hitler! A\u00ed o Stalin fez o pau comer... sairiam da frigideira para cair no fogo!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191134492301414401"}], "id": "1191181397194682371", "in_reply_to_user_id": "1005971774243328008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200315295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4sJk15bP6C", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cTAlnG0kEk", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1191181107015962624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTAlnG0kEk", "media_key": "3_1191181105677979648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191181107015962624"], "created_at": "2019-11-04T02:31:21.000Z", "text": "David Ayer comparte una imagen nunca vista de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/4sJk15bP6C ... via IGN https://t.co/cTAlnG0kEk", "id": "1191181107015962624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893255556"}], "includes": {"users": [{"location": "Reyno franquista de otanlandia", "verified": false, "name": "v\u044el\u0457\u043f\u0454s d\u0451saf\u0457\u0438ad\u043es \ud83c\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 442, "tweet_count": 38461, "listed_count": 10}, "username": "violindesafina", "id": "42858730"}, {"verified": false, "name": "ovarios misandricos", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 139, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}, {"verified": false, "name": "CAMINANTE NO HAY CAMINO, SE HACE EL CAMINO AL ANDA", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 281, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "username": "live_new_blue", "id": "885635572383010816"}, {"verified": true, "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242309, "following_count": 319, "tweet_count": 324596, "listed_count": 8032}, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Misael Sanroque", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1411, "tweet_count": 49375, "listed_count": 26}, "username": "MisaelSanroque", "id": "191599490"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 89, "tweet_count": 51173, "listed_count": 179}, "username": "DMPguionista", "id": "752805055"}, {"verified": false, "name": "CanariasEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2125, "tweet_count": 254430, "listed_count": 30}, "username": "negrilm", "id": "1689686448"}, {"location": "Un peu a cada banda - MALLORCA", "verified": false, "name": "Nicotes #NeoRural", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2878, "tweet_count": 89919, "listed_count": 30}, "username": "nicotes", "id": "14616390"}, {"location": "Illes Balears, Spain", "verified": false, "name": "david abril herv\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Alex Y\u00e1nez", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172641, "listed_count": 37}, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}, {"location": "Zaragoza -Spain-", "verified": false, "name": "BZGZ", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 592, "tweet_count": 5447, "listed_count": 53}, "username": "BZGZbomberos", "id": "569517315"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}, {"verified": false, "name": "Cristina M Florencio", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 196, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "username": "Cris_mflor", "id": "1029061261"}, {"location": "en mi peque\u00f1o mundo, mi coraz\u00f3n en El Barco de \u00c1vila / Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Hortensia M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 589, "tweet_count": 10722, "listed_count": 16}, "username": "horten67", "id": "270796262"}, {"location": "Europe", "verified": false, "name": "jlregojo", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1515, "tweet_count": 56562, "listed_count": 40}, "username": "jlregojo", "id": "561104470"}, {"verified": false, "name": "Ma.ClaraCamps", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 258, "tweet_count": 5351, "listed_count": 2}, "username": "mclaracamps", "id": "1145833556"}, {"verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}, {"location": "EC", "verified": false, "name": "A. M.", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1466, "tweet_count": 14700, "listed_count": 9}, "username": "JA2M_26", "id": "145483755"}, {"location": "Trc mx ", "verified": false, "name": "Alan Morales", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}, {"location": "Madrid - Roma - El Bierzo", "verified": false, "name": "Nuria Vidales Vega", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1875, "tweet_count": 90172, "listed_count": 7}, "username": "VidalesVega", "id": "874027152718614529"}, {"location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}, {"location": "Palau-solit\u00e0 i Pleg.Catalunya", "verified": false, "name": "GUILLEM ALBIAC", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 314, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "username": "GAlbiac", "id": "911648319172116480"}, {"location": "OKINAWA", "verified": false, "name": "\u306e\u306e\u306e\u2606\u904a\u697d\u4eba\u751f\uff08\u81ea\u8ee2\u8eca\u64cd\u696d\uff09", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 775, "tweet_count": 39422, "listed_count": 26}, "username": "nonono_0812", "id": "2646662941"}, {"verified": false, "name": "Freddy Nolasco Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 146, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "username": "Freddy85436854", "id": "1148725486190829571"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"location": "Spain", "verified": true, "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577125, "listed_count": 14227}, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"location": "badalona", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9bTap de Suro ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 462, "tweet_count": 7987, "listed_count": 2}, "username": "tap_desuro", "id": "173535289"}, {"location": "Tomsk", "verified": false, "name": "L'oncle V\u00e0nia", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 198, "tweet_count": 501645, "listed_count": 71}, "username": "ivanvoinitski", "id": "974420990"}, {"verified": false, "name": "anto borr", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 184, "tweet_count": 13498, "listed_count": 0}, "username": "antoborr54", "id": "1280606617"}, {"verified": false, "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}, {"location": "X-Clan", "verified": false, "name": "Yoko \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 283, "tweet_count": 9657, "listed_count": 0}, "username": "zitoukie", "id": "1004419157226598400"}, {"location": "ela/ele", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 676, "tweet_count": 19485, "listed_count": 8}, "username": "luvJoobae", "id": "1072249497248518144"}, {"location": "Parla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La palabra de Noth", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1191, "tweet_count": 1426, "listed_count": 9}, "username": "PalabraNoth", "id": "734710418480975876"}, {"verified": false, "name": "Ionary \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1260, "tweet_count": 57930, "listed_count": 20}, "username": "AliceStormrage", "id": "184336547"}, {"verified": false, "name": "J. Llorens\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 186, "tweet_count": 57221, "listed_count": 1}, "username": "jllorensi", "id": "2248752953"}, {"verified": false, "name": "maria elena", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 486, "tweet_count": 166404, "listed_count": 1}, "username": "marielepacheco", "id": "263802152"}, {"location": "Toscana, Italia", "verified": false, "name": "A WILD MIGUEL \ud83d\udda4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2747, "tweet_count": 13082, "listed_count": 1}, "username": "MiguelMateos_", "id": "981988706952339459"}, {"verified": false, "name": "Camino a Conciencia", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 129, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "username": "Martinhc86Martn", "id": "1854748597"}, {"location": "Puente Piedra, Peru", "verified": false, "name": "Lola Champa", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 446, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "Lolachampa", "id": "19314516"}, {"location": "San Fernando, Spain", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 de Celis", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 197, "tweet_count": 2211, "listed_count": 0}, "username": "JuanjodCelis", "id": "2409012408"}, {"location": "Vigo, maravillosa Galicia", "verified": false, "name": "vicky sousa", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2298, "tweet_count": 85195, "listed_count": 22}, "username": "vickydevigo", "id": "1183636302"}, {"location": "Segovia ", "verified": false, "name": "Edmundo del Dev\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1278, "tweet_count": 16595, "listed_count": 4}, "username": "EdmundodelDeves", "id": "516498493"}, {"verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 653, "tweet_count": 103196, "listed_count": 1}, "username": "va_nessaGB", "id": "2849328507"}, {"location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "verified": false, "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}, {"location": "Las Rozas de Madrid", "verified": false, "name": "Eustasio G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 255, "tweet_count": 27077, "listed_count": 6}, "username": "TasioGJ", "id": "360831996"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 857, "tweet_count": 44486, "listed_count": 15}, "username": "ivnrguez", "id": "592799120"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "Materia", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}, {"verified": false, "name": "Inma Pedrero/\u2764YoVotoPSOE", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 4803, "tweet_count": 99290, "listed_count": 9}, "username": "Sociali17641882", "id": "2534756042"}, {"location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "manufernandez", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 5292, "tweet_count": 383842, "listed_count": 363}, "username": "manufernandezba", "id": "497889775"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "ECEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 71, "tweet_count": 64310, "listed_count": 84}, "username": "ECEspana", "id": "3957487907"}, {"verified": false, "name": "Orlando Panebra", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 759, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "opanebra", "id": "1584928310"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dhesiderio /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 7062, "following_count": 7045, "tweet_count": 125139, "listed_count": 0}, "username": "Desiderio2015", "id": "811987431096483840"}, {"verified": true, "name": "Susana Sumelzo Jord\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 5459, "tweet_count": 25179, "listed_count": 315}, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}, {"location": "@Iky_Max_", "verified": false, "name": "Nueva Acc, Lee desc! / SarcXE Archive", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 320, "tweet_count": 24800, "listed_count": 6}, "username": "SarcXE", "id": "254548169"}, {"verified": false, "name": "InVox", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 348, "tweet_count": 5336, "listed_count": 0}, "username": "CEPERSAN", "id": "166008487"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Miguel J. Lannister", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 4814, "tweet_count": 24941, "listed_count": 9}, "username": "Miguel_Lanister", "id": "2561669214"}, {"verified": false, "name": "Carlos A. M. Melo", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1314, "tweet_count": 144120, "listed_count": 0}, "username": "carlosmouramelo", "id": "2800888529"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Professor Glauco Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "username": "GlaucoS13113", "id": "1074421743102689281"}, {"location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 David", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412378, "listed_count": 43}, "username": "merkur1989", "id": "245030299"}, {"verified": false, "name": "pau :)", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 195, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "username": "pauortiiz1", "id": "1148934121542082561"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Casandra", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 64, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "username": "Casandradl91", "id": "748437156490784768"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jonaygadd", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1174, "tweet_count": 9903, "listed_count": 2}, "username": "JonayGadd", "id": "870389423137067008"}, {"location": "CALATAYUD (Zaragoza)", "verified": true, "name": "V\u00edctor J. Ruiz de Diego / \ud83c\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 5001, "tweet_count": 27916, "listed_count": 34}, "username": "RuizdeDiego3000", "id": "2879899311"}, {"location": "L'Hospitalet", "verified": false, "name": "Ernesto Ortega/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1841, "tweet_count": 126463, "listed_count": 12}, "username": "ernestortegalh", "id": "533570863"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nediro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 135, "tweet_count": 7191, "listed_count": 0}, "username": "nediro", "id": "4316448814"}, {"location": "Vigo", "verified": false, "name": "David Regades", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 811, "tweet_count": 7502, "listed_count": 13}, "username": "regades", "id": "476046056"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Klebin", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 128, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "username": "Klebin33295082", "id": "1165761131002118144"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1920487, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "username": "maiconkusterk", "id": "3120745861"}, {"verified": false, "name": "Sonriele al tiempo \u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 285, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "username": "falsa_sonrisa13", "id": "738286822598561792"}, {"location": "Castilla y Aguil\u00f3n ", "verified": false, "name": "Anais Delgado/\u2764\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270a\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2245, "tweet_count": 41561, "listed_count": 7}, "username": "anaisgallina93", "id": "729061211409686529"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Spain", "verified": false, "name": "Merce", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 125, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "username": "Merce86846499", "id": "1011282075494830080"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "j covicirco", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 657, "tweet_count": 127382, "listed_count": 13}, "username": "carlosjcani", "id": "339951727"}, {"location": "Teruel, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pirata Sabio", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326517, "listed_count": 14}, "username": "pirata_sabio", "id": "743029375440977921"}, {"location": "Burgos, Spain", "verified": false, "name": "bruji", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 584, "tweet_count": 21230, "listed_count": 11}, "username": "bruji20", "id": "1401569060"}, {"location": "caracas", "verified": false, "name": "paty pagano", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2450, "tweet_count": 62430, "listed_count": 4}, "username": "ferrocianuro", "id": "139539237"}, {"verified": false, "name": "Prova79", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 1041, "tweet_count": 85913, "listed_count": 38}, "username": "Prova7979", "id": "429327262"}, {"verified": false, "name": "ignacio pelegri", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 911, "tweet_count": 16019, "listed_count": 4}, "username": "ipelegri", "id": "1142174239"}, {"location": "Madrid y Marbella", "verified": false, "name": "Maria Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 135, "tweet_count": 18597, "listed_count": 14}, "username": "MariaRivas551", "id": "3817716196"}, {"verified": false, "name": "Luci \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 620, "tweet_count": 19180, "listed_count": 1}, "username": "LMaria15", "id": "426912770"}, {"location": "[En tus sue\u00f1os] Valencia.", "verified": false, "name": "Gifs \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 17916, "following_count": 6668, "tweet_count": 5985, "listed_count": 18}, "username": "GifsSensualesTM", "id": "723837288"}, {"location": "Saltillo, Coahuila", "verified": false, "name": "Luis Garc\u00eda Abusa\u00edd", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2142, "tweet_count": 22239, "listed_count": 7}, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Milenio Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 102487, "following_count": 2413, "tweet_count": 422237, "listed_count": 410}, "username": "MilenioLaguna", "id": "54738859"}, {"location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "username": "GuzmanPepa", "id": "742423350144860160"}, {"verified": false, "name": "Magda Gir\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 896, "tweet_count": 26938, "listed_count": 28}, "username": "Semosa25", "id": "368963529"}, {"verified": false, "name": "Raquel Saiz \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 2801, "tweet_count": 8086, "listed_count": 55}, "username": "Raquel_Szt", "id": "267386868"}, {"location": "World Wide", "verified": false, "name": "Catalina ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 146, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "username": "CatalinaRomesco", "id": "570820313"}, {"verified": false, "name": "PillaMaro - Notizie", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 81, "tweet_count": 12564, "listed_count": 1}, "username": "pillamaro", "id": "892431996877758464"}, {"verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 95, "tweet_count": 23120, "listed_count": 0}, "username": "Juanitarubhio", "id": "1360208318"}, {"verified": false, "name": "pablo javier", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4989, "tweet_count": 228652, "listed_count": 30}, "username": "desconocido300", "id": "480847309"}, {"location": "Zaragoza/ Madrid/ Ibiza/", "verified": true, "name": "Pau Mar\u00ed-Klose", "public_metrics": {"followers_count": 17009, "following_count": 1606, "tweet_count": 96743, "listed_count": 0}, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Ricardo Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 149, "tweet_count": 18203, "listed_count": 3}, "username": "donRicardoPena", "id": "173585631"}, {"location": "Montemaggiore FVG   815 slm ", "verified": false, "name": "lino boso", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1126, "tweet_count": 14273, "listed_count": 1}, "username": "linoboso", "id": "318396255"}, {"verified": false, "name": "MontseLarsson", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1192, "tweet_count": 302553, "listed_count": 1}, "username": "LarssonMontse", "id": "1000744688792559616"}, {"location": "Europe", "verified": false, "name": "L\u00f3gica Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 0, "tweet_count": 453877, "listed_count": 13}, "username": "el_partal", "id": "758268318973394945"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Luis M. Gab\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1906, "tweet_count": 45352, "listed_count": 65}, "username": "LMGABAS", "id": "126908708"}, {"location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "Goshack", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2752, "tweet_count": 117722, "listed_count": 2}, "username": "Goshack", "id": "55625899"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Amaya Garde", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1472, "tweet_count": 26149, "listed_count": 11}, "username": "amayagarde", "id": "755634019"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Marcelo Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 8080, "following_count": 1019, "tweet_count": 2897, "listed_count": 78}, "username": "MarceloGodoy000", "id": "2938709728"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Joaquim Nabuco", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 29, "tweet_count": 45, "listed_count": 4}, "username": "joaquimnabucoER", "id": "1181276001122312192"}, {"location": "Salamanca", "verified": false, "name": "Oscar Mart\u00edn Redondo /\u2665\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 288, "tweet_count": 11007, "listed_count": 1}, "username": "oscarmredondo", "id": "1148964484347809793"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Diagonalizando", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 227, "tweet_count": 348, "listed_count": 3}, "username": "diagonalizando", "id": "1183382868933971970"}, {"location": "angelaibanez.blogspot.com", "verified": false, "name": "Angela Ibanez", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1325, "tweet_count": 66724, "listed_count": 79}, "username": "Angela_Ibanez", "id": "610596818"}, {"location": "Illescas, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jose Ramon Regidor Sanchez / \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1685, "tweet_count": 23290, "listed_count": 0}, "username": "RegiJoseRamonS", "id": "941070234210971649"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 Chicago7\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3891, "tweet_count": 31544, "listed_count": 5}, "username": "josepgomezg", "id": "2411390239"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Patricia CG\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 774, "tweet_count": 10244, "listed_count": 6}, "username": "Patcgm", "id": "133466499"}, {"verified": false, "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 471, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "username": "ojoosmiel", "id": "950894305845137409"}, {"verified": false, "name": "Inma/\u2764\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1135, "tweet_count": 320818, "listed_count": 19}, "username": "brujinma", "id": "2397616814"}, {"location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "verified": false, "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11013, "tweet_count": 628995, "listed_count": 179}, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Quim\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 484, "tweet_count": 12677, "listed_count": 1}, "username": "JesusMQA1998", "id": "250689128"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "ziarra \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1410, "tweet_count": 116226, "listed_count": 6}, "username": "ziarra64", "id": "2802240462"}, {"verified": false, "name": "\u3084\u3093@\u5185\u85e4\u3055\u3093\u30b5\u30a4\u30b3\u30fc\uff01", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 471, "tweet_count": 26047, "listed_count": 1}, "username": "ali_1063", "id": "852910011046961153"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marcos Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 291, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "username": "margonzac", "id": "2563752511"}, {"verified": false, "name": "Tina S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 173, "tweet_count": 19895, "listed_count": 0}, "username": "tinasmorin", "id": "2814267137"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 441, "tweet_count": 34838, "listed_count": 2}, "username": "bautgui", "id": "164107039"}, {"verified": false, "name": "oleandro", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 4039, "tweet_count": 34884, "listed_count": 3}, "username": "engu64", "id": "2572944704"}, {"location": "Chiyoda-ku, Tokyo", "verified": false, "name": "akasatanahama.com", "public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 5834, "tweet_count": 435978, "listed_count": 55}, "username": "fullNam35087976", "id": "985425300292022273"}, {"location": "Euskadi", "verified": false, "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 2708, "tweet_count": 45200, "listed_count": 0}, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}, {"location": "Santa Cruz - Bolivia", "verified": false, "name": "Mauricio Mujaes", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 793, "tweet_count": 3692, "listed_count": 32}, "username": "mmujaes", "id": "252402282"}, {"location": "Bolivia", "verified": true, "name": "Jhanisse Vaca Daza", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}, {"verified": false, "name": "currito_rojo / \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "username": "CurritoRojo", "id": "1221857923"}, {"location": "Gr\u00e0cia i Palam\u00f3s", "verified": false, "name": "Eva Piquer Vinent", "public_metrics": {"followers_count": 55689, "following_count": 4881, "tweet_count": 52721, "listed_count": 482}, "username": "EvaPiquer", "id": "96639908"}, {"location": "he/him", "verified": false, "name": "doctor simi", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 628, "tweet_count": 24812, "listed_count": 3}, "username": "Emisauriio", "id": "2283957456"}, {"verified": false, "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 642, "tweet_count": 112010, "listed_count": 0}, "username": "VitriaB72510629", "id": "1062488667544084485"}, {"verified": false, "name": "ML", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 249, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "username": "MaxLozano92", "id": "904123194952499202"}, {"location": "Del norte", "verified": false, "name": "TheDivineFeminine", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 293, "tweet_count": 20351, "listed_count": 0}, "username": "Alv120400", "id": "4782164934"}, {"location": "Fuengirola, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mazraul", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2166, "tweet_count": 15783, "listed_count": 1}, "username": "mazraul", "id": "280207996"}, {"location": "Barbadillo del Pez, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "piluski", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 257, "tweet_count": 20489, "listed_count": 7}, "username": "piluski1", "id": "467279250"}, {"location": "L'Espluga de Francol\u00ed", "verified": false, "name": "Ferran Civit i Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 178, "tweet_count": 54153, "listed_count": 139}, "username": "CivitiMarti", "id": "386664971"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2337, "tweet_count": 50500, "listed_count": 15}, "username": "mariajovlc4", "id": "239902619"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "That's so Chris\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 2065, "tweet_count": 129462, "listed_count": 19}, "username": "SeverusHorcrux", "id": "300282482"}, {"verified": false, "name": "CarlosJulian", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 65, "tweet_count": 16084, "listed_count": 0}, "username": "CarJulGar", "id": "1047852519311986689"}, {"verified": false, "name": "paula amengual", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 321, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "username": "AmengualPaula", "id": "567167185"}, {"location": "En todo ", "verified": false, "name": "To\u00f1o P. Merayo", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 833, "tweet_count": 93199, "listed_count": 0}, "username": "pradavega4", "id": "309846964"}, {"verified": false, "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 343, "tweet_count": 13996, "listed_count": 1}, "username": "marorod", "id": "351776900"}, {"verified": false, "name": "Concepci\u00f3 Rosaura", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 264, "tweet_count": 4608, "listed_count": 2}, "username": "ConcepRosaura", "id": "2279410697"}, {"location": "Risaralda, Colombia", "verified": false, "name": "Nico0122", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 119, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}, "username": "nico01222", "id": "2384123901"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "lydia gomez", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 536, "tweet_count": 11610, "listed_count": 6}, "username": "Lidiagt64", "id": "501120849"}, {"verified": false, "name": "Seremos resist\u00eancia. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 5040, "tweet_count": 90016, "listed_count": 11}, "username": "Rosesanme", "id": "128962553"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "quiet tweeting", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}, {"location": "hxh", "verified": false, "name": "no estoy", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 459, "tweet_count": 3405, "listed_count": 2}, "username": "bitchileft", "id": "1106572092047269889"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Alejandro \ud83c\udf42\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 312, "tweet_count": 15240, "listed_count": 2}, "username": "alejandro_d10", "id": "2152163259"}, {"verified": false, "name": "Conchitasoy", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 91, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "username": "Conchitasoy1", "id": "1144630581063553024"}, {"location": "Ciudadano del Mundo", "verified": false, "name": "F:", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 894, "tweet_count": 20144, "listed_count": 1}, "username": "PompitasDB", "id": "620821339"}, {"location": "El Colorado, Formosa", "verified": false, "name": "Juan Ignacio Balderrama\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 180, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "username": "JuanIgnacio_Bal", "id": "1100153821765009408"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Valdo, o Renascido", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 712, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "username": "valdirnp", "id": "1917449666"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Deza | #AFROYATECHCONF22", "public_metrics": {"followers_count": 10811, "following_count": 2322, "tweet_count": 35513, "listed_count": 124}, "username": "passalanorh", "id": "459268029"}, {"verified": false, "name": "Marco_polo2021 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1261, "tweet_count": 27025, "listed_count": 3}, "username": "PGarmell", "id": "1063411320215752704"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "El Casinu  de Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 3150, "tweet_count": 8620, "listed_count": 5}, "username": "Elcasinu", "id": "991392409283125249"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u266b\u266a\u043c\u03b1\u028f\u044f\u03b1 \u266a\u266b", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 4144, "tweet_count": 40317, "listed_count": 7}, "username": "Marinettesoy", "id": "125216852"}, {"verified": false, "name": "Junior Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 142, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "username": "JuniorRdgzRdgz", "id": "1153317355247820801"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 163, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "username": "Patrici07480158", "id": "1174597371587702784"}, {"verified": false, "name": "M A R I A F E R N A N D A", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 440, "tweet_count": 86676, "listed_count": 3}, "username": "maferrivera1", "id": "329973684"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "el lefty", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 259, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}, "username": "Pablo_cordova19", "id": "1424066162"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 227, "tweet_count": 12941, "listed_count": 1}, "username": "emedemariaaaa", "id": "550694954"}, {"location": "MEXICO, DISTRITO FEDERAL", "verified": false, "name": "MARCO A VAZQUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 867, "tweet_count": 6788, "listed_count": 1}, "username": "MARCO69MX", "id": "90906487"}, {"verified": false, "name": "Mare Flores", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 553, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}, "username": "_FloresMare", "id": "1031663805963501568"}, {"location": "Bolivia", "verified": true, "name": "Martin Diaz Meave", "public_metrics": {"followers_count": 12451, "following_count": 3779, "tweet_count": 39306, "listed_count": 133}, "username": "martindiazmeave", "id": "17991174"}, {"verified": false, "name": "Encarniansa\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1780, "tweet_count": 94029, "listed_count": 11}, "username": "encarniansa", "id": "1716680065"}, {"location": "Valle Hermoso, Tamaulipas", "verified": false, "name": "lesslye", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 504, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "username": "lesslyesugey", "id": "1128393070427480065"}, {"verified": false, "name": "L\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 392, "tweet_count": 8981, "listed_count": 0}, "username": "Lulitook__", "id": "924808270765805570"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}, {"verified": false, "name": "Pilar Navarro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8SOCIALISTA", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 359, "tweet_count": 175718, "listed_count": 3}, "username": "PilarNa86136526", "id": "1147902247998763008"}, {"location": "Cordoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Francisco Mata", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 167, "tweet_count": 2425, "listed_count": 9}, "username": "F_I_Mata", "id": "268956020"}, {"location": "Artena, Lazio", "verified": false, "name": "djnembo", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1219, "tweet_count": 10774, "listed_count": 0}, "username": "djnembomarcofr1", "id": "918363533905158144"}, {"location": "Tres Cantos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Erosa", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 202, "tweet_count": 24941, "listed_count": 0}, "username": "supereva5", "id": "4547031305"}, {"verified": false, "name": "Scamp L.A \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6038, "following_count": 250, "tweet_count": 8566, "listed_count": 7}, "username": "iScamp_", "id": "184268861"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1396, "tweet_count": 45742, "listed_count": 36}, "username": "AngelKansasii", "id": "349170324"}, {"verified": false, "name": "Cat-woman\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1139, "tweet_count": 84528, "listed_count": 2}, "username": "rpg3103", "id": "739485037788340224"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "\u2118\u2118\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 558, "tweet_count": 17563, "listed_count": 5}, "username": "ppugarte", "id": "113498004"}, {"location": "Tarragona", "verified": false, "name": "Fanny", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 288, "tweet_count": 6609, "listed_count": 1}, "username": "fgonza33", "id": "267292559"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc56\ud83e\udd0d\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 488, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "username": "UrcelayGalilea", "id": "1046510705195851776"}, {"location": "Depende", "verified": false, "name": "C\u03b1\u019a\u03b1\u027e\u0282\u03b9\u0282", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 465, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "username": "un_solsticio", "id": "1125476534851186690"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Kevin G.   \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 5460, "following_count": 2329, "tweet_count": 4685, "listed_count": 1}, "username": "Soy_KevinG", "id": "1363177627"}, {"verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 R", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 997, "tweet_count": 4062, "listed_count": 3}, "username": "juanjo_rm2", "id": "718817865714003969"}, {"verified": false, "name": "Laia 012", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 461, "tweet_count": 45612, "listed_count": 2}, "username": "laia012", "id": "1565423059"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Geremias", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 992, "tweet_count": 26590, "listed_count": 2}, "username": "LaFknLey507", "id": "207262453"}, {"verified": false, "name": "-n\u03b1\u0447l\u03b1\u03c9\u2661 \u1947\uaac0\u1947\uaa96", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1036, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "username": "aNsHeLLe", "id": "153498501"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Re:Lope", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 411, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "username": "felopt", "id": "783121200444743680"}, {"location": "Ja\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Theuso \ud80c\udd8f\u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1059, "tweet_count": 19651, "listed_count": 0}, "username": "MatheusRodri90", "id": "4261368682"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 106850, "following_count": 940, "tweet_count": 26691, "listed_count": 235}, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}, {"location": "Veracruz ", "verified": false, "name": "tefy\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 560, "tweet_count": 38251, "listed_count": 0}, "username": "StefBravo1", "id": "829011388890746882"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 79, "tweet_count": 8981, "listed_count": 0}, "username": "EstebanB653", "id": "558280374"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udc37\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 132, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "username": "die_govel", "id": "971845538650865665"}, {"verified": false, "name": "Halvar d'Enlloc", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1924, "tweet_count": 54716, "listed_count": 1}, "username": "halvariko", "id": "4002738143"}, {"verified": false, "name": "Julian", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 178, "tweet_count": 2920, "listed_count": 0}, "username": "juliancgil08", "id": "3928660408"}, {"location": "De ac\u00e1 y de alla", "verified": false, "name": "Que se yo", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1980, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}, "username": "UnaForra8", "id": "782595856897871872"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udc51\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc45\ud835\udc52\ud835\udc66\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc5c \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2194, "tweet_count": 8073, "listed_count": 1}, "username": "EdsonReyGar", "id": "404198117"}, {"location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "VaKero", "public_metrics": {"followers_count": 7570, "following_count": 2013, "tweet_count": 62534, "listed_count": 3}, "username": "cokidella", "id": "2393163289"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "El Gonzo", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1096, "tweet_count": 25426, "listed_count": 1}, "username": "GonzoST26", "id": "1155354064890269696"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "iDJ. \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 202, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}, "username": "DiiannCJ", "id": "169611564"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M  E  D  U  S  A", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 61, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "username": "devilsku", "id": "844229642592665600"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}, {"location": "mty,mexico", "verified": false, "name": "Pill", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2830, "tweet_count": 43143, "listed_count": 9}, "username": "Pill_8", "id": "91496992"}, {"verified": false, "name": "Enrique Aranda \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 234, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "username": "EnriqueEav", "id": "1915959499"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Martin Morales", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 116, "tweet_count": 1672, "listed_count": 4}, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lizzete\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1533, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "username": "liizzy84", "id": "1955511284"}, {"location": "colombia", "verified": false, "name": "MARIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 866, "tweet_count": 186970, "listed_count": 3}, "username": "1999marca", "id": "251444731"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lilly [(+)]\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 1510, "tweet_count": 165580, "listed_count": 33}, "username": "lily_estrella", "id": "95548774"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "\u271e\u271e \ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e \u271e\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1468, "tweet_count": 43099, "listed_count": 5}, "username": "BadLuckVero", "id": "85489253"}, {"verified": false, "name": "La Bray", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 162, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "username": "jaqueline_bray1", "id": "1131814552759427073"}, {"verified": false, "name": "trixi", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 561, "tweet_count": 66608, "listed_count": 2}, "username": "trixiissg", "id": "825701040"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 495, "tweet_count": 10776, "listed_count": 1}, "username": "Sebas_esrr", "id": "1044101722455592960"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jair Mora \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 544, "tweet_count": 19398, "listed_count": 0}, "username": "JairMora_", "id": "418978989"}, {"verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1663, "tweet_count": 25064, "listed_count": 0}, "username": "taza00284019", "id": "967913042225782784"}, {"verified": false, "name": "\u30d5\u30a7\u30ea\u30c3\u30af\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2205, "tweet_count": 28450, "listed_count": 0}, "username": "tercerofelix", "id": "953342894764589059"}, {"location": "\ud83d\udc9a\ud83d\udda4C.A.N.CH,MATADEROS\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "k e v . \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 339, "tweet_count": 16138, "listed_count": 0}, "username": "KeevinDelgado", "id": "2149176156"}, {"location": "sonora", "verified": false, "name": "escorpio", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 1650, "tweet_count": 163097, "listed_count": 3}, "username": "gdmbarnett", "id": "2321630431"}, {"verified": false, "name": "martuca", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 337, "tweet_count": 8584, "listed_count": 1}, "username": "delasmartucas", "id": "847248637"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19asillas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 306, "tweet_count": 12292, "listed_count": 0}, "username": "EscalanteSte", "id": "3876560774"}, {"location": "un lugar del mundo :v", "verified": false, "name": "Mika UwU \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#compas #cacher #flexitos", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 88, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "MariaCamilaJor1", "id": "1070343279005319168"}, {"location": "Donde puedo", "verified": false, "name": "\u00bfTienes #Empat\u00eda?", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 2541, "tweet_count": 80127, "listed_count": 1}, "username": "Requena1939", "id": "170283023"}, {"location": "Monarqu\u00eda bananera", "verified": false, "name": "#EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 4341, "tweet_count": 98332, "listed_count": 22}, "username": "sublibrarian", "id": "301912742"}, {"verified": false, "name": "Soy Tu Novia, Pochita", "public_metrics": {"followers_count": 16447, "following_count": 8021, "tweet_count": 68980, "listed_count": 14}, "username": "Sovarapo", "id": "874209163"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 1288, "tweet_count": 175694, "listed_count": 53}, "username": "alebak", "id": "38602642"}, {"location": "#ERAAsturias ", "verified": false, "name": "Ana S Guerra / \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 3831, "tweet_count": 25785, "listed_count": 144}, "username": "anamarsu", "id": "463236045"}, {"verified": false, "name": "JUAN MAR\u00cdA CASADO", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 347, "tweet_count": 799, "listed_count": 1}, "username": "CASADOJM", "id": "136211106"}, {"location": "isla mayor, sevilla", "verified": false, "name": "Juan A. B. P.\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 2050, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}, "username": "JuanAnt44904037", "id": "1172086803316260864"}, {"location": "MEX", "verified": false, "name": "GABRIE", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 4546, "tweet_count": 133127, "listed_count": 23}, "username": "GMOAX", "id": "162887430"}, {"location": "New York City", "verified": false, "name": "Jorge Suarez-Velez", "public_metrics": {"followers_count": 80198, "following_count": 621, "tweet_count": 33874, "listed_count": 575}, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"verified": false, "name": "ana belen lopez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 866, "tweet_count": 89033, "listed_count": 1}, "username": "caldes1977", "id": "811680774"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "isatram 704", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 518, "tweet_count": 4836, "listed_count": 1}, "username": "tallarola1", "id": "947959614"}, {"location": "louis + emma = \ud83c\udfe0", "verified": false, "name": "dani. viu o louis de pertinho", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1111, "tweet_count": 131385, "listed_count": 20}, "username": "zourryconfused", "id": "2554827209"}, {"location": "Terrassa", "verified": false, "name": "M\u00e0rius Massall\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 857, "tweet_count": 52440, "listed_count": 37}, "username": "MariusMassalle", "id": "317921646"}, {"verified": false, "name": "Ismael Fernandez Abarca", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 177, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "username": "isma032003", "id": "1104853400183848960"}, {"location": "\u675c\u306e\u90fd", "verified": false, "name": "\u30d2\u30c7", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 297, "tweet_count": 36400, "listed_count": 3}, "username": "grs200hide", "id": "300718583"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Rian Matos", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 4703, "tweet_count": 46139, "listed_count": 2}, "username": "rian_matos", "id": "379992609"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2335, "tweet_count": 128618, "listed_count": 12}, "username": "TG_Meirelles", "id": "58062081"}, {"location": "Europa", "verified": false, "name": "MANEL ALVAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 5000, "tweet_count": 167027, "listed_count": 23}, "username": "EDMANUEL1234", "id": "278511063"}, {"location": "Girona, Catalunya", "verified": false, "name": "Lourdes RR", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2435, "tweet_count": 110561, "listed_count": 1}, "username": "111lourdes", "id": "1055557674"}, {"verified": false, "name": "izabel miranda", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 116, "tweet_count": 21499, "listed_count": 0}, "username": "izabelmiranda12", "id": "830110323503927296"}, {"location": "S\u00e3o Joaquim da barra s\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Ana maria de Souza 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 199, "tweet_count": 21648, "listed_count": 0}, "username": "Anamari15140594", "id": "847246466485637120"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Juanzear", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 2083, "tweet_count": 68893, "listed_count": 1}, "username": "juanzear", "id": "94482166"}, {"location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "verified": false, "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}, "username": "Azulgroneixe", "id": "37984211"}, {"location": "Acre, Brasil", "verified": false, "name": "Lord Kamurran", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 151, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "username": "leandroogaia", "id": "245890572"}, {"verified": false, "name": "Manuel R.F. \ud83c\udf39\ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 873, "tweet_count": 40721, "listed_count": 2}, "username": "manuRF41", "id": "735585710"}, {"location": "       \u00bb\u00bb \ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc87\ud835\udc95. \ud835\udc72\ud835\udc86\ud835\udc9a \u2727 \ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52 \u2727 \ud835\udc34\ud835\udc66\ud835\udc59\ud835\udc4e \u2727 \ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc4e \u2727              \u2756 \ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5b \u2756 \ud835\udc4c\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\ude29\ud835\udc56\ud835\udc5b \u2756 \ud835\udc35\ud835\udc5c\ud835\udc64\ud835\udc56\ud835\udc52 \u2756 \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc5c \u2756 \ud835\udc3e\ud835\udc4e\ud835\udc5a \u2756", "verified": false, "name": "\u2727\u02cb\u22c6 \u1d00\u029f\u1d07x \u25e6 \u00b0\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1136, "tweet_count": 146239, "listed_count": 25}, "username": "grtaquito", "id": "823011923339988993"}, {"location": "\u0131t\u2019s \u0251lw\u0251ys been you \u2661 1O15", "verified": false, "name": "NOCHU", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 59272, "listed_count": 3}, "username": "abcdefkgguk", "id": "2597240125"}, {"location": "chofer pare el taxi           ", "verified": false, "name": "Daiana", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 531, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "username": "asadodefah", "id": "942116854713257984"}, {"verified": false, "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 251, "tweet_count": 15544, "listed_count": 0}, "username": "Enrique74023634", "id": "1055192954212704258"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "username": "carlosjvl4803", "id": "1188646377624166400"}, {"location": "Lima ", "verified": false, "name": "jhoel herrera", "public_metrics": {"followers_count": 27256, "following_count": 453, "tweet_count": 10005, "listed_count": 78}, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}, {"location": "Bedrock. Terra d'Almog\u00e0vers", "verified": false, "name": "Peebles\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83e\ude93 \ud83c\udff4\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 900, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "username": "Peebles4myfrie1", "id": "1032656288784818176"}, {"verified": false, "name": "Poder Popular", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "username": "jairmejiaguerr1", "id": "2738699555"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Zirtaeb..", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 49, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}, "username": "Lizzya_AB", "id": "2434550495"}, {"location": "Salem, OR", "verified": false, "name": "pinky - loma", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 366, "tweet_count": 102740, "listed_count": 17}, "username": "GRACEamaFRANKIE", "id": "317454435"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}, "username": "recf_6", "id": "1110292298"}, {"verified": false, "name": "\u2022MAR\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 1722, "tweet_count": 96620, "listed_count": 3}, "username": "Agueromartina_", "id": "242008051"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 444, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "username": "Beatrizramoscx", "id": "1088828536075493376"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 212, "tweet_count": 4558, "listed_count": 1}, "username": "aquelevini_", "id": "2509518033"}, {"location": "nordeste", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 1066, "tweet_count": 65434, "listed_count": 10}, "username": "gsutavw", "id": "1182742742616674305"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 364, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "username": "daniabeltran09", "id": "1078177469516136448"}, {"verified": false, "name": "Oxytocin", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 629, "tweet_count": 10071, "listed_count": 0}, "username": "frozenprivs", "id": "913461519303741440"}, {"verified": false, "name": "VALE", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 325, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "username": "valeoliva_", "id": "1178528480549638145"}, {"verified": false, "name": "Harrintong", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 210, "tweet_count": 63693, "listed_count": 1}, "username": "Harrintong_01", "id": "1096948652"}, {"location": "\ud80c\udcf0 22, LG(B)T, she/her \ud80c\udd8f", "verified": false, "name": "` mai \ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1651, "tweet_count": 78054, "listed_count": 8}, "username": "tvehyungtears", "id": "1382733980"}, {"verified": false, "name": "mes #TeamPinky", "public_metrics": {"followers_count": 383158, "following_count": 33, "tweet_count": 7190, "listed_count": 1181}, "username": "OH_mes2", "id": "1085522008471818240"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Carcajadas_roncas_____________", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 618, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}, "username": "xx_PANDEMiA_xx", "id": "1081193355709681664"}, {"location": "Estrela RS", "verified": false, "name": "\u0250u\u01ddl\u0131\u026f \u0250\u0279\u0250l\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 584, "tweet_count": 11224, "listed_count": 0}, "username": "cl4retis", "id": "1146082191090339841"}, {"location": "Jun\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1016, "tweet_count": 55311, "listed_count": 0}, "username": "Sofiialbin", "id": "737333738"}, {"verified": false, "name": "iama Lins - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Eu odeio Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9111, "following_count": 9927, "tweet_count": 433508, "listed_count": 44}, "username": "Ihamma_1", "id": "2786316953"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "LABD\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 159, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "username": "bduarteluiz", "id": "743523155478724608"}, {"location": "la grieta del invocador", "verified": false, "name": "lucs", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1104, "tweet_count": 83788, "listed_count": 5}, "username": "new_abnorm4l", "id": "1523067434"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "melocha", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 250, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "username": "hhcherie", "id": "1109334500608217088"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 2480, "tweet_count": 38376, "listed_count": 1}, "username": "anardrigs", "id": "197512513"}, {"verified": false, "name": "Pinky", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 523, "tweet_count": 11330, "listed_count": 2}, "username": "pinkypudim", "id": "812400121837219840"}, {"location": "Terra Redonda", "verified": false, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 718, "tweet_count": 547338, "listed_count": 24}, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}, {"verified": false, "name": "XR3p\u00fablica\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 380, "tweet_count": 52159, "listed_count": 23}, "username": "rbrochm", "id": "419447616"}, {"verified": false, "name": "coe", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 212, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "username": "acatato", "id": "41469385"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u30eb\u30ab\u30e0 \ud83c\uddf6\ud83c\udde6\u26bd Lukam", "public_metrics": {"followers_count": 7628, "following_count": 191, "tweet_count": 319803, "listed_count": 43}, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}, {"verified": false, "name": "_heyleandro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 180, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "username": "britoleandro4", "id": "1058790710164578304"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "username": "alexsandraponce", "id": "88448104"}, {"location": "Un bosque de que\u00f1uas", "verified": false, "name": "Cuzculina frikitona \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 3059, "tweet_count": 16087, "listed_count": 10}, "username": "Cuzculina", "id": "390452573"}, {"verified": false, "name": "Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1153, "tweet_count": 69628, "listed_count": 17}, "username": "RettaroliS", "id": "2437846648"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 791, "tweet_count": 13062, "listed_count": 0}, "username": "Marga_Vrancic", "id": "916367026469376003"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "JP", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 3177, "tweet_count": 62498, "listed_count": 2}, "username": "ffc_Jp", "id": "961617792473681920"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "\ud80c\udce0", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 106, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "username": "tifacart", "id": "1120157316924551169"}, {"verified": false, "name": "Laura Avila", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2847, "tweet_count": 374, "listed_count": 1}, "username": "LauraAv27462931", "id": "1176205004287488002"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "idiota", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 218, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "username": "davischachnik05", "id": "918615443119714304"}, {"verified": false, "name": "\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 755, "tweet_count": 203696, "listed_count": 20}, "username": "PKarepas", "id": "2675113842"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Ramyres \ud83e\udd8b\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2283, "tweet_count": 44143, "listed_count": 6}, "username": "ramyrespx", "id": "139452703"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "gabriela \ud83c\udf83\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 3373, "tweet_count": 13643, "listed_count": 14}, "username": "aurorathesix", "id": "1159049947020480512"}, {"location": "Puta Que o pariu, Baixada", "verified": false, "name": "comunista fofo \ud83e\udde8\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 479, "tweet_count": 53504, "listed_count": 3}, "username": "jovemstaious", "id": "3418122867"}, {"location": "gaxxxtolandia", "verified": false, "name": "gaxxxta021", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 69, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "username": "Luccasgaxtorich", "id": "1008508058996224003"}, {"verified": false, "name": "Emilia Turoldo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 339, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}, "username": "ETuroldo", "id": "917848997729046528"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Marcos Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 3832, "tweet_count": 22243, "listed_count": 0}, "username": "marcosaquiles", "id": "96591806"}, {"verified": false, "name": "Peppe Amaril", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1133, "tweet_count": 2426, "listed_count": 4}, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}, {"location": "cuzil", "verified": false, "name": "portal jessie ware goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 254, "tweet_count": 31071, "listed_count": 1}, "username": "marxxjeff", "id": "2296443321"}, {"location": "#NP \u3055\u3089\u308a- Suneohair", "verified": false, "name": "Playlist dos anos 80/90", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 197, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "username": "sabishiijanai", "id": "1071294242671206400"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "tha\u00eds \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 688, "tweet_count": 192295, "listed_count": 125}, "username": "fanthaisma", "id": "54459099"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "id": "578529652"}, {"verified": false, "name": "Manuel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "username": "manuelv_r", "id": "1340841884"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "username": "fercasva", "id": "85488278"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Rosiane Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 475, "tweet_count": 59344, "listed_count": 2}, "username": "RosemelVilanell", "id": "1683039800"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Gustavo Adolfo EM.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 69, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "username": "RobinsonBecker", "id": "2968716154"}, {"verified": false, "name": "jairo bob bernal", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 67, "tweet_count": 19995, "listed_count": 0}, "username": "bobbernal", "id": "311691460"}, {"verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas CV", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4947, "tweet_count": 26014, "listed_count": 8}, "username": "JessCV14", "id": "1122222902290669574"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia-MG", "verified": false, "name": "Motoane", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1319, "tweet_count": 32161, "listed_count": 2}, "username": "anesr", "id": "18848599"}, {"location": "Macei\u00f3, Alagoas", "verified": false, "name": "\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1284, "tweet_count": 18823, "listed_count": 0}, "username": "redlikeembers", "id": "3138959507"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}, "username": "Web_Peru", "id": "282257444"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "Montecarlo Misiones ", "verified": false, "name": "Florencia Bittler \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 338, "tweet_count": 6075, "listed_count": 0}, "username": "floorbittler", "id": "2433783584"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jesvs Francia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 255, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "username": "JMFrancia", "id": "54189765"}, {"location": "lima- per\u00fa", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"verified": false, "name": "Clara Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 200, "tweet_count": 108744, "listed_count": 3}, "username": "Sabel57", "id": "1109606965"}, {"verified": false, "name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "username": "COLECTIVODIGNID", "id": "1489158048"}, {"verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 175, "tweet_count": 25916, "listed_count": 0}, "username": "CabelloSweet_13", "id": "2625267367"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Silzinha Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 489, "tweet_count": 26377, "listed_count": 0}, "username": "SilzinhaR", "id": "1087462882865020929"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Jessica Darling", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 655, "tweet_count": 37051, "listed_count": 1}, "username": "jeanpaaul", "id": "134548008"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Preta Azeda \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 482, "tweet_count": 17865, "listed_count": 1}, "username": "BonitaPreta", "id": "755530484134752256"}, {"location": "navarrete", "verified": false, "name": "Cheloserradilla/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1273, "tweet_count": 207179, "listed_count": 5}, "username": "cheloserradilla", "id": "469790169"}, {"location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JaimeL\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 5001, "tweet_count": 34335, "listed_count": 5}, "username": "jaime16271229", "id": "1118923426243149824"}, {"location": "isabela/maya", "verified": false, "name": "elvyn", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 153, "tweet_count": 5020, "listed_count": 1}, "username": "vertiglos", "id": "2846107539"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude64\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude63 \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud835\ude40\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude58 \ud835\ude3d\ud835\ude64\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \ud835\ude5b\ud835\ude56\ud835\ude63", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1158, "tweet_count": 19527, "listed_count": 4}, "username": "SobranManito", "id": "3120047325"}, {"location": "Duluth", "verified": false, "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 135, "tweet_count": 22137, "listed_count": 0}, "username": "venusnightmares", "id": "327572346"}, {"location": "twitter national geographic", "verified": false, "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}, {"location": "rio preto", "verified": false, "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 525, "tweet_count": 7160, "listed_count": 1}, "username": "Bu_hell", "id": "852086083512930305"}, {"location": "casa", "verified": false, "name": "Dona Marocas \ud83c\udf68", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 89, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "username": "perosiperoqueno", "id": "4483644563"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Chapa\u207f\u00b9\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1225, "tweet_count": 13105, "listed_count": 4}, "username": "PatryCABJ7", "id": "2742898663"}, {"verified": false, "name": "Motivaciones F\u00fatbol", "public_metrics": {"followers_count": 697705, "following_count": 5, "tweet_count": 138020, "listed_count": 877}, "username": "MotivacionesF", "id": "604988212"}, {"verified": false, "name": "Spartan shadow", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 612, "tweet_count": 75793, "listed_count": 1}, "username": "sombraespartana", "id": "4884566832"}, {"location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Deb", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 155, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "username": "debviana02", "id": "1187786624354140168"}, {"verified": false, "name": "el ministro", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 179, "tweet_count": 19303, "listed_count": 1}, "username": "jochy22tejeda", "id": "381169097"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "juan hubiere MR", "public_metrics": {"followers_count": 16508, "following_count": 5137, "tweet_count": 38800, "listed_count": 13}, "username": "juanhubieredr", "id": "1005475280495005696"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Jorge Morillo", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 712, "tweet_count": 88496, "listed_count": 0}, "username": "JorgeMo58132171", "id": "833551979662159873"}, {"verified": false, "name": "Soledad Luque", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1085, "tweet_count": 17118, "listed_count": 0}, "username": "SoledadLuque12", "id": "987793498568101889"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Gaudie-Ley", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 486, "tweet_count": 23839, "listed_count": 2}, "username": "lucasgaudie", "id": "169112142"}, {"location": "UADE. Artes Esc\u00e9nicas.", "verified": false, "name": "Caro Laffargue", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 350, "tweet_count": 22626, "listed_count": 2}, "username": "CaroLaffargue3", "id": "3027604929"}, {"verified": false, "name": "Christian Pomar", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 501, "tweet_count": 12368, "listed_count": 12}, "username": "Pomar_Rodriguez", "id": "87840055"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "verified": false, "name": "jM", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 967, "tweet_count": 66134, "listed_count": 4}, "username": "jmanuelhigue_", "id": "731609442"}, {"verified": false, "name": "jerimmy", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "username": "JerimmyJ", "id": "991402177016090625"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Patriotas", "public_metrics": {"followers_count": 19426, "following_count": 428, "tweet_count": 94871, "listed_count": 123}, "username": "nepatriotas", "id": "3029126356"}, {"location": "Laranjeiras, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1138, "tweet_count": 145890, "listed_count": 0}, "username": "romeu_FFC", "id": "1072562294"}, {"location": "M\u00e9xico| Canad\u00e1 | Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Fentanes\ud83d\udca1", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 5009, "tweet_count": 17022, "listed_count": 20}, "username": "MathFentanes", "id": "66698245"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 1619, "tweet_count": 229436, "listed_count": 12}, "username": "naioking", "id": "2263589365"}, {"verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 470, "tweet_count": 77581, "listed_count": 12}, "username": "C__Arias", "id": "167937891"}, {"verified": false, "name": "hello, you can", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 715, "tweet_count": 80246, "listed_count": 36}, "username": "callmebydenisse", "id": "17662115"}, {"verified": false, "name": "diosito", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 110, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "im_your_hopeuwu", "id": "1067339359849013248"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "Mauricio S.", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 659, "tweet_count": 10271, "listed_count": 1}, "username": "paroles9", "id": "419942720"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf37\u0414\u0436\u0443\u0434\u0438\u0442", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1125, "tweet_count": 11312, "listed_count": 0}, "username": "Jumara2020", "id": "119436700"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u1d00\u026a\u1d0d\u028f\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 597, "tweet_count": 27775, "listed_count": 1}, "username": "cuelloo_aimy", "id": "1084328662491648000"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Yolanda B", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 262, "tweet_count": 51609, "listed_count": 33}, "username": "jolajoanna1", "id": "3190390125"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Piera Jeamali", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 555, "tweet_count": 24885, "listed_count": 0}, "username": "PJeamali", "id": "857676752998608896"}, {"verified": false, "name": "amado nervios", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"verified": false, "name": "RCORNEJOM", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 139, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "username": "RCORNEJOM", "id": "54686807"}, {"location": "Colchagua, Libertador General ", "verified": false, "name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174970, "listed_count": 11}, "username": "joannagonzalezb", "id": "944744588"}, {"location": "SP/RS/ Brasil", "verified": false, "name": "Betox13 #Lula2022 #OutroBrasil\u00c9Poss\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3051, "tweet_count": 39133, "listed_count": 11}, "username": "betox13", "id": "41101837"}, {"verified": false, "name": "observador", "public_metrics": {"followers_count": 12998, "following_count": 13326, "tweet_count": 32963, "listed_count": 8}, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "teresa salmeron b", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 155, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "username": "teresalbet", "id": "116080837"}, {"verified": false, "name": "Magnolia Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 108, "tweet_count": 1596, "listed_count": 4}, "username": "MagnoliaLopez13", "id": "2180021942"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Alien", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 139, "tweet_count": 25466, "listed_count": 1}, "username": "OneRadAlienDude", "id": "967258400601116675"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 84141, "following_count": 490, "tweet_count": 5512, "listed_count": 129}, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"verified": false, "name": "baruch", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "username": "kiradoradormor1", "id": "738187937595023360"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Gerardo Arcanjo\u1d9c\u02e2\u1d9c\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 176, "tweet_count": 17787, "listed_count": 1}, "username": "GerardoArcanjo", "id": "701022978570657793"}, {"location": "Florida", "verified": false, "name": "Andre Godoi", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 48, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "username": "andregodoi5", "id": "914549672462524416"}, {"verified": false, "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}, "username": "JMRubenJM", "id": "2479879152"}, {"verified": false, "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 827, "tweet_count": 78943, "listed_count": 3}, "username": "ptrcrb", "id": "1714461770"}, {"verified": false, "name": "Pedro Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "username": "PedroPa00281835", "id": "1164108576539009025"}, {"verified": false, "name": "Nany", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 713, "tweet_count": 49650, "listed_count": 5}, "username": "evytame", "id": "147075777"}, {"verified": false, "name": "renan", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 331, "tweet_count": 23662, "listed_count": 0}, "username": "renansantvna", "id": "3743859435"}, {"location": "Mapu", "verified": false, "name": "Regina Phalange", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 925, "tweet_count": 21848, "listed_count": 1}, "username": "picxelse", "id": "1902315217"}, {"location": "Trujillo", "verified": false, "name": "Vilma Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 68, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "username": "VilmaBecerra5", "id": "724454737416978432"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "David Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1030, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}, "username": "elchurremiope", "id": "1034506110479347714"}, {"location": "Lima, Per\u00fa.", "verified": false, "name": "Jimmyenlanada", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 300, "tweet_count": 203745, "listed_count": 26}, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}, {"location": "\ud83d\udc0b", "verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 683, "tweet_count": 17776, "listed_count": 8}, "username": "hopesside_", "id": "1127092245054750720"}, {"location": "MG-Contagem", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2333, "tweet_count": 19462, "listed_count": 1}, "username": "ibduds", "id": "883400824512053248"}, {"location": "Risaralda, Colombia", "verified": false, "name": "AlbertOF", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 4994, "tweet_count": 58402, "listed_count": 0}, "username": "Modulepahablar", "id": "725347750590689280"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Archivos de la Historia", "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}, {"location": "del rico y picante Callao", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n Zegarra", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 216, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "username": "olafabiangerman", "id": "1166160074177429510"}, {"verified": false, "name": "mar\u2727\u2060*\u02f3", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 468, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "username": "80scute", "id": "3437362455"}, {"verified": false, "name": "\u2234\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 8559, "tweet_count": 40944, "listed_count": 5}, "username": "KeuDaniela", "id": "2939082357"}, {"verified": false, "name": "marpano", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 423, "tweet_count": 37136, "listed_count": 1}, "username": "marpano13", "id": "84213555"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Sergio G. A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 299, "tweet_count": 380406, "listed_count": 3}, "username": "Sergabo1", "id": "845452518171684864"}, {"verified": false, "name": "eww", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2441, "tweet_count": 35767, "listed_count": 54}, "username": "ewwaunel", "id": "67066330"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Direne Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 400, "tweet_count": 48243, "listed_count": 3}, "username": "DireneLuzia", "id": "133506376"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 526, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "username": "anaeme2644594", "id": "1095506650839085057"}, {"location": "Pelotas/RS", "verified": false, "name": "Layla", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 419, "tweet_count": 9040, "listed_count": 0}, "username": "MajdoubLayla", "id": "2453571639"}, {"verified": false, "name": "MARTHA", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 485, "tweet_count": 23256, "listed_count": 3}, "username": "titamaaar", "id": "2772956525"}, {"verified": false, "name": "Johnny Salas", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 429, "tweet_count": 19263, "listed_count": 1}, "username": "JohnnySalas18", "id": "3232251759"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "verified": false, "name": "chaves", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 422, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "username": "LChaves03", "id": "1028959060719230976"}, {"verified": false, "name": "Dhianny Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1303, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "username": "DhiannyF", "id": "1070515255971889154"}, {"location": "Morelia", "verified": false, "name": "\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 122, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}, "username": "QGEmiliano", "id": "2694250076"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "verified": false, "name": "Mariana Soares", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 288, "tweet_count": 4336, "listed_count": 1}, "username": "m_carvalhos", "id": "1077194222627901440"}, {"location": "kyungsoo ass", "verified": false, "name": "milf de surquillo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 434, "tweet_count": 25724, "listed_count": 0}, "username": "spicymmango", "id": "950279361885888512"}, {"verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 330, "tweet_count": 11904, "listed_count": 1}, "username": "mariiazeredo_", "id": "826917411974688774"}, {"verified": false, "name": "annaju", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 86, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "username": "cortezanaju", "id": "772283013782642688"}, {"location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "name": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}, "username": "kibaten", "id": "16417731"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Diana \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a La Oveja Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 984, "tweet_count": 17247, "listed_count": 7}, "username": "Artemisa_DBAB", "id": "735285295587987457"}, {"verified": false, "name": "alberto larico", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "username": "tauro73", "id": "64090061"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfad \u30de\u30fc\u30d9\u30c3\u30af", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 283, "tweet_count": 35735, "listed_count": 1}, "username": "_maveck", "id": "271137658"}, {"location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "id": "902337290483122177"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "marcia", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 739, "tweet_count": 46601, "listed_count": 11}, "username": "marcia03", "id": "24844484"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "luizinho", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 501, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "username": "luizin_of", "id": "2749169655"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"location": "new york", "verified": false, "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"verified": false, "name": "Girasol\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 112, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}, "username": "julimaldonadosi", "id": "450883266"}, {"verified": false, "name": "Jimmy S \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 272, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "username": "Jsebas_0010", "id": "2711371157"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 138, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "username": "brunodferreira", "id": "84435247"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "verified": true, "name": "GZH", "public_metrics": {"followers_count": 1167124, "following_count": 157, "tweet_count": 365791, "listed_count": 3371}, "username": "gzhdigital", "id": "13531162"}, {"verified": false, "name": "Camilla", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 113, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "username": "camiimelloo", "id": "872417871053422593"}, {"location": "\ud835\udc5a\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc51 ", "verified": false, "name": "lula \u00e9 13 \ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 2812, "tweet_count": 31097, "listed_count": 12}, "username": "ilyzishu", "id": "2872962885"}, {"location": "\u00e9 na sola da bota", "verified": false, "name": "Buscopaulo, aquele rem\u00e9dio \ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 606, "tweet_count": 35984, "listed_count": 0}, "username": "EhMaisDe8000", "id": "119129959"}, {"location": "leon gto", "verified": false, "name": "alejandro gami\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 263, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}, "username": "alejandrogacho", "id": "1244956855"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "leoninaindepress", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 620, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "username": "Victoriablls", "id": "1023047688382803970"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 522, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}, "username": "MartinQuiroga96", "id": "841379422913585152"}, {"verified": false, "name": "Natalia Binns", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1202, "tweet_count": 5798, "listed_count": 3}, "username": "Natalia_Binns", "id": "548635072"}, {"verified": false, "name": "Coron\u00e9 NeoLiberal Tecnocrata", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 0, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "username": "ProjetinhoN", "id": "1143486814952611840"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": true, "name": "ganga", "public_metrics": {"followers_count": 27578, "following_count": 2602, "tweet_count": 21989, "listed_count": 92}, "username": "thabataganga", "id": "704159712644894720"}, {"location": "Gryffindor, Hogwarts ", "verified": false, "name": "Lulii\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udfad\ud83d\ude80\ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 116, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "LuliiM3", "id": "798955546766409738"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Joseluis O", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "username": "JoseLuis_O_", "id": "282741559"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Manuel Millan", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 259, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "username": "MilJuanma", "id": "4271199082"}, {"location": "underyourbedplsbeclean.", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc22Alex\ud83d\udc22\ud83c\udf3b AUs !!!", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 368, "tweet_count": 13338, "listed_count": 4}, "username": "EmoFiacoso", "id": "822584908858200065"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Luuuuuuu.s \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 315, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "username": "lucianasntn", "id": "882373210578325504"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nacho C. L \u2764\ufe0f #SanidadP\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 12280, "following_count": 11070, "tweet_count": 371085, "listed_count": 117}, "username": "Nachoanon", "id": "2809058993"}, {"location": "\u798f\u4e95 \u798f\u4e95\u5e02", "verified": false, "name": "Ridge", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 779, "tweet_count": 3089, "listed_count": 10}, "username": "3Rzinfandel", "id": "268169503"}, {"verified": false, "name": "Zuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 267, "tweet_count": 21073, "listed_count": 0}, "username": "zuu_luna", "id": "2638701107"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "username": "89nuncamais", "id": "170498695"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Geanliby", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lau Mateus \ud83e\udd0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 165, "tweet_count": 18326, "listed_count": 0}, "username": "Laumateusok", "id": "1767987174"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc44\ud83c\udf7a\ud83c\udfa4\ud83d\udc3f\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 217, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "username": "BocaRosaOfc", "id": "1178471190152785921"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "David F Garcia T", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 231, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "username": "dgarcia962", "id": "1349815254"}, {"verified": false, "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 847, "tweet_count": 64946, "listed_count": 2}, "username": "Ana_T17", "id": "141433291"}, {"location": "Sul do Mundo", "verified": false, "name": "Antonio Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2071, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "username": "acarlos111", "id": "69306561"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161688, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"location": "wanda maximoff | slytherin ", "verified": false, "name": "azu \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 1754, "tweet_count": 14175, "listed_count": 60}, "username": "taymilabing", "id": "1184902841657446400"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 359, "tweet_count": 17901, "listed_count": 0}, "username": "Cristineekaren", "id": "744954283343364097"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 409, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "username": "Gabo_Calderon92", "id": "797446759"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "\u2662 \u2506 Any pronouns lol", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb0 RYO EL GAY \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 581, "tweet_count": 41516, "listed_count": 7}, "username": "RYOso_baboso", "id": "1037817462761443329"}, {"location": "Shawn Mendes", "verified": false, "name": "Wanessa", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 2129, "tweet_count": 37264, "listed_count": 6}, "username": "loveforshawny", "id": "2534554817"}, {"location": "Ensenada, Argentina", "verified": false, "name": "agustina\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 557, "tweet_count": 31860, "listed_count": 0}, "username": "lambreagustina_", "id": "1081699847051378689"}, {"verified": false, "name": "Mario Luis", "public_metrics": {"followers_count": 21069, "following_count": 246, "tweet_count": 109719, "listed_count": 175}, "username": "bbbolsa", "id": "156181055"}, {"location": "peronia ", "verified": false, "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 877, "tweet_count": 19922, "listed_count": 0}, "username": "kukalucaa", "id": "989879435066335233"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna Moreira Souza", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "username": "BrMoreSou", "id": "1075514945662541824"}, {"verified": false, "name": "Odigo", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 282, "tweet_count": 34002, "listed_count": 0}, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"verified": false, "name": "Massimo\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 403, "tweet_count": 8897, "listed_count": 2}, "username": "Massimo5858", "id": "1055009737199226881"}, {"verified": false, "name": "Ivi \ud83e\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 4992, "tweet_count": 40688, "listed_count": 8}, "username": "Ivi607", "id": "408059934"}, {"location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Isa \u272e", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 371, "tweet_count": 38506, "listed_count": 1}, "username": "amarallbelle", "id": "839156422717886464"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica Santos \ud83c\udf97\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83e\udec1\ud83d\udc4e\ud83c\udffc \ud83e\ude78\ud83c\udd70\ufe0f\u2795", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 319, "tweet_count": 52290, "listed_count": 4}, "username": "jessicazague", "id": "46947396"}, {"location": "jean kirstein & greenbriar", "verified": false, "name": "thay.\ud83d\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 3289, "tweet_count": 20446, "listed_count": 55}, "username": "remusmione", "id": "1149562669520891904"}, {"location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "\u30c4\u30c4\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\u2605\u00a3", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 138, "tweet_count": 5009, "listed_count": 0}, "username": "_danilopess2", "id": "1060942751917858821"}, {"location": "Atl\u00e2ntida- a cidade perdida", "verified": false, "name": "Ulisses Santos \u00a9\ufe0f\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1825, "tweet_count": 57285, "listed_count": 6}, "username": "Prof_Colorado", "id": "153636414"}, {"location": "The Walking Dead", "verified": false, "name": "TWD CAST \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 3725, "tweet_count": 4824, "listed_count": 4}, "username": "twdcast", "id": "472424564"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Felixber Carri\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 137, "tweet_count": 2580, "listed_count": 6}, "username": "Filipo_FC7", "id": "443985674"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "robs", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 525, "tweet_count": 41743, "listed_count": 3}, "username": "robertajorge_", "id": "191278389"}, {"verified": false, "name": "Jonii", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 147, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "JRaggiardo", "id": "1184852362172780544"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Tanque de Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2905, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "username": "MvaloisC", "id": "276030425"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "SDV - Lula l\u00e1...\u262d.", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 423, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "username": "Carenats", "id": "719471312201191424"}, {"location": "louis", "verified": false, "name": "karen MOVED \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 48, "tweet_count": 37899, "listed_count": 18}, "username": "defengher", "id": "996866654305996800"}, {"verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1070, "tweet_count": 20057, "listed_count": 8}, "username": "ruinstyless", "id": "917390770214187010"}, {"verified": false, "name": "AMAR A DEUS SOBRE TODO \ud83c\udf7c\ud83c\udf7a\ud83d\udc37\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1503, "tweet_count": 64477, "listed_count": 0}, "username": "amar_sobre", "id": "836044383178932225"}, {"verified": false, "name": "Bob Caramelo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 762, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}, "username": "bob_caramelo", "id": "1105667403403444224"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Andrea Howard", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 344, "tweet_count": 30828, "listed_count": 7}, "username": "negrahoward", "id": "133529475"}, {"location": "nem ai", "verified": false, "name": "Yasmim \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1651, "tweet_count": 125273, "listed_count": 2}, "username": "iamyasz", "id": "454124526"}, {"location": "Westeros", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Bracamonte", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 31, "tweet_count": 13651, "listed_count": 2}, "username": "Cap_Bracamonte", "id": "795829517407420416"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "RedM\u00e1sTV", "public_metrics": {"followers_count": 100402, "following_count": 1197, "tweet_count": 58810, "listed_count": 233}, "username": "RedMasTv", "id": "348116906"}, {"location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "name": "Celtinha prata rebaixado", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 330, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}, "username": "fafanhelly", "id": "3300892174"}, {"location": "Roraima", "verified": false, "name": "doug", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 243, "tweet_count": 69042, "listed_count": 6}, "username": "suckerdoug", "id": "257706960"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 416, "tweet_count": 28129, "listed_count": 0}, "username": "josembranco", "id": "2946342191"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea LFP\u00e9rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1519, "tweet_count": 40988, "listed_count": 12}, "username": "LuiFe73", "id": "38095721"}, {"verified": false, "name": "Catty Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 49, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}, "username": "mRsPozo1", "id": "883890192087732225"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\u00c7l\u00e5\u00b5\u00d0\u00ef\u00e5 \u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2534, "tweet_count": 20223, "listed_count": 5}, "username": "claudiarcazul", "id": "104498094"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos F3RRO", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 2877, "tweet_count": 10547, "listed_count": 5}, "username": "carliferro", "id": "104239450"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Z\u00e9z\u00e9 Dominical \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 151, "tweet_count": 9203, "listed_count": 0}, "username": "ZDominical", "id": "1009627095868366848"}, {"location": "mag\u00e9 / niter\u00f3i", "verified": false, "name": "julianna \ud83c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 636, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "username": "grungroses", "id": "1160315355404951552"}, {"verified": false, "name": "Dryh \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 225, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "username": "Porra_dryh", "id": "1100021861344256005"}, {"verified": false, "name": "Douglas Sousa\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 726, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "username": "Douglas84661442", "id": "1120555115327426560"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Elizabeth \"\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea \" B\u0337a\u0337t\u0337h\u0337o\u0337r\u0337y\u0337 Carlisle", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 75, "tweet_count": 30317, "listed_count": 2}, "username": "AgentWitch_", "id": "3068669645"}, {"location": "Manaus Amazonas Brasil.", "verified": false, "name": "davip96@gmail.vom", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 408, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "username": "davip96", "id": "1182656933888778243"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 485986, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"location": "\u00a1 multifandom !", "verified": false, "name": "vivi \ud83d\udc98 skz au no fix", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1598, "tweet_count": 65163, "listed_count": 3}, "username": "bbokiecup", "id": "1033570215022546945"}, {"verified": false, "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 158, "tweet_count": 5441, "listed_count": 1}, "username": "marco1718", "id": "318114325"}, {"verified": true, "name": "diogomainardi", "public_metrics": {"followers_count": 1108199, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}, {"location": "Libano Tolima/Bogot\u00e1 D. C.", "verified": false, "name": "Ramiro V Luna", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3264, "tweet_count": 17364, "listed_count": 3}, "username": "RamirovLuna", "id": "1380447666"}, {"verified": false, "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 707, "tweet_count": 43186, "listed_count": 0}, "username": "giosorioo", "id": "929911124035866624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 586, "tweet_count": 9232, "listed_count": 0}, "username": "enricomarquex", "id": "1034273619885662208"}, {"location": "shut your pie hole MV33 DR3", "verified": false, "name": "daniel's safe place", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 686, "tweet_count": 26744, "listed_count": 3}, "username": "becauseimdutch", "id": "1012470642271293440"}, {"location": "Sabadell, Vall\u00e8s, Catalunya", "verified": false, "name": "guifr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5001, "tweet_count": 795026, "listed_count": 59}, "username": "guifre2053", "id": "1308441643"}, {"location": "Tramanda\u00ed, Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1050, "tweet_count": 53190, "listed_count": 2}, "username": "mosbyuri", "id": "2958711400"}, {"location": "(ela/dela)", "verified": false, "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 745, "tweet_count": 46435, "listed_count": 2}, "username": "killuamp3", "id": "802952507362312193"}, {"location": "\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf2", "verified": false, "name": "\ud835\ude8c\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 3041, "tweet_count": 24858, "listed_count": 12}, "username": "sweetdoublebx", "id": "997896873200496641"}, {"verified": false, "name": "killer queen \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 688, "tweet_count": 19627, "listed_count": 0}, "username": "i_am_a_bitch__", "id": "1035351996100997120"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}, "username": "silvia25rodrig5", "id": "4874865065"}, {"verified": false, "name": "Mr.kon", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 175, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "username": "mr_kon27", "id": "4897016868"}, {"location": "\ud83d\udcd6: 42", "verified": false, "name": "g4bs rokesby \u00c9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 5230, "following_count": 5334, "tweet_count": 222242, "listed_count": 18}, "username": "normandmxndes", "id": "4398843383"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "@DannyCastro82\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 386, "tweet_count": 69784, "listed_count": 0}, "username": "OzenyCastro82", "id": "717090250657570816"}, {"location": "infp *\u22b9\u02da.", "verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\u30c4 \u2022\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4118, "tweet_count": 63055, "listed_count": 6}, "username": "maximffwitch", "id": "999457781076971520"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "HQzona \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 312, "tweet_count": 75305, "listed_count": 4}, "username": "JuaniNader", "id": "163183026"}, {"location": "Em Casa Filho Da Puta", "verified": false, "name": "troquei de tt", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1851, "tweet_count": 16650, "listed_count": 0}, "username": "JoanadarkJP", "id": "863028082394976257"}, {"verified": false, "name": "Brayner", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 590, "tweet_count": 16338, "listed_count": 0}, "username": "ArturBrayner12", "id": "1165784222226878464"}, {"verified": false, "name": "nahuell", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 410, "tweet_count": 21417, "listed_count": 1}, "username": "Nahueerp", "id": "1073386432641798144"}, {"location": "M\u00e9xico, D. F.", "verified": false, "name": "Ivette Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 490, "tweet_count": 11796, "listed_count": 1}, "username": "VirgoIvt", "id": "714610267"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7eQufurufita\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 2493, "tweet_count": 44815, "listed_count": 13}, "username": "pollodrila_22", "id": "93688714"}, {"verified": false, "name": "Gabs\u00b9\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 454, "tweet_count": 11553, "listed_count": 0}, "username": "gabsforbabe", "id": "1087825711187013632"}, {"verified": false, "name": "eve", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 795, "tweet_count": 107190, "listed_count": 2}, "username": "lyeyeya", "id": "1017571163659231232"}, {"location": "onde eu quiser u\u00e9", "verified": false, "name": "Denielly Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 73, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "DeniellyCaroli2", "id": "1046398356845670402"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "jorginho \ud83d\udc20\ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 522, "tweet_count": 21274, "listed_count": 4}, "username": "pravcehseujorge", "id": "1005582052723511297"}, {"verified": false, "name": "Cristina Nunes \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 391, "tweet_count": 3367, "listed_count": 1}, "username": "Cristinaserraoo", "id": "1188520436608458752"}, {"location": "San Antonio, TX", "verified": false, "name": "Bru\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udca5\ud83d\ude95\ud83c\udf5e padaria forever", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 313, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}, "username": "BrunaOl06919212", "id": "1142616155502391296"}, {"location": "\u00aa", "verified": false, "name": "punko", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 3306, "tweet_count": 133495, "listed_count": 239}, "username": "rosecrxwn", "id": "101345640"}, {"location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "verified": true, "name": "Lucas Viana", "public_metrics": {"followers_count": 231362, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}, {"verified": false, "name": "bibi & bin \u2744\ufe0e \u2719 !!", "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 5513, "tweet_count": 43991, "listed_count": 14}, "username": "sobrangdan", "id": "1099600020758761472"}, {"location": "Illes Balears", "verified": false, "name": "Seve \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 7147, "tweet_count": 144455, "listed_count": 30}, "username": "Seve2021", "id": "3982388482"}, {"verified": false, "name": "Joa \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 164, "tweet_count": 8311, "listed_count": 0}, "username": "yoii_cjs", "id": "1700144629"}, {"verified": false, "name": "Bad Influence", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}, {"location": "Cajamarca - Per\u00fa.", "verified": false, "name": "Jaime C\u00e9spedes", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "username": "JaimeCspedes3", "id": "879025192227540992"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Cristina cretina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 452, "tweet_count": 26210, "listed_count": 1}, "username": "isapfalando", "id": "141674358"}, {"location": "stan de corno (j\u00e3o e taylor)", "verified": false, "name": "lis and yunho acc de casal", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 3854, "tweet_count": 77874, "listed_count": 2}, "username": "YUNHOIMQ", "id": "1062026927026921472"}, {"verified": false, "name": "Dejemos el miedoo", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 1003, "tweet_count": 42520, "listed_count": 6}, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}, {"location": "Ecuador-Chile", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc74\ud835\udc6b\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9756, "following_count": 9016, "tweet_count": 16400, "listed_count": 3}, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "SariMaros \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 424, "tweet_count": 33605, "listed_count": 11}, "username": "slmaros", "id": "786376196829376512"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Miriam Carrillo-Barrag\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3110, "tweet_count": 12227, "listed_count": 57}, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}, {"location": "C\u00f3rdoba,  \u0336S\u0336pain", "verified": false, "name": "Sonnie", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 198, "tweet_count": 235230, "listed_count": 31}, "username": "shhhesoniademon", "id": "219795737"}, {"location": "@rwwwnx", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 367, "tweet_count": 21647, "listed_count": 5}, "username": "avecpIaisir", "id": "3995455222"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Yasmin Akutsu \ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 72542, "following_count": 985, "tweet_count": 108879, "listed_count": 175}, "username": "yaakutsu", "id": "60369902"}, {"location": "     \u1d21\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274  \u0299\u028f  \ufe6b s\u03c1r\u03b9\u1952gd\u1972\u10e7 ", "verified": false, "name": "\u1160 \u1160 \u1160 \u1160 \u1160 \u1160 \ud835\uddb3\ud835\udda7\ud835\uddb8\ud835\udda4\ud835\uddad \ud835\uddaa.", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 186, "tweet_count": 6332, "listed_count": 1}, "username": "unlvckybcstard", "id": "1180989168438140929"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3aMISTICA \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 915, "tweet_count": 19750, "listed_count": 2}, "username": "x_mistica", "id": "2571417912"}, {"verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 161, "tweet_count": 32027, "listed_count": 6}, "username": "sheisallineed_", "id": "868325850642624513"}, {"location": "sccp", "verified": false, "name": "mabs.", "public_metrics": {"followers_count": 9781, "following_count": 153, "tweet_count": 229166, "listed_count": 22}, "username": "artbuiareis", "id": "2577611886"}, {"location": "Guarulhos ", "verified": false, "name": "Eliana Dias Santos \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 4960, "tweet_count": 290232, "listed_count": 11}, "username": "eliana_santos27", "id": "1284728798"}, {"verified": false, "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Kako__da__Vila", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1445, "tweet_count": 10204, "listed_count": 1}, "username": "Kako_Da_Vila", "id": "200315295"}, {"location": "Rep\u00fablica Rio-Grandense", "verified": false, "name": "Pablo Vitorino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 339, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}, "username": "pablo__vms", "id": "1005971774243328008"}, {"location": "Elche", "verified": false, "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77328, "listed_count": 88}, "username": "GAMELX", "id": "893255556"}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190979160472244224"], "created_at": "2019-11-03T13:08:53.000Z", "text": "Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la culpa a siendo nosotras las \u00fanicas que luchamos realmente por que dejen de ocurrir suicidios como consecuencia de la identidad de g\u00e9nero.", "id": "1190979160472244224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1157669458401533952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "expanded_url": "http://atres.red/3pjm14", "display_url": "atres.red/3pjm14", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268848768634881"], "created_at": "2019-11-04T08:20:00.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/Jxn0tN0ZOe", "id": "1191268848768634881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82084630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993546234540034"], "created_at": "2019-11-03T14:06:03.000Z", "text": "Me alejo de Twitter hasta pasadas las elecciones. Me afecta demasiado. Ir\u00e9 a votar, por supuesto, y ojal\u00e1 lo hagan tambi\u00e9n todos los posibles votantes de pensamiento progresista. Ojal\u00e1 no caigan en el infantilismo suicida del \"no voto de castigo\". Hasta luego.", "id": "1190993546234540034", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "752805055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191245889240752130", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "184039952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191268486972137472"], "created_at": "2019-11-04T08:18:34.000Z", "text": "Reconoci\u00f3 los resultados, y eran reales, pero mucha gente lo empez\u00f3 a condenar de que \"entreg\u00f3\" la gobernaci\u00f3n, otros lo juzgan por haber perdido, incoherencias. Pero bueno, el siempre, c\u00f3mo todo pol\u00edtico, aspir\u00f3 a la presidencia a la cual se arriesg\u00f3 en 2018, con mucho por ganar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191268484623294464"}], "id": "1191268486972137472", "in_reply_to_user_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "48548862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253891096162304"], "created_at": "2019-11-04T07:20:34.000Z", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "id": "1191253891096162304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "46668976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191265098796584965"], "created_at": "2019-11-04T08:05:06.000Z", "text": "La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "id": "1191265098796584965", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "561104470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "id": "1191233039482970112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "id": "1191112642536103936", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185945420402515973"], "created_at": "2019-10-20T15:46:36.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda es un pol\u00edtico tan grande que pese a ya no estar f\u00edsicamente con nosotros, contin\u00faa siendo considerado el mayor rival pol\u00edtico. INCRE\u00cdBLE", "id": "1185945420402515973", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 620, "like_count": 885, "quote_count": 53}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "starship"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191175020086738944"], "created_at": "2019-11-04T02:07:10.000Z", "text": "A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo isso envolvendo o nosso amado l\u00edder. Fiquei um pouco mais tranquila.\n\nSEMPRE proteja os meninos, starship, fa\u00e7a TUDO para mant\u00ea-los protegidos!\n\u00c9 O SEU DEVER!", "id": "1191175020086738944", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1072249497248518144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191261003104890886"], "created_at": "2019-11-04T07:48:50.000Z", "text": "A ver... yo no quiero alarmar a nadie pero...\n\n...MA\u00d1ANA SALE ZOO PLANET", "id": "1191261003104890886", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "184336547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "id": "1191082620068585472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "108932245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Be5Zoqe6JA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nnqn51", "display_url": "ver.abc.es/nnqn51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bm5xbjUx"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191258983329411072"], "created_at": "2019-11-04T07:40:48.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE Un hombre apu\u00f1ala a una mujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza https://t.co/Be5Zoqe6JA", "id": "1191258983329411072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191254251651190784"], "created_at": "2019-11-04T07:22:00.000Z", "text": "#BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "id": "1191254251651190784", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "520609496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "id": "1190945502969442305", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190354108122894336"], "created_at": "2019-11-01T19:45:09.000Z", "text": "me falem filmes q deveriam ter parte 2", "id": "1190354108122894336", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2876, "like_count": 4070, "quote_count": 130}, "author_id": "3120745861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ybN2SKm9fQ", "expanded_url": "https://www.ft.com/content/35b27568-f734-11e9-bbe1-4db3476c5ff0", "display_url": "ft.com/content/35b275\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190990210923978754"], "created_at": "2019-11-03T13:52:48.000Z", "text": "La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta suicida\n\nhttps://t.co/ybN2SKm9fQ", "id": "1190990210923978754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "429327262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cp5cw1OFgg", "expanded_url": "https://twitter.com/GifsSensualesTM/status/665498966038085633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cp5cw1OFgg", "media_key": "16_665498912745197568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["665498966038085633"], "created_at": "2015-11-14T11:58:12.000Z", "text": "Y simplemente me lanc\u00e9 a sus labios de la misma manera que un suicida se lanza a un abismo. https://t.co/cp5cw1OFgg", "id": "665498966038085633", "public_metrics": {"retweet_count": 1132, "reply_count": 6, "like_count": 1395, "quote_count": 5}, "author_id": "723837288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4048, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Guzm\u00e1n"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/JWGzBQLYmf", "expanded_url": "https://mile.io/33YAnFn", "display_url": "mile.io/33YAnFn"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3Xc0XCFjbg", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioLaguna/status/1186667594960519168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Xc0XCFjbg", "media_key": "3_1186667589910618117"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186667594960519168"], "created_at": "2019-10-22T15:36:16.000Z", "text": "@Canekvin \"... Todo paso de repente/ Por las calles de todito Culiac\u00e1n/ Sicarios empotrados siguiendo la orden de Iv\u00e1n Guzm\u00e1n/ Era una misi\u00f3n suicida..\", @Canekvin \ud83d\udd8a\n\nhttps://t.co/JWGzBQLYmf https://t.co/3Xc0XCFjbg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186667385828397058"}], "id": "1186667594960519168", "in_reply_to_user_id": "54738859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "54738859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190624349046345728"], "created_at": "2019-11-02T13:39:00.000Z", "text": "Ap\u00f3s justi\u00e7ar o criminoso, dizia: \"Mandei-o embora\". Enforcou mais de 50 antes de morrer, em 9 de julho de 1883. Um ano ap\u00f3s a \u00faltima execu\u00e7\u00e3o, ficou sombrio e tristonho. \"N\u00e3o h\u00e1 por a\u00ed mais ningu\u00e9m a que eu tenha que mandar embora? J\u00e1 n\u00e3o se faz mais justi\u00e7a nesta terra?\" #ER130", "id": "1190624349046345728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 280, "tag": "ER130"}]}, "author_id": "1181276001122312192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/b4xO7AqmJF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "\u30c0\u30ea\u30eb"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "\u30ca\u30aa\u30eb"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191138648520921088"], "created_at": "2019-11-03T23:42:38.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/b4xO7AqmJF\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u30c0\u30ea\u30eb #\u30ca\u30aa\u30eb", "id": "1191138648520921088", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["451596421762793472"], "created_at": "2014-04-03T05:45:51.000Z", "text": "La libertad extrema se alcanza con la muerte", "id": "451596421762793472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "164107039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Machine-learning"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tOCAY4Q0LC", "expanded_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamapsychiatry/fullarticle/2753014?guestAccessKey=ead9664b-9cdd-411c-aeae-e701def36e18&utm_source=silverchair&utm_medium=email&utm_campaign=article_alert-jamapsychiatry&utm_term=mostread&utm_content=olf-widget_10302019", "display_url": "jamanetwork.com/journals/jamap\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191248713747963904"], "created_at": "2019-11-04T07:00:00.000Z", "text": "\u00bfHay diferencias de g\u00e9nero en el riesgo suicida? El Machine-learning nos puede ayudar a dilucidarlo, como se refleja en este estudio\nhttps://t.co/tOCAY4Q0LC", "id": "1191248713747963904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "301473763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "id": "1190978727754252289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "id": "1190772831417712640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "author_id": "770434956791283713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191244599353843712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oekacchan", "id": "1134266173946814465"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:43:39.000Z", "text": "@oekacchan Es decir, como todos los d\u00edas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191243939862515712"}], "id": "1191244599353843712", "in_reply_to_user_id": "1106572092047269889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2152163259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rkBZp91dGH", "expanded_url": "https://twitter.com/passalanorh/status/1191243499498283009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkBZp91dGH", "media_key": "3_1191243488085651457"}]}, "geo": {"place_id": "4ec01c9dbc693497"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191243499498283009"], "created_at": "2019-11-04T06:39:17.000Z", "text": "Eu s\u00f3 queria dizer que estou MUITO feliz. \n\nChorei tanto naquela Disney, minha gente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\n\u00c9 uma emo\u00e7\u00e3o profunda, por tudo. Principalmente pelo TANTO que eu j\u00e1 me fudi na vida...e estar naquele lugar foi como sonhar acordada.\n\nObrigada pela torcida e carinho\u2764\ufe0f https://t.co/rkBZp91dGH", "id": "1191243499498283009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "author_id": "459268029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "Fascismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PatriHorrillo", "id": "157265223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119317447905286"], "created_at": "2019-11-03T22:25:49.000Z", "text": "@PatriHorrillo Al Fascismo se le combate. Ellos no dan tregua.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191117638921072640"}], "id": "1191119317447905286", "in_reply_to_user_id": "157265223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991392409283125249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191235736181379072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "un_solsticio", "id": "1125476534851186690"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:08:26.000Z", "text": "@un_solsticio Triste pero es verdad :\u2019(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191232826680721409"}], "id": "1191235736181379072", "in_reply_to_user_id": "1125476534851186690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1363177627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191236380522942465"], "created_at": "2019-11-04T06:10:59.000Z", "text": "Vou ser obrigado a ver filme ruim pra dormir", "id": "1191236380522942465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "61406967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MoaxI32be2", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalo29438228/status/1191096588279730179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoaxI32be2", "media_key": "3_1191096574606299142"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MoaxI32be2", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalo29438228/status/1191096588279730179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoaxI32be2", "media_key": "3_1191096580834770945"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cokidella", "id": "2393163289"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191096588279730179"], "created_at": "2019-11-03T20:55:30.000Z", "text": "@cokidella @anamapapers_ @GallegaViajera Hagamos una cosa: si vos ten\u00e9s raz\u00f3n a Alberto no deber\u00edan reconocerlo en el Mundo como Presidente de una partido leg\u00edtimo (sino corrupto y \u00f1a, \u00f1a, como vos dec\u00eds)y x lo tanto, no lo llamar\u00edan ni x tel\u00e9fono..\nVeamos si eso sucede... https://t.co/MoaxI32be2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095509328580620"}], "id": "1191096588279730179", "in_reply_to_user_id": "2393163289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155354064890269696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Lantro\nAlba\u00f1il"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Anuro\nMudo"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Jhon\nProgramador"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}]}, "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209956743294978"], "created_at": "2019-11-04T04:25:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano - MC Lantro\nAlba\u00f1il - MC Mientos\nSuicida - MC Anuro\nMudo - MC Lencio\nVendedor de muebles - MC Jhon\nProgramador - MC ++ o MC Sharp\n\n@cordejimmy @GorilaNerdy", "id": "1191209956743294978", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "567403353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9863, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233009283993600"], "created_at": "2019-11-04T05:57:36.000Z", "text": "parecen en el formato, cuando yo escribo un libro (los cuales si tengo, solamente que en wattpad y sin terminar) intento que no se parezcan mucho. Bueno el punto es que se pudo no haber sido tan obvio (cuando retome la lectura, en varios cap\u00edtulos ya sab\u00eda que iba a pasar y...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191233007820120065"}], "id": "1191233009283993600", "in_reply_to_user_id": "1070343279005319168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070343279005319168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Nacional Anti"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/JArYnUkZz0", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191229392309149696"], "created_at": "2019-11-04T05:43:13.000Z", "text": "Alianza Nacional Anti-reggaet\u00f3n https://t.co/JArYnUkZz0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191229392309149696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38602642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CASADOJM", "id": "136211106"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "tamaraperezdiaz", "id": "574385964"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190514230337982464"], "created_at": "2019-11-02T06:21:25.000Z", "text": "@CASADOJM @tamaraperezdiaz @AntonioMaestre Pero ustedes no van a cambiar? Van a seguir mintiendo?. Que no Se. Casado, que su jefe iba buscando elecciones y el que provoc\u00f3 el bloqueo fue el, que los ministerios eran de pega y no me venga ahora con historias raras. Y veremos c\u00f3mo le salen a su jefe las elecciones", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411854369230849"}], "id": "1190514230337982464", "in_reply_to_user_id": "136211106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172086803316260864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Ee2xV1JO1A", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190237920487202820"], "created_at": "2019-11-01T12:03:28.000Z", "text": "Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Ee2xV1JO1A via @El_Universal_Mx", "id": "1190237920487202820", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 7, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "author_id": "252254457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039778554339328"], "created_at": "2019-11-03T17:09:46.000Z", "text": "@Anniekarine2 @PaulaSperling Paula se matou em provas pra ganhar ela n\u00e3o fazia nem for\u00e7a nas pr\u00e1 ganhar \u00e9 muito f\u00e1cil ganhar pr\u00eamio conquistado pelos outros", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191031496435523586"}], "id": "1191039778554339328", "in_reply_to_user_id": "742035204756344837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "847246466485637120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "id": "1191225215017201664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KGqGbmK3b5", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1191082514963664897", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191093377791614976"], "created_at": "2019-11-03T20:42:45.000Z", "text": "\u00bfSabes q eres Mateo? \nEres hijo del hermano d la terrorista Maritza Garrido Lecca,a quien tu pap\u00e1 hasta la fue a recoger el d\u00eda q sali\u00f3,imagino q tambi\u00e9n la deben mantener \u00bfno?  \u00bfQuieres deslindar de algo? DESLINDA DE SENDERO, ENEMIGOS DE LO APRISTAS.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/KGqGbmK3b5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191082514963664897"}], "id": "1191093377791614976", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 1179, "like_count": 1221, "quote_count": 169}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Rya256zwlk", "expanded_url": "https://twitter.com/grtaquito/status/1191223991677210624", "display_url": "twitter.com/grtaquito/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191224402467282945"], "created_at": "2019-11-04T05:23:24.000Z", "text": "Pues no s\u00e9 jajajaja pero del video creo que era relacionado al accidente del ferry de hace unos a\u00f1os https://t.co/Rya256zwlk", "id": "1191224402467282945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2597240125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191192193832280064"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:15:24.000Z", "text": "Buenas noches no s\u00e9 si me quiera responder @KarlaCalle con todo respeto, o que alguien lo haga, entiendo que defienda los ideales del partido, pues fueron creados con una buena intenci\u00f3n, pero no entiendo tanta lealtad a la persona. Ud. parece una persona muy inteligente. Saludos", "id": "1191192193832280064", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 114, "like_count": 555, "quote_count": 6}, "author_id": "120612932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191198475129704449"], "created_at": "2019-11-04T03:40:22.000Z", "text": "na boa, n\u00e3o consigo entender as pessoas que n\u00e3o gostaram de esquadr\u00e3o suicida, eu amei", "id": "1191198475129704449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317454435"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190851352844484608"], "created_at": "2019-11-03T04:41:02.000Z", "text": "Eu sou cupido de todo mundo, mas acho que meu cupido se matou", "id": "1190851352844484608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2509518033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191216077033943040"], "created_at": "2019-11-04T04:50:19.000Z", "text": "No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "id": "1191216077033943040", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "913461519303741440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6708, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 4, "end": 11, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LRquqtIowy", "expanded_url": "https://news.naver.com/main/read.nhn?mode=LSD&mid=sec&sid1=102&oid=022&aid=0003411300", "display_url": "news.naver.com/main/read.nhn?\u2026", "unwound_url": "https://news.naver.com/main/read.naver?mode=LSD&mid=sec&sid1=102&oid=022&aid=0003411300"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dwRbLyaa4S", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1191215067427000320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwRbLyaa4S", "media_key": "3_1191214925550510080"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191215067427000320"], "created_at": "2019-11-04T04:46:18.000Z", "text": "BTS Jungkook is currently being investigated for causing traffic accident, violating road traffic law\n\nhttps://t.co/LRquqtIowy https://t.co/dwRbLyaa4S", "id": "1191215067427000320", "public_metrics": {"retweet_count": 10097, "reply_count": 6387, "like_count": 17543, "quote_count": 9757}, "author_id": "1085522008471818240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Efeito Borboleta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191200181456457728"], "created_at": "2019-11-04T03:47:09.000Z", "text": "Sem sono e assistindo Efeito Borboleta", "id": "1191200181456457728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146082191090339841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191150360452190209"], "created_at": "2019-11-04T00:29:11.000Z", "text": "Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "id": "1191150360452190209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "43223035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191202521215315968"], "created_at": "2019-11-04T03:56:27.000Z", "text": "La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191201551966191616"}], "id": "1191202521215315968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191213896713068544"], "created_at": "2019-11-04T04:41:39.000Z", "text": "No tengo la vocaci\u00f3n de un suicida asesino\nPero si es preciso afilo el cuchillo y me aplico", "id": "1191213896713068544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1176205004287488002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "anime edgy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191213481409892352"], "created_at": "2019-11-04T04:40:00.000Z", "text": "Yo me iba a dormir pero aqu\u00ed me ven hablando de anime edgy", "id": "1191213481409892352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2675113842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191213091629019143"], "created_at": "2019-11-04T04:38:27.000Z", "text": "o pouco que eu sabia \u00e9 que ela tinha um estado bem grave de problemas psicologicos e quando eles terminaram ficou comigo 2 semanas depois pra valer mesmo, e no dia que ele contou isso ela amea\u00e7ou de se matar e eu fiquei agora me culpando por isso ele tmb est\u00e1 se culpando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191212782630379520"}], "id": "1191213091629019143", "in_reply_to_user_id": "1159049947020480512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159049947020480512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191208111832522752"], "created_at": "2019-11-04T04:18:40.000Z", "text": "@Stilxrd ta foda mano,mlk tava bebendo com nos tranquil\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191189164357763073"}], "id": "1191208111832522752", "in_reply_to_user_id": "3418122867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008508058996224003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191140295485874182"], "created_at": "2019-11-03T23:49:11.000Z", "text": "O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu provas. E ainda debochou da  Globo, perguntando, ir\u00f4nico, se j\u00e1 tinham descoberto quem matou a vereadora. Aonde ele quer chegar com tanto abuso?", "id": "1191140295485874182", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1015022150787452929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191143978600673286"], "created_at": "2019-11-04T00:03:49.000Z", "text": "as pessoas s\u00f3 levam doen\u00e7a mental a s\u00e9rio se a pessoa for internada. se voc\u00ea t\u00e1 vivendo sua vida todos os dias sendo passivo-suicida vc \u00e9 s\u00f3 fresco", "id": "1191143978600673286", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "54459099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Petro Senador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191210774770921474"], "created_at": "2019-11-04T04:29:14.000Z", "text": "Enfrentar a este oscuro personaje de Uribe, implica mucha valent\u00eda, no por que el ensimismo, intimide, si no por la organizaci\u00f3n que representa. Muchos que lo acusaron hoy est\u00e1n muertos o exiliados. Petro Senador, lo enfrento en su terreno con argumentos y pruebes contundentes .", "id": "1191210774770921474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311691460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Div\u00f3rcio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolmoreira3", "id": "48109216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191035738755077"], "created_at": "2019-11-04T03:10:48.000Z", "text": "@carolmoreira3 Olha, \u00e9 mais pr\u00e1tico que entrar com o Div\u00f3rcio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191188603277336581"}], "id": "1191191035738755077", "in_reply_to_user_id": "48109216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3138959507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191095215072989185"], "created_at": "2019-11-03T20:50:03.000Z", "text": "@KarlaCalle Ser familia de terrorista SI es una verg\u00fcenza y humillaci\u00f3n. Que se lave la boca antes de hablar del partido con m\u00e1s historia y tradici\u00f3n del Per\u00fa...y que primero se fije en la porquer\u00eda que tiene por t\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191095215072989185", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 143, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "254283523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/zCRaXiJSWx", "expanded_url": "https://twitter.com/BonitaPreta/status/1190636967966453762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCRaXiJSWx", "media_key": "7_1190636517074620416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190636967966453762"], "created_at": "2019-11-02T14:29:08.000Z", "text": "\u201cMuita gente nojenta me encostou\u201d\n\n\u201cEncontraram no meu ombro e t\u00e1 fedendo\u201d\n\n\u26a0\ufe0fFOI PRETO\u26a0\ufe0f\n\n\u201cN\u00e3o fala isso que est\u00e1 no Instagram\u201d\n\n*aguardem o v\u00eddeo de desculpas https://t.co/zCRaXiJSWx", "id": "1190636967966453762", "public_metrics": {"retweet_count": 3980, "reply_count": 548, "like_count": 13516, "quote_count": 2664}, "author_id": "755530484134752256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191152911746777088"], "created_at": "2019-11-04T00:39:19.000Z", "text": "VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1191152911746777088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1118923426243149824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191207813676257282"], "created_at": "2019-11-04T04:17:29.000Z", "text": "hola l\u00ednea suicida ayuda s\u00ed soy yo otra vez", "id": "1191207813676257282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327572346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/s7Bw1dN8Ce", "expanded_url": "https://twitter.com/Buninho2019/status/1191207958434201600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s7Bw1dN8Ce", "media_key": "3_1191207949806505985"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191207958434201600"], "created_at": "2019-11-04T04:18:03.000Z", "text": "@jubsney j\u00e1 achei https://t.co/s7Bw1dN8Ce", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191207595685666827"}], "id": "1191207958434201600", "in_reply_to_user_id": "807188304466735104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "852086083512930305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/5ckFBJ5K7L", "expanded_url": "https://twitter.com/MotivacionesF/status/1191085607843508225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ckFBJ5K7L", "media_key": "3_1191085602021748736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191085607843508225"], "created_at": "2019-11-03T20:11:52.000Z", "text": "\u00a1No al racismo! \ud83d\ude14 https://t.co/5ckFBJ5K7L", "id": "1191085607843508225", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 2, "like_count": 2245, "quote_count": 5}, "author_id": "604988212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 62, "end": 66, "username": "MLW", "id": "21019252"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "Superfight"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191128044578234368"], "created_at": "2019-11-03T23:00:30.000Z", "text": "Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "id": "1191128044578234368", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "700513098243796994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sTsiJbkCKE", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024434376777728"], "created_at": "2019-11-03T16:08:47.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA PARA VENCER COMO EN EL 1978 !!!!! https://t.co/sTsiJbkCKE", "id": "1191024434376777728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1005475280495005696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191148448340414464"], "created_at": "2019-11-04T00:21:35.000Z", "text": "es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "id": "1191148448340414464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "987793498568101889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Ravens"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.4412, "type": "Organization", "normalized_text": "NE"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "NFLnaESPN"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "NFLnaESPN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191203818815524864"], "created_at": "2019-11-04T04:01:36.000Z", "text": "A defesa cometeu 3 offsides/neutral zone e as tr\u00eas resultaram em 1st down, sendo uma na quarta descida e outra na terceira descida. Os Ravens sabendo muito bem aproveitar as faltas cometidas por NE. #NFLnaESPN", "id": "1191203818815524864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "3029126356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "jesusito"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "pum all is better"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/s4ofRw6eo8", "expanded_url": "https://twitter.com/ceibodecabeza/status/1191110895025434627", "display_url": "twitter.com/ceibodecabeza/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122756932440064"], "created_at": "2019-11-03T22:39:29.000Z", "text": "justamente en la homilia de hoy hablaban de que la gente no debe estar triste ni deprimida ni suicida, si no buscar a jesusito y pum all is better\n\ny me quise matar ahi mismo https://t.co/s4ofRw6eo8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191110895025434627"}], "id": "1191122756932440064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17662115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191191092055695360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:11:02.000Z", "text": "@IDL_Rivera @mateoglg No opines proterruco.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191145971885002754"}], "id": "1191191092055695360", "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "119436700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "id": "1191174501066821633", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/x5ezWuCA5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/joannagonzalezb/status/1191178383222288384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5ezWuCA5Q", "media_key": "16_1191178369301393408"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marvaman", "id": "90962540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191178383222288384"], "created_at": "2019-11-04T02:20:32.000Z", "text": "@marvaman @chechohirane Que se le puede pedir a un ac\u00e9falo con la foto del borracho suicida https://t.co/x5ezWuCA5Q", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191169248959311878"}], "id": "1191178383222288384", "in_reply_to_user_id": "90962540", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "944744588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8x7X8Hnc1G", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabio_Gou/status/1191135624100745217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8x7X8Hnc1G", "media_key": "3_1191135617767354368"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 276, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191135624100745217"], "created_at": "2019-11-03T23:30:37.000Z", "text": "Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se, quiser. E n\u00e3o ir depor.\n\n3- Dizer q fecha o STF com 2 homens.\n\n4- Fazer coc\u00f4 em p\u00fablico, na TV.\n\n5- Fantasiar-se de pav\u00e3o.\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/8x7X8Hnc1G", "id": "1191135624100745217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2950419563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/udcwnN7GyK", "expanded_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/las-enfermedades-de-la-piel-con-picazon-pueden-estar-relacionadas-con-la-depresion-la-ideacion-suicida-y-el-estres/", "display_url": "psicologiaaldia.com.mx/las-enfermedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "Psicoaldia", "id": "2646184135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190621458289971200"], "created_at": "2019-11-02T13:27:30.000Z", "text": "Las enfermedades de la piel con picaz\u00f3n pueden estar relacionadas con la depresi\u00f3n, la ideaci\u00f3n sui\u2026 https://t.co/udcwnN7GyK v\u00eda @Psicoaldia", "id": "1190621458289971200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2180021942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5315, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4kHW9NJ8Ro", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1190756535456149505", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191080150085111819"], "created_at": "2019-11-03T19:50:11.000Z", "text": "Orgullo ten\u00edamos en Malvinas. Diferencias... https://t.co/4kHW9NJ8Ro", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190756535456149505"}], "id": "1191080150085111819", "public_metrics": {"retweet_count": 602, "reply_count": 260, "like_count": 3463, "quote_count": 271}, "author_id": "1095773453855137794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "boogeyman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nepatriotas", "id": "3029126356"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191203549901967362"], "created_at": "2019-11-04T04:00:32.000Z", "text": "@nepatriotas Perceberam que essa hist\u00f3ria de boogeyman foi exagerada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191203280271089665"}], "id": "1191203549901967362", "in_reply_to_user_id": "3029126356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914549672462524416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191181332891742208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:32:15.000Z", "text": "@IDL_Rivera @mateoglg Este enano como salta al toque cuando tocan a sus terrucos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191145971885002754"}], "id": "1191181332891742208", "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "147075777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992928451309569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreacuareLa", "id": "118482901"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:03:36.000Z", "text": "@AndreacuareLa Darle calidad de h\u00e9roe a un simple suicida. Muy mal.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190417055494918146"}], "id": "1190992928451309569", "in_reply_to_user_id": "118482901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724454737416978432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YOX6hvUz9b", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191193242815086592", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191201551966191616"], "created_at": "2019-11-04T03:52:36.000Z", "text": "Mulder dec\u00eda que postulaba por pedido de sus bases. Del Castillo lo desmiente. El odio entre estos miserables es de mucho tiempo atr\u00e1s. al final es solo para las c\u00e1maras, luego terminan votando igual y disciplinadamente. https://t.co/YOX6hvUz9b", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191193242815086592"}], "id": "1191201551966191616", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "48576339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"], "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ", "id": "1190601448230473734", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "752531655936577536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "CalentamientoGlobal"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uGpaDwA8OK", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgWCYw", "display_url": "bit.ly/2qgWCYw"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}, {"start": 96, "end": 116, "tag": "CalentamientoGlobal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191185398011252736"], "created_at": "2019-11-04T02:48:24.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/uGpaDwA8OK #CambioClim\u00e1tico #CalentamientoGlobal", "id": "1191185398011252736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67066330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191170100524724224"], "created_at": "2019-11-04T01:47:37.000Z", "text": "Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "id": "1191170100524724224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "772283013782642688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "id": "1190818657821167617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Don Payaso"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/yafqS4m6Mk", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1190397901454876672", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190761924042080257"], "created_at": "2019-11-02T22:45:40.000Z", "text": "A ver Don Payaso, nadie del partido te ha invitado. Es triste ver que te tengas que colgar de nosotros para que vayan a ver tu show (tu mismo lo escribiste en el otro tweet). Por eso es que te hacen bullying hasta en tu jato, por looooorna.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/yafqS4m6Mk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190397901454876672"}], "id": "1190761924042080257", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 505, "like_count": 559, "quote_count": 34}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191147767491678209"], "created_at": "2019-11-04T00:18:52.000Z", "text": "@KarlaCalle Pregunta:\n\u00bfComo se llama la mujer de un narcotraficante que tiene en Colombia dos galpones donde guarda la droga que un chinito webero le manda desde Per\u00fa y que hace un tiempo tuvo que pagar con su.... a dos polic\u00edas colombianos para que no entren a buscarlo ?\nComo se llama?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191147767491678209", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 176, "quote_count": 1}, "author_id": "85017665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191188492153434112"], "created_at": "2019-11-04T03:00:42.000Z", "text": "Un balazo hubiera dolido menos \ud83d\ude2a", "id": "1191188492153434112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711371157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9rio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FkyYiTHaXG", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/11/homem-que-matou-tres-em-serio-atirou-no-proprio-pai-e-esperou-para-confrontar-policiais-ck2jrza3z0cjv01r22m9mtwtr.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/11/homem-que-matou-tres-em-serio-atirou-no-proprio-pai-e-esperou-para-confrontar-policiais-ck2jrza3z0cjv01r22m9mtwtr.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191195864863322113"], "created_at": "2019-11-04T03:30:00.000Z", "text": "Homem que matou tr\u00eas em S\u00e9rio atirou no pr\u00f3prio pai e esperou para confrontar policiais\n\nhttps://t.co/FkyYiTHaXG", "id": "1191195864863322113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "13531162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.3075, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190441129554128896"], "created_at": "2019-11-02T01:30:57.000Z", "text": "Una mina me dej\u00f3 de hablar porque no me alcanzaba para dos combos en mc, le dije que le pagaba uno a ella nomas y no importaba si yo no comia. No sean esa clase de persona nuncaa, no saben como hacen sentir al otro.", "id": "1190441129554128896", "public_metrics": {"retweet_count": 3031, "reply_count": 175, "like_count": 24774, "quote_count": 1269}, "author_id": "841379422913585152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4979, "type": "Organization", "normalized_text": "SJC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191094060179697665"], "created_at": "2019-11-03T20:45:28.000Z", "text": "Tem uma empresa em SJC chamada Quero Educa\u00e7\u00e3o. S\u00f3 esse ano, tr\u00eas conhecidos meus que trabalhavam l\u00e1, se mataram. \u00c9 enorme o relato de pessoas com depressa ap\u00f3s come\u00e7arem a trabalhar l\u00e1. Mais uma pessoa se matou esse s\u00e1bado. Quando v\u00e3o fazer algo a respeito?!!!", "id": "1191094060179697665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "704159712644894720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6191, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/lXci2HV1M6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/03/congreso-elecciones-2020-mauricio-mulder-es-fundamental-una-comision-que-investigue-la-disolucion-del-congreso-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/03/congreso-elecciones-2020-mauricio-mulder-es-fundamental-una-comision-que-investigue-la-disolucion-del-congreso-apra/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191104855974326272"], "created_at": "2019-11-03T21:28:21.000Z", "text": "Mauricio Mulder dice que es \u201cfundamental\u201d una comisi\u00f3n que investigue la disoluci\u00f3n del Congreso https://t.co/lXci2HV1M6", "id": "1191104855974326272", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 376, "like_count": 372, "quote_count": 54}, "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"], "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "id": "1190588731255873536", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "author_id": "48150752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191181286699876352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:32:04.000Z", "text": "@venezolanoenpie Sus Palabras Ayudan al R\u00e9gimen, siga As\u00ed, es que hay de cada Persona!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191176091488137222"}], "id": "1191181286699876352", "in_reply_to_user_id": "933525632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141433291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/hEUQRPRi3A", "expanded_url": "https://twitter.com/pathy_ngy/status/1191131391729315841", "display_url": "twitter.com/pathy_ngy/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191141454497898497"], "created_at": "2019-11-03T23:53:47.000Z", "text": "Socorro! https://t.co/hEUQRPRi3A", "id": "1191141454497898497", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 121, "like_count": 765, "quote_count": 33}, "author_id": "635764127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190637490538987523"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}]}, "created_at": "2019-11-02T14:31:13.000Z", "text": "@mateoglg @Dayhanna T\u00edpico lenguaje fascista que desplegaron por 90 a\u00f1os nuestros enemigos. \u00a1Nunca lo lograr\u00e1n!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190397901454876672"}], "id": "1190637490538987523", "in_reply_to_user_id": "77493939", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 419, "like_count": 455, "quote_count": 17}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191192642283036674"], "created_at": "2019-11-04T03:17:11.000Z", "text": "YA SE QUE NO FUI PLANEADA PERO ME IGNORASTE TOTALMENTE LOS PRIMEROS 6 MESES DE MI VIDA, PERO DESPU\u00c9S TE ENTERASTE DE QUE ERAS UNA MIERDA CON MI MAM\u00c1 Y NOS TRATASTE BIEN\n\nIGUALMENTE, A\u00daN CREO DE QUE ESTAS SI\u00c9NDOLE INFIEL A MI MAM\u00c1, PERO MI MAM\u00c1 NO SE PUEDE DIVORCIAR", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191192626642460672"}], "id": "1191192642283036674", "in_reply_to_user_id": "1037817462761443329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037817462761443329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191765447000064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bbbolsa", "id": "156181055"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:13:42.000Z", "text": "@bbbolsa Bdjabsna dios necesito contexto de esto va a estar rica", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191507245637632"}], "id": "1191191765447000064", "in_reply_to_user_id": "156181055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989879435066335233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3235, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/o2HMSHpbNC", "expanded_url": "https://youtu.be/lqX_biyR_Fg", "display_url": "youtu.be/lqX_biyR_Fg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lqX_biyR_Fg&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "IsentaoCast", "id": "991140729304092672"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191161287625060352"], "created_at": "2019-11-04T01:12:36.000Z", "text": "T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloVLOG\n@Pa55ar0\n@thorasgard_\n@IsentaoCast\n@allantercalivre\n@profpaulamarisa\n\n\"Brasileiro tem mem\u00f3ria curta e youtuber de estima\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/o2HMSHpbNC", "id": "1191161287625060352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "287307952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191191486286745601"], "created_at": "2019-11-04T03:12:36.000Z", "text": "Gente, oq aconteceu com o Jack e nasce uma estrela??? Ele morre? Eu n\u00e3o entendi", "id": "1191191486286745601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839156422717886464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "NEGAN"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3401, "type": "Person", "normalized_text": "BETA"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDead"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Zw08zoD06Y", "expanded_url": "https://twitter.com/lokirhee/status/1191188825713913857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw08zoD06Y", "media_key": "3_1191188798195085312"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Zw08zoD06Y", "expanded_url": "https://twitter.com/lokirhee/status/1191188825713913857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw08zoD06Y", "media_key": "3_1191188808420798464"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Zw08zoD06Y", "expanded_url": "https://twitter.com/lokirhee/status/1191188825713913857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw08zoD06Y", "media_key": "3_1191188816599699456"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 47, "tag": "TheWalkingDead"}, {"start": 48, "end": 59, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188825713913857"], "created_at": "2019-11-04T03:02:01.000Z", "text": "NEGAN VS BETA VAI ACONTECER PQP\n#TheWalkingDead #TWD10naFOX https://t.co/Zw08zoD06Y", "id": "1191188825713913857", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 3, "like_count": 307, "quote_count": 16}, "author_id": "1149562669520891904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126331909722112"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:53:42.000Z", "text": "@advjulionascime @folha \u00d3timo professor, a hist\u00f3ria n\u00e3o pode ser mudada e que todos precisam saber os horrores que o povo brasileiro passou nesta \u00e9poca!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191125303285956608"}], "id": "1191126331909722112", "in_reply_to_user_id": "702914477549871105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "719471312201191424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/uqFXQ4hwv9", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasTv/status/1191187056967503873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqFXQ4hwv9", "media_key": "3_1191093045875355649"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 208, "username": "NicoPernett", "id": "321461926"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MisterioM\u00e1sAll\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191187056967503873"], "created_at": "2019-11-04T02:55:00.000Z", "text": "#MisterioM\u00e1sAll\u00e1 | \u201cLa leyenda de Silva es demasiado rom\u00e1ntica para ser cierta. Un poco la idea que se suicida con un libro, un poeta rom\u00e1ntico que muere as\u00ed, se vuelve una historia en s\u00ed misma\u201d: @NicoPernett. https://t.co/uqFXQ4hwv9", "id": "1191187056967503873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "348116906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191188554610872320"], "created_at": "2019-11-04T03:00:57.000Z", "text": "@rafaellyassis1 eu fiquei com isso na cabe\u00e7a.........", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191188319796891649"}], "id": "1191188554610872320", "in_reply_to_user_id": "3300892174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257706960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191151353147666443"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Botasmoradas", "id": "132013865"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:33:07.000Z", "text": "@Botasmoradas @udamarcita No conoces la historia inf\u00f3rmate, los insultos son de los cobardes sin argumentos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191124388323774467"}], "id": "1191151353147666443", "in_reply_to_user_id": "132013865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883890192087732225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Dady Brieva"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Paz"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191180868821422080"], "created_at": "2019-11-04T02:30:24.000Z", "text": "Dady Brieva, el que nos quer\u00eda mear desde el piso 25 har\u00e1 temporada teatral en Carlos Paz, donde Macri sac\u00f3 m\u00e1s de 68% de los votos.\nQue sorpresa! Yo pens\u00e9 que apostar\u00eda por La Matanza.\nTengo unas ganas inmensas de NO ir a verlo.", "id": "1191180868821422080", "public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 315, "like_count": 4296, "quote_count": 70}, "author_id": "104239450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HG1raYtN8l", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1191079805866913794/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HG1raYtN8l", "media_key": "7_1191079635976626176"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191079805866913794"], "created_at": "2019-11-03T19:48:49.000Z", "text": "O que est\u00e1 acontecendo com o Chile? E quem est\u00e1 por tr\u00e1s disso?\n\nWhat is happening with Chile?  And who is behind this? https://t.co/HG1raYtN8l", "id": "1191079805866913794", "public_metrics": {"retweet_count": 2974, "reply_count": 1077, "like_count": 11865, "quote_count": 270}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191182089221218305"], "created_at": "2019-11-04T02:35:15.000Z", "text": "Repito: \"Unidade da direita\" \u00e9 apoiar o Jair Bolsonaro. O resto \u00e9 carreirismo porco.", "id": "1191182089221218305", "public_metrics": {"retweet_count": 2761, "reply_count": 448, "like_count": 18789, "quote_count": 138}, "author_id": "751471278968758272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8329, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/J1lzGZ1cgt", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273175", "display_url": "oantagonista.com/?p=273175"}]}, "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190877070341136384"], "created_at": "2019-11-03T06:23:13.000Z", "text": "USP cancela prova que citava Lula como preso pol\u00edtico https://t.co/J1lzGZ1cgt", "id": "1190877070341136384", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 159, "like_count": 4096, "quote_count": 40}, "author_id": "15249841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5274, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186601357041664"], "created_at": "2019-11-04T02:53:11.000Z", "text": "independente de qual for a sua nota no enem, guarde pra si, at\u00e9 que perguntem, ok? voc\u00ea sair postando sua nota nas redes sociais, n\u00e3o vai acrescentar em nada na sua vida, e pode afetar o psicol\u00f3gico de muitas! todos compreendemos sua felicidade, mas, humildade e preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 bom", "id": "1191186601357041664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1034273619885662208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "BATER"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191186421584932864"], "created_at": "2019-11-04T02:52:28.000Z", "text": "BEM FEITO ESCROTO DO CARALHO\nMATOU A MULHER E CRIAN\u00c7A QUE APRENDEU A BATER NO SACO DOS OUTROS\nSEU FUDEU OT\u00c1RIO\nNegan mostrando como se faz #TWD10naFOX", "id": "1191186421584932864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035351996100997120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3189, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/eIFv7tO4Lt", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1191064203169325056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIFv7tO4Lt", "media_key": "3_1191064198450688007"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191064203169325056"], "created_at": "2019-11-03T18:46:49.000Z", "text": "Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4Lt", "id": "1191064203169325056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 13}, "author_id": "889895358322683906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191184585188610049"], "created_at": "2019-11-04T02:45:10.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 clase de soci\u00f3pata se sube a un cami\u00f3n sin aud\u00edfonos? .____.", "id": "1191184585188610049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "93688714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "DARK MATERIALS"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "CINEMA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191182702894100480"], "created_at": "2019-11-04T02:37:42.000Z", "text": "SO SAIU O PRIMEIRO EP E J\u00c1 POSSO DIZER HIS DARK MATERIALS PERFEITAAAAAA\n\nVAI PRO INFERNO ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CINEMA, DESSA VEZ VAI VINGAR", "id": "1191182702894100480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1005582052723511297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185270244364288"], "created_at": "2019-11-04T02:47:54.000Z", "text": "@eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte vou abri outro grupo mais j\u00e1 aviso \u00e9 s\u00f3 pros fortes\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191177513789210624"}], "id": "1191185270244364288", "in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142616155502391296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "TWEETS"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QKEmPgxsH8", "expanded_url": "https://twitter.com/eulucasviana/status/1191177513789210624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKEmPgxsH8", "media_key": "3_1191177477453946880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191177513789210624"], "created_at": "2019-11-04T02:17:04.000Z", "text": "200 MIL TWEETS!\nAmo voc\u00eas DEMAIS!\n\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca https://t.co/QKEmPgxsH8", "id": "1191177513789210624", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 120, "like_count": 768, "quote_count": 38}, "author_id": "928839647614193664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191183462075654146"], "created_at": "2019-11-04T02:40:43.000Z", "text": "Socorro, eu assisti um filme que me deixou doidaKKKK entendi nada", "id": "1191183462075654146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1099600020758761472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Verg\u00fcenza"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5969, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112187772882944"], "created_at": "2019-11-03T21:57:30.000Z", "text": "@AlinaDuarte_ Y cuando tumbamos el Cristo de la Verg\u00fcenza en Lima Per\u00fa, donado por la empresa corrupta Odebrecht durante el segundo gobierno del suicida cobarde.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190825362671976448"}], "id": "1191112187772882944", "in_reply_to_user_id": "53239056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879025192227540992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136854747369472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzalomunozh", "id": "168963178"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "DrBanner50", "id": "828664331139219457"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "EIHuevoNeraId", "id": "783492078126891008"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "HashemToda", "id": "227694096"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "DelPatibulo", "id": "249169090"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "akitoy53050087", "id": "1186386845258653696"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PolyUgarteG", "id": "199334022"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "YoSoyDiamante12", "id": "378851550"}, {"start": 176, "end": 185, "username": "fjsv1974", "id": "384841236"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "ColdasiceV", "id": "3172727900"}, {"start": 198, "end": 207, "username": "santhros", "id": "5854712"}, {"start": 208, "end": 224, "username": "Daniela24122017", "id": "934525032046452736"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "Dalucaproluis1", "id": "892762738136674305"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "8_morning", "id": "876588987447693312"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "marciacobos7", "id": "973924693"}, {"start": 266, "end": 275, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:35:31.000Z", "text": "@gonzalomunozh @ElianaCabrera9 @KrystelEstrella @JulietaSagnay @DrBanner50 @EIHuevoNeraId @HashemToda @DelPatibulo @akitoy53050087 @RedFamiliarPF @PolyUgarteG @YoSoyDiamante12 @fjsv1974 @ColdasiceV @santhros @Daniela24122017 @Dalucaproluis1 @8_morning @marciacobos7 @DejemosM @lopervar Cr\u00e9alo: No existe aborto seguro, porq SEGURO  siempre alguien morir\u00e1, a veces los dos. Uno x asesinato, y la mujer con secuelada pos aborto: inmediatas, mediatas y x el resto de sus vidas. 8 de c/10 hacen T. ansioso-depresivos, ideaci\u00f3n suicida, etc. dentro del a\u00f1o siguiente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132191192948737"}], "id": "1191136854747369472", "in_reply_to_user_id": "168963178", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "997174904624762880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/airandspace/status/1191007165819031553", "display_url": "twitter.com/airandspace/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Laika"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018699584503808"], "created_at": "2019-11-03T15:46:00.000Z", "text": "La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15 https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191007165819031553"}], "id": "1191018699584503808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "230568927"}, {"withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1190661947689062400"], "created_at": "2019-11-02T16:08:24.000Z", "text": "This Tweet from @yaakutsu has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "id": "1190661947689062400", "public_metrics": {"retweet_count": 2398, "reply_count": 129, "like_count": 10468, "quote_count": 793}, "author_id": "60369902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191181604552613888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sheisallineed_", "id": "868325850642624513"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:33:20.000Z", "text": "@sheisallineed_ Beeeeem normal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191181436851802113"}], "id": "1191181604552613888", "in_reply_to_user_id": "868325850642624513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577611886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "urss"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "gauchostg", "id": "177305280"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134492301414401"], "created_at": "2019-11-03T23:26:07.000Z", "text": "@AlanSaturno @gauchostg @FotosDeFatos \u00c9 que era uma guerra n\u00e9 meu galo, urss matava sua popula\u00e7\u00e3o independente de estar em guerra ou n\u00e3o, ou vai dizer que eu estou errado?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191130726554574848"}], "id": "1191134492301414401", "in_reply_to_user_id": "1000740952158474240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1005971774243328008"}], "places": [{"full_name": "San Juan Bautista, Peru", "id": "013782773bd60b2f"}, {"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "30e5bcffda059c80"}, {"full_name": "Guadalajara, Jalisco", "id": "7807880b17af73d8"}, {"full_name": "La Florida, Chile", "id": "00fb0fc66a6dde3f"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"value": "1190792160200863746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190792160200863746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190792160200863746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190266351408971778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190266351408971778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190266351408971778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "882593946391769088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [882593946391769088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "882593946391769088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191207858865614849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191207858865614849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191207858865614849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191137686171635712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191137686171635712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191137686171635712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "904010729329762304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [904010729329762304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "904010729329762304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191199118263234561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191199118263234561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191199118263234561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2181360982", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2181360982].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2181360982", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191181126829776900", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191181126829776900].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191181126829776900", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911782917885562880", "value": "911782917885562880", "detail": "User has been suspended: [911782917885562880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191193570600005633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191193570600005633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191193570600005633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191189821626163200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191189821626163200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191189821626163200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739668744885129216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739668744885129216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739668744885129216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191124371915657216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191124371915657216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191124371915657216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111804848431943681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111804848431943681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111804848431943681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191179663126777856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191179663126777856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191179663126777856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191183127743471617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191183127743471617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191183127743471617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191269417235161088", "oldest_id": "1191181107015962624", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybobjzcp9noecr79h7k7loecu5"}}