{"data": [{"author_id": "3348134835", "created_at": "2019-08-24T16:24:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165298848446722050"}], "id": "1165298928780267520", "in_reply_to_user_id": "3348134835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e eu n\u00e3o entendi at\u00e9 agora se ele se suicidou ou n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298928780267520"]}, {"author_id": "1027751336102768640", "created_at": "2019-08-24T16:24:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "id": "1165298897398435840", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298897398435840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1014609475754438657", "created_at": "2019-08-24T16:23:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165298707807571968", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165298707807571968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "14729962", "created_at": "2019-08-24T16:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165298635887828992", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298635887828992"]}, {"author_id": "918981409292906503", "created_at": "2019-08-24T16:23:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "id": "1165298555189436416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298555189436416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1026104886", "created_at": "2019-08-24T16:23:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165298481269026817", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298481269026817"]}, {"author_id": "2302685487", "created_at": "2019-08-24T16:22:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165298115689242624"}], "id": "1165298438273150978", "in_reply_to_user_id": "2302685487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a interfer\u00eancia humana \u00e9 a verdadeira praga suicida do planeta terra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298438273150978"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1275611731", "created_at": "2019-08-24T16:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165298356626821120", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298356626821120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "774695495000264708", "created_at": "2019-08-24T16:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165298321537347585", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298321537347585"]}, {"author_id": "1088119251209199617", "created_at": "2019-08-24T16:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165125927556255749"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "rosario"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 280, "end": 285, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1165298068226486272", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario Perguntas que n\u00e3o queres se calar, maria hist\u00e9rica do rosario quem matou Celso Daniel, porque i lula tirou dinheiro nosso e deu pra Venezuela e cuba, porque ele deu uma refinaria de gas pra Bol\u00edvia? \nCala esta boca e ba pro diabo que te carregue voces saquearam o Brasil!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298068226486272"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/PQMZeULkww", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1165298014711365633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQMZeULkww", "media_key": "3_1165298009497886721"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.7887, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.3337, "type": "Other", "normalized_text": "Murio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277705794924544"}], "id": "1165298014711365633", "in_reply_to_user_id": "2775673675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ConvocaPe @MilagrosLeivaG Corrupcion en su maxima expresion. El Suicida no tuvo pantalones para enfrentar Justicia., El Sin Pantalones, PPK, Villaran, y todos cinicamente Niegan. Pais C/Politicos C/Ment/Sub-Desarr/ Retrograda y Ambici.El Pres/Balta Murio en el Panoctico. Q/fue de la Pagina 11 con Pres/FBT https://t.co/PQMZeULkww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165298014711365633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "author_id": "908543202113732609", "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "id": "1165297992410308608", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"]}, {"author_id": "2299559062", "created_at": "2019-08-24T16:20:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Brayce"}]}, "id": "1165297962555236357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou o Brayce??? Eu j\u00e1 estou desconfiando de todo mundo. Acho que se reuniram e mataram ele juntos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297962555236357"]}, {"author_id": "61755293", "created_at": "2019-08-24T16:19:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165297627996536843", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297627996536843"]}, {"author_id": "2771104492", "created_at": "2019-08-24T16:19:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249847550763008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6251, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1165297509729800193", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165297509729800193"]}, {"author_id": "3434971037", "created_at": "2019-08-24T16:18:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1165297434181980162", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297434181980162"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1045345753416302592", "created_at": "2019-08-24T16:18:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165297422135943168", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297422135943168"]}, {"author_id": "1084423492832059392", "created_at": "2019-08-24T16:18:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165224009585373184"}], "id": "1165297327592103936", "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gen_heleno Esse \u00e9 outro vagabundo assassino que matou muito(acreditem se quizer ) numa miss\u00e3o de paz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297327592103936"]}, {"author_id": "2216771773", "created_at": "2019-08-24T16:17:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165297164400152576", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297164400152576"]}, {"author_id": "240033317", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6gVHVQ10nl", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1165253927098552321", "display_url": "twitter.com/GjuradoCiro/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Bogota"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165253927098552321"}], "id": "1165297126277935104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Insisto: Si Bogota elige a Claudia L\u00f3pez es una ciudad suicida https://t.co/6gVHVQ10nl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165297126277935104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2837374134", "created_at": "2019-08-24T16:16:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165296959193849857", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296959193849857"]}, {"author_id": "828478620100395008", "created_at": "2019-08-24T16:16:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "id": "1165296880714211329", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296880714211329"]}, {"author_id": "2396643294", "created_at": "2019-08-24T16:16:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1165296735545102336", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296735545102336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "VotoSUBITO"}, {"start": 189, "end": 204, "tag": "VogliamoVotare"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaOrlandosp", "id": "496437886"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "124883542", "created_at": "2019-08-24T16:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165227521778081792"}], "id": "1165296681686118404", "in_reply_to_user_id": "496437886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndreaOrlandosp @CaioGCM Veramente ci sarebbe anche il voto, ma capisco che per un partito dato gi\u00e0 per spacciato \u00e8 un ipotesi suicida. Molto meglio inciuci e sotterfugi vari. #VotoSUBITO #VogliamoVotare", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165296681686118404"]}, {"author_id": "226260485", "created_at": "2019-08-24T16:15:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165296529042808833", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296529042808833"]}, {"author_id": "1053344073883496448", "created_at": "2019-08-24T16:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165296524613607425", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296524613607425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "226260485", "created_at": "2019-08-24T16:15:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165296518473101312", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296518473101312"]}, {"author_id": "875798242558136320", "created_at": "2019-08-24T16:15:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "id": "1165296514903789571", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165296514903789571"]}, {"author_id": "4040646917", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/l4Kaztuqvp", "expanded_url": "https://twitter.com/gilvanroots/status/1165256816453926912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4Kaztuqvp", "media_key": "3_1165256787387441153"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gilvanroots", "id": "1210930402044461057"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256816453926912"}], "id": "1165296508553576448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gilvanroots: Na publicidade, n\u00e3o ser diferente \u00e9 virtualmente suicida. \n(Bill Bernbach.) https://t.co/l4Kaztuqvp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165296508553576448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 48, "tag": "OnceUponATimeInHollywood"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6LG68oD94E", "expanded_url": "https://twitter.com/barbara_gajardo/status/1165296217359826949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6LG68oD94E", "media_key": "16_1165296206421135360"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Monckeberg"}, {"start": 24, "end": 47, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "OnceUponATimeInHollywood"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}]}, "author_id": "100218269", "created_at": "2019-08-24T16:14:03.000Z", "id": "1165296217359826949", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Si Monckeberg va a ver #OnceUponATimeInHollywood y ve como luce Brad Pitt a sus 56 a\u00f1os ... se suicida https://t.co/6LG68oD94E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165296217359826949"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "844661087106744321", "created_at": "2019-08-24T16:13:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "id": "1165296162376691715", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165296162376691715"]}, {"author_id": "715535478175449088", "created_at": "2019-08-24T16:12:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164886755897741312"}], "id": "1165295818838040577", "in_reply_to_user_id": "3284817049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SandinoVictoria @croactibo @IvanCepedaCast A @IvanCepedaCast los ataques son respuestas leg\u00edtimas a su baja condici\u00f3n como persona y como pol\u00edtico. No hay cobard\u00eda en demostrarle como su odio suicida lo lleva a cometer delitos y fraudes para atacar a sus rivales (eso es delito) y ud no es moral ni social/ indicada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SandinoVictoria", "id": "3284817049"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "croactibo", "id": "2305672974"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165295818838040577"]}, {"author_id": "1136322376562544645", "created_at": "2019-08-24T16:11:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165000414170951682"}], "id": "1165295683580112896", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR El suicida, lo dijo !!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165295683580112896"]}, {"author_id": "3369047949", "created_at": "2019-08-24T16:11:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165294900197384192"}], "id": "1165295652038946816", "in_reply_to_user_id": "3369047949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E ovviamente, in tutto ci\u00f2, l'unico sconfitto sarebbe Icardi. L'Inter manterrebbe una linea dura (anche suicida a livello economico), la Juventus non si piegherebbe a nessuno (ma il bilancio piange e pianger\u00e0 ancora di pi\u00f9) e Dybala tornerebbe al top. Tutto rimandato al 2020.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165295652038946816"]}, {"author_id": "893528496999473152", "created_at": "2019-08-24T16:11:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165295618631372800", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165295618631372800"]}, {"author_id": "1107970565741178883", "created_at": "2019-08-24T16:11:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165023601575301120"}], "id": "1165295541842001921", "in_reply_to_user_id": "108670198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MonederoJC este cualquier dia se \"suicida\" agobiado por las culpas....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165295541842001921"]}, {"author_id": "809895093092184064", "created_at": "2019-08-24T16:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "id": "1165295465648312321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165295465648312321"]}, {"author_id": "986024010319388672", "created_at": "2019-08-24T16:10:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}]}, "id": "1165295310928846849", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165295310928846849"]}, {"author_id": "72955451", "created_at": "2019-08-24T16:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1165295281107275778", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165295281107275778"]}, {"author_id": "1517489832", "created_at": "2019-08-24T16:10:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164503480373249"}], "id": "1165295245631873024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MyriamThibault: O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyriamThibault", "id": "291935900"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165295245631873024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "4364790797", "created_at": "2019-08-24T16:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165294634593132545", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294634593132545"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9006, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "180201591", "created_at": "2019-08-24T16:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165294102725963776"}], "id": "1165294627726995456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CidinhaPeace: @mariadorosario Quem matou Celso Daniel? Quem paga os advogados do Ad\u00e9lio? #Bolsonaro est\u00e1 arrumando as cagadas do PT e v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294627726995456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}]}, "author_id": "1042515653134114818", "created_at": "2019-08-24T16:07:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "id": "1165294605404954625", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294605404954625"]}, {"author_id": "505736276", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/s4w8hkTW54", "expanded_url": "https://twitter.com/Bebe0874/status/1165292915154804736", "display_url": "twitter.com/Bebe0874/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:07:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165292915154804736"}], "id": "1165294584420847617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Grazie.\nDev'essere una specie di istinto suicida...\n\ud83d\ude0a\nL'ultima e i vetri il prossimo weekend, ok?\nCos\u00ec capisco come fare, visto che sopra c'\u00e8 il gazebo. \ud83d\ude14 https://t.co/s4w8hkTW54", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165294584420847617"]}, {"author_id": "233715268", "created_at": "2019-08-24T16:07:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165294493169520640", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294493169520640"]}, {"author_id": "999943659905847298", "created_at": "2019-08-24T16:05:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "id": "1165294181520236544", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294181520236544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9217, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "774994280272302081", "created_at": "2019-08-24T16:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165125927556255749"}], "id": "1165294102725963776", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario Quem matou Celso Daniel? Quem paga os advogados do Ad\u00e9lio? #Bolsonaro est\u00e1 arrumando as cagadas do PT e vc se Deus quiser ser\u00e1 varrida do mapa pol\u00edtico, sua destrambelhada corrupta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294102725963776"]}, {"author_id": "2333485286", "created_at": "2019-08-24T16:05:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1165294035793264640", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294035793264640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "273545385", "created_at": "2019-08-24T16:05:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165293954616713216", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293954616713216"]}, {"author_id": "15128653", "created_at": "2019-08-24T16:04:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1033312121159905280"}], "id": "1165293918700879873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oriolsalvador: Una persona que me hizo la vida imposible en el instituto - \"a ver si se suicida\" entre burlas cuando un joven v\u00edctima d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oriolsalvador", "id": "15128653"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165293918700879873"]}, {"author_id": "1102731500192235523", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3QQFzhwLyb", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroesportes/status/1165290616416284675", "display_url": "twitter.com/leandroesporte\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:04:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165290616416284675"}], "id": "1165293808592019457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A gente se matou pra ficar em 5\u00b0 kkkkkkkkkk rindo de tristeza https://t.co/3QQFzhwLyb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293808592019457"]}, {"author_id": "276191494", "created_at": "2019-08-24T16:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165293719580553216", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165293719580553216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "ruby"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "mubarak"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/VwYRCziUiS", "expanded_url": "http://www.minotariccoinforma.it/cgi-bin/archivio/ECCO_I_314_CHE_CREDONO_CHE_RUBY_SIA_NIPOTE_DI_MUBARAK1637.asp", "display_url": "minotariccoinforma.it/cgi-bin/archiv\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gNVAzNQcYU", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoCrosetto/status/1165276351986839552", "display_url": "twitter.com/GuidoCrosetto/\u2026"}]}, "author_id": "98616297", "created_at": "2019-08-24T16:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165276351986839552"}], "id": "1165293718360023042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uno che stava, sta ancora dalla parte di quellli che #ruby era la nipote di #mubarak , che regala patenti da stupido!!\nguidone, ripigliati, suicida il tuo twitter, fai sempre figuracce di melma.  tanta melma\nhttps://t.co/VwYRCziUiS https://t.co/gNVAzNQcYU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165293718360023042"]}, {"author_id": "56927476", "created_at": "2019-08-24T16:03:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1165293683517906944", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293683517906944"]}, {"author_id": "1070440813895782406", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CMXjs473kP", "expanded_url": "https://twitter.com/eumarianacruz/status/1165293646389927936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMXjs473kP", "media_key": "16_1165293634121535490"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:03:50.000Z", "id": "1165293646389927936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou na casa da best assistir esquadr\u00e3o suicida https://t.co/CMXjs473kP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293646389927936"]}, {"author_id": "228889442", "created_at": "2019-08-24T16:03:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165293438310473728", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293438310473728"]}, {"author_id": "89818009", "created_at": "2019-08-24T16:02:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165293302616350720", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293302616350720"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165193845962944512"}], "id": "1165293222752595968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165293222752595968"]}, {"author_id": "264994615", "created_at": "2019-08-24T16:01:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165293091789692935", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293091789692935"]}, {"author_id": "1122721011001167872", "created_at": "2019-08-24T16:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165293010042654720", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165293010042654720"]}, {"author_id": "943641410510770177", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Q215vqhBKK", "expanded_url": "https://twitter.com/LinaresW49/status/1165292996927074304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q215vqhBKK", "media_key": "3_1165292991747100678"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BCV_ORG_VE", "id": "138743301"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:01:15.000Z", "id": "1165292996927074304", "in_reply_to_user_id": "138743301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BCV_ORG_VE . EL BANCO CENTRAL CON SU SUICIDA POL\u00cdTICA CAMBIARIA : nos lleva a cada uno de los vzlos a m\u00e1s hambre, miseria, desempleo, cierre de empresas..porque en su carrera diaria por alcanzar el paralelo tabula en $ los precios y destruye el salario https://t.co/Q215vqhBKK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165292996927074304"]}, {"author_id": "1003270148059549696", "created_at": "2019-08-24T16:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164984818695921664"}], "id": "1165292917281476608", "in_reply_to_user_id": "1084176490625937412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lulichapame @FeliMartinezR Y pensar que ella en el libro ni se suicida as\u00ed. Aqu\u00ed lo hicieron m\u00e1s crudo y nunca entend\u00ed porque.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lulichapame", "id": "1205916271218438152"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "felimartinezr", "id": "789875489712304128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165292917281476608"]}, {"author_id": "3128469656", "created_at": "2019-08-24T16:00:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292803607465984", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292803607465984"]}, {"author_id": "1036772477102436352", "created_at": "2019-08-24T16:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292793180381185", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292793180381185"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "4101300095", "created_at": "2019-08-24T16:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165292743373066240", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292743373066240"]}, {"author_id": "1157067590361079814", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Nu7PhlETqx", "expanded_url": "https://www.google.com.ar/imgres?imgurl=https%3A%2F%2Fwww.cronica.com.ar%2F__export%2F1566400793992%2Fsites%2Fcronica%2Fimg%2F2019%2F08%2F21%2F4_crop1566400734874.jpg_1734428432.jpg&imgrefurl=https%3A%2F%2Fwww.cronica.com.ar%2Fmundo%2FAumentan-a-80-los-muertos-por-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-Kabul-20190821-0020.html&docid=Ica_WYXp8oLo9M&tbnid=2j_TRukizVwsBM%3A&vet=1&w=970&h=546&source=sh%2Fx%2Fim", "display_url": "google.com.ar/imgres?imgurl=\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:59:52.000Z", "id": "1165292649382912000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Nu7PhlETqx", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1165292649382912000"]}, {"author_id": "854714731826950146", "created_at": "2019-08-24T15:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292413046460416", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292413046460416"]}, {"author_id": "1068237097700663297", "created_at": "2019-08-24T15:58:55.000Z", "id": "1165292409359687680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara, eu acordei com a minha m\u00e3e contando pra mim e pro meu irm\u00e3o que nosso amigo se matou, a gente t\u00e1 t\u00e3o perdido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292409359687680"]}, {"author_id": "229487370", "created_at": "2019-08-24T15:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292405630877698", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292405630877698"]}, {"author_id": "2235327544", "created_at": "2019-08-24T15:58:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292376195239937", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292376195239937"]}, {"author_id": "3349458881", "created_at": "2019-08-24T15:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165292329567170560", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165292329567170560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Yucatan"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/86JENcqXhO", "expanded_url": "https://bit.ly/33VEuTh", "display_url": "bit.ly/33VEuTh"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.463, "type": "Place", "normalized_text": "Yucatan"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.7834, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "author_id": "78941660", "created_at": "2019-08-24T15:58:20.000Z", "id": "1165292262244397057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude1e#Yucat\u00e1n Su ex esposo y su actual pareja la encontraron la ma\u00f1ana de este viernes... \ud83d\ude33\ud83d\ude1e #Yucatan #Valladolid \nhttps://t.co/86JENcqXhO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165292262244397057"]}, {"author_id": "2970538715", "created_at": "2019-08-24T15:58:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "id": "1165292242426376192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292242426376192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Yucatan"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qKNoAIKNqi", "expanded_url": "https://bit.ly/33VEuTh", "display_url": "bit.ly/33VEuTh"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.463, "type": "Place", "normalized_text": "Yucatan"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.7834, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "author_id": "78386045", "created_at": "2019-08-24T15:58:13.000Z", "id": "1165292236243963905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude1e#Yucat\u00e1n Su ex esposo y su actual pareja la encontraron la ma\u00f1ana de este viernes... \ud83d\ude33\ud83d\ude1e #Yucatan #Valladolid \nhttps://t.co/qKNoAIKNqi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165292236243963905"]}, {"author_id": "2634261835", "created_at": "2019-08-24T15:58:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165279285051047942"}], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tati_lem", "id": "1335674390986547204"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Priscil31208945", "id": "1138049634352414720"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "briantylercohen", "id": "455684839"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292198302236672", "in_reply_to_user_id": "1047889373398806528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tati_Lem @Priscil31208945 @briantylercohen @realDonaldTrump @jairbolsonaro O comunismo causou mortes, sim. Mas a direita nunca nem fez nada, n\u00e9???? Hitler nunca matou ningu\u00e9m, que isso, um anjo.\n\"\u00c9 disso que voc\u00ea se orgulha, do roubo e sangue de inocentes?\" voc\u00ea fielmente acredita que a direita seja incorrupta??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292198302236672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1026266956117274624", "created_at": "2019-08-24T15:57:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165292172578643969", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292172578643969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}]}, "author_id": "131199135", "created_at": "2019-08-24T15:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}], "id": "1165292090500292608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165292090500292608"]}, {"author_id": "981683743839711232", "created_at": "2019-08-24T15:57:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165292036997701634", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165292036997701634"]}, {"author_id": "2875981338", "created_at": "2019-08-24T15:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165291985789431809", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291985789431809"]}, {"author_id": "509111384", "created_at": "2019-08-24T15:56:56.000Z", "id": "1165291909981585408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Intanto lo united si suicida pogba un pippone", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165291909981585408"]}, {"author_id": "49631017", "created_at": "2019-08-24T15:56:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165291755933175809", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291755933175809"]}, {"author_id": "171197876", "created_at": "2019-08-24T15:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165082708051202048"}], "id": "1165291702195752961", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@itsdramaticboy Mas n\u00e3o se sabe a motiva\u00e7\u00e3o do crime? Ele estuprou e matou? Ou se for o ritual, porque ela? Ela tinha algo de diferente? Virgem, ou sei l\u00e1???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291702195752961"]}, {"author_id": "910837687686516736", "created_at": "2019-08-24T15:55:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "id": "1165291594360197120", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165291594360197120"]}, {"author_id": "3164697911", "created_at": "2019-08-24T15:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "id": "1165291550508761088", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291550508761088"]}, {"author_id": "909102010326282241", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/U1qvQhszTF", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:55:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165291475716005888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Se suicidou\"\n\u00c9 o que dizem n\u00e9 https://t.co/U1qvQhszTF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291475716005888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2335789827", "created_at": "2019-08-24T15:55:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165291439078686722", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291439078686722"]}, {"author_id": "285327184", "created_at": "2019-08-24T15:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165291431436673024", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291431436673024"]}, {"author_id": "1003395265515151361", "created_at": "2019-08-24T15:54:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Skins"}]}, "id": "1165291386859642880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anoche me puse a ver Skins por d\u00e9cima vez en mi vida aprox. Apenas escucho la intro me convierto en una adolescente suicida con ganas de drogarme y cojer \ud83d\udc96", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165291386859642880"]}, {"author_id": "400688827", "created_at": "2019-08-24T15:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165291347651309573", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291347651309573"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2818511034", "created_at": "2019-08-24T15:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165291230214983681", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291230214983681"]}, {"author_id": "1107956027566231553", "created_at": "2019-08-24T15:53:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165291111428100096", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291111428100096"]}, {"author_id": "172372961", "created_at": "2019-08-24T15:53:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165291111126118401", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291111126118401"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "876729133983821825", "created_at": "2019-08-24T15:53:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165291023318343680", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165291023318343680"]}, {"author_id": "1139635021667622912", "created_at": "2019-08-24T15:53:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165290991294799872", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290991294799872"]}, {"author_id": "2530114155", "created_at": "2019-08-24T15:51:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165047246695620608"}], "id": "1165290636058288128", "in_reply_to_user_id": "275649685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ViajeroAZUL25 @Denua6 Este payaso era un oligofr\u00e9nico  q termino de suicida .... futbolista mediocre , nunca fue t\u00e9cnico y todo lo medi\u00e1tico le ven\u00eda por una lengua de daga c la cual ofend\u00eda y desacreditaba todo lo q pillaba", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ViajeroAZUL25", "id": "275649685"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Denua6", "id": "1086996166095630336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165290636058288128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2687724731", "created_at": "2019-08-24T15:51:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165290597382594561", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290597382594561"]}, {"author_id": "75659704", "created_at": "2019-08-24T15:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165290596438876160", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290596438876160"]}, {"author_id": "1082281844228456449", "created_at": "2019-08-24T15:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165290595721633792", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290595721633792"]}, {"author_id": "2668654319", "created_at": "2019-08-24T15:51:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165290498216660992", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290498216660992"]}, {"author_id": "2594334126", "created_at": "2019-08-24T15:49:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264159480696833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "expresoqro", "id": "239696490"}]}, "id": "1165290082913251330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @expresoqro: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165290082913251330"]}, {"author_id": "921454747319664641", "created_at": "2019-08-24T15:49:37.000Z", "id": "1165290068556296193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensamento suicida de cada dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290068556296193"]}, {"author_id": "2979054165", "created_at": "2019-08-24T15:49:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "id": "1165290028441972736", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290028441972736"]}, {"author_id": "976084639558324230", "created_at": "2019-08-24T15:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165289888830431235", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289888830431235"]}, {"author_id": "263198344", "created_at": "2019-08-24T15:47:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "r6"}]}, "id": "1165289626459922434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava 5 wins seguidas no r6 e acabei de perder um game na prorroga\u00e7\u00e3o pq o cara do meu time tava tiltado e se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289626459922434"]}, {"author_id": "1910339113", "created_at": "2019-08-24T15:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264582140710913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}]}, "id": "1165289576207998976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malvarezvargas: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165289576207998976"]}, {"author_id": "796329654596632576", "created_at": "2019-08-24T15:47:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "id": "1165289526077665286", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165289526077665286"]}, {"author_id": "128952462", "created_at": "2019-08-24T15:47:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165289080537718784"}], "id": "1165289467487371265", "in_reply_to_user_id": "704062237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SamirGhadade @Arsenal Medio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Arsenal", "id": "34613288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165289467487371265"]}, {"author_id": "1136122982106054657", "created_at": "2019-08-24T15:47:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165289449678364672", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165289449678364672"]}, {"author_id": "796936244", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1165288432819720192", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:47:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165288432819720192"}], "id": "1165289412177141760", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar pra eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia \n\nSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUU\nSUSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289412177141760"]}, {"author_id": "343543699", "created_at": "2019-08-24T15:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165289303527874560", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289303527874560"]}, {"author_id": "934496479649157120", "created_at": "2019-08-24T15:46:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165289283827245056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tomei spoiler vai se fude, eu sei quem matou o bryce", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289283827245056"]}, {"author_id": "817942156451151873", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/VJF77EJEAd", "expanded_url": "https://curiouscat.me/babivandrade/post/966064368?t=1566661553", "display_url": "curiouscat.me/babivandrade/p\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:45:53.000Z", "id": "1165289129791381504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hahahaha, para de ser curiosa mulher, n\u00e3o sabe que a curiosidade matou o gato? Mas no seu caso a gata e se voc\u00ea m\u2026 \u2014 Hsuhduosb ta bom ent\u00e3o https://t.co/VJF77EJEAd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289129791381504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "116903366", "created_at": "2019-08-24T15:45:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165289027026739202", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289027026739202"]}, {"author_id": "1061298556911398912", "created_at": "2019-08-24T15:44:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}]}, "id": "1165288878615535616", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288878615535616"]}, {"author_id": "57185536", "created_at": "2019-08-24T15:44:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165288876522528770", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288876522528770"]}, {"author_id": "888926062478012416", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "delfinocrc", "id": "48398847"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164632042346356742"}], "id": "1165288792825184258", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @delfinocrc: CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165288792825184258"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "707760326620667905", "created_at": "2019-08-24T15:43:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165288634972626944", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288634972626944"]}, {"author_id": "77477587", "created_at": "2019-08-24T15:43:52.000Z", "id": "1165288624130338816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288624130338816"]}, {"author_id": "741250920", "created_at": "2019-08-24T15:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165015113734250496"}], "id": "1165288605889249280", "in_reply_to_user_id": "741250920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente quase se matou no ensino fundamental mas tudo certo kkkkkkkkkkkk tu \u00e9 demaisss, s\u00f3 por ir na betonada contigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288605889249280"]}, {"author_id": "2254116902", "created_at": "2019-08-24T15:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276576398893056"}], "id": "1165288540109824000", "in_reply_to_user_id": "290893071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CoAlejandro Hermano te amo a montones, ahora ya no ser\u00e9 suicida a partir de este momento los salvare\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude08\ud83e\udd20\ud83e\udd70\ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udf3e", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CoAlejandro", "id": "290893071"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165288540109824000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2490307710", "created_at": "2019-08-24T15:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165288480676687872", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288480676687872"]}, {"author_id": "928343498", "created_at": "2019-08-24T15:43:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165288432463228928", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288432463228928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "274721483", "created_at": "2019-08-24T15:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165288426993803264", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288426993803264"]}, {"author_id": "137709191", "created_at": "2019-08-24T15:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165274931783000066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Rosada"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}]}, "id": "1165288334643605505", "in_reply_to_user_id": "119998164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FernandezAnibal Que no se hable m\u00e1s... voto obligatorio desde los 10 a\u00f1os... Por cierto... no es el balc\u00f3n de una persona, es un espacio de la casa Rosada, que recibi\u00f3 muchos presidentes mas... Per\u00f3n muri\u00f3 hace bastante y si reviviera y los ve a ustedes se suicida en el momento.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165288334643605505"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "AEW"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "AEWAllOut"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3DwEBgWtqA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11969", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11969"}]}, "author_id": "114052332", "created_at": "2019-08-24T15:42:15.000Z", "id": "1165288217366560769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/3DwEBgWtqA\n\u3046\u30fc\u3093\u3001\u602a\u6211\u306a\u3089\u3057\u3083\u30fc\u306a\u3044\u304c\u3001\u65d7\u63da\u3052\u6226\u3067\u4e71\u5165\u3057\u3068\u3044\u3066\u3053\u308c\u306f\u306a\u3042\u2026\n#AEW #AEWAllOut #\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165288217366560769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2342266840", "created_at": "2019-08-24T15:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165288211414999044", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288211414999044"]}, {"author_id": "1088629745598771200", "created_at": "2019-08-24T15:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165288161175621634", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288161175621634"]}, {"author_id": "2254116902", "created_at": "2019-08-24T15:42:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276576398893056"}], "id": "1165288157157310464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CoAlejandro: Hoy cumplea\u00f1os el diablo de @patricio12000 y todav\u00eda me acuerdo cuando era ni\u00f1o suicida , ahora es futuro doctor\ud83e\udd7c y espero\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CoAlejandro", "id": "290893071"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "patricio12000", "id": "2254116902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165288157157310464"]}, {"author_id": "717535096899772416", "created_at": "2019-08-24T15:41:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165288077218201600", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165288077218201600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "832424215219417088", "created_at": "2019-08-24T15:41:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165287949908553728", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287949908553728"]}, {"author_id": "143867243", "created_at": "2019-08-24T15:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165287912122003456", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287912122003456"]}, {"author_id": "234068884", "created_at": "2019-08-24T15:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165265353821306880"}], "id": "1165287831998214144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaqmorera: \u00bfY porqu\u00e9 no se utilizan esos niveles en pacientes con depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida como marcadores de riesgo? https://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaqmorera", "id": "1049666700"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165287831998214144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1093330176975482880", "created_at": "2019-08-24T15:40:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165287708362780673", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287708362780673"]}, {"author_id": "53484770", "created_at": "2019-08-24T15:40:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165287705342816263", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287705342816263"]}, {"author_id": "121852521", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/lkoFmukJoD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1119580989/posts/10214636111232679/", "display_url": "facebook.com/1119580989/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Agualusa"}, {"start": 175, "end": 189, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Soares"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:39:54.000Z", "id": "1165287625181343746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A velocidade do tempo\n\n\u25aa\ufe0fJos\u00e9 Eduardo Agualusa\n\n\u201cPenso se ser\u00e3o iguais as velocidades id\u00eanticas com que caem no mar o suicida e o que se desequilibrou na esplanada\u201d, escreveu Bernardo Soares, atrav\u00e9s de Fernando... https://t.co/lkoFmukJoD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287625181343746"]}, {"author_id": "3214885357", "created_at": "2019-08-24T15:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165287433971425281", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165287433971425281"]}, {"author_id": "1597890385", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/VqTQaaHeRu", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_koke_96/status/1165287382574424065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqTQaaHeRu", "media_key": "3_1165287370649944066"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:38:56.000Z", "id": "1165287382574424065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Soy demasiado suicida para tu escuadron https://t.co/VqTQaaHeRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165287382574424065"]}, {"author_id": "2239046845", "created_at": "2019-08-24T15:38:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165284178432319488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.424, "type": "Organization", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 97, "end": 114, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro Luladr\u00e3o"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "id": "1165287338311917568", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@JanainaDoBrasil Quem escuta FHC, se matou apoiando o amigo de Curitiba, explicitando que contra Bolsonaro Luladr\u00e3o era o cara... acobertou A\u00e9cio e acoberta, come na m\u00e3o dos PeTralhas.. algu\u00e9m espera lucidez!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287338311917568"]}, {"author_id": "1067976980522561537", "created_at": "2019-08-24T15:38:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165025517160030208"}], "id": "1165287337393348608", "in_reply_to_user_id": "921653222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LucianoGastonn @niqobravo Suicida de mierda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucianoGastonn", "id": "921653222"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "niqobravo", "id": "2811586120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165287337393348608"]}, {"author_id": "1646016817", "created_at": "2019-08-24T15:38:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165287244258775042", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165287244258775042"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "448949309", "created_at": "2019-08-24T15:38:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165287221320179715", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287221320179715"]}, {"author_id": "726984146", "created_at": "2019-08-24T15:37:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165287129938911239", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287129938911239"]}, {"author_id": "972587376", "created_at": "2019-08-24T15:37:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1165287076885159936", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165287076885159936"]}, {"author_id": "90883918", "created_at": "2019-08-24T15:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165286998027984896", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286998027984896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "86754234", "created_at": "2019-08-24T15:37:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165286952754720769", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286952754720769"]}, {"author_id": "1108369899292893185", "created_at": "2019-08-24T15:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165286758403203072", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286758403203072"]}, {"author_id": "2718834484", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oqIG7zxHPa", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioSanguino/status/1165091569868955648", "display_url": "twitter.com/AntonioSanguin\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Bogota"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Bogota"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Sanguino"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165091569868955648"}], "geo": {"place_id": "010fd77520d2d48a"}, "id": "1165286686953267202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Definitivamente una proporci\u00f3n de poblaci\u00f3n que vive en Bogota tiene vocaci\u00f3n suicida. Cambio en Bogota dice Sanguino: Acabar con El Progreso y enrumbar la ciudad hacia la  pobreza y la ruina! Petro sent\u00f3 la semilla y Claudia la cosechara! https://t.co/oqIG7zxHPa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165286686953267202"]}, {"author_id": "3298788638", "created_at": "2019-08-24T15:35:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1165286515146203137", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286515146203137"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1030598401619107841", "created_at": "2019-08-24T15:34:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165286322090708993", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286322090708993"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "158414550", "created_at": "2019-08-24T15:34:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165286320006139906", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286320006139906"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3483363027", "created_at": "2019-08-24T15:34:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165286248849825792", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286248849825792"]}, {"author_id": "4274637503", "created_at": "2019-08-24T15:33:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165286049377128448", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165286049377128448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "922314621658320896", "created_at": "2019-08-24T15:33:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "id": "1165285963972653056", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285963972653056"]}, {"author_id": "290133403", "created_at": "2019-08-24T15:32:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277209654956032"}], "id": "1165285877318389760", "in_reply_to_user_id": "58555148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cesar_Servin Sim, \u00e9 da primeira temporada da s\u00e9rie. E todos os acontecimentos \u00e9 por culpa do m\u00e9dico q matou um monte de gente na casa e os esp\u00edritos querem se vingar. Bem loko", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cesar_servin", "id": "1211124516979499009"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285877318389760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1132795576507092992", "created_at": "2019-08-24T15:32:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165285733160103936", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285733160103936"]}, {"author_id": "587409220", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aqGg4uJdqn", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:32:20.000Z", "id": "1165285720052981763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/aqGg4uJdqn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285720052981763"]}, {"author_id": "96264502", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/h79ADRNFaL", "expanded_url": "https://cronicaregional.com.mx/nacional/hombre-se-suicida-en-carcel-municipal-20190824/", "display_url": "cronicaregional.com.mx/nacional/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.6434, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 99, "username": "LaCronicaSJR", "id": "96264502"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:31:59.000Z", "id": "1165285634711457797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en c\u00e1rcel municipal de Jalpan de Serra https://t.co/h79ADRNFaL v\u00eda @@LaCronicaSJR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285634711457797"]}, {"author_id": "871101235", "created_at": "2019-08-24T15:31:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165285457275568129", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285457275568129"]}, {"author_id": "3425256220", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/2WNOFufdk3", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:31:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165276073908678657"}], "geo": {"place_id": "b820dbdb5434a118"}, "id": "1165285454612221952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o .. sei https://t.co/2WNOFufdk3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285454612221952"]}, {"author_id": "1126562399132233729", "created_at": "2019-08-24T15:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "JC"}]}, "id": "1165285390468730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "JC se suicida hoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285390468730881"]}, {"author_id": "4507980556", "created_at": "2019-08-24T15:30:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1165285344901828609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente hj faz 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, nossa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285344901828609"]}, {"author_id": "369523010", "created_at": "2019-08-24T15:30:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165285303852183553", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285303852183553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "369523010", "created_at": "2019-08-24T15:30:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165285295010570240", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285295010570240"]}, {"author_id": "1083720468413276160", "created_at": "2019-08-24T15:30:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165285261883953152", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285261883953152"]}, {"author_id": "894004958965649408", "created_at": "2019-08-24T15:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165255873045778432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5801, "type": "Organization", "normalized_text": "FREPAP"}, {"start": 305, "end": 308, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "CarlosEZuniga", "id": "14409351"}]}, "id": "1165285249510559744", "in_reply_to_user_id": "245238829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MelissadPards18 @esquinabaja @CarlosEZuniga Veo que es agrupaci\u00f3n que ni tiene candidatos tiene para representarlos. Despu\u00e9s del suicida, no hay candidato presidencial, las veces que el no pudo postular no tuvieron candidato propio y en las \u00faltimas municipales, hasta el FREPAP tuvo candidatos a todo el Per\u00fa. Que verg\u00fcenza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285249510559744"]}, {"author_id": "920970898588520448", "created_at": "2019-08-24T15:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165285131449450496", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165285131449450496"]}, {"author_id": "17341716", "created_at": "2019-08-24T15:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165285057206112257", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285057206112257"]}, {"author_id": "866575002057003009", "created_at": "2019-08-24T15:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165266323863195653"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "id": "1165285034368090112", "in_reply_to_user_id": "1142902008535535616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@seontasa Se n\u00e3o acham nem o Queiroz  \u00c9 nem quem matou Marielle,  v\u00e3o achar quem queimou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165285034368090112"]}, {"author_id": "1085904119599153152", "created_at": "2019-08-24T15:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165284491541254145"}], "id": "1165284633858252801", "in_reply_to_user_id": "1165276991014285312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Filhodomicto @luspellman papai se suicidou com tanto hate \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d esquerdistas petistas assassinos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Filhodomicto", "id": "1165276991014285312"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "luspellman", "id": "954059096839409667"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284633858252801"]}, {"author_id": "1018635052459098112", "created_at": "2019-08-24T15:27:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "duk-gu"}]}, "id": "1165284533257854977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o acredito que o duk-gu se matou eu t\u00f4.........", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284533257854977"]}, {"author_id": "1621513976", "created_at": "2019-08-24T15:27:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276576398893056"}], "id": "1165284493214781441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CoAlejandro: Hoy cumplea\u00f1os el diablo de @patricio12000 y todav\u00eda me acuerdo cuando era ni\u00f1o suicida , ahora es futuro doctor\ud83e\udd7c y espero\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CoAlejandro", "id": "290893071"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "patricio12000", "id": "2254116902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165284493214781441"]}, {"author_id": "1055124872400121856", "created_at": "2019-08-24T15:27:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165280706173571072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "doctor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1165284484612349954", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq Primero aprende lo que se necesita para el t\u00edtulo de doctor, ahora a cualquier persona le llaman as\u00ed, si hasta el suicida lo era :/", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165284484612349954"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2211966914", "created_at": "2019-08-24T15:26:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165284309550411781", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284309550411781"]}, {"author_id": "976992434465976320", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1165284281956126722", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284281956126722"]}, {"author_id": "3824585836", "created_at": "2019-08-24T15:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165284271382310912", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284271382310912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2795186402", "created_at": "2019-08-24T15:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165284170597355520", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284170597355520"]}, {"author_id": "2867333480", "created_at": "2019-08-24T15:25:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165284044248178688", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284044248178688"]}, {"author_id": "67304218", "created_at": "2019-08-24T15:24:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165283814463160327", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165283814463160327"]}, {"author_id": "1113885349871276032", "created_at": "2019-08-24T15:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165283737740988416", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165283737740988416"]}, {"author_id": "2448123740", "created_at": "2019-08-24T15:24:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165254674120871937"}], "id": "1165283677229780993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aemon3428: El \u00e1guila debe matar a la doncella con sus hijos.\n\nEn ataque suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165283677229780993"]}, {"author_id": "1063961112650104832", "created_at": "2019-08-24T15:23:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165283527547662336", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165283527547662336"]}, {"author_id": "948271320042737664", "created_at": "2019-08-24T15:23:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165283490545491970", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165283490545491970"]}, {"author_id": "2908100872", "created_at": "2019-08-24T15:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165282438668541952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "jamalzinho"}]}, "id": "1165283372761006080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heeycaiow: jamalzinho se matou :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165283372761006080"]}, {"author_id": "2797011159", "created_at": "2019-08-24T15:22:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165283196277329920", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165283196277329920"]}, {"author_id": "1027335427034886150", "created_at": "2019-08-24T15:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165283144687378434", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165283144687378434"]}, {"author_id": "4485846273", "created_at": "2019-08-24T15:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165283116904308736", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165283116904308736"]}, {"author_id": "1141484652177350656", "created_at": "2019-08-24T15:21:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165282929993494529", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282929993494529"]}, {"author_id": "872937321745850368", "created_at": "2019-08-24T15:21:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165282884263059456", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282884263059456"]}, {"author_id": "885972891493429249", "created_at": "2019-08-24T15:20:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165282733486149633", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165282733486149633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3366372340", "created_at": "2019-08-24T15:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165282584789696513", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282584789696513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1877367908", "created_at": "2019-08-24T15:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165282558734688257", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282558734688257"]}, {"author_id": "1452965868", "created_at": "2019-08-24T15:19:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165106948301365248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "perviver", "id": "216711237"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "id": "1165282465927372800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @perviver: @cultrun Pues s\u00ed que habr\u00eda que plantearse, en serio, abandonar la UE con su pol\u00edtica suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165282465927372800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "869938172645576704", "created_at": "2019-08-24T15:19:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165282455781294086", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282455781294086"]}, {"author_id": "895050185214185472", "created_at": "2019-08-24T15:19:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "jamalzinho"}]}, "id": "1165282438668541952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jamalzinho se matou :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282438668541952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Machala"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "LocuraStereoRadioTvOnline"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PNEhoiyqu6", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1165282434683985920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNEhoiyqu6", "media_key": "3_1165282424785440768"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 143, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.2656, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Diana Blacio"}]}, "author_id": "426630121", "created_at": "2019-08-24T15:19:16.000Z", "id": "1165282434683985920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Machala| Factores de riesgo para el suicidio, c\u00f3mo identificar personas con riesgo suicida, ruta de atenci\u00f3n del Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI), son algunos de los temas que abord\u00f3 Diana Blacio, psic\u00f3loga del distrito 07D02, en #LocuraStereoRadioTvOnline. #SaludParaTodos https://t.co/PNEhoiyqu6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165282434683985920"]}, {"author_id": "786225594782609408", "created_at": "2019-08-24T15:19:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165282419907448833", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282419907448833"]}, {"author_id": "2908100872", "created_at": "2019-08-24T15:18:38.000Z", "id": "1165282274264473601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to sem rea\u00e7\u00e3o, mais uma pessoa que nem come\u00e7ou a viver..que poderia ter tanta e tantas oportunidades, se matou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282274264473601"]}, {"author_id": "298183663", "created_at": "2019-08-24T15:18:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165282159344705536", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165282159344705536"]}, {"author_id": "800902836", "created_at": "2019-08-24T15:18:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165282129741275140", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165282129741275140"]}, {"author_id": "869375207684878336", "created_at": "2019-08-24T15:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165282056584278016", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165282056584278016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "208784131", "created_at": "2019-08-24T15:17:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165282022002241537", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282022002241537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1164367594360639488", "created_at": "2019-08-24T15:17:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165281992931459072", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281992931459072"]}, {"author_id": "356284859", "created_at": "2019-08-24T15:17:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165281944759877632", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281944759877632"]}, {"author_id": "791758832", "created_at": "2019-08-24T15:16:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165281857275121664", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281857275121664"]}, {"author_id": "166257745", "created_at": "2019-08-24T15:16:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165281754099396608", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281754099396608"]}, {"author_id": "57946928", "created_at": "2019-08-24T15:16:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1165281687368097798", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281687368097798"]}, {"author_id": "185743772", "created_at": "2019-08-24T15:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165281628836499456", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281628836499456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "223484852", "created_at": "2019-08-24T15:15:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165281551338364928", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281551338364928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "878419660974247936", "created_at": "2019-08-24T15:15:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165281531650355201", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281531650355201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3820486756", "created_at": "2019-08-24T15:15:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165281528231972864", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281528231972864"]}, {"author_id": "4517618957", "created_at": "2019-08-24T15:15:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229552999620609"}], "id": "1165281512612409345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @s4p1nh0: Voc\u00ea t\u00e1 indo pro trabalho de carro vamos dizer, um caminh\u00e3o, perde o controle e bate de frente com seu carro, voc\u00ea morreu, e a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "s4p1nh0", "id": "721840787097563136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281512612409345"]}, {"author_id": "762045043288969216", "created_at": "2019-08-24T15:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165281467624251394", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281467624251394"]}, {"author_id": "727613139638996992", "created_at": "2019-08-24T15:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165281199448834050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}]}, "id": "1165281438670950401", "in_reply_to_user_id": "727613139638996992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ali\u00e1s tava amando a Ani at\u00e9 ela achar que sabe de tudo e ficar achando que pode passar pela hist\u00f3ria de geral e descobrir tudo aff minha filha se vc sabe aposto que foi tu que matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281438670950401"]}, {"author_id": "59193228", "created_at": "2019-08-24T15:15:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165281367854374912", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281367854374912"]}, {"author_id": "247021399", "created_at": "2019-08-24T15:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165281314205052928", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281314205052928"]}, {"author_id": "2751353987", "created_at": "2019-08-24T15:14:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165281223297654784", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281223297654784"]}, {"author_id": "4198026022", "created_at": "2019-08-24T15:14:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165281188497543170", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281188497543170"]}, {"author_id": "43814969", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "id": "1165281090220810241", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"]}, {"author_id": "466124030", "created_at": "2019-08-24T15:13:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165131095324680198"}], "id": "1165281054934147072", "in_reply_to_user_id": "53269380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@babisbarbalho Ele era pastor e ela deputada(ou os dois eram deputados e pastores, sei la), ele foi assassinado mas quiseram parecer assalto seguido de morte, pol\u00edcia descobre que um dos filhos adotivos (o casam tem 52 filhos)que matou. A investiga\u00e7\u00e3o ta tentando descobrir se a mulher sabia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "babisbarbalho", "id": "53269380"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281054934147072"]}, {"author_id": "1978303177", "created_at": "2019-08-24T15:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264582140710913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}]}, "id": "1165281049309523968", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malvarezvargas: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281049309523968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1488997303", "created_at": "2019-08-24T15:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165281038509256704", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281038509256704"]}, {"author_id": "545128297", "created_at": "2019-08-24T15:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}], "id": "1165280988999671808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165280988999671808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "889906337831931905", "created_at": "2019-08-24T15:13:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165280945206902784", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280945206902784"]}, {"author_id": "3433185245", "created_at": "2019-08-24T15:13:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165216215578611712"}], "id": "1165280931185332226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CroqueSeok: Si no hubiera sido porque en menores pusieron la voz de alarma hacia mi comportamiento suicida nunca hubiera llegado a toca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165280931185332226"]}, {"author_id": "3207414479", "created_at": "2019-08-24T15:12:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1165280817138061313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vendo o melhor filme dessa gera\u00e7\u00e3o sim esquadrao suicida !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280817138061313"]}, {"author_id": "841432719091499009", "created_at": "2019-08-24T15:12:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165178026667257856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}]}, "id": "1165280731255513091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maaizera: Vi esse caso e acho que ela pagou injustamente por um crime que n\u00e3o cometeu e quem matou a Meredith se safou https://t.co/99I\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280731255513091"]}, {"author_id": "1147906509952696320", "created_at": "2019-08-24T15:11:31.000Z", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "id": "1165280484118712321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que la gente no est\u00e9 de acuerdo con las pol\u00edticas aplicadas por un gobierno, es perfectamente entendible. Ahora, votar para ser gobernados por nefastos delincuentes, CONOCIDOS, ya es de una necedad incomprensible y suicida como sociedad, digna de un estudio psicol\u00f3gico profundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165280484118712321"]}, {"author_id": "3359835233", "created_at": "2019-08-24T15:11:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165280483615412224", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280483615412224"]}, {"author_id": "921924579257470976", "created_at": "2019-08-24T15:11:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165280471397347328", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280471397347328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "316875138", "created_at": "2019-08-24T15:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165280463101071360", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280463101071360"]}, {"author_id": "306317474", "created_at": "2019-08-24T15:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164159734074814471"}], "id": "1165280302958358534", "in_reply_to_user_id": "1046670576021110786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thebaios1 @apellizz66 Dimentichi la fase del marketing. Purtroppo la verit\u00e0 che tu sostieni rischia di aprire all' autocompiacimento degli studiosi chiusi in una turris eburnea suicida.\nPur non amando, ho visto che anche gli studi accademici si avviano alla \"disseminazione\" scientifica, che \u00e8 un po'&gt;&gt;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thebaios1", "id": "1046670576021110786"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "apellizz66", "id": "636391406"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165280302958358534"]}, {"author_id": "2493155249", "created_at": "2019-08-24T15:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165280181801684993", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280181801684993"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2493155249", "created_at": "2019-08-24T15:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165280165125087233", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280165125087233"]}, {"author_id": "127534674", "created_at": "2019-08-24T15:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165279613624340480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "id": "1165280164797763589", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u50d5\u3082\u5927\u962a\u3084\u3063\u305f\u3089\u884c\u3063\u3066\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u5927\u3067\u3059\uff01\u5730\u65b9\u304b\u3089\u306e\u5bc6\u822a\u8005\u3082\u591a\u304b\u3063\u305f\u3067\u3057\u3087\u3046\u306d\uff01", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165280164797763589"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "246526463", "created_at": "2019-08-24T15:09:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165280093931020288", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280093931020288"]}, {"author_id": "430579114", "created_at": "2019-08-24T15:09:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164336735772672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.4795, "type": "Place", "normalized_text": "Irun-Hendaia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DRYmadrid", "id": "299920075"}]}, "id": "1165280085248815110", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DRYmadrid: Contracumbre G7 en Irun-Hendaia es un estupendo espacio para conectar luchas y tejer alternativas al capitalismo suicida, mi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165280085248815110"]}, {"author_id": "201386513", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UUdyEb9X0W", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-elenco-pode-ser-revelado-em-breve/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3922, "type": "Person", "normalized_text": "Elenco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165279917388550144"}], "id": "1165280071818665990", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco pode ser revelado em\u00a0breve https://t.co/UUdyEb9X0W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165280071818665990"]}, {"author_id": "171281454", "created_at": "2019-08-24T15:09:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165279984325472262", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279984325472262"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UUdyEb9X0W", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-elenco-pode-ser-revelado-em-breve/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:09:16.000Z", "id": "1165279917388550144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco pode ser revelado em\u00a0breve https://t.co/UUdyEb9X0W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279917388550144"]}, {"author_id": "1163111965528657921", "created_at": "2019-08-24T15:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165279734554664960"}], "id": "1165279839978438656", "in_reply_to_user_id": "322938543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarionCampos_ se t\u00e1 assim pq N se matou ainda?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarionCampos_", "id": "322938543"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279839978438656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "345147335", "created_at": "2019-08-24T15:08:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165279734923767808", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279734923767808"]}, {"author_id": "951959087754903553", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3TiJj6f7Ey", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiosouzabarr1/status/1165241156533477377", "display_url": "twitter.com/fabiosouzabarr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165241156533477377"}], "id": "1165279727730470917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ou tem tr\u00eas test\u00edculos escondido nesse vestido ou \u00e9 suicida mesmo. https://t.co/3TiJj6f7Ey", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279727730470917"]}, {"author_id": "63271666", "created_at": "2019-08-24T15:08:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164921168408797184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "maricori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanCRivera01", "id": "55651912"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FranciscoPoleoR", "id": "40824774"}]}, "id": "1165279702807961600", "in_reply_to_user_id": "55651912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanCRivera01 @FranciscoPoleoR Qu\u00e9 es eso concretamente, una marcha a Miraflores, una guerra sin armas, un plant\u00f3n suicida, una invasi\u00f3n, una intervenci\u00f3n, que es? Tangible y concreto sin paja maricori?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165279702807961600"]}, {"author_id": "978861336863133696", "created_at": "2019-08-24T15:08:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165279630154186753", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279630154186753"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "898916452148936705", "created_at": "2019-08-24T15:07:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165279443797065729", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279443797065729"]}, {"author_id": "211639479", "created_at": "2019-08-24T15:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "passaro"}]}, "id": "1165279362779885570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "eu acabei de ver na ponte um peixe suicida ele simplesmente pulou na hora que o passaro tava passando que o comeu na hora fkskkdkkkk coitado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279362779885570"]}, {"author_id": "1035397597878517760", "created_at": "2019-08-24T15:07:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165279357117452288", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279357117452288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "93298753", "created_at": "2019-08-24T15:06:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165279337622331392", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279337622331392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "242909398", "created_at": "2019-08-24T15:06:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165279303937986565", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279303937986565"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "904087346181795840", "created_at": "2019-08-24T15:06:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165279271851581447", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279271851581447"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1076125620", "created_at": "2019-08-24T15:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165279039105458178", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279039105458178"]}, {"author_id": "34336151", "created_at": "2019-08-24T15:05:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165278928266760192", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278928266760192"]}, {"author_id": "3388394254", "created_at": "2019-08-24T15:05:11.000Z", "id": "1165278887804317696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai gente o ex de uma das minhas melhores amigas se matou e eu nao gostava dele quando eles namoravam mas eu to tao tao triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278887804317696"]}, {"author_id": "1007529792", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fMDMVupCX9", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1164737568182849536", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:05:04.000Z", "id": "1165278857160777728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que ganas de morirme con vos \n\nSiempre suicida, as\u00ed mg https://t.co/fMDMVupCX9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165278857160777728"]}, {"author_id": "3055463411", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256877602746373"}], "id": "1165278718253776902", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DanielGonxalvex: Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278718253776902"]}, {"author_id": "724566096007860224", "created_at": "2019-08-24T15:04:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "id": "1165278714592190464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 ouvindo um podcast sobre um serial killer que supostamente matou cerca 28 meninos negros e ele se voluntariou pra falar no podcast e bicho eu quero matar o feladaputa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278714592190464"]}, {"author_id": "50488137", "created_at": "2019-08-24T15:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165278698439880704", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278698439880704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3409787195", "created_at": "2019-08-24T15:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165278662066921473", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278662066921473"]}, {"author_id": "1165277127387832320", "created_at": "2019-08-24T15:04:04.000Z", "id": "1165278605959684096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me despert\u00e9 pensando, cu\u00e1l es el \u00faltimo pensamiento de un suicida.  \nHoy otra vez no me siento bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165278605959684096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "Borges"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5hNmAqZF2M", "expanded_url": "https://soundcloud.com/mamiaro/el-suicida/s-rQouu", "display_url": "soundcloud.com/mamiaro/el-sui\u2026"}]}, "author_id": "337867195", "created_at": "2019-08-24T15:03:47.000Z", "id": "1165278535973580800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/5hNmAqZF2M #Borges", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1165278535973580800"]}, {"author_id": "973584088778100736", "created_at": "2019-08-24T15:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165278523386470400", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278523386470400"]}, {"author_id": "981567610696462336", "created_at": "2019-08-24T15:03:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165056408263516160"}], "id": "1165278463038840834", "in_reply_to_user_id": "128436225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gustavoabaad @GeneralMourao @jairbolsonaro Vc \u00e9 um suicida, n\u00e3o fa\u00e7a isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavoabaad", "id": "128436225"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278463038840834"]}, {"author_id": "298562954", "created_at": "2019-08-24T15:03:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165266396856639490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PalomaGOvejero", "id": "1123363813007478785"}]}, "id": "1165278403899138051", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PalomaGOvejero: El pr\u00edncipe Andr\u00e9s, pringado hasta el cuello en el esc\u00e1ndalo de su amigo Epstein (ped\u00f3filo, millonario, suicida). Segun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165278403899138051"]}, {"author_id": "3048318934", "created_at": "2019-08-24T15:02:51.000Z", "id": "1165278301172183040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un romantico suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165278301172183040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "983918888093175808", "created_at": "2019-08-24T15:02:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165278294918520832", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278294918520832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "802860731133739009", "created_at": "2019-08-24T15:02:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165278193303064577", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278193303064577"]}, {"author_id": "57786737", "created_at": "2019-08-24T15:02:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264159480696833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "expresoqro", "id": "239696490"}]}, "id": "1165278121316233216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @expresoqro: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165278121316233216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "4343978013", "created_at": "2019-08-24T15:01:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165278038621347845", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165278038621347845"]}, {"author_id": "34585752", "created_at": "2019-08-24T15:01:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165277865983844352", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277865983844352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "author_id": "1539595405", "created_at": "2019-08-24T15:00:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1165277761050685440", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165277761050685440"]}, {"author_id": "823538965596819456", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uPmDojUVaw", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:00:00.000Z", "id": "1165277583556141057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Os \u00faltimos dias do presidente revelam o isolamento pol\u00edtico e as amea\u00e7as que o levaram ao beco sem sa\u00edda.\n\nhttps://t.co/uPmDojUVaw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277583556141057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2925520690", "created_at": "2019-08-24T14:59:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277523586011136", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277523586011136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Thanos"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "S\u00f3crates"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "author_id": "210633948", "created_at": "2019-08-24T14:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277472923049984"}], "id": "1165277474235867137", "in_reply_to_user_id": "210633948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esa falsa honestidad que predica #Thanos con su ejemplo difiere de la de #S\u00f3crates en algo vital: S\u00f3crates muere por sus ideas, Thanos mata por ellas. Ni siquiera despu\u00e9s de cepillarse a medio universo el tipo se suicida, sino que se retira al campo a plantar patatas. Con dos coj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165277474235867137"]}, {"author_id": "1076125620", "created_at": "2019-08-24T14:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165277436138926081", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277436138926081"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "791052188952956928", "created_at": "2019-08-24T14:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277398314692610", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277398314692610"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3001362281", "created_at": "2019-08-24T14:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277342446608389", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277342446608389"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "89827814", "created_at": "2019-08-24T14:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277321462517760", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277321462517760"]}, {"author_id": "1037894845921148933", "created_at": "2019-08-24T14:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165086295523233793"}], "id": "1165277299878633473", "in_reply_to_user_id": "887825376852029440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nooby_Leggy KKKKKKKK PO MAS EU N\u00c3O SABIA kKSKAKAA to se matou de rir n\u00e9 u.u \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277299878633473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "138963482", "created_at": "2019-08-24T14:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277292064583680", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277292064583680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "4335112397", "created_at": "2019-08-24T14:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277256111075329", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277256111075329"]}, {"author_id": "238265707", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Oxt1Pu2Sy0", "expanded_url": "https://twitter.com/TransporteGobVe/status/1164960818976448514", "display_url": "twitter.com/TransporteGobV\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164960818976448514"}], "id": "1165277160921346048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay q agarrar al suicida que intent\u00f3 cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una cegueta! este tipo m\u00ednimo perdi\u00f3 la mano!!!No s\u00e9 qui\u00e9n es m\u00e1s bruto, quien trat\u00f3 de hacer esto o el vocero del gobierno q invent\u00f3 la noticia, se\u00f1ores del gobierno sean m\u00e1s serios cuando inventen noticias https://t.co/Oxt1Pu2Sy0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165277160921346048"]}, {"author_id": "28798077", "created_at": "2019-08-24T14:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165272722831761413"}], "id": "1165277160455757829", "in_reply_to_user_id": "295850456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ellenkefany amor? onde vc passou os ultimos meses?\neles voltaram est\u00e3o fazendo uma turn\u00ea o povo se matou pra comprar ingresso, esgotou, tiveram que abrir show extra o povo se matou de novo esgotou de novo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277160455757829"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2830938933", "created_at": "2019-08-24T14:58:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277155846176769", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277155846176769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "967437384135692288", "created_at": "2019-08-24T14:57:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165277056025931776", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277056025931776"]}, {"author_id": "89496981", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NYsFD26BDK", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/mujer-se-suicida-en-valladolid-dejo-mensajes-de-despedida/", "display_url": "puntomedio.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6kdEncVKmu", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1165276875465338880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6kdEncVKmu", "media_key": "3_1165276873888342016"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:57:11.000Z", "id": "1165276875465338880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida en Valladolid; dej\u00f3 mensajes de\u00a0despedida https://t.co/NYsFD26BDK https://t.co/6kdEncVKmu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276875465338880"]}, {"author_id": "854551546587205632", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/PM1FiclSOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276833295810560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ainda acho que n\u00e3o foi suic\u00eddio, ningu\u00e9m se suicida assim https://t.co/PM1FiclSOQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276833295810560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3142360275", "created_at": "2019-08-24T14:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276809551855616", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276809551855616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "438496308", "created_at": "2019-08-24T14:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276807094054913", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276807094054913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2953020521", "created_at": "2019-08-24T14:56:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276776756654081", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276776756654081"]}, {"author_id": "315400579", "created_at": "2019-08-24T14:56:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165276751725023234", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276751725023234"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "372508329", "created_at": "2019-08-24T14:56:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276747526496256", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276747526496256"]}, {"author_id": "1078580607121350656", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/uQs5hhDVjh", "expanded_url": "https://twitter.com/myssstanelenoir/status/1164982632968577025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQs5hhDVjh", "media_key": "7_1164982619089592320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laetizialorenzi", "id": "826793954599387136"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:56:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165275305105338371"}], "id": "1165276726265569280", "in_reply_to_user_id": "826793954599387136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@laetizialorenzi ho sentito dire che nella stagione 1 netflix al posto della scena in cui hannah baker si suicida vuole mettere questo \nhttps://t.co/uQs5hhDVjh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165276726265569280"]}, {"author_id": "79847552", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/loFu7WibGH", "expanded_url": "https://twitter.com/fadavidzp/status/1165033010330312706/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/loFu7WibGH", "media_key": "7_1165032646382182401"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:56:34.000Z", "id": "1165276719915421697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "A Dona: Ivana se suicida; assista cena completa  https://t.co/loFu7WibGH", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165276719915421697"]}, {"author_id": "232895558", "created_at": "2019-08-24T14:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165276665347485696", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276665347485696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "867506424913571840", "created_at": "2019-08-24T14:56:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276646536093696", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276646536093696"]}, {"author_id": "290893071", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1qLe4bvj6w", "expanded_url": "https://twitter.com/CoAlejandro/status/1165276576398893056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qLe4bvj6w", "media_key": "7_1165276315836211205"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "patricio12000", "id": "2254116902"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:56:00.000Z", "geo": {"place_id": "0fc3afc461547000"}, "id": "1165276576398893056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy cumplea\u00f1os el diablo de @patricio12000 y todav\u00eda me acuerdo cuando era ni\u00f1o suicida , ahora es futuro doctor\ud83e\udd7c y espero alg\u00fan d\u00eda poder compartir hospital con \u00e9l, si es que nos llegamos a graduar por un milagro de la biblia https://t.co/1qLe4bvj6w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276576398893056"]}, {"author_id": "173907785", "created_at": "2019-08-24T14:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "sex education"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "bomb"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Pilgrim"}]}, "id": "1165276519519936518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente a mina que faz esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 a mina que faz sex education?!\n\ncorretor corrigiu pra sex b-bomb\n\nacho que vou ver Scott Pilgrim kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276519519936518"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "41230915", "created_at": "2019-08-24T14:55:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276492986798081", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276492986798081"]}, {"author_id": "623077807", "created_at": "2019-08-24T14:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164969506478927873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "id": "1165276450829848576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Joselui89028091: Razones para llamarlo L\u00f3pez:\n \nPacto de impunidad con Pe\u00f1a.\n\nAmnist\u00eda de facto con los carteles, decomisos de risa\n\n75\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276450829848576"]}, {"author_id": "1862777095", "created_at": "2019-08-24T14:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276405711736837", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FotosDeFatos Por que ele se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276405711736837"]}, {"author_id": "785985747262341124", "created_at": "2019-08-24T14:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249847550763008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6251, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1165276373503631361", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276373503631361"]}, {"author_id": "52895162", "created_at": "2019-08-24T14:55:01.000Z", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "id": "1165276331120177153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pq todo dono de golf se acha a bala q matou john lennon", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276331120177153"]}, {"author_id": "3853352055", "created_at": "2019-08-24T14:54:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165245394995044352"}], "id": "1165276267740049408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consupinky: Si disfrut\u00e9 como una enana de este libro (y me atrev\u00ed a rese\u00f1arlo, suicida que es una) esta rese\u00f1a de @sagacomic me da elem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consupinky", "id": "1642811390"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "Sagacomic", "id": "2230421784"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276267740049408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2769207215", "created_at": "2019-08-24T14:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165276228007411712", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276228007411712"]}, {"author_id": "1081011452184543233", "created_at": "2019-08-24T14:54:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165275428665417728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Parker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mralexprz", "id": "747152222375542784"}]}, "id": "1165276150924341249", "in_reply_to_user_id": "747152222375542784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mralexprz No es cierto, la mejor es la tuya, donde Peter Parker se suicida por la presi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276150924341249"]}, {"author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "id": "1165276077117313025", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "text": "1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares de pessoas, entre as quais se v\u00ea Juscelino Kubitschek e Jo\u00e3o Goulart.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276077117313025"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "4069162709", "created_at": "2019-08-24T14:53:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "id": "1165275942496985088", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275942496985088"]}, {"author_id": "1589221316", "created_at": "2019-08-24T14:53:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229286497968128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_loucao", "id": "1039222623819980800"}]}, "id": "1165275913531076608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alex_loucao: Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275913531076608"]}, {"author_id": "1488122088", "created_at": "2019-08-24T14:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1165275672459251713", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275672459251713"]}, {"author_id": "1027751336102768640", "created_at": "2019-08-24T14:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165275507115642880", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275507115642880"]}, {"author_id": "1106938960213876737", "created_at": "2019-08-24T14:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165275492322332680", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275492322332680"]}, {"author_id": "2739978028", "created_at": "2019-08-24T14:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165275351125241858", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275351125241858"]}, {"author_id": "362423690", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/w0DNkcb7qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLemosFilho/status/1165275257210642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0DNkcb7qh", "media_key": "3_1165275237560279041"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:50:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164946081639276544"}], "id": "1165275257210642432", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GN_extended Perdoe-me Birds of Prey e Esquadr\u00e3o Suicida 2 mas WW \u00e9 fundamental\ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/w0DNkcb7qh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165275257210642432"]}, {"author_id": "387658827", "created_at": "2019-08-24T14:50:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165263784916717569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Brit\u00e1nico"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "Home Fleet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rammsnite", "id": "3764173937"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ChenchoPrizrak", "id": "460386500"}]}, "id": "1165275164822659073", "in_reply_to_user_id": "3764173937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rammsnite @ChenchoPrizrak @SlytherinRoja La armada de Inglaterra estaba dispersa por todo el Imperio Brit\u00e1nico. Meter a la Home Fleet en el B\u00e1ltico lejos del apoyo a\u00e9reo es lo que se llama PLAN SUICIDA. Pero tu, a lo tuyo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165275164822659073"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "author_id": "1719603014", "created_at": "2019-08-24T14:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165240746057895937"}], "id": "1165274750488383488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitosape: #Venezuela Refieren que en cierto modo resulta suicida seguir insistiendo tercamente en un camino de autodestrucci\u00f3n que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165274750488383488"]}, {"author_id": "229978908", "created_at": "2019-08-24T14:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165274327757012992", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165274327757012992"]}, {"author_id": "40017948", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qN51hCBi5N", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/08/24/noticias/metropoli/queretaro/se-suicida-en-galera-de-carcel-municipal-de-jalpan-789921/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/08/24/not\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vFLpdMCAGz", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioRotativo/status/1165274207493787648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFLpdMCAGz", "media_key": "3_1165274205262417922"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6436, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:46:35.000Z", "id": "1165274207493787648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(Se suicida en galera de c\u00e1rcel municipal de Jalpan) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/qN51hCBi5N https://t.co/vFLpdMCAGz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165274207493787648"]}, {"author_id": "59250723", "created_at": "2019-08-24T14:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165272902624796673"}], "id": "1165274204268367873", "in_reply_to_user_id": "3006041566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amarellao @kerberdiego Me diz qual segmento pol\u00edtico n\u00e3o matou ou fez mal no passado? Pq at\u00e9 onde a hist\u00f3ria se provou n\u00e3o tem.\nFora que h\u00e1 muita diferen\u00e7as conforme a regi\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amarellao", "id": "3006041566"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "kerberdiego", "id": "68685041"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165274204268367873"]}, {"author_id": "2717693197", "created_at": "2019-08-24T14:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164714378593275906"}], "id": "1165274087536676865", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JBCPERU \u00a1Jaaaa!\nT\u00fa, bueno para nada y absolutamente vendible, que tienes un programa estelar en un canal de tv abierta con un par de despreciables ultras. \u00bfTienes verg\u00fcenza?\nSi supieras qu\u00e9 es eso, hace tiempo habr\u00edas seguido el ejemplo del cobarde suicida, a quien hoy tambi\u00e9n endiosas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165274087536676865"]}, {"author_id": "808178743395160064", "created_at": "2019-08-24T14:45:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}]}, "id": "1165273910386057217", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165273910386057217"]}, {"author_id": "856258714617217029", "created_at": "2019-08-24T14:45:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165273890584702976", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165273890584702976"]}, {"author_id": "92297521", "created_at": "2019-08-24T14:45:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165047623709024259"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucasMaranho96", "id": "1180845570"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Viludo_", "id": "4579199113"}]}, "id": "1165273828324458499", "in_reply_to_user_id": "1180845570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LucasMaranho96 @Viludo_ @OdairDAndrade Se abriu e tomou 2, cara o jogo e dif\u00edcil e muito jogado, agora n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m, a estrat\u00e9gia do Inter pode ser suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165273828324458499"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MalasNoticias"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5aWRGBS8mn", "expanded_url": "http://ow.ly/WM9930ppu3i", "display_url": "ow.ly/WM9930ppu3i"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.357, "type": "Place", "normalized_text": "MalasNoticias"}]}, "author_id": "104707685", "created_at": "2019-08-24T14:45:00.000Z", "id": "1165273808166473732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#MalasNoticias\n\nUna menor de 15 a\u00f1os se ahorc\u00f3 dentro de su vivienda. https://t.co/5aWRGBS8mn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165273808166473732"]}, {"author_id": "2892527038", "created_at": "2019-08-24T14:43:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229286497968128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_loucao", "id": "1039222623819980800"}]}, "id": "1165273554335739905", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alex_loucao: Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165273554335739905"]}, {"author_id": "1151667037925728258", "created_at": "2019-08-24T14:43:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262778661265408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1165273446969946112", "in_reply_to_user_id": "3133412989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mtorynt Ai amiga, me conta como pq n\u00e3o d\u00e1\nSe ela terminar com ele, eu vou engolir o meu veneno e soltar no twitter mas n\u00e3o vou reclamar tanto, ele \u00e9 legal e tals. Mas pqp a qu\u00edmica do casal principal ME MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165273446969946112"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "3348134835", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 984, "tweet_count": 27551, "listed_count": 2}, "name": "mare ):)", "username": "jeonjosten"}, {"verified": false, "id": "1027751336102768640", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 929, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "username": "EsterRovani1"}, {"verified": false, "id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "name": "T\u00e2nia Pappas", "username": "TaniaPappas"}, {"verified": false, "id": "1014609475754438657", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 52, "tweet_count": 3003, "listed_count": 1}, "name": "juan", "username": "juangon28867792"}, {"verified": false, "id": "3063246822", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "name": "Furia Nocturna Noticias.", "username": "FNNoticiass"}, {"verified": false, "id": "14729962", "location": "Cama\u00e7ari, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3072, "tweet_count": 20699, "listed_count": 13}, "name": "Anderson Cavalcanti", "username": "andersoncante"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "id": "918981409292906503", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 3605, "tweet_count": 125062, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo", "username": "RodrigoMarch17"}, {"verified": false, "id": "1026104886", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 326, "tweet_count": 196224, "listed_count": 11}, "name": "\u1160 \u1160\u1160\u0618", "username": "ofclucax"}, {"verified": false, "id": "2302685487", "location": "\u1d20\u1d07\u0274\u0262\u1d07\u0280\u0299\u1d07\u0280\u0262 \u2022 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 292, "tweet_count": 39790, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc2e-\ud835\udc31 \ud83c\udf63", "username": "icarusfallx"}, {"verified": false, "id": "1275611731", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 123, "tweet_count": 31197, "listed_count": 0}, "name": "Kolaias", "username": "KolaiasReis"}, {"verified": false, "id": "774695495000264708", "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 42, "tweet_count": 52749, "listed_count": 4}, "name": "Maicol \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Maicol__sci"}, {"verified": false, "id": "1088119251209199617", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1994, "tweet_count": 14607, "listed_count": 0}, "name": "Cleber N. Camargo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\u26be\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfc8\u2642\ufe0f\u271d\ufe0f", "username": "NilsonCleber"}, {"verified": true, "id": "63118359", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489936, "following_count": 1695, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1381}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "id": "2775673675", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43055, "listed_count": 379}, "name": "Convoca", "username": "ConvocaPe"}, {"verified": false, "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "name": "Sra. Cabello", "username": "FlacaKakiCamz"}, {"verified": false, "id": "2299559062", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 141, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "name": "flaviaraujoo", "username": "AraujoFlavia__"}, {"verified": false, "id": "61755293", "public_metrics": {"followers_count": 6824, "following_count": 6865, "tweet_count": 11785, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3BARROTE\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Heleomar"}, {"verified": true, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT"}, {"verified": false, "id": "2771104492", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4198, "tweet_count": 482903, "listed_count": 18}, "name": "Gladys Gulino", "username": "gladysgulino"}, {"verified": false, "id": "730809130189983744", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7619, "following_count": 1745, "tweet_count": 44720, "listed_count": 6}, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "username": "adriancatti"}, {"verified": false, "id": "3434971037", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1097, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "name": "Asimov", "username": "Neverminr"}, {"verified": false, "id": "793625238667919360", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "name": "Victor", "username": "itsdramaticboy"}, {"verified": false, "id": "1045345753416302592", "location": "Pochinki", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 878, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}, "name": "\u30eb\u30a2\u30f3 luanzera1", "username": "luanzera"}, {"verified": false, "id": "1084423492832059392", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 137, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "name": "LULA 2022", "username": "FlavioR74046869"}, {"verified": true, "id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 1668567, "following_count": 43, "tweet_count": 485, "listed_count": 1670}, "name": "General Heleno", "username": "gen_heleno"}, {"verified": false, "id": "2216771773", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4555, "tweet_count": 80958, "listed_count": 12}, "name": "Thor Rea\u00e7a", "username": "topufes"}, {"verified": false, "id": "240033317", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1082, "tweet_count": 17700, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Pi\u00f1arte 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "username": "Todosuma9"}, {"verified": false, "id": "978673351324585984", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4543, "tweet_count": 40071, "listed_count": 7}, "name": "Gerardo Jurado Ciro", "username": "GjuradoCiro"}, {"verified": false, "id": "2837374134", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 195, "tweet_count": 38532, "listed_count": 0}, "name": "Gio \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "ArauGio"}, {"verified": false, "id": "828478620100395008", "location": "4:20", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 32, "tweet_count": 948, "listed_count": 1}, "name": "gabriel", "username": "0kbytes"}, {"verified": false, "id": "796936244", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 180, "tweet_count": 41951, "listed_count": 4}, "name": "Saman Lopes \uea00", "username": "PortadorDeVMT"}, {"verified": false, "id": "2396643294", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2574, "tweet_count": 27297, "listed_count": 9}, "name": "Ricardo Coates", "username": "ricmendes22"}, {"verified": false, "id": "954793308525654016", "location": "Aveiro, Aveiro", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22297, "listed_count": 5}, "name": "Joao Grade\u00e7o", "username": "JGradeco"}, {"verified": false, "id": "124883542", "location": "Salerno, Campania \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 175, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "name": "-FiCiO- \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ficio84"}, {"verified": true, "id": "496437886", "public_metrics": {"followers_count": 216326, "following_count": 1226, "tweet_count": 10913, "listed_count": 970}, "name": "Andrea Orlando", "username": "AndreaOrlandosp"}, {"verified": false, "id": "226260485", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 349, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "name": "Adriano_Lima", "username": "Adriano2000lima"}, {"verified": false, "id": "1053344073883496448", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1265, "tweet_count": 9223, "listed_count": 0}, "name": "Drikaah \ud83e\udd8b #FechadoComBolsonaro", "username": "lima_drikaah"}, {"verified": false, "id": "875798242558136320", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 237, "tweet_count": 65615, "listed_count": 5}, "name": "A N D R E A", "username": "agmontero__"}, {"verified": false, "id": "2149963864", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "name": "YR", "username": "yolirossibover"}, {"verified": false, "id": "4040646917", "public_metrics": {"followers_count": 5580, "following_count": 3457, "tweet_count": 270236, "listed_count": 60}, "name": "Marisa Gil 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u2728\u2728 \ub9c8\ub9ac\uc0ac \uae38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "marisagil3_gil"}, {"verified": false, "id": "36522641", "location": "Brasil, Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 19135, "following_count": 10281, "tweet_count": 141929, "listed_count": 23}, "name": "@GiilFaria", "username": "GiilFaria"}, {"verified": false, "id": "100218269", "location": "Ithilien, Gondor ", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 5073, "tweet_count": 41480, "listed_count": 9}, "name": "\u00c9owyn \ud83c\udf33Dama de Rohan", "username": "Eowyn_Robertson"}, {"verified": false, "id": "844661087106744321", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 295, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "name": "Jose Lara Valenzuela", "username": "JosedeGregorio"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "id": "715535478175449088", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 237, "tweet_count": 23415, "listed_count": 0}, "name": "Jhon Gasan", "username": "GasanJhon"}, {"verified": true, "id": "3284817049", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 43104, "following_count": 1639, "tweet_count": 22762, "listed_count": 167}, "name": "Victoria Sandino", "username": "SandinoVictoria"}, {"verified": false, "id": "1136322376562544645", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "name": "Elias P", "username": "EliasP66379777"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "3369047949", "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}, "name": "Andrea Inter", "username": "AndreaInterNews"}, {"verified": false, "id": "893528496999473152", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 997, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "name": "Rene M W Fernandez", "username": "ReneMWFernandez"}, {"verified": false, "id": "1107970565741178883", "location": "En la Ville de Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}, "name": "Emerson", "username": "Emerson37138678"}, {"verified": true, "id": "108670198", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636827, "following_count": 1371, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC"}, {"verified": false, "id": "809895093092184064", "location": "Margem sul ", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 253, "tweet_count": 22917, "listed_count": 0}, "name": "Catarina", "username": "Ccatarinx66_"}, {"verified": false, "id": "986024010319388672", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 960, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}, "name": "mily", "username": "Kamilly_Silv4"}, {"verified": false, "id": "1003822349433663494", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "username": "Benjami41894716"}, {"verified": false, "id": "72955451", "location": "Barra Mansa/RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 690, "tweet_count": 32437, "listed_count": 1}, "name": "Uruba Cotia", "username": "ndcotia"}, {"verified": false, "id": "177517866", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb"}, {"verified": false, "id": "1517489832", "location": "Brest ", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 668, "tweet_count": 109122, "listed_count": 88}, "name": "Marc-Erwan", "username": "vittart75"}, {"verified": false, "id": "291935900", "location": "Paris / Tours", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 904, "tweet_count": 7735, "listed_count": 26}, "name": "Myriam Thibault", "username": "MyriamThibault"}, {"verified": false, "id": "4364790797", "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 728, "tweet_count": 25984, "listed_count": 1}, "name": "Vanna Batista \u2764\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udf43*\ud83c\udf3c*\ud83c\udf3f*\ud83c\udf38", "username": "VannaBatista1"}, {"verified": false, "id": "180201591", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2409, "tweet_count": 237255, "listed_count": 13}, "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "CAP11JCJ"}, {"verified": false, "id": "774994280272302081", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3291, "tweet_count": 10164, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esther Di Santis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83d\udd30\ud83d\udcaf", "username": "SantisEsther"}, {"verified": false, "id": "1042515653134114818", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 430, "tweet_count": 14072, "listed_count": 0}, "name": "ra\u00ed", "username": "Kovolisk"}, {"verified": true, "id": "275667367", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514601, "following_count": 507, "tweet_count": 41290, "listed_count": 603}, "name": "Canal History Brasil", "username": "CanalHistory"}, {"verified": false, "id": "505736276", "location": "Seduto", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 270, "tweet_count": 39157, "listed_count": 18}, "name": "Estrema riluttanza", "username": "khamul2k12"}, {"verified": false, "id": "849027685", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "name": "CattivissimaMe", "username": "Bebe0874"}, {"verified": false, "id": "233715268", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2162, "tweet_count": 68139, "listed_count": 0}, "name": "Cauby de Lima Filho \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83e\udd21", "username": "clf_1047"}, {"verified": false, "id": "999943659905847298", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 643, "tweet_count": 12461, "listed_count": 0}, "name": "XXDIA$XX", "username": "Pedro_diass24"}, {"verified": false, "id": "2333485286", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1140, "tweet_count": 96952, "listed_count": 1}, "name": "Quindim de cacha\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "eriksenthebitch"}, {"verified": false, "id": "273545385", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 882, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "name": "Alexandra", "username": "lexa210370"}, {"verified": false, "id": "15128653", "location": "Halifax, Nova Scotia", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 875, "tweet_count": 65885, "listed_count": 107}, "name": "Oriol Salvador", "username": "oriolsalvador"}, {"verified": false, "id": "1102731500192235523", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 146, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}, "name": "Bagulholoko", "username": "namoralzera"}, {"verified": false, "id": "63189059", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2582, "tweet_count": 45387, "listed_count": 15}, "name": "Leandro Alves \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "leandroesportes"}, {"verified": false, "id": "276191494", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 472, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Piccolo", "username": "edupiccolo"}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "id": "98616297", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}, "name": "tonitho \u262e", "username": "tonitho"}, {"verified": false, "id": "413916151", "public_metrics": {"followers_count": 229070, "following_count": 2293, "tweet_count": 108063, "listed_count": 894}, "name": "Guido Crosetto", "username": "GuidoCrosetto"}, {"verified": false, "id": "56927476", "location": "Zona Norte, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 493, "tweet_count": 148751, "listed_count": 54}, "name": "Rafael Freitas \u2708", "username": "__rafafreitas"}, {"verified": false, "id": "1070440813895782406", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 302, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "name": "Mariana", "username": "eumarianacruz"}, {"verified": false, "id": "228889442", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 933, "tweet_count": 38740, "listed_count": 0}, "name": "Ca\u00f3tico", "username": "mamourarj"}, {"verified": false, "id": "89818009", "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 842, "tweet_count": 43446, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Brandalize", "username": "dbrandalize"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "264994615", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 382, "tweet_count": 1760, "listed_count": 1}, "name": "Ritaclf", "username": "Ritaclf"}, {"verified": false, "id": "1122721011001167872", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1103, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "name": "Nilma", "username": "Nilma12001739"}, {"verified": false, "id": "943641410510770177", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 60, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "name": "William Linares", "username": "LinaresW49"}, {"verified": false, "id": "138743301", "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 582384, "following_count": 42, "tweet_count": 9731, "listed_count": 1196}, "name": "Banco Central de Venezuela", "username": "BCV_ORG_VE"}, {"verified": false, "id": "1003270148059549696", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1035, "tweet_count": 23293, "listed_count": 4}, "name": "\u2640\ufe0f |March 24th 2023 |", "username": "SwiftieBarchie1"}, {"verified": false, "id": "1084176490625937412", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 6, "tweet_count": 7409, "listed_count": 1}, "name": "guardo layout jaja", "username": "94breathin"}, {"verified": false, "id": "3128469656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 341, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "name": "xMorin", "username": "FelipeMorin5"}, {"verified": false, "id": "1036772477102436352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14808, "following_count": 15347, "tweet_count": 7351, "listed_count": 1}, "name": "Mickspot \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Jpmichelazzo1"}, {"verified": false, "id": "4101300095", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 250, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Hanschke", "username": "Deutsch_claudio"}, {"verified": false, "id": "1157067590361079814", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 98, "tweet_count": 25026, "listed_count": 0}, "name": "LILA GARAY", "username": "LILAGARAY8"}, {"verified": false, "id": "854714731826950146", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2633, "tweet_count": 69264, "listed_count": 0}, "name": "Thata", "username": "TTha_ttah"}, {"verified": false, "id": "1068237097700663297", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1939, "tweet_count": 44856, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "iminy4rd"}, {"verified": false, "id": "229487370", "location": "Salvador-Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1158, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "name": "Emanuel Gon\u00e7alves", "username": "Nel_78"}, {"verified": false, "id": "2235327544", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2370, "tweet_count": 267003, "listed_count": 8}, "name": "Chico Fontanella", "username": "frfontanella"}, {"verified": false, "id": "3349458881", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83509, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Baggi", "username": "crismelendez8"}, {"verified": false, "id": "43814969", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475885, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "name": "Fernando A. Iglesias", "username": "FerIglesias"}, {"verified": false, "id": "78941660", "location": "Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 453, "tweet_count": 115778, "listed_count": 103}, "name": "Turquesa News", "username": "infoturquesa"}, {"verified": false, "id": "2970538715", "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 983, "tweet_count": 31278, "listed_count": 3}, "name": "kizask8", "username": "diogo_alien"}, {"verified": true, "id": "78386045", "location": "Cancun, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 17145, "following_count": 3996, "tweet_count": 62414, "listed_count": 161}, "name": "Radio Turquesa", "username": "radioturquesa"}, {"verified": false, "id": "2634261835", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1107, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}, "name": "ari \u2649\ufe0e", "username": "Ari_anari"}, {"verified": false, "id": "1047889373398806528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 425, "tweet_count": 8003, "listed_count": 1}, "name": "\u26ea Alle \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25- Rezem o Ros\u00e1rio", "username": "Kenosis_11_08"}, {"verified": false, "id": "1026266956117274624", "location": "noite", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 320, "tweet_count": 21710, "listed_count": 0}, "name": "koi no yokan", "username": "Asryel_"}, {"verified": false, "id": "131199135", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2725, "tweet_count": 26427, "listed_count": 19}, "name": "Infoxicada \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "CrisInfoxicada"}, {"verified": true, "id": "525416576", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 258577, "following_count": 2373, "tweet_count": 101499, "listed_count": 3914}, "name": "La Marea", "username": "lamarea_com"}, {"verified": false, "id": "981683743839711232", "location": "Manaus Am ", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 589, "tweet_count": 8169, "listed_count": 0}, "name": "Isaias melo", "username": "Isaiasm87467051"}, {"verified": false, "id": "2875981338", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 2296, "tweet_count": 29763, "listed_count": 0}, "name": "Luiz M C Sobrinho", "username": "lcsobrin"}, {"verified": false, "id": "509111384", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 241, "tweet_count": 29444, "listed_count": 2}, "name": "Adriano", "username": "adrianozorro66"}, {"verified": false, "id": "49631017", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 5481, "tweet_count": 844623, "listed_count": 57}, "name": "PAULO MIRANDA", "username": "PAULOPARMM"}, {"verified": false, "id": "171197876", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 226, "tweet_count": 64732, "listed_count": 4}, "name": "Aline Neves \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "alineves021"}, {"verified": false, "id": "910837687686516736", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 46, "tweet_count": 413, "listed_count": 1}, "name": "Daavid Delgado\ud83d\udc76", "username": "daviddelgado991"}, {"verified": false, "id": "3164697911", "location": "Torres Vedras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 419, "tweet_count": 15942, "listed_count": 1}, "name": "maria", "username": "maria6francisco"}, {"verified": false, "id": "909102010326282241", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 464, "tweet_count": 11567, "listed_count": 0}, "name": "Yan com Y e N (28/45)", "username": "afc_yan"}, {"verified": false, "id": "2335789827", "location": "cidade maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 328, "tweet_count": 51178, "listed_count": 2}, "name": "carol", "username": "fatofcarol"}, {"verified": false, "id": "285327184", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 695, "tweet_count": 15004, "listed_count": 0}, "name": "Cirnandes Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cirnandes"}, {"verified": false, "id": "1003395265515151361", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 565, "tweet_count": 10570, "listed_count": 0}, "name": "Josefina", "username": "jchiazzaro"}, {"verified": false, "id": "400688827", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1373, "tweet_count": 118658, "listed_count": 0}, "name": "Wagner R. Pugliese", "username": "WagnerRPugliese"}, {"verified": false, "id": "2818511034", "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 311, "tweet_count": 21828, "listed_count": 0}, "name": "Baabi \u2720", "username": "Baabi_Diias"}, {"verified": false, "id": "1107956027566231553", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 87, "tweet_count": 47414, "listed_count": 0}, "name": "Mariana Porto", "username": "Mariana83353766"}, {"verified": false, "id": "172372961", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 43070, "listed_count": 1}, "name": "Leandro Santos", "username": "lss_santos"}, {"verified": false, "id": "876729133983821825", "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 444, "tweet_count": 122645, "listed_count": 0}, "name": "gabriele", "username": "gabirkwive"}, {"verified": false, "id": "1139635021667622912", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 3261, "tweet_count": 230161, "listed_count": 0}, "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "sardinha_rose"}, {"verified": false, "id": "2530114155", "location": "Santiago de Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 31797, "listed_count": 1}, "name": "Camilo Cienfuegos", "username": "camilo300964"}, {"verified": false, "id": "275649685", "public_metrics": {"followers_count": 4708, "following_count": 4811, "tweet_count": 101250, "listed_count": 24}, "name": "#VamosLaU CTM \ud83e\udd18\ud83c\udffc \ud83c\udfc6 \u2b50 \ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ViajeroAZUL25"}, {"verified": false, "id": "2687724731", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 369, "tweet_count": 32016, "listed_count": 0}, "name": "Luan V\u00edtor", "username": "luandourado17"}, {"verified": false, "id": "75659704", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 992, "tweet_count": 23428, "listed_count": 0}, "name": "Elias Nosow", "username": "Enosow"}, {"verified": false, "id": "1082281844228456449", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1592, "tweet_count": 50345, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Campos", "username": "RobertoMorescu"}, {"verified": false, "id": "2668654319", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1989, "tweet_count": 221886, "listed_count": 16}, "name": "Edilane Bornhausen\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Edilanebornh"}, {"verified": false, "id": "2594334126", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2158, "tweet_count": 43284, "listed_count": 14}, "name": "Enrique Noriega", "username": "NoriegaEnrike"}, {"verified": false, "id": "239696490", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 20761, "following_count": 1459, "tweet_count": 38763, "listed_count": 130}, "name": "Expreso Quer\u00e9taro", "username": "expresoqro"}, {"verified": false, "id": "921454747319664641", "location": "litoral pr", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 424, "tweet_count": 7608, "listed_count": 0}, "name": "natalia", "username": "_nataliaferraz"}, {"verified": false, "id": "2979054165", "location": "Zone 283", "public_metrics": {"followers_count": 13839, "following_count": 551, "tweet_count": 44435, "listed_count": 7}, "name": "minguito", "username": "minguitootf"}, {"verified": false, "id": "976084639558324230", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1085, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "name": "Cidamaluf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro meu Presidente \u2764\ufe0f", "username": "monteiro_maluf"}, {"verified": false, "id": "263198344", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6498, "following_count": 633, "tweet_count": 124183, "listed_count": 6}, "name": "Victor", "username": "Vitinhoiwnl"}, {"verified": false, "id": "1910339113", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 3459, "tweet_count": 12106, "listed_count": 4}, "name": "Alejandro Ram\u00edrez", "username": "AlexDcho18"}, {"verified": false, "id": "17161677", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72654, "following_count": 1750, "tweet_count": 51399, "listed_count": 276}, "name": "Miguel Angel Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "username": "malvarezvargas"}, {"verified": false, "id": "796329654596632576", "location": "Puerto de Pollensa", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 258, "tweet_count": 2715, "listed_count": 3}, "name": "P\u00f3lux \u2728", "username": "edu56d"}, {"verified": false, "id": "128952462", "location": "san martin, mza", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 683, "tweet_count": 6335, "listed_count": 2}, "name": "Mele\u00b0+\u00b0", "username": "Marcelobottero"}, {"verified": false, "id": "1136122982106054657", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1158, "tweet_count": 17185, "listed_count": 0}, "name": "Elmer de Almagro", "username": "EnAlmagro"}, {"verified": false, "id": "343543699", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1263, "tweet_count": 45399, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Capelli", "username": "Capelli_SC"}, {"verified": false, "id": "934496479649157120", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 841, "tweet_count": 42714, "listed_count": 2}, "name": "flavinha", "username": "amarofla"}, {"verified": false, "id": "817942156451151873", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 285, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara", "username": "babivandrade"}, {"verified": false, "id": "116903366", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 155, "tweet_count": 2183, "listed_count": 3}, "name": "Renato Coelho", "username": "rennatocoelho"}, {"verified": false, "id": "1061298556911398912", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 81, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "name": "Helena Bosze", "username": "BoszeHelena"}, {"verified": true, "id": "44693900", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27320, "following_count": 2199, "tweet_count": 31065, "listed_count": 336}, "name": "Perp\u00e9tua Almeida", "username": "perpetua_acre"}, {"verified": false, "id": "57185536", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 4298, "tweet_count": 143231, "listed_count": 0}, "name": "Edmundo Calmon", "username": "edmundocalmon"}, {"verified": false, "id": "888926062478012416", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 358, "tweet_count": 3502, "listed_count": 2}, "name": "V\u00edctor Chale Prado", "username": "ChalePrado"}, {"verified": false, "id": "48398847", "location": "San Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 99359, "following_count": 524, "tweet_count": 39074, "listed_count": 395}, "name": "Delfino.CR", "username": "delfinocrc"}, {"verified": false, "id": "707760326620667905", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1153, "tweet_count": 24410, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Guilherme", "username": "ToddycomPao"}, {"verified": false, "id": "77477587", "location": "Ponta d'Areia, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 510, "tweet_count": 26501, "listed_count": 0}, "name": "\u2720 drunk", "username": "yancesar13"}, {"verified": false, "id": "741250920", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 956, "tweet_count": 29150, "listed_count": 2}, "name": "A.", "username": "annademoro"}, {"verified": false, "id": "2254116902", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 909, "tweet_count": 8835, "listed_count": 2}, "name": "MrPrav", "username": "patricio12000"}, {"verified": false, "id": "290893071", "location": "Monterrey CuernoLeon", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 490, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "name": "moncayo", "username": "CoAlejandro"}, {"verified": false, "id": "2490307710", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1319, "tweet_count": 22084, "listed_count": 1}, "name": "Samara", "username": "SahMacario"}, {"verified": false, "id": "928343498", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1631, "tweet_count": 320162, "listed_count": 21}, "name": "dyol Elias Soares", "username": "dyol_fernandes"}, {"verified": false, "id": "274721483", "location": "Belo Horizonte/ MG", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 706, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan Lima", "username": "jonjon515"}, {"verified": false, "id": "137709191", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1632, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}, "name": "El Profe del Oeste", "username": "elprofedeloeste"}, {"verified": true, "id": "119998164", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1204458, "following_count": 1180, "tweet_count": 129304, "listed_count": 4356}, "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez", "username": "FernandezAnibal"}, {"verified": false, "id": "114052332", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 27, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}, "name": "\u3057\u3052\u3057\u3052", "username": "shigeshige_orz"}, {"verified": false, "id": "2342266840", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 798, "tweet_count": 13064, "listed_count": 7}, "name": "Maur\u00edcio Estewans", "username": "estewans"}, {"verified": false, "id": "1088629745598771200", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78079, "listed_count": 2}, "name": "Elizabeth Lucas Carril", "username": "tialilucas"}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente"}, {"verified": false, "id": "717535096899772416", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 4283, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "name": "Orgulho de ser Extrema Direita.", "username": "guskatikof2"}, {"verified": false, "id": "832424215219417088", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 133, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}, "name": "Patrick", "username": "PatrickPrg10"}, {"verified": false, "id": "143867243", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 397, "tweet_count": 24772, "listed_count": 1}, "name": "Emerson Talarico", "username": "talaricoemerson"}, {"verified": false, "id": "234068884", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 102, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "name": "nieves morera", "username": "nievessim"}, {"verified": false, "id": "1049666700", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 16758, "following_count": 1575, "tweet_count": 29631, "listed_count": 120}, "name": "Joaqu\u00edn Morera \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "joaqmorera"}, {"verified": false, "id": "1093330176975482880", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 310, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "name": "Helton", "username": "Heltonasp"}, {"verified": false, "id": "53484770", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}, "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "username": "angelicaguirele"}, {"verified": false, "id": "121852521", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 610, "tweet_count": 31657, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc28", "username": "JuarezSampaio"}, {"verified": false, "id": "3214885357", "location": "Argentina, Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 90, "tweet_count": 136335, "listed_count": 3}, "name": "Tobias Amott", "username": "TobiasAmott"}, {"verified": false, "id": "1597890385", "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1150, "tweet_count": 19387, "listed_count": 2}, "name": "Koke", "username": "alvaro_koke_96"}, {"verified": false, "id": "2239046845", "location": "Santiago, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 241, "tweet_count": 27115, "listed_count": 1}, "name": "Mauro Nicola", "username": "Mnicola_stgo"}, {"verified": true, "id": "759001618884939776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130133, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "name": "Janaina Paschoal", "username": "JanainaDoBrasil"}, {"verified": false, "id": "1067976980522561537", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 153, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "name": "Agu", "username": "Agusttorrez"}, {"verified": false, "id": "921653222", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 194, "tweet_count": 18134, "listed_count": 2}, "name": "Mauricio\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "LucianoGastonn"}, {"verified": false, "id": "1646016817", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 338, "tweet_count": 205993, "listed_count": 1}, "name": "Cuni", "username": "Cuni631"}, {"verified": false, "id": "448949309", "location": "Sapucaia - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 38, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}, "name": "Deyvyd Assis", "username": "Dydassis"}, {"verified": false, "id": "726984146", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 1799, "tweet_count": 72262, "listed_count": 2}, "name": "Juliana \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "julianap09"}, {"verified": false, "id": "972587376", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2134, "tweet_count": 161907, "listed_count": 3}, "name": "P\u00e1ssaro Dourado \ud83d\udc76", "username": "GbVgs"}, {"verified": false, "id": "90883918", "location": "Varginha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 410, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "name": "LEANDRO A. EMATNE", "username": "LEANDROEMATNE"}, {"verified": false, "id": "86754234", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1109, "tweet_count": 22809, "listed_count": 0}, "name": "L C", "username": "HolandaLc"}, {"verified": false, "id": "1108369899292893185", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 126, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}, "name": "Fatima", "username": "FatimaS59098048"}, {"verified": false, "id": "2718834484", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 245, "tweet_count": 17938, "listed_count": 2}, "name": "Gonzalo Quecano O", "username": "gonquecano"}, {"verified": true, "id": "62528273", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 93148, "following_count": 9112, "tweet_count": 56409, "listed_count": 365}, "name": "Antonio Sanguino", "username": "AntonioSanguino"}, {"verified": false, "id": "3298788638", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2831, "tweet_count": 122592, "listed_count": 8}, "name": "tony \u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "kaynbabyboy"}, {"verified": false, "id": "1030598401619107841", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 588, "tweet_count": 18855, "listed_count": 0}, "name": "Matheus", "username": "ohmxtt_"}, {"verified": false, "id": "158414550", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 832, "tweet_count": 38101, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Lima", "username": "lkshakur"}, {"verified": false, "id": "3483363027", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 427, "tweet_count": 5685, "listed_count": 0}, "name": "Mateuzovac \ud83d\udc89", "username": "mateus_zee"}, {"verified": false, "id": "4274637503", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1999, "tweet_count": 86061, "listed_count": 2}, "name": "Alexandre Vieira \ud83d\udc6a", "username": "Alexvieirasouza"}, {"verified": false, "id": "922314621658320896", "location": "serelepes \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1099, "tweet_count": 62152, "listed_count": 11}, "name": "cris \u2728", "username": "refugioitie"}, {"verified": false, "id": "3899110467", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 154, "tweet_count": 87258, "listed_count": 0}, "name": "\u2022 ari\u00e1n\u00ea \u2022", "username": "_asantosl"}, {"verified": false, "id": "290133403", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 399, "tweet_count": 33316, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Garicoche \ud83d\ude82\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "CarlosGaricoche"}, {"verified": false, "id": "58555148", "location": "Nihilist\u00e3o\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 473, "tweet_count": 121100, "listed_count": 1}, "name": "cecapetas", "username": "cecap_avgust"}, {"verified": false, "id": "1132795576507092992", "location": "dentro da liga na mirage", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 694, "tweet_count": 3883, "listed_count": 0}, "name": "diogo", "username": "diogodimorais"}, {"verified": false, "id": "587409220", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 311, "tweet_count": 4707, "listed_count": 1}, "name": "Ricard Cunillera", "username": "almogaver21"}, {"verified": false, "id": "96264502", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1697, "tweet_count": 42954, "listed_count": 34}, "name": "Cronica Regional", "username": "LaCronicaSJR"}, {"verified": false, "id": "871101235", "location": "La Paz, Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 26, "tweet_count": 6969, "listed_count": 2}, "name": "Pipo", "username": "pipoviola"}, {"verified": false, "id": "3425256220", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 259, "tweet_count": 15867, "listed_count": 0}, "name": "Sonyc de barba", "username": "profetaniilista"}, {"verified": false, "id": "1126562399132233729", "location": "\ud83d\udc9b8~24\ud83d\udc9c\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 457, "tweet_count": 36741, "listed_count": 1}, "name": "Reaves Stan", "username": "Iakegor"}, {"verified": false, "id": "4507980556", "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 4193, "following_count": 4845, "tweet_count": 133849, "listed_count": 51}, "name": "Camy\u2078 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "sky_hongjnini"}, {"verified": false, "id": "369523010", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1171, "tweet_count": 21724, "listed_count": 1}, "name": "Ueslei", "username": "Ueslei_Costa"}, {"verified": false, "id": "1083720468413276160", "location": "En la playa del Oc\u00e9ano C\u00f3smico", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1768, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "name": "Astroman (en la playa del oc\u00e9ano c\u00f3smico)", "username": "Astroma39213772"}, {"verified": false, "id": "894004958965649408", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "name": "Alcides Mejia", "username": "Alcid3sme"}, {"verified": false, "id": "245238829", "location": "Huanuco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 608, "tweet_count": 854, "listed_count": 1}, "name": "Melissa", "username": "MelissaHco18"}, {"verified": false, "id": "920970898588520448", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 256, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "name": "Utopico62", "username": "Utopico621"}, {"verified": false, "id": "17341716", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 4388, "tweet_count": 23391, "listed_count": 5}, "name": "Renato Freddi", "username": "hfreddi"}, {"verified": false, "id": "866575002057003009", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7331, "following_count": 7316, "tweet_count": 12031, "listed_count": 8}, "name": "Luiz Fernando\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Luizfsheloiza"}, {"verified": false, "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38720, "following_count": 36937, "tweet_count": 36156, "listed_count": 37}, "name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa"}, {"verified": false, "id": "1085904119599153152", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfce\ud835\udfd3\ud835\udfd0\ud835\udfd4 ", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 574, "tweet_count": 24527, "listed_count": 1}, "name": "gabyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy", "username": "autumngukk"}, {"verified": false, "id": "1018635052459098112", "location": "ela|dela.", "public_metrics": {"followers_count": 4789, "following_count": 5257, "tweet_count": 91715, "listed_count": 69}, "name": "\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud83d\udc8b", "username": "soultaeiI"}, {"verified": false, "id": "1621513976", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 305, "tweet_count": 10589, "listed_count": 6}, "name": "Johnny", "username": "jonathangaytann"}, {"verified": false, "id": "1055124872400121856", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "diegovd45"}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "id": "2211966914", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130401, "listed_count": 1}, "name": "Fl\u00e1via A.", "username": "Flavinha_AB"}, {"verified": false, "id": "976992434465976320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 210, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "name": "Anna Sampaio", "username": "AnnaSampaiioo"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "id": "3824585836", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 3689, "tweet_count": 151930, "listed_count": 0}, "name": "YeSLoveLove (#BolsonaroPresidenteAte2026)", "username": "mcabralneto1"}, {"verified": false, "id": "2795186402", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 302, "tweet_count": 40865, "listed_count": 0}, "name": "\u2720 Carol \u2720", "username": "icarolinamo"}, {"verified": false, "id": "2867333480", "location": "Brasil - Terra de Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 620, "tweet_count": 56123, "listed_count": 0}, "name": "Augustodunum", "username": "Augustodunum880"}, {"verified": false, "id": "67304218", "location": "Curion\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 5008, "tweet_count": 5845, "listed_count": 5}, "name": "Hebber Kennady\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "hkennady"}, {"verified": false, "id": "1113885349871276032", "location": "Mato Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 897, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Antonio Chaves Ribeiro Neto", "username": "PedroAn11225445"}, {"verified": false, "id": "2448123740", "location": "Hacia el vac\u00edo. ", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 4999, "tweet_count": 177058, "listed_count": 1}, "name": "ELRETWITEADOR\u2122\u2623\ufe0f", "username": "extratofitus"}, {"verified": false, "id": "2218795063", "location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15961, "following_count": 3158, "tweet_count": 637051, "listed_count": 39}, "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428"}, {"verified": false, "id": "1063961112650104832", "location": "Lanza del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 804, "tweet_count": 56063, "listed_count": 2}, "name": "DiegoMartell \ud83c\udf83\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "DiegoMartell97"}, {"verified": false, "id": "948271320042737664", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1574, "tweet_count": 65713, "listed_count": 1}, "name": "Drika", "username": "Drika04985443"}, {"verified": false, "id": "2908100872", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 192, "tweet_count": 25857, "listed_count": 0}, "name": "Liability \u2122", "username": "tubarao_do_nemo"}, {"verified": false, "id": "895050185214185472", "location": "F\u00e1tima, Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1035, "tweet_count": 14736, "listed_count": 0}, "name": "CVIX", "username": "cvixcaio"}, {"verified": false, "id": "2797011159", "location": "Argentina - Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1414, "tweet_count": 408622, "listed_count": 35}, "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3aBetty M\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "username": "07Bettyna"}, {"verified": false, "id": "1027335427034886150", "location": "https://gab.ai/ervalio", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4540, "tweet_count": 85540, "listed_count": 0}, "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "erwalio"}, {"verified": false, "id": "4485846273", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2352, "tweet_count": 229604, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcelospg29"}, {"verified": false, "id": "1141484652177350656", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 592, "tweet_count": 23730, "listed_count": 0}, "name": "ademirson@gmail.com 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ademirsongmail1"}, {"verified": false, "id": "872937321745850368", "location": "Exilado Virtual - USA ", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 290, "tweet_count": 96082, "listed_count": 2}, "name": "SEJ Johnsson", "username": "sej_johnsson"}, {"verified": false, "id": "885972891493429249", "location": "Ciudad de Buenos Aires,Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 7648, "following_count": 7232, "tweet_count": 304693, "listed_count": 2}, "name": "Liliana Gabas", "username": "lilygabass"}, {"verified": false, "id": "3366372340", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 654, "tweet_count": 34229, "listed_count": 1}, "name": "L\u00edvia", "username": "sanntiagolivia"}, {"verified": false, "id": "1877367908", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1243, "tweet_count": 4653, "listed_count": 3}, "name": "M A", "username": "marceloanjos42"}, {"verified": false, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75336, "following_count": 57005, "tweet_count": 857148, "listed_count": 155}, "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo"}, {"verified": false, "id": "216711237", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 4958, "tweet_count": 451668, "listed_count": 0}, "name": "francisco pereira", "username": "perviver"}, {"verified": false, "id": "869938172645576704", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1506, "tweet_count": 5105, "listed_count": 0}, "name": "Lucas M. M. Esteves", "username": "LucasEstevesSJ"}, {"verified": false, "id": "426630121", "location": "LOJA", "public_metrics": {"followers_count": 18382, "following_count": 1227, "tweet_count": 46394, "listed_count": 51}, "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "username": "Salud_CZ7"}, {"verified": false, "id": "786225594782609408", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 104, "tweet_count": 16513, "listed_count": 0}, "name": "Ren\u00ea", "username": "Reneap08"}, {"verified": false, "id": "298183663", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 216, "tweet_count": 7046, "listed_count": 1}, "name": "Walter Perrone", "username": "WallyPerrone"}, {"verified": false, "id": "800902836", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1716, "tweet_count": 22086, "listed_count": 11}, "name": "Sir Lord Freddy", "username": "FreddyTenMillon"}, {"verified": false, "id": "869375207684878336", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 34, "tweet_count": 25652, "listed_count": 0}, "name": "zan", "username": "SanTo_Act"}, {"verified": false, "id": "208784131", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 738, "tweet_count": 49760, "listed_count": 3}, "name": "Patrick", "username": "Patriickcsm"}, {"verified": false, "id": "1164367594360639488", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 112, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "name": "Silva Telles", "username": "SilvaTelles3"}, {"verified": false, "id": "356284859", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2920, "tweet_count": 36248, "listed_count": 7}, "name": "Don Pepote", "username": "ElDonPepote"}, {"verified": false, "id": "791758832", "location": "capital federal", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 3053, "tweet_count": 854263, "listed_count": 0}, "name": "Pablo\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "joven8591"}, {"verified": false, "id": "166257745", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1603, "tweet_count": 260139, "listed_count": 22}, "name": "Lo Primero es la Rep\u00fablica.\ud83d\udc99", "username": "richardon75"}, {"verified": false, "id": "57946928", "location": "Santiago no es Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1604, "tweet_count": 183051, "listed_count": 1}, "name": "Laura Eva Brava del 38%", "username": "LAM99"}, {"verified": false, "id": "1476491178", "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "name": "Oskr Lltt", "username": "Oskrlltt"}, {"verified": false, "id": "185743772", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 3577, "tweet_count": 408469, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udeb4 JuanVicenteL\u00f3pez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LOPISTA"}, {"verified": false, "id": "223484852", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 602, "tweet_count": 17233, "listed_count": 7}, "name": "Fabian Ctba \ud83c\udff9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1", "username": "FabianCtba"}, {"verified": false, "id": "878419660974247936", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1126, "tweet_count": 13495, "listed_count": 2}, "name": "jacaroa da pampulha", "username": "l3mari4"}, {"verified": false, "id": "3820486756", "location": "+5521/Rj", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 289, "tweet_count": 44239, "listed_count": 0}, "name": "lu\u00edza", "username": "luffccarvalho"}, {"verified": false, "id": "4517618957", "location": "Jaragu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 533, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "name": "Rafa", "username": "haaspirina"}, {"verified": false, "id": "721840787097563136", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 406, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}, "name": "Ex-gordalh\u00e3o", "username": "s4p1nh0"}, {"verified": false, "id": "762045043288969216", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 34, "tweet_count": 24995, "listed_count": 0}, "name": "C\u00edclope", "username": "ciclopemayor"}, {"verified": false, "id": "727613139638996992", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 399, "tweet_count": 20293, "listed_count": 0}, "name": "Faz o L", "username": "catanalu"}, {"verified": false, "id": "59193228", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 792, "tweet_count": 72715, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udd30 SJLuchi \u24c2\ufe0f", "username": "sjluchi17"}, {"verified": false, "id": "247021399", "location": "Estrela, RS", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1021, "tweet_count": 24721, "listed_count": 0}, "name": "Huberto Paulo Barth", "username": "Hubertobarth"}, {"verified": false, "id": "2751353987", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 799, "tweet_count": 33492, "listed_count": 1}, "name": "Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "username": "dannbrum"}, {"verified": false, "id": "4198026022", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5918, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "username": "lady2dh"}, {"verified": false, "id": "246425698", "public_metrics": {"followers_count": 44650, "following_count": 1715, "tweet_count": 34550, "listed_count": 314}, "name": "Pablo Gerchunoff", "username": "pgerchunoff"}, {"verified": false, "id": "466124030", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 605, "tweet_count": 12695, "listed_count": 1}, "name": "Camarote da Doca", "username": "camarotedadoca"}, {"verified": false, "id": "53269380", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 396, "tweet_count": 42955, "listed_count": 17}, "name": "Babis", "username": "babisbarbalho"}, {"verified": false, "id": "1978303177", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 3007, "tweet_count": 49663, "listed_count": 3}, "name": "Memo", "username": "Memoloret"}, {"verified": false, "id": "1488997303", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 230, "tweet_count": 38061, "listed_count": 0}, "name": "Pingo Ares", "username": "Pingares"}, {"verified": false, "id": "545128297", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 53, "tweet_count": 83876, "listed_count": 2}, "name": "Marysopla", "username": "m13sol"}, {"verified": true, "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324571, "listed_count": 8031}, "name": "laSexta Noticias", "username": "sextaNoticias"}, {"verified": false, "id": "889906337831931905", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 326, "tweet_count": 9315, "listed_count": 0}, "name": "Vitor", "username": "vmdss_"}, {"verified": false, "id": "3433185245", "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1899, "tweet_count": 11706, "listed_count": 7}, "name": "A Bandazos", "username": "a_bandazos"}, {"verified": false, "id": "3578581395", "location": "Me he perdido mam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 374, "tweet_count": 171268, "listed_count": 5}, "name": "Bitchass dog", "username": "milflover_420"}, {"verified": false, "id": "3207414479", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 423, "tweet_count": 91233, "listed_count": 8}, "name": "peido agressivo", "username": "k_otku"}, {"verified": false, "id": "841432719091499009", "location": "Cwb ", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 628, "tweet_count": 18812, "listed_count": 0}, "name": "Loir\u00e3o \ud83d\ude3d", "username": "Bessizinha"}, {"verified": false, "id": "788185273360318464", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 274, "tweet_count": 23212, "listed_count": 1}, "name": "+a \ud83c\udf52", "username": "_maizavieira"}, {"verified": false, "id": "1147906509952696320", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78545, "listed_count": 1}, "name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado.", "username": "Luis73052841"}, {"verified": false, "id": "3359835233", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1118, "tweet_count": 17265, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Andr\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarcosA23768047"}, {"verified": false, "id": "921924579257470976", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2972, "tweet_count": 57113, "listed_count": 0}, "name": "Sandra M\u00e1rcia", "username": "SandraMrcia5"}, {"verified": false, "id": "316875138", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1649, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "name": "ajr77", "username": "a_pachecojr"}, {"verified": false, "id": "306317474", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 98, "tweet_count": 14095, "listed_count": 0}, "name": "Malsai Cuecia", "username": "MalsaiCuecia"}, {"verified": false, "id": "1046670576021110786", "location": "Rom", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1965, "tweet_count": 18391, "listed_count": 1}, "name": "salvatore t(iresia)", "username": "thebaios1"}, {"verified": false, "id": "2493155249", "location": "Sanzabel-SG", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 207, "tweet_count": 48004, "listed_count": 0}, "name": "Philippe", "username": "phpeagaph"}, {"verified": false, "id": "127534674", "location": "\u5927\u962a\u5728\u4f4f", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1658, "tweet_count": 217129, "listed_count": 48}, "name": "PEN  D.A.F\uff08\u30ab\u30e9\u30fc\u30a2\u30f3\u30c9\u30a8\u30eb\u30dc\u30fc\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7\u30eb\u30fc\u30ad\u30fc\u306b\u3066\u914d\u4fe1\u4e2d\uff09", "username": "PEN_DAF"}, {"verified": false, "id": "246526463", "location": " Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 625, "tweet_count": 79689, "listed_count": 39}, "name": "Tony \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iWhz_"}, {"verified": false, "id": "430579114", "location": "Madrid, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 400, "tweet_count": 1415701, "listed_count": 412}, "name": "denmadrid", "username": "1denmadrid"}, {"verified": false, "id": "299920075", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 28738, "following_count": 2090, "tweet_count": 82646, "listed_count": 564}, "name": "DRY Madrid", "username": "DRYmadrid"}, {"verified": false, "id": "201386513", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "name": "Cle\u00a5ton Percy", "username": "cleytonverse"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "id": "171281454", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 4388, "tweet_count": 141695, "listed_count": 27}, "name": "Adenis Macedo", "username": "adenismacedo"}, {"verified": false, "id": "1163111965528657921", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 34, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "name": "Trepi vendo One Piece", "username": "Trepi10"}, {"verified": false, "id": "322938543", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1192, "tweet_count": 38618, "listed_count": 3}, "name": "Mario", "username": "MarionCampos_"}, {"verified": false, "id": "345147335", "location": "MACAP\u00c1 AP - CRICI\u00daMA SC", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1308, "tweet_count": 80157, "listed_count": 1}, "name": "Jonh Paix\u00e3o", "username": "JonhnathanGomes"}, {"verified": false, "id": "951959087754903553", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 831, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "name": "Slashy", "username": "SandroSlashy"}, {"verified": false, "id": "3257729038", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1000, "tweet_count": 32934, "listed_count": 0}, "name": "Fabio G\u00fcndo\u011fan", "username": "fabiosouzabarr1"}, {"verified": false, "id": "63271666", "location": "10\u00ba28\u00b427.13N 71\u00ba 38\u00b447.38 E", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 240, "tweet_count": 6607, "listed_count": 2}, "name": "Ivan Esteves", "username": "gqv_ve"}, {"verified": false, "id": "55651912", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4934, "tweet_count": 11157, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Rivera G", "username": "JuanCRivera01"}, {"verified": false, "id": "978861336863133696", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 150, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "name": "Sob a Ditadura das Id\u00e9ias", "username": "CavalliFlavia"}, {"verified": false, "id": "898916452148936705", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 329, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "name": "pamella", "username": "Pamellapgr"}, {"verified": false, "id": "211639479", "location": "rjota", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 188, "tweet_count": 12426, "listed_count": 0}, "name": "ju", "username": "jualmeidal"}, {"verified": false, "id": "1035397597878517760", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 4412, "tweet_count": 25644, "listed_count": 0}, "name": "Rogers\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rogers1782"}, {"verified": false, "id": "93298753", "location": "Santa F\u00e9 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1443, "tweet_count": 22416, "listed_count": 17}, "name": "Leandro A B da Costa", "username": "fenaprofissao"}, {"verified": false, "id": "242909398", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 638, "tweet_count": 15972, "listed_count": 2}, "name": "Marcos Malhadas Jr", "username": "MJ_Malhadas"}, {"verified": false, "id": "904087346181795840", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 263, "tweet_count": 3708, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Henriques Jr", "username": "jorgehjrMD"}, {"verified": false, "id": "1076125620", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 4598, "tweet_count": 49101, "listed_count": 20}, "name": "Gamer", "username": "Gamer99531916"}, {"verified": false, "id": "34336151", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1135, "tweet_count": 108848, "listed_count": 34}, "name": "M\u00f4nica Mirna", "username": "MonicaMirna"}, {"verified": false, "id": "3388394254", "location": "2301.", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1773, "tweet_count": 106130, "listed_count": 15}, "name": "sof.", "username": "mxrquesita"}, {"verified": false, "id": "1007529792", "location": "chabas", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1365, "tweet_count": 43273, "listed_count": 2}, "name": "f i a m m a \ud83e\uddf8", "username": "_FiammaG"}, {"verified": false, "id": "3055463411", "location": "Chaves, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 175, "tweet_count": 42663, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd8bArtemis\ud83e\udd8b", "username": "DihOliveira1703"}, {"verified": false, "id": "2429396478", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 954, "tweet_count": 42296, "listed_count": 4}, "name": "daniel", "username": "danzay_kotyo"}, {"verified": false, "id": "724566096007860224", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 364, "tweet_count": 4582, "listed_count": 1}, "name": "let\u00edcia, n\u00e9?", "username": "letsspf"}, {"verified": false, "id": "50488137", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte-PE", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3759, "tweet_count": 69432, "listed_count": 1}, "name": "ANDR\u00c9 (\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec)NEVES", "username": "blackffenix"}, {"verified": false, "id": "3409787195", "location": "\ud83d\udc8d 07/03", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 628, "tweet_count": 29678, "listed_count": 1}, "name": "William Bretas", "username": "crvgwilliam_"}, {"verified": false, "id": "1165277127387832320", "location": "Extranjero", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 163, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "name": "Diario de un neurodivergente", "username": "diariodeneurodi"}, {"verified": false, "id": "337867195", "location": "Cap Fed - Bs As - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1134, "tweet_count": 226789, "listed_count": 36}, "name": "Mamiaro", "username": "pmamiaro"}, {"verified": false, "id": "973584088778100736", "location": "Santa Helena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1264, "tweet_count": 1665, "listed_count": 1}, "name": "Esdras soares Lima", "username": "Esdraslima99"}, {"verified": false, "id": "981567610696462336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 263, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}, "name": "Daniel A.", "username": "Daniel_Antina"}, {"verified": false, "id": "128436225", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 300, "tweet_count": 24966, "listed_count": 4}, "name": "Surfgus", "username": "gustavoabaad"}, {"verified": false, "id": "298562954", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 827, "tweet_count": 36080, "listed_count": 1}, "name": "ZUKA", "username": "ZUUKABELEN"}, {"verified": false, "id": "1123363813007478785", "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1145, "tweet_count": 2541, "listed_count": 67}, "name": "Paloma Garc\u00eda Ovejero", "username": "PalomaGOvejero"}, {"verified": false, "id": "3048318934", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 242, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "name": "Karmificada", "username": "Karmificada"}, {"verified": false, "id": "983918888093175808", "location": "caxias rj", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 386, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel", "username": "bielzinho030"}, {"verified": false, "id": "802860731133739009", "location": "Dona Emma, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 181, "tweet_count": 29699, "listed_count": 1}, "name": "Marlom Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarlomMontagna"}, {"verified": false, "id": "57786737", "location": "Mexico Qro.", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 262, "tweet_count": 33248, "listed_count": 7}, "name": "Colmena Electronica", "username": "ColmenaElectro"}, {"verified": false, "id": "4343978013", "location": "Monsenhor Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 261, "tweet_count": 29653, "listed_count": 1}, "name": "oh well", "username": "wtfwel"}, {"verified": false, "id": "34585752", "location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1429, "tweet_count": 9289, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc51Drunk Phillippe\ud83d\udc51 Duke of Barley & Count of Hops", "username": "fbarc"}, {"verified": false, "id": "1539595405", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1073, "tweet_count": 112086, "listed_count": 30}, "name": "Les Baux de Provence", "username": "LesBauxdeProven"}, {"verified": false, "id": "90853950", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}, "name": "Javyvy", "username": "javyvy"}, {"verified": true, "id": "823538965596819456", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 53, "tweet_count": 36603, "listed_count": 118}, "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria", "username": "AvHistoria"}, {"verified": false, "id": "2925520690", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 424, "tweet_count": 15537, "listed_count": 0}, "name": "ByAvanzi", "username": "lucas_avanzi"}, {"verified": false, "id": "210633948", "location": "Fuera del redil", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 1400, "tweet_count": 36262, "listed_count": 20}, "name": "Outsider", "username": "ApokalypseBeard"}, {"verified": false, "id": "791052188952956928", "location": "bleh", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 0, "tweet_count": 19557, "listed_count": 1}, "name": "pocoyo \ud83d\udcae", "username": "merviblue"}, {"verified": false, "id": "3001362281", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 683, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "name": "Gabiatti", "username": "taylinegabiatti"}, {"verified": false, "id": "89827814", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1228, "tweet_count": 12608, "listed_count": 1}, "name": "Lu\u00eds Filipe Pereira", "username": "luisfilipep"}, {"verified": false, "id": "1037894845921148933", "location": "Ravenclaw, Stark e Team black", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1953, "tweet_count": 37942, "listed_count": 3}, "name": "\u1d38\u1d49\u1d49Marcella", "username": "44Steinfeld"}, {"verified": false, "id": "138963482", "location": "Esteio/RS", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 242, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Rocha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "carlaosasso"}, {"verified": false, "id": "4335112397", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 440, "tweet_count": 76146, "listed_count": 1}, "name": "T.", "username": "taiHenriq"}, {"verified": false, "id": "238265707", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 111, "tweet_count": 1164, "listed_count": 1}, "name": "Liyuan", "username": "Liyuan2011"}, {"verified": false, "id": "183347308", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 269482, "following_count": 852, "tweet_count": 170011, "listed_count": 844}, "name": "Ministerio del Poder Popular para el Transporte", "username": "TransporteGobVe"}, {"verified": false, "id": "28798077", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72338, "following_count": 14574, "tweet_count": 30998, "listed_count": 71}, "name": "Tiko \uea00", "username": "tinhaquesertiko"}, {"verified": false, "id": "295850456", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 60, "tweet_count": 10834, "listed_count": 0}, "name": "W.", "username": "iamkefany"}, {"verified": false, "id": "2830938933", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 353, "tweet_count": 9125, "listed_count": 1}, "name": "PAULO MELO 1918/1991", "username": "pgledson1"}, {"verified": false, "id": "967437384135692288", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4999, "tweet_count": 234257, "listed_count": 4}, "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Simonefilo"}, {"verified": false, "id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1914, "tweet_count": 85769, "listed_count": 0}, "name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm"}, {"verified": false, "id": "854551546587205632", "location": "Oz", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1181, "tweet_count": 90124, "listed_count": 1}, "name": "f\u00e1bricas de bico", "username": "fablicio_"}, {"verified": false, "id": "3142360275", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 322, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "name": "Lopes", "username": "lps2604"}, {"verified": false, "id": "438496308", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31441, "following_count": 2389, "tweet_count": 67895, "listed_count": 10}, "name": "Marcela Lobo", "username": "marcelaslobo"}, {"verified": false, "id": "2953020521", "location": "guabiruba, sc", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 785, "tweet_count": 51298, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud83d\udea9\u2b50", "username": "h3adb4nger_"}, {"verified": false, "id": "315400579", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5908, "following_count": 5481, "tweet_count": 69022, "listed_count": 5}, "name": "PORTO", "username": "PORT0_89"}, {"verified": false, "id": "372508329", "location": "Te\u00f3filo Otoni, MG", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 32030, "listed_count": 4}, "name": "Carlos Oliveira", "username": "kazCruzeiro"}, {"verified": false, "id": "1078580607121350656", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 404, "tweet_count": 5416, "listed_count": 0}, "name": "paolo", "username": "comuniicare"}, {"verified": false, "id": "826793954599387136", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 222, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd22 \u2014 \u26c5\ufe0f\ud83d\udca1\ud83c\udf7c", "username": "laetizialorenzi"}, {"verified": false, "id": "79847552", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12940, "following_count": 506, "tweet_count": 84484, "listed_count": 22}, "name": "Didigo Santini", "username": "DidigoSantini"}, {"verified": false, "id": "232895558", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1994, "tweet_count": 17852, "listed_count": 0}, "name": "Gisele Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "Gcac2510"}, {"verified": false, "id": "867506424913571840", "location": "Santana, Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 466, "tweet_count": 85200, "listed_count": 0}, "name": "Edwi", "username": "EdwiLuiz"}, {"verified": false, "id": "173907785", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 201, "tweet_count": 43121, "listed_count": 0}, "name": "natalia", "username": "natrashera"}, {"verified": false, "id": "41230915", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Amaz\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 465, "tweet_count": 77456, "listed_count": 14}, "name": "Victor Pican\u00e7o", "username": "victor_picanco"}, {"verified": false, "id": "623077807", "public_metrics": {"followers_count": 12872, "following_count": 13183, "tweet_count": 345187, "listed_count": 55}, "name": "raulgarcia", "username": "raulgar131"}, {"verified": false, "id": "978042939459895296", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2414, "tweet_count": 35687, "listed_count": 0}, "name": "TODOSOMOSMEXICANOS", "username": "cobc89028092"}, {"verified": false, "id": "1862777095", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1323, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "name": "Diego", "username": "Diego_Rap13"}, {"verified": false, "id": "785985747262341124", "location": "Paraguay, America del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2159, "tweet_count": 43799, "listed_count": 14}, "name": "FranciscoSantacruz \u2b50", "username": "SantacruzFISA"}, {"verified": false, "id": "52895162", "location": "Parahyba", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 791, "tweet_count": 129763, "listed_count": 28}, "name": "tat", "username": "tat1any"}, {"verified": false, "id": "3853352055", "location": "La Isla", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2141, "tweet_count": 34820, "listed_count": 15}, "name": "David Mancera", "username": "d4m4n4r"}, {"verified": false, "id": "1642811390", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1279, "tweet_count": 34101, "listed_count": 39}, "name": "Consuelo Abellan", "username": "consupinky"}, {"verified": false, "id": "2769207215", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1000, "tweet_count": 13356, "listed_count": 0}, "name": "helozinha", "username": "helo_boton"}, {"verified": false, "id": "1081011452184543233", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1308, "tweet_count": 25887, "listed_count": 16}, "name": "Benny Waffles \ud83c\udf41", "username": "waffles_benny"}, {"verified": false, "id": "747152222375542784", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 319, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "name": "\u06de Mralexprz", "username": "Mralexprz"}, {"verified": false, "id": "4069162709", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 569, "tweet_count": 64059, "listed_count": 0}, "name": "Ju Carneiro \ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JulianarCarnei2"}, {"verified": false, "id": "1589221316", "location": "Behind you", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 736, "tweet_count": 26366, "listed_count": 3}, "name": "Ana\ud83e\udd18", "username": "anasaaulsc_"}, {"verified": false, "id": "1039222623819980800", "location": "Quarteira", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 483, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "name": "Alex Lou\u00e7\u00e3o", "username": "alex_loucao"}, {"verified": false, "id": "1488122088", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1801, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}, "name": "z3r3m3", "username": "z3r3m3"}, {"verified": false, "id": "1106938960213876737", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 172, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "name": "Abutakka", "username": "Abutakka2"}, {"verified": false, "id": "2739978028", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 567, "tweet_count": 103143, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo", "username": "digosantos1989"}, {"verified": false, "id": "362423690", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 42}, "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "username": "MauroLemosFilho"}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}, "name": "GN", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "id": "387658827", "location": "Hell\u00edn, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 568, "tweet_count": 6923, "listed_count": 1}, "name": "Sk", "username": "khandelamancha"}, {"verified": false, "id": "3764173937", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 6773, "listed_count": 1}, "name": "Forsix", "username": "rammsnite"}, {"verified": false, "id": "1719603014", "location": "Chincha Alta, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 4890, "tweet_count": 149515, "listed_count": 1}, "name": "Ever Reynoso Huallanca", "username": "everreynosoh"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813343, "following_count": 892, "tweet_count": 264007, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "id": "229978908", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 2414, "tweet_count": 54476, "listed_count": 1}, "name": "francisca paula\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fransci_paula"}, {"verified": false, "id": "40017948", "location": "20.39049,-99.961456", "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494289, "listed_count": 365}, "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro", "username": "DiarioRotativo"}, {"verified": false, "id": "59250723", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 406, "tweet_count": 236460, "listed_count": 22}, "name": "Power Otaku Elf", "username": "PowerOtaku"}, {"verified": false, "id": "3006041566", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 155, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "name": "eduardo", "username": "amarellao"}, {"verified": false, "id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "username": "FuentesVlad"}, {"verified": true, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150062, "following_count": 908, "tweet_count": 51850, "listed_count": 217}, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "id": "808178743395160064", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 989, "tweet_count": 36109, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Martins \ud83e\udd8d", "username": "HugoMartins022"}, {"verified": false, "id": "856258714617217029", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 37126, "listed_count": 0}, "name": "Arauto", "username": "Imaginewrong"}, {"verified": false, "id": "92297521", "location": "Salvador-Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4825, "tweet_count": 85168, "listed_count": 5}, "name": "Minist\u00e9rio Restaura\u00e7\u00e3o do Altar", "username": "YawveheDeus"}, {"verified": false, "id": "1180845570", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 71, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Maranh\u00e3o", "username": "LucasMaranho96"}, {"verified": false, "id": "104707685", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348446, "listed_count": 331}, "name": "criteriohidalgo", "username": "CriterioHidalgo"}, {"verified": false, "id": "2892527038", "location": "Southampton, England", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 651, "tweet_count": 24366, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "username": "ericaferreirajb"}, {"verified": false, "id": "1151667037925728258", "location": "goi\u00e2nia, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 827, "tweet_count": 5743, "listed_count": 1}, "name": "mj", "username": "pasdemari"}], "tweets": [{"author_id": "3348134835", "created_at": "2019-08-24T16:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165296286331035648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "duk gu"}]}, "id": "1165298848446722050", "in_reply_to_user_id": "3348134835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00f3dio que ela n\u00e3o teve apoio moral de um amigo pra nada duk gu pode ter tido a melhor das inten\u00e7\u00f5es com o escudo mas acabou ali", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298848446722050"]}, {"author_id": "1079417075309969410", "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "id": "1165269004971388928", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}]}, "author_id": "3063246822", "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "id": "1165002405953622017", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"]}, {"author_id": "2302685487", "created_at": "2019-08-24T16:21:35.000Z", "id": "1165298115689242624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "queria tanto que o pessoal prestasse mais aten\u00e7\u00e3o nas aulas de biologia pra saber que um meio ambiente saud\u00e1vel \u00e9 um meio ambiente em equil\u00edbrio, nada a mais e nada a menos. qualquer coisa que saia desse balan\u00e7o pode causar consequ\u00eancias enormes e absurdas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165298115689242624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 276, "tag": "ForaBolsonaro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fpfGafBtVl", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1165060803449544705", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.884, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3629, "type": "Organization", "normalized_text": "IFES"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}]}, "author_id": "63118359", "created_at": "2019-08-24T04:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060803449544705"}], "id": "1165125927556255749", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 927, "like_count": 2460, "quote_count": 41}, "text": "Brasil em chamas;\nDestrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia\n14 milh\u00f5es desempregados;\nCorte nas Universidades e IFES\nCorte na sa\u00fade\nCensura na cultura\nPersegui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas\nPersegui\u00e7\u00f5es jornalistas\nAtaque aos outros pa\u00edses\nNepotismo\nCad\u00ea o Queiroz? \nQuem mandou matar Marielle? \n\n#ForaBolsonaro https://t.co/fpfGafBtVl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165125927556255749"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "MetrodeLima"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KFaFGrQ3tH", "expanded_url": "http://convoca.pe/agenda-propia/caso-odebrecht-barata-ratifica-aportes-de-campana-y-delata-grana-y-montero", "display_url": "convoca.pe/agenda-propia/\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f190PDbTfY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1165277705794924544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f190PDbTfY", "media_key": "3_1165277704444362752"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gra\u00f1a"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "MetrodeLima"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 251, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}]}, "author_id": "2775673675", "created_at": "2019-08-24T15:00:29.000Z", "id": "1165277705794924544", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "text": "Durante los interrogatorios en Curitiba, el exsuperintendente de #Odebrecht, Jorge Barata, afirm\u00f3 que Jos\u00e9 Gra\u00f1a sab\u00eda de los pagos de sobornos por el #MetrodeLima y que la coima se ocultar\u00eda bajo los llamados \"riesgos adicionales\".L\u00e9elo en @ConvocaPe: https://t.co/KFaFGrQ3tH https://t.co/f190PDbTfY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165277705794924544"]}, {"author_id": "157226645", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165138550133809152", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"]}, {"author_id": "730809130189983744", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/JpRF55rOUu", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1165249847550763008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpRF55rOUu", "media_key": "3_1165249836339343361"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4914, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 161, "end": 179, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Provisorio"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:09:47.000Z", "id": "1165249847550763008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u00a0Presidente\u00a0de\u00a0Brasil\u00a0(1930-1934 en el Gobierno Provisorio; 1934-1937, en el gobierno constitucional; 1937\u20131945, en el\u00a0Estado Novo; 1951-1954. https://t.co/JpRF55rOUu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165249847550763008"]}, {"author_id": "793625238667919360", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "id": "1165133967915442176", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"]}, {"author_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-08-24T11:27:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Jorn"}, {"start": 5, "end": 18, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Pravda"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8318, "type": "Organization", "normalized_text": "GSI"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165224009585373184", "public_metrics": {"retweet_count": 5597, "reply_count": 3051, "like_count": 32592, "quote_count": 548}, "text": "Jorn M\u00f4nica Bergamo, da Folha de S\u00e3o Pravda,  ali\u00e1s Folha de S\u00e3o Paulo, em  um del\u00edrio de insensatez e m\u00e1 f\u00e9, diz que o governo atribui ao GSI a demora na rea\u00e7\u00e3o \u00e0s queimadas na Amaz\u00f4nia. Que absurdo!!!! Dif\u00edcil saber se a afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 rid\u00edcula ou grotesca.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165224009585373184"]}, {"author_id": "978673351324585984", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jivqqGakwc", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1165253927098552321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jivqqGakwc", "media_key": "3_1165253919326560256"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:26:00.000Z", "id": "1165253927098552321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Incre\u00edble que los capitalistas colombianos que viven en Bogot\u00e1 y que son el 65% de ellos, se hayan demorando tanto para reaccionar frente a la amenaza que es la se\u00f1ora Claudia L\u00f3pez, pues, ella encarna todo el poder corruptor de Cuba, Venezuela y el Foro de Sao Paulo. https://t.co/jivqqGakwc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165253927098552321"]}, {"author_id": "796936244", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1165288432819720192", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:47:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165288432819720192"}], "id": "1165289412177141760", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar pra eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia \n\nSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUU\nSUSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165289412177141760"]}, {"author_id": "954793308525654016", "created_at": "2019-08-24T11:43:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Bas Dost"}]}, "id": "1165228250731360256", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "text": "Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertassem mais com varandas ele DAVA o Bas Dost, s\u00f3 para poupar o sal\u00e1rio. Os 6 milh\u00f5es foi um milagre. Estamos numa espiral suicida de gest\u00e3o danosa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165228250731360256"]}, {"author_id": "496437886", "created_at": "2019-08-24T11:41:04.000Z", "id": "1165227521778081792", "public_metrics": {"retweet_count": 570, "reply_count": 998, "like_count": 3588, "quote_count": 121}, "text": "L\u2019altro ieri c\u2019erano i 10 punti tassativi.\nIeri alle 14 il taglio dei parlamentari.\nAlle 21 Conte o morte (questione non posta alle 14). Cos\u00ec \u00e8 molto complicato.....\nUn confronto serio,ordinato e senza furbizie \u00e8 l\u2019unica via per dare un governo al Paese.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165227521778081792"]}, {"author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "id": "1165276077117313025", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "text": "1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares de pessoas, entre as quais se v\u00ea Juscelino Kubitschek e Jo\u00e3o Goulart.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276077117313025"]}, {"author_id": "2149963864", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "id": "1165217056888893440", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"]}, {"author_id": "36522641", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l4Kaztuqvp", "expanded_url": "https://twitter.com/gilvanroots/status/1165256816453926912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4Kaztuqvp", "media_key": "3_1165256787387441153"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:37:29.000Z", "id": "1165256816453926912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Na publicidade, n\u00e3o ser diferente \u00e9 virtualmente suicida. \n(Bill Bernbach.) https://t.co/l4Kaztuqvp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165256816453926912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "id": "1164862175233675264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 254, "tag": "CepedaEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}]}, "author_id": "3284817049", "created_at": "2019-08-23T13:06:59.000Z", "id": "1164886755897741312", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 434, "like_count": 910, "quote_count": 59}, "text": "Los ataques contra @IvanCepedaCast son de cobardes, nunca han podido refutarle ni un argumento, ni tampoco enlodar su conducta, es un hombre que a pesar de ser v\u00edctima de la terrible violencia, avanza para seguir apostando a la paz. #CepedaEstamosContigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164886755897741312"]}, {"author_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8o3FAzNSgi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/23/martin-vizcarra-no-hay-ciudadanos-segunda-clase-como-alguien-dijo-pasado/?ref=fb_politica", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/23/martin-vizcarra-no-hay-ciudadanos-segunda-clase-como-alguien-dijo-pasado/?ref=fb_politica"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:38:38.000Z", "id": "1165000414170951682", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 67, "like_count": 1092, "quote_count": 33}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra: \u201cNo hay ciudadanos de segunda clase como alguien dijo en el pasado\u201d https://t.co/8o3FAzNSgi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165000414170951682"]}, {"author_id": "3369047949", "created_at": "2019-08-24T16:08:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165294404229304320"}], "id": "1165294900197384192", "in_reply_to_user_id": "3369047949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Stando cos\u00ec le cose, i due preferiscono stare fermi anzich\u00e9 fare contenti Sarri e Conte, lasciando Dybala e Icardi al loro destino (Dybala sarebbe di nuovo titolare, Icardi sempre fuori progetto) e chiudendo il mercato con Mandzukic via e Sanchez dentro. Una situazione assurda.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165294900197384192"]}, {"author_id": "108670198", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hU31MwdCK5", "expanded_url": "https://www.elplural.com/politica/espana/villarejo-amenaza-jueces-fiscales-policias-comunicado_222676102?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "elplural.com/politica/espan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/politica/espana/villarejo-amenaza-jueces-fiscales-policias-comunicado_222676102?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4268, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Montoro"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos"}, {"start": 184, "end": 198, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Gonz\u00e1lez"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.2453, "type": "Person", "normalized_text": "Sexta"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.3604, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:10:46.000Z", "id": "1165023601575301120", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 212, "like_count": 1466, "quote_count": 27}, "text": "No estar\u00eda nada mal que Villarejo contara todo lo que sabe sobre la guerra sucia, sobre Montoro y su familia, sobre el rey Juan Carlos, sobre los grandes bancos, sobre los negocios de Felipe Gonz\u00e1lez, sobre la Sexta e, incluso, sobre Villarejo. https://t.co/hU31MwdCK5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165023601575301120"]}, {"author_id": "1003822349433663494", "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1164733771939295232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"]}, {"author_id": "177517866", "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1151846764275732481", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"]}, {"author_id": "291935900", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hRFaa2DSxf", "expanded_url": "https://twitter.com/MyriamThibault/status/1165164503480373249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFaa2DSxf", "media_key": "3_1165164465953943553"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "created_at": "2019-08-24T07:30:39.000Z", "id": "1165164503480373249", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas arriv\u00e9e \u00e0 temps pour servir la table du roi\u00a0\u00bb. Passionnant article sur la gastronomie comme outil diplomatique. https://t.co/hRFaa2DSxf", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165164503480373249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9217, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "774994280272302081", "created_at": "2019-08-24T16:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165125927556255749"}], "id": "1165294102725963776", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario Quem matou Celso Daniel? Quem paga os advogados do Ad\u00e9lio? #Bolsonaro est\u00e1 arrumando as cagadas do PT e vc se Deus quiser ser\u00e1 varrida do mapa pol\u00edtico, sua destrambelhada corrupta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165294102725963776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LWrzeMtuuD", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZiBwIV", "display_url": "bit.ly/2ZiBwIV"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/pcWrWR5ajw", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1165232293281030145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcWrWR5ajw", "media_key": "3_1165232288956731393"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "275667367", "created_at": "2019-08-24T12:00:02.000Z", "id": "1165232293281030145", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "#HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds. =&gt; https://t.co/LWrzeMtuuD https://t.co/pcWrWR5ajw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165232293281030145"]}, {"author_id": "849027685", "created_at": "2019-08-24T16:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165292194267303936"}], "id": "1165292915154804736", "in_reply_to_user_id": "849027685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Il tuo commento @khamul2k12 \u00e8 stato: \"Perch\u00e9 mi metto a fare certi lavori?\"\n\nIo posso solo dirti GRAZIE MILLE \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 un lavoro meraviglioso \u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "khamul2k12", "id": "505736276"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165292915154804736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "MeQueer"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/o9oUqblVBX", "expanded_url": "https://twitter.com/oriolsalvador/status/1033312121159905280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9oUqblVBX", "media_key": "16_1033312112716787712"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 158, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}]}, "author_id": "15128653", "created_at": "2018-08-25T11:16:22.000Z", "id": "1033312121159905280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una persona que me hizo la vida imposible en el instituto - \"a ver si se suicida\" entre burlas cuando un joven v\u00edctima del bullying se suicid\u00f3 en el Pa\u00eds Vasco - termin\u00f3 saliendo del armario a\u00f1os despu\u00e9s y sufriendo rechazo por ello, seg\u00fan me contaron. Creo en el karma.\n\n#MeQueer https://t.co/o9oUqblVBX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1033312121159905280"]}, {"author_id": "63189059", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VqInaDN88q", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroesportes/status/1165290616416284675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqInaDN88q", "media_key": "3_1165290042346094593"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:51:47.000Z", "id": "1165290616416284675", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 9}, "text": "Final da Arrecada\u00e7\u00e3o de Alimentos\n\nParab\u00e9ns \u00e0  todos!!! https://t.co/VqInaDN88q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165290616416284675"]}, {"author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1165047267344158725", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}, "text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"]}, {"author_id": "413916151", "created_at": "2019-08-24T14:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165253744763781123"}], "id": "1165276351986839552", "in_reply_to_user_id": "1028557982785789957", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "@shevaman2018 Infatti non era una critica a lui. Se siete stupidi e non capite, perch\u00e9 commentate?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shevaman2018", "id": "1028557982785789957"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165276351986839552"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T09:27:15.000Z", "id": "1165193845962944512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165193845962944512"]}, {"author_id": "1084176490625937412", "created_at": "2019-08-23T19:36:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164948977189629953"}], "id": "1164984818695921664", "in_reply_to_user_id": "789875489712304128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FeliMartinezR La serie es buenisima y todo, pero me parece que la escena del suicidio deberia ser mas \"discreta\". Osea, actuar de suicidio pero no mostrar las venas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felimartinezr", "id": "789875489712304128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164984818695921664"]}, {"author_id": "43814969", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "id": "1165281090220810241", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"]}, {"author_id": "1047889373398806528", "created_at": "2019-08-24T15:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165278099006787586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 315, "end": 318, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Gado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Priscil31208945", "id": "1138049634352414720"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "briantylercohen", "id": "455684839"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165279285051047942", "in_reply_to_user_id": "1138049634352414720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Priscil31208945 @briantylercohen @realDonaldTrump @jairbolsonaro Os \u00fanicos bolsos inchados s\u00e3o os dos governantes esquerdistas do Brasil e do mundo, dessa ideologia porca e genocida q vc segue, respons\u00e1vel por milh\u00f5es de mortes d inocentes no mundo todo. \u00c9 disso q vc se orgulha, do roubo e do sangue d inocentes. Gado \u00e9 vc segue essa podrid\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279285051047942"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PorTodas"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/lamarea_com/status/1165169873103806469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnUdOAZ2Xs", "media_key": "3_1165151277246025728"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}]}, "author_id": "525416576", "created_at": "2019-08-24T07:52:00.000Z", "id": "1165169873103806469", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "#PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa, por lo que no hay una condena que lo declare culpable\".\n@patriciasimon explica por qu\u00e9, aunque los hechos est\u00e9n demostrados, tenemos que incorporar ese matiz https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165169873103806469"]}, {"author_id": "793625238667919360", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vT5kCigUmy", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT5kCigUmy", "media_key": "3_1165082667299299328"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vT5kCigUmy", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT5kCigUmy", "media_key": "3_1165082667303559169"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "DALIA NEGRA"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:05:38.000Z", "id": "1165082708051202048", "public_metrics": {"retweet_count": 10926, "reply_count": 1576, "like_count": 52095, "quote_count": 1576}, "text": "o crime mais famoso da hist\u00f3ria \nDALIA NEGRA (mist\u00e9rio e 70 anos sem resposta)\n\u2022a thread; https://t.co/vT5kCigUmy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165082708051202048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "Bonvallet"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/K4NYveml91", "expanded_url": "https://twitter.com/ViajeroAZUL25/status/1165047246695620608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4NYveml91", "media_key": "7_1165047163799375872"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3305, "type": "Other", "normalized_text": "Guarello"}]}, "author_id": "275649685", "created_at": "2019-08-23T23:44:43.000Z", "id": "1165047246695620608", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 37, "like_count": 290, "quote_count": 25}, "text": "Escucha Guarello...\n\u00c9sto es palabra de Dios! \ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\n#Bonvallet https://t.co/K4NYveml91", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047246695620608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/sPqfhhoMKo", "expanded_url": "https://twitter.com/expresoqro/status/1165264159480696833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPqfhhoMKo", "media_key": "3_1165264153906425857"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "author_id": "239696490", "created_at": "2019-08-24T14:06:39.000Z", "id": "1165264159480696833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el a\u00f1o en el estado de #Quer\u00e9taro. https://t.co/sPqfhhoMKo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165264159480696833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/oJtZO5NpQL", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1165264582140710913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJtZO5NpQL", "media_key": "3_1165264580433580034"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "author_id": "17161677", "created_at": "2019-08-24T14:08:20.000Z", "id": "1165264582140710913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el a\u00f1o en el estado de #Quer\u00e9taro. https://t.co/oJtZO5NpQL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165264582140710913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUSUSU"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/KKo2iRUyzT", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1165288432819720192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KKo2iRUyzT", "media_key": "7_1165288393854672898"}]}, "author_id": "2979054165", "created_at": "2019-08-24T15:43:07.000Z", "id": "1165288432819720192", "public_metrics": {"retweet_count": 662, "reply_count": 10, "like_count": 1144, "quote_count": 130}, "text": "#SUSUSU \u23f3 https://t.co/KKo2iRUyzT", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1165288432819720192"]}, {"author_id": "44693900", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "id": "1164875150619238401", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"]}, {"author_id": "48398847", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:14:51.000Z", "id": "1164632042346356742", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164632042346356742"]}, {"author_id": "741250920", "created_at": "2019-08-23T21:37:02.000Z", "id": "1165015113734250496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c fav esse tweet e irei postar uma indireta, curte qual achar que foi pra vc  \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165015113734250496"]}, {"author_id": "290893071", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1qLe4bvj6w", "expanded_url": "https://twitter.com/CoAlejandro/status/1165276576398893056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qLe4bvj6w", "media_key": "7_1165276315836211205"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "patricio12000", "id": "2254116902"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:56:00.000Z", "geo": {"place_id": "0fc3afc461547000"}, "id": "1165276576398893056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy cumplea\u00f1os el diablo de @patricio12000 y todav\u00eda me acuerdo cuando era ni\u00f1o suicida , ahora es futuro doctor\ud83e\udd7c y espero alg\u00fan d\u00eda poder compartir hospital con \u00e9l, si es que nos llegamos a graduar por un milagro de la biblia https://t.co/1qLe4bvj6w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165276576398893056"]}, {"author_id": "119998164", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9QtI8AuWPS", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezAnibal/status/1165274931783000066/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QtI8AuWPS", "media_key": "7_1165274865324220417"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5255, "type": "Place", "normalized_text": "PERON"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:49:28.000Z", "id": "1165274931783000066", "public_metrics": {"retweet_count": 1857, "reply_count": 349, "like_count": 5695, "quote_count": 223}, "text": "\u00bfEN EL BALC\u00d3N DE PERON?\nLos ni\u00f1os no mienten... https://t.co/9QtI8AuWPS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165274931783000066"]}, {"author_id": "112498734", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "id": "1165051542006841345", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"]}, {"author_id": "1049666700", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ze0FI7rjD0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrJoaquinMateu/status/1165158519689109504", "display_url": "twitter.com/DrJoaquinMateu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:11:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165158519689109504"}], "id": "1165265353821306880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfY porqu\u00e9 no se utilizan esos niveles en pacientes con depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida como marcadores de riesgo? https://t.co/ze0FI7rjD0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165265353821306880"]}, {"author_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-08-24T15:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5267, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1165284178432319488", "public_metrics": {"retweet_count": 811, "reply_count": 1178, "like_count": 10098, "quote_count": 114}, "text": "Quem ganha quando FHC diz que Doria e Bolsonaro s\u00e3o advers\u00e1rios e n\u00e3o aliados? S\u00e3o Paulo perde, Brasil perde! Estamos muito longe das elei\u00e7\u00f5es. Estimular animosidades s\u00f3 prejudica a popula\u00e7\u00e3o. O Governador precisa do Presidente e o Presidente do Governador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165284178432319488"]}, {"author_id": "921653222", "created_at": "2019-08-23T22:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165024402255360000"}], "id": "1165025517160030208", "in_reply_to_user_id": "2811586120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@niqobravo Estaba pensando pegarme un tiro pero la birrita esa una mejor opci\u00f3n compax", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "niqobravo", "id": "2811586120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165025517160030208"]}, {"author_id": "62528273", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/D1p3EQTj2B", "expanded_url": "https://twitter.com/CMILANOTICIA/status/1165089162132885504", "display_url": "twitter.com/CMILANOTICIA/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165089162132885504"}], "id": "1165091569868955648", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 31, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "text": "Imparable el cambio en Bogot\u00e1!! https://t.co/D1p3EQTj2B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165091569868955648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "3899110467", "created_at": "2019-08-23T21:58:04.000Z", "id": "1165020405595348999", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165020405595348999"]}, {"author_id": "58555148", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ItYcSq7fEp", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048", "display_url": "twitter.com/itsdramaticboy\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "AHS"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165082708051202048"}], "id": "1165277209654956032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "isso n\u00e3o tinha sido referenciado em AHS? https://t.co/ItYcSq7fEp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165277209654956032"]}, {"author_id": "245238829", "created_at": "2019-08-24T13:33:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165036307372003329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alcid3sme", "id": "894004958965649408"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "CarlosEZuniga", "id": "14409351"}]}, "id": "1165255873045778432", "in_reply_to_user_id": "894004958965649408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alcid3sme @esquinabaja @CarlosEZuniga Comenzaron??? C\u00f3mo se nota que ignoras que es el partido Aprista ...tsss", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165255873045778432"]}, {"author_id": "1142902008535535616", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ch4CzVeWe5", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/economia/mpf-vai-descobrir-e-punir-quem-causou-queimadas-diz-dodge-23082019", "display_url": "noticias.r7.com/economia/mpf-v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/economia/mpf-vai-descobrir-e-punir-quem-causou-queimadas-diz-dodge-23082019"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "Dodge"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:15:15.000Z", "id": "1165266323863195653", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 595, "like_count": 852, "quote_count": 128}, "text": "(Pode acreditar!)\nMPF vai descobrir e punir quem causou queimadas, diz Dodge\nhttps://t.co/ch4CzVeWe5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165266323863195653"]}, {"author_id": "281769300", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s9NoeR1Ubx", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1164949219972648960", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Osterling"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:12:24.000Z", "id": "1165280706173571072", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 66, "like_count": 445, "quote_count": 6}, "text": "Esta se\u00f1ora deber\u00eda estudiar derecho para estar a la altura de la Dra.Osterling. No acepta su error de \"por ser mayor de 81 a\u00f1os PPK tiene derecho a la presunci\u00f3n de la inocencia\" y yerra nuevamente al decir que solo a le asiste el derecho de opinar a quienes est\u00e9n en un medio\ud83d\ude44 https://t.co/s9NoeR1Ubx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165280706173571072"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"author_id": "2218795063", "created_at": "2019-08-24T13:28:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1guila"}]}, "id": "1165254674120871937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El \u00e1guila debe matar a la doncella con sus hijos.\n\nEn ataque suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165254674120871937"]}, {"author_id": "895050185214185472", "created_at": "2019-08-24T15:19:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "jamalzinho"}]}, "id": "1165282438668541952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jamalzinho se matou :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165282438668541952"]}, {"author_id": "216711237", "created_at": "2019-08-24T03:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165106205619970048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "id": "1165106948301365248", "in_reply_to_user_id": "21121637", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cultrun Pues s\u00ed que habr\u00eda que plantearse, en serio, abandonar la UE con su pol\u00edtica suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165106948301365248"]}, {"author_id": "1476491178", "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1164962062314999809", "in_reply_to_user_id": "104575381", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"]}, {"author_id": "721840787097563136", "created_at": "2019-08-24T11:49:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165228997489250305"}], "id": "1165229552999620609", "in_reply_to_user_id": "721840787097563136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea t\u00e1 indo pro trabalho de carro vamos dizer, um caminh\u00e3o, perde o controle e bate de frente com seu carro, voc\u00ea morreu, e a\u00ed? Se matou em estudar, n\u00e3o aproveitou a vida, pra que? Vc agr t\u00e1 morto e tudo que fez foi estudar e trabalhar, n\u00e3o tirar um tempo pra vc \u00e9 suic\u00eddio!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165229552999620609"]}, {"author_id": "727613139638996992", "created_at": "2019-08-24T15:14:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "VDD"}]}, "id": "1165281199448834050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to gostando DE VDD de 13 reasons algm me interna", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165281199448834050"]}, {"author_id": "246425698", "created_at": "2019-08-24T03:29:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.4465, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.4855, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "id": "1165103719274491904", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 326, "like_count": 849, "quote_count": 94}, "text": "Si Macri es reelegido,  estamos seguros que va a cometer exactamente los mismos errores que en su primer mandato?  Y si la respuesta es no, por qu\u00e9 creemos que un pr\u00f3ximo turno peronista va a ser un calco del Kirchnerismo? \nEmo, la campa\u00f1a contra AF est\u00e1 equivocada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165103719274491904"]}, {"author_id": "53269380", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gG84ZA9EjD", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1165076393312444417", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T05:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165076393312444417"}], "id": "1165131095324680198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu tava lavando o cabelo eu perdi total esse fio aqui quem s\u00e3o essas pessoas meu senhor https://t.co/gG84ZA9EjD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165131095324680198"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/B8tCMTwKqq", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw4", "display_url": "atres.red/hslrw4"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}]}, "author_id": "82084630", "created_at": "2019-08-24T12:30:00.000Z", "id": "1165239833935134723", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/B8tCMTwKqq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165239833935134723"]}, {"author_id": "3578581395", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/stoxgpNUEN", "expanded_url": "https://twitter.com/cxlturx/status/1165184569349431296", "display_url": "twitter.com/cxlturx/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T10:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165184569349431296"}], "id": "1165216215578611712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no hubiera sido porque en menores pusieron la voz de alarma hacia mi comportamiento suicida nunca hubiera llegado a tocar un psiquiatra. Y todo para solo tener tres citas con ella (una cada dos meses) de unos 15 minutos y todo para determinar que \"estaba muy nerviosa\" https://t.co/stoxgpNUEN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165216215578611712"]}, {"author_id": "788185273360318464", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/99IsJL11ia", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1165051680989351936", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}]}, "created_at": "2019-08-24T08:24:24.000Z", "id": "1165178026667257856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vi esse caso e acho que ela pagou injustamente por um crime que n\u00e3o cometeu e quem matou a Meredith se safou https://t.co/99IsJL11ia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165178026667257856"]}, {"author_id": "1046670576021110786", "created_at": "2019-08-21T12:58:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164159728894824449"}], "id": "1164159734074814471", "in_reply_to_user_id": "1046670576021110786", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Ma la verit\u00e0 \u00e8 che a noi dovete dare soldi, per studiare meglio la letteratura e la storia. Soldi alla ricerca sempre, non palcoscenici. Indignarvi quando le riforme affossano il curriculum umanistico delle scuole, non quando scompare la traccia storica. Garantire che gli", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164159734074814471"]}, {"author_id": "299920075", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vHGjEMcmdA", "expanded_url": "https://www.tercerainformacion.es/articulo/actualidad/2019/08/19/contracumbre-del-g7-en-irun-hendaia-un-espacio-para-conectar-luchas-y-tejer-alternativas-comunes-al-capitalismo-depredador", "display_url": "tercerainformacion.es/articulo/actua\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5599, "type": "Place", "normalized_text": "Irun-Hendaia"}]}, "created_at": "2019-08-24T07:30:00.000Z", "id": "1165164336735772672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Contracumbre G7 en Irun-Hendaia es un estupendo espacio para conectar luchas y tejer alternativas al capitalismo suicida, mientras grandes medios de desinformaci\u00f3n tratan de criminalizar la movilizaci\u00f3n y silencian las reinvindicaciones que se plantean https://t.co/vHGjEMcmdA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165164336735772672"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UUdyEb9X0W", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-elenco-pode-ser-revelado-em-breve/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:09:16.000Z", "id": "1165279917388550144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco pode ser revelado em\u00a0breve https://t.co/UUdyEb9X0W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279917388550144"]}, {"author_id": "322938543", "created_at": "2019-08-24T15:08:33.000Z", "id": "1165279734554664960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente tem que morrer mesmo, tomara que o mundo acabe mano e mate todo mundo e seja uma desgra\u00e7a completa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165279734554664960"]}, {"author_id": "3257729038", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gZf22B9E9O", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiosouzabarr1/status/1165241156533477377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZf22B9E9O", "media_key": "3_1165241154746630144"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:35:15.000Z", "id": "1165241156533477377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Essa \u00e9 esperta,j\u00e1 t\u00e1 fazendo amizade com o cachorro https://t.co/gZf22B9E9O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165241156533477377"]}, {"author_id": "55651912", "created_at": "2019-08-23T15:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901632083206144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "Gen. Pablito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoPoleoR", "id": "40824774"}]}, "id": "1164921168408797184", "in_reply_to_user_id": "40824774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FranciscoPoleoR Sencillo y no entiendo porqu\u00e9 no lo hemos hecho con la \"ruta del coraje\" y ponemos orden con el \"ejercito del Gen. Pablito\" !!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164921168408797184"]}, {"author_id": "2429396478", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:37:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165074203638423553"}], "geo": {"place_id": "386dde442c4f9c32"}, "id": "1165256877602746373", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165256877602746373"]}, {"author_id": "1123363813007478785", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IkntialqNj", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaGOvejero/status/1165266396856639490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkntialqNj", "media_key": "3_1165266392427507712"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 275, "end": 280, "username": "COPE", "id": "9706822"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:15:33.000Z", "id": "1165266396856639490", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "El pr\u00edncipe Andr\u00e9s, pringado hasta el cuello en el esc\u00e1ndalo de su amigo Epstein (ped\u00f3filo, millonario, suicida). Segunda vez que sale a decir \u201cyo no sab\u00eda nada\u201d. Pero s\u00ed sab\u00eda, s\u00ed. Hay v\u00eddeos y fotos y testigos y... Epstein ya hab\u00eda sido CONDENADO por prostituir a menores. @COPE https://t.co/IkntialqNj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165266396856639490"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "90853950", "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "id": "1164844747921510400", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"]}, {"author_id": "210633948", "created_at": "2019-08-24T14:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277471383740416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "id": "1165277472923049984", "in_reply_to_user_id": "210633948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por eso, cuando regresa de la muerte ya no se contenta con matar al 50%, sino al 100%. La gente que recuerde el pasado siempre guardar\u00e1 nostalgia del mundo anterior, de tal manera que el para\u00edso ecologista que defiende Thanos no ser\u00e1 m\u00e1s que una pesadilla de pobreza y crimen.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165277472923049984"]}, {"author_id": "183347308", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iunIkfOcgn", "expanded_url": "https://twitter.com/TransporteGobVe/status/1164960818976448514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iunIkfOcgn", "media_key": "3_1164960535760252930"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:01:17.000Z", "id": "1164960818976448514", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Los fascistas, terroristas y contrarrevolucionarios vuelven al ataque, pero esta clase trabajadora del @metro_caracas est\u00e1 atenta para atacar cualquier saboteo en contra de nuestro sistema. Demostraremos que aqu\u00ed nadie se rinde, cuente pueblo caraque\u00f1o con este servicio comercial https://t.co/iunIkfOcgn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164960818976448514"]}, {"author_id": "295850456", "created_at": "2019-08-24T14:40:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165272081346498560"}], "id": "1165272722831761413", "in_reply_to_user_id": "28798077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tinhaquesertiko eles ainda cantam juntos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tinhaquesertiko", "id": "28798077"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165272722831761413"]}, {"author_id": "826793954599387136", "created_at": "2019-08-24T14:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165273014801444870"}], "id": "1165275305105338371", "in_reply_to_user_id": "1078580607121350656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@comuniicare best character", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comuniicare", "id": "1078580607121350656"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165275305105338371"]}, {"author_id": "978042939459895296", "created_at": "2019-08-23T18:35:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1164969506478927873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Razones para llamarlo L\u00f3pez:\n \nPacto de impunidad con Pe\u00f1a.\n\nAmnist\u00eda de facto con los carteles, decomisos de risa\n\n75% de compras sin licitaci\u00f3n\n\nM\u00e1s de 24,000 muertos en su gobierno\n\nAusteridad suicida\n\nEl opositor AMLO pedir\u00eda la renuncia inmediata  de un gobernante tan inepto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164969506478927873"]}, {"author_id": "1642811390", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1G9Silb1Wo", "expanded_url": "https://twitter.com/Sagacomic/status/1165226083748384768", "display_url": "twitter.com/Sagacomic/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Mi\u00e9ville"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Jake"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "Sagacomic", "id": "2230421784"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:52:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165226083748384768"}], "id": "1165245394995044352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Si disfrut\u00e9 como una enana de este libro (y me atrev\u00ed a rese\u00f1arlo, suicida que es una) esta rese\u00f1a de @sagacomic me da elementos para releerlo. Aprendiendo del Maestro. Tanto si hab\u00e9is le\u00eddo a Mi\u00e9ville, como si no, querr\u00e9is leer Buscando a Jake. https://t.co/1G9Silb1Wo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165245394995044352"]}, {"author_id": "747152222375542784", "created_at": "2019-08-24T14:51:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165275225220509697"}], "id": "1165275428665417728", "in_reply_to_user_id": "1081011452184543233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@waffles_benny \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "waffles_benny", "id": "1081011452184543233"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1165275428665417728"]}, {"author_id": "1039222623819980800", "created_at": "2019-08-24T11:48:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "id": "1165229286497968128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 pq fez alguma merda e se queria se vingar que fosse la pa porrada com seguran\u00e7a e nao com uma arma, isso foi uma atitude cobarde", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165229286497968128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 126, "tag": "WW84"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/4KQ4GWerNb", "expanded_url": "https://twitter.com/daughter0fZeus1/status/1164764597481435144/video/1", "display_url": "twitter.com/daughter0fZeus\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha 1984"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-08-23T17:02:44.000Z", "id": "1164946081639276544", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 21, "like_count": 280, "quote_count": 35}, "text": "ELA TA VOANDO? Cai na rede, video das grava\u00e7\u00f5es de \u201cMulher Maravilha 1984\u201d na Espanha, o filme estreia em Junho de 2020. #WW84 https://t.co/4KQ4GWerNb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164946081639276544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mQTVEHZ23V", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/obispos-senalan-al-chavismo-como-responsable-de-crisis-en-venezuela/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/obispos-sen\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-08-24T12:33:37.000Z", "id": "1165240746057895937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Venezuela Refieren que en cierto modo resulta suicida seguir insistiendo tercamente en un camino de autodestrucci\u00f3n que se volver\u00e1 contra sus promotores. \nhttps://t.co/mQTVEHZ23V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165240746057895937"]}, {"author_id": "4452890315", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bdqQeH0i7h", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164573315123548160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9109, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:42:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164573315123548160"}], "id": "1164714378593275906", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 316, "like_count": 1220, "quote_count": 51}, "text": "Humala, la nueva estrella de Canal N. \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza, carajo! https://t.co/bdqQeH0i7h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164714378593275906"]}, {"author_id": "1180845570", "created_at": "2019-08-23T23:46:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165046547710656512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Viludo_", "id": "4579199113"}]}, "id": "1165047623709024259", "in_reply_to_user_id": "4579199113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Viludo_ @OdairDAndrade Pq jogamos praticamente o jogo todo na defesa, quando fomos pro ataque no final a defesa do flamengo falhou e quase fizemos um gol.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165047623709024259"]}], "places": [{"full_name": "Cartagena, Colombia", "id": "010fd77520d2d48a"}, {"full_name": "Navira\u00ed, Brasil", "id": "b820dbdb5434a118"}, {"full_name": "Tigre, Argentina", "id": "01153d1b33e1641b"}, {"full_name": "Estacionamiento Galer\u00edas Monterrey", "id": "0fc3afc461547000"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}]}, "errors": [{"value": "704062237", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [704062237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "704062237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165289080537718784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165289080537718784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165289080537718784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165276991014285312", "value": "1165276991014285312", "detail": "User has been suspended: [1165276991014285312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165284491541254145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165284491541254145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165284491541254145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165279613624340480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165279613624340480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165279613624340480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165056408263516160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165056408263516160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165056408263516160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "887825376852029440", "value": "887825376852029440", "detail": "User has been suspended: [887825376852029440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165086295523233793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165086295523233793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165086295523233793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165263784916717569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165263784916717569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165263784916717569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165272902624796673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165272902624796673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165272902624796673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3133412989", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3133412989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3133412989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165262778661265408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165262778661265408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165262778661265408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165298928780267520", "oldest_id": "1165273446969946112", "result_count": 326, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oos5wvo7k2oafy80jchvzblvh"}}