{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "reisgvl", "id": "2864271908"}]}, "text": "RT @reisgvl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204301513524482054"], "created_at": "2019-12-10T07:27:10.000Z", "author_id": "3010033913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204251494310133761"}], "id": "1204301513524482054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204301487507156992"], "created_at": "2019-12-10T07:27:04.000Z", "author_id": "1018571002178080769", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1204301487507156992"}, {"text": "@el_tope_suicida @lodslods \u3044\u3044\u3059\u306d\uff57\uff57\uff57\n\n\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5\u304c\u3061\u3083\u3093\u3068\u98df\u3079\u307e\u3057\u305f\u5fc5\u9808\u30eb\u30fc\u30eb\u3067\u3044\u3063\u3066\u3082\u3089\u3044\u307e\u3057\u3087\uff57", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204301019359805441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "lodslods", "id": "60948009"}]}, "created_at": "2019-12-10T07:25:12.000Z", "author_id": "92217655", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204300799435628544"}], "id": "1204301019359805441"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: : \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\naluna exemplar que se chama?kkk https://t.co/1ddh35EAnh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204299505945972736"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/1ddh35EAnh", "expanded_url": "https://twitter.com/irisgrimaldi_/status/1204145513236439040", "display_url": "twitter.com/irisgrimaldi_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T07:19:11.000Z", "author_id": "881240076453326852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204299505945972736"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2KnZfTBht0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204299495615483904"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2KnZfTBht0", "expanded_url": "https://twitter.com/markhyuckgirl/status/1204298205606928385", "display_url": "twitter.com/markhyuckgirl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T07:19:09.000Z", "author_id": "825801438957801474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204299495615483904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "Creepy"}]}, "text": "Hay atr\u00e1s 5 asientos\nUn men ha venido y se ha puesto en el del centro directamente\nNo se si es un suicida, le est\u00e1 guardando el sitio a alguien o solo es puto Creepy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204299476543967232"], "created_at": "2019-12-10T07:19:04.000Z", "author_id": "480458535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1204299476543967232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "noooossa"}]}, "text": "Eu n\u00e3o aguento mais viver numa casa onde minha pr\u00f3pria m\u00e3e me chama de puta \nDepois o filho se mata e noooossa pq se matou ne, tinha uma vida t\u00e3o boa, n passava fome", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204299321430204418"], "created_at": "2019-12-10T07:18:27.000Z", "author_id": "1859257794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204299321430204418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2405, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 68, "end": 89, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JdrMIrWuCB", "expanded_url": "https://gustavoguillenzulia.blogspot.com/2019/12/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion.html?spref=tw", "display_url": "gustavoguillenzulia.blogspot.com/2019/12/el-sab\u2026"}]}, "text": "Republica del Zulia: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. Alberto Barrera Tyszka. https://t.co/JdrMIrWuCB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204299272595918848"], "created_at": "2019-12-10T07:18:16.000Z", "author_id": "105789155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204299272595918848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204299073593004034"], "created_at": "2019-12-10T07:17:28.000Z", "author_id": "2651386772", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1204299073593004034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204298867203878912"], "created_at": "2019-12-10T07:16:39.000Z", "author_id": "1063042700", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1204298867203878912"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204298281133707264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T07:14:19.000Z", "author_id": "939907866894401536", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204298281133707264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204296763462574080"], "created_at": "2019-12-10T07:08:17.000Z", "author_id": "723754923544985600", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1204296763462574080"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204296169268170752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-10T07:05:56.000Z", "author_id": "1014037568", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1204296169268170752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.478, "type": "Organization", "normalized_text": "any"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "bewchamp", "id": "1241883832841900032"}]}, "text": "a any matou o cuscuz do @bewchamp coitado \n\ne la se vai mais uma lendia\nrest in peace cuscuz \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204295931543326726"], "created_at": "2019-12-10T07:04:59.000Z", "author_id": "1086770629033054208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204295931543326726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1mbito Local"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ss2WgmGioE", "expanded_url": "http://rviv.ly/e6kElP", "display_url": "rviv.ly/e6kElP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536014053121867776/0tpvD4JY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 124}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536014053121867776/0tpvD4JY?format=jpg&name=150x150", "width": 124, "height": 124}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n de la conducta Suicida: visi\u00f3n desde el \u00c1mbito Local.", "description": "Hoy publicamos en el blog de la Red Local de Acci\u00f3n en Salud un art\u00edculo sobre nuestra plataforma, la conducta suicida y su abordaje desde lo local. La Red Local de Acci\u00f3n en Salud de Andaluc\u00eda (RE\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/prevencion-de-la-conducta-suicida-vision-desde-el-ambito-local?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "text": "RT @EsPapageno: Prevenci\u00f3n de la conducta Suicida: visi\u00f3n desde el \u00c1mbito Local. https://t.co/Ss2WgmGioE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204295031470858240"], "created_at": "2019-12-10T07:01:24.000Z", "author_id": "4486413563", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204292342196375553"}], "id": "1204295031470858240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "Wolney"}]}, "text": "Um professor da UNILA que tinha depress\u00e3o se suicidou. Tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 isso? \nO ambiente universit\u00e1rio \u00e9 t\u00f3xico, as pessoas vivem a base de rem\u00e9dio, depois que acontece uma coisa dessa vem as lamenta\u00e7\u00f5es e a monotonia POIS PERMANECE TUDO IGUAL.\nDescanse em paz prof. Wolney", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204294089111412737"], "created_at": "2019-12-10T06:57:40.000Z", "author_id": "3346185099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204294089111412737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204294075207356416"], "created_at": "2019-12-10T06:57:36.000Z", "author_id": "1221857923", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1204294075207356416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204294054214656000"], "created_at": "2019-12-10T06:57:31.000Z", "author_id": "945844354752561152", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "id": "1204294054214656000"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204293611606695937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:55:46.000Z", "author_id": "302665333", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "id": "1204293611606695937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Watson"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NwZabAskwL", "expanded_url": "https://twitter.com/CrypticNoOne/status/1203001575935029248", "display_url": "twitter.com/CrypticNoOne/s\u2026"}]}, "text": "Cuando Sherlock se \"suicida\" y Watson va a su tumba y le pide de favor regrese. https://t.co/NwZabAskwL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204293608846827520"], "created_at": "2019-12-10T06:55:45.000Z", "author_id": "1105263070732013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204293608846827520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3552, "type": "Organization", "normalized_text": "WK14"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/atPy1rvWan", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145"}]}, "text": "WK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/atPy1rvWan\n\n\u78ba\u304b\u306b\u5e74\u59cb\u306eWK13\u306f17\u6642\u958b\u59cb\u306710\u30ab\u30fc\u30c9\u3042\u3063\u305f\u5f71\u97ff\u304b\u3001\uff11\u8a66\u5408\u306e\u6642\u9593\u304c\u77ed\u304b\u3063\u305f\u304b\u3089\u306d\u3002\n\uff18\u30ab\u30fc\u30c9\u306b\u3064\u3044\u3066\u8cdb\u5426\u306f\u3042\u3063\u305f\u304c\u3001\uff11\u8a66\u5408\u306e\u8a66\u5408\u6642\u9593\u304c\u9577\u304f\u306a\u308a\u305d\u3046\u3068\u3044\u3046\u8996\u70b9\u3067\u307f\u3066\u307f\u308b\u304b\u3002", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204293509437509634"], "created_at": "2019-12-10T06:55:21.000Z", "author_id": "1110063822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204293509437509634"}, {"text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204293298724184065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:54:31.000Z", "author_id": "92368660", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "id": "1204293298724184065"}, {"text": "Meu deus...\nPodem sim.\nAgora t\u00f4 eu \u00e0s 4 da madrugada lendo sobre melancolia suicida em animais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204292843042476032"], "created_at": "2019-12-10T06:52:43.000Z", "author_id": "867536121995161601", "in_reply_to_user_id": "867536121995161601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204291596889591808"}], "id": "1204292843042476032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1mbito Local"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Ss2WgmGioE", "expanded_url": "http://rviv.ly/e6kElP", "display_url": "rviv.ly/e6kElP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536014053121867776/0tpvD4JY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 124}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536014053121867776/0tpvD4JY?format=jpg&name=150x150", "width": 124, "height": 124}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n de la conducta Suicida: visi\u00f3n desde el \u00c1mbito Local.", "description": "Hoy publicamos en el blog de la Red Local de Acci\u00f3n en Salud un art\u00edculo sobre nuestra plataforma, la conducta suicida y su abordaje desde lo local. La Red Local de Acci\u00f3n en Salud de Andaluc\u00eda (RE\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/prevencion-de-la-conducta-suicida-vision-desde-el-ambito-local?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta Suicida: visi\u00f3n desde el \u00c1mbito Local. https://t.co/Ss2WgmGioE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204292342196375553"], "created_at": "2019-12-10T06:50:43.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204292342196375553"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: just discuss\u00e3o\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204292341319815168"], "created_at": "2019-12-10T06:50:43.000Z", "author_id": "1086795793523187712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204292341319815168"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c (s\u00f3 discuti)\nnota vermelha: \u2705 (Ish muitas) \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705(todas as Po do if quase) \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/XsFOsKMYjG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204291658302607362"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/XsFOsKMYjG", "expanded_url": "https://twitter.com/hokama_g/status/1204182655937449989", "display_url": "twitter.com/hokama_g/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:48:00.000Z", "author_id": "1100192645274656768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204182655937449989"}], "id": "1204291658302607362"}, {"text": "@el_tope_suicida SNS\u3092\u8f9e\u3081\u308b\u3079\u304d\u3060\u308f\u3001\u672c\u5f53\u306b", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204291629760180226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:47:53.000Z", "author_id": "988360275559571457", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204230259903582208"}], "id": "1204291629760180226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204289203716198400"], "created_at": "2019-12-10T06:38:15.000Z", "author_id": "937911218", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "id": "1204289203716198400"}, {"text": "Espero no ver mas lindos gatitos por la casa rosada. Porque les juro que mi econom\u00eda se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204289057452412928"], "created_at": "2019-12-10T06:37:40.000Z", "author_id": "1045775822290849794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204289057452412928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA IDICE es la que en 2016 pon\u00eda al narcoterrorista suicida con 49% en segunda vuelta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204288520459870209"], "created_at": "2019-12-10T06:35:32.000Z", "author_id": "131913223", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}], "id": "1204288520459870209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}]}, "text": "@MijaelGLP IDICE es la que en 2016 pon\u00eda al narcoterrorista suicida con 49% en segunda vuelta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204288462637195264"], "created_at": "2019-12-10T06:35:18.000Z", "author_id": "131913223", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170306757308417"}], "id": "1204288462637195264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204287498790129665"], "created_at": "2019-12-10T06:31:28.000Z", "author_id": "1090952133367615489", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "id": "1204287498790129665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "RT @la_patilla: Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1              *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204286880835088384"], "created_at": "2019-12-10T06:29:01.000Z", "author_id": "50897127", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204280588259282944"}], "id": "1204286880835088384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204286375970955264"], "created_at": "2019-12-10T06:27:01.000Z", "author_id": "951833335344631811", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "id": "1204286375970955264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204286293846478849"], "created_at": "2019-12-10T06:26:41.000Z", "author_id": "896856704733908994", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204286293846478849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "RT @la_patilla: Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1              *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204284553692667905"], "created_at": "2019-12-10T06:19:46.000Z", "author_id": "2846008611", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204280588259282944"}], "id": "1204284553692667905"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204282693669789696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:12:23.000Z", "author_id": "964751059347496960", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "id": "1204282693669789696"}, {"text": "Amigos, me gusta un chingo ESCUADR\u00d3N SUICIDA ... Es mi gusto culposo mijos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204282545057218560"], "created_at": "2019-12-10T06:11:47.000Z", "author_id": "920011069333979136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204282545057218560"}, {"text": "Ay chicos me puse a organizar los finales de febrero y es una misi\u00f3n Suicida lo que tengo planeado hacer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204282348482760705"], "created_at": "2019-12-10T06:11:01.000Z", "author_id": "215468099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204282348482760705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "RT @la_patilla: Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1              *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204281837692039169"], "created_at": "2019-12-10T06:08:59.000Z", "author_id": "760409539", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204280588259282944"}], "id": "1204281837692039169"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204281744565948416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:08:37.000Z", "author_id": "3078239208", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204281744565948416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Diane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andreinski", "id": "37415548"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Pmonx14", "id": "1464475843254697988"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "love_yourchaos", "id": "46696609"}]}, "text": "@andreinski @PMonx14 @love_yourchaos A m\u00ed las Diane me pusieron suicida y termin\u00e9 en el psiquiatra. No son para todo mundo. :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204281563342659584"], "created_at": "2019-12-10T06:07:53.000Z", "author_id": "168688928", "in_reply_to_user_id": "37415548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204281059854209024"}], "id": "1204281563342659584"}, {"text": "@Fernand21587901 @A24COM @angeletchecopar Obvio!! Si es que no lo \"suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204281508128870400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand21587901", "id": "992866161623818240"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "angeletchecopar", "id": "857969113272135683"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:07:40.000Z", "author_id": "920503216181260288", "in_reply_to_user_id": "992866161623818240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204231758042013697"}], "id": "1204281508128870400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204281090560733185"], "created_at": "2019-12-10T06:06:01.000Z", "author_id": "137925621", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "id": "1204281090560733185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}]}, "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204280880547663872"], "created_at": "2019-12-10T06:05:11.000Z", "author_id": "1000081733746802688", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}], "id": "1204280880547663872"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/RoH7UlfVln", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204280855709069313"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RoH7UlfVln", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:05:05.000Z", "author_id": "1013473398712930304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204280855709069313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1              *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204280588259282944"], "created_at": "2019-12-10T06:04:01.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204280588259282944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "reisgvl", "id": "2864271908"}]}, "text": "RT @reisgvl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204280237313396736"], "created_at": "2019-12-10T06:02:37.000Z", "author_id": "4121764966", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204251494310133761"}], "id": "1204280237313396736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "celso"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mariacomt", "id": "72730613"}]}, "text": "@mariacomt n\u00e3o po foi o lula pq ele era concorrente forte pra Dilma, pq se ele matou o celso daniel ele abate avi\u00e3o tb (eu conhe\u00e7o pessoas de carne e osso que acreditam nisso)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204278704555413504"], "created_at": "2019-12-10T05:56:32.000Z", "author_id": "2577996342", "in_reply_to_user_id": "72730613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204277991095898112"}], "id": "1204278704555413504"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204278305748324352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:54:57.000Z", "author_id": "2734231920", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204278305748324352"}, {"text": "@KA14Y Haciendo juegos malabares como un rom\u00e1ntico suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204278269262073862"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "KA14Y", "id": "106632034"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:54:48.000Z", "author_id": "264394681", "in_reply_to_user_id": "106632034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203934803730452480"}], "id": "1204278269262073862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Ojala a los de  premios  twitter no se les olvide la suicida del a\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204278167105679360"], "created_at": "2019-12-10T05:54:24.000Z", "author_id": "952228896828772360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204278167105679360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Zy8AKKHTOe", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \ud83d\ude15 https://t.co/Zy8AKKHTOe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204278114282594304"], "created_at": "2019-12-10T05:54:11.000Z", "author_id": "354080971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204278114282594304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204277241380835328"], "created_at": "2019-12-10T05:50:43.000Z", "author_id": "3239477385", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "id": "1204277241380835328"}, {"text": "Meu amigo quase se matou hj e quase fui juntl sorte q tinha outro pra brecar ks 2 kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204276566378926081"], "created_at": "2019-12-10T05:48:02.000Z", "author_id": "920411953750773765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204276566378926081"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204276452293795841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:47:35.000Z", "author_id": "1039533817504194560", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "id": "1204276452293795841"}, {"text": "@_Sapphired Entraba un suicida al primer segundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204276421864173569"], "created_at": "2019-12-10T05:47:28.000Z", "author_id": "859573912400736257", "in_reply_to_user_id": "818549409847902208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204275993323745280"}], "id": "1204276421864173569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204276125758894081"], "created_at": "2019-12-10T05:46:17.000Z", "author_id": "999635442545975296", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "id": "1204276125758894081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_kaabs_", "id": "940783694452797440"}]}, "text": "@_kaabs_ quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204276013036920832"], "created_at": "2019-12-10T05:45:50.000Z", "author_id": "778970141912666112", "in_reply_to_user_id": "940783694452797440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148337504595968"}], "id": "1204276013036920832"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204275780009771008"], "created_at": "2019-12-10T05:44:54.000Z", "author_id": "778970141912666112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204275780009771008"}, {"text": "A veces he tenido alg\u00fan tipo de pensamiento suicida, pero me pongo a pensar, \u201c\u00bfalguien tan vergas como yo quiere hacerlo krnal? Ni vergas papi, ponte las pilas\u201d y se me quitan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204275474710618117"], "created_at": "2019-12-10T05:43:42.000Z", "author_id": "1033951268631453696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1204275474710618117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}]}, "text": "[10/12 02:34] Dudu: Grupo morreu\n[10/12 02:36] Neymar: Igual teu pai qnd descobriu que tu ia nascer\n[10/12 02:37] Dudu: O teu se matou pq descobriu pq tu usava o cigarrin do capiroto\nesses 2 viaja", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204275039312461825"], "created_at": "2019-12-10T05:41:58.000Z", "author_id": "971769260795146240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204275039312461825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "juice"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "kero"}]}, "text": "quem eh juice e pq ele se matou tbm kero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204274913881837569"], "created_at": "2019-12-10T05:41:28.000Z", "author_id": "2621419696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204274913881837569"}, {"text": "Curtiendo mambo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204274864057659392"], "created_at": "2019-12-10T05:41:16.000Z", "author_id": "960402108062273536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204274864057659392"}, {"text": "yo hace 2semanas: fua quiero q me guste alguien \nyo hoy: *se suicida pq le gusta ella*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204274521462710272"], "created_at": "2019-12-10T05:39:54.000Z", "author_id": "941448268420141057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204274521462710272"}, {"text": "Uomo uccide la moglie malata e poi si suicida https://t.co/NM4RzZyEJv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204274400889098242"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/NM4RzZyEJv", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/B9BEFBBA-E16D-4B56-8133-30CC2734D56C/Uomo-uccide-la-moglie-malata-e-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/B9BEFBBA-E16\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:39:26.000Z", "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204274400889098242"}, {"text": "tend\u00eancia suicida? vc ja tentou tipo  \nN A O  S E  M A T A R ?  \ud83d\ude0c\ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204274144956825605"], "created_at": "2019-12-10T05:38:25.000Z", "author_id": "1152654527130157058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204274144956825605"}, {"text": "Eu to presa em um livro muito bom que eu to enrolando pra terminar pq n\u00e3o quero que acabe e ao mesmo tempo quero que acabe pra saber se eu to certa sobre quem morreu e quem matou aaaaaaaaaaaaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204273343110819840"], "created_at": "2019-12-10T05:35:13.000Z", "author_id": "3676245076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204273343110819840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}]}, "text": "N\u00e3o me creio que o Neil se matou\n\nEu tava botando tanta f\u00e9 que o pai dele ia entender...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204273203939598336"], "created_at": "2019-12-10T05:34:40.000Z", "author_id": "836410850529394689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204273203939598336"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204273134125355013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:34:24.000Z", "author_id": "736692957852667904", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1204273134125355013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "KYARY"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "MEXICO"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OjCydYDruO", "expanded_url": "https://twitter.com/nreikoreiko/status/1204272350717337601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjCydYDruO", "media_key": "3_1204272348901150722"}]}, "text": "Todo va bien hasta que, pensamiento suicida: Y SI KYARY CANCELA VENIR A MEXICO? https://t.co/OjCydYDruO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204272350717337601"], "created_at": "2019-12-10T05:31:17.000Z", "author_id": "440502326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204272350717337601"}, {"text": "Quiero estar ac\u00e1, aunque ser\u00eda medio suicida por m\u00ed alergia. https://t.co/41522O3bvZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204271918976778241"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/41522O3bvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AilenSuarez/status/1204271918976778241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/41522O3bvZ", "media_key": "3_1204271892422701056"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:29:34.000Z", "author_id": "1180633141205245952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204271918976778241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9K2a3FuFAi", "expanded_url": "https://twitter.com/SucessoDajamaic/status/1204271033517268992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9K2a3FuFAi", "media_key": "3_1204271030644199424"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/9K2a3FuFAi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204271033517268992"], "created_at": "2019-12-10T05:26:03.000Z", "author_id": "960993091292450816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204271033517268992"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/zQJUxaq1FS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204270987103133698"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/zQJUxaq1FS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:25:52.000Z", "author_id": "54143577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204270987103133698"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204270960091774976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:25:45.000Z", "author_id": "922584352680300549", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204270960091774976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 170, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/NaWc48mpAo", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "El art\u00edculo m\u00e1s crudo y honesto que he le\u00eddo sobre la oposici\u00f3n y sus divisiones, corrupci\u00f3n y errores \ud83d\udc49\ud83d\udc49El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/NaWc48mpAo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204270896778825733"], "created_at": "2019-12-10T05:25:30.000Z", "author_id": "54143577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204270896778825733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ARZqKsrpqM", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204212893442551808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARZqKsrpqM", "media_key": "3_1204212886735900672"}]}, "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nel discurso de este hampon suicida\nfue + falso q beso de madrastra https://t.co/ARZqKsrpqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204270388890480640"], "created_at": "2019-12-10T05:23:29.000Z", "author_id": "273075607", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204212893442551808"}], "id": "1204270388890480640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Desde ayer quer\u00eda ver Escuadr\u00f3n Suicida y ya, por fin la volv\u00ed a ver, acaba de terminar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204270040301748225"], "created_at": "2019-12-10T05:22:06.000Z", "author_id": "318653213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204270040301748225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "segurpricat", "id": "1246373431"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "Mali"}]}, "text": "RT @segurpricat: La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204270007611465734"], "created_at": "2019-12-10T05:21:58.000Z", "author_id": "1867811605", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199391881546911746"}], "id": "1204270007611465734"}, {"text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide la moglie malata e poi si suicida. Ha sparato mentre in casa c'era badante. Episodio a #LaSpezia #ANSA https://t.c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204269810877706241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "LaSpezia"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:21:11.000Z", "author_id": "1440784603", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204074487337144321"}], "id": "1204269810877706241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204269566563627008"], "created_at": "2019-12-10T05:20:13.000Z", "author_id": "1082136445404499970", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "id": "1204269566563627008"}, {"text": "@yturbe_ Metamentiras de un suicida, corrupto y ladr\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204269428449456130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:19:40.000Z", "author_id": "856896141971083265", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "id": "1204269428449456130"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204269384274993153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:19:30.000Z", "author_id": "150648325", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204269384274993153"}, {"text": "RT @_Omba_: Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1204269170822647809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Omba_", "id": "470312423"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:18:39.000Z", "author_id": "717007693", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204148153169121286"}], "id": "1204269170822647809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Kei"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NeilFP69", "id": "719300874175180802"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "text": "RT @NeilFP69: @PCaterianoB @KeikoFujimori As\u00ed es, exigimos que la fiscal\u00eda investigue a @rosamariabartra y sus c\u00f3mplices por exculpar a Kei\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204269163138736128"], "created_at": "2019-12-10T05:18:37.000Z", "author_id": "4888571943", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204026480319172608"}], "id": "1204269163138736128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lwGLov9BKO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204268983639298048"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lwGLov9BKO", "expanded_url": "https://twitter.com/skychaery/status/1204151495924572169", "display_url": "twitter.com/skychaery/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:17:54.000Z", "author_id": "1171611368526622720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204268983639298048"}, {"text": "@salvajedigital @canalN_ @MavilaHuertasC Digno abogado de la rata suicida. Osea otra rata.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204268965465378816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:17:50.000Z", "author_id": "856896141971083265", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204241955225505792"}], "id": "1204268965465378816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204268704655171585"], "created_at": "2019-12-10T05:16:48.000Z", "author_id": "1672139448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204268704655171585"}, {"text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204268464480956416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:15:50.000Z", "author_id": "1193780617", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "id": "1204268464480956416"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204267932630446080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:13:44.000Z", "author_id": "2319378111", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204267932630446080"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204267540073111552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:12:10.000Z", "author_id": "464864938", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1204267540073111552"}, {"text": "Quisiera ser feliz en esta vida, pero ya no encuentro salida sobre esta mente suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204267530837209089"], "created_at": "2019-12-10T05:12:08.000Z", "author_id": "986782755647311873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1204267530837209089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204267196660121603"], "created_at": "2019-12-10T05:10:48.000Z", "author_id": "794962539503239168", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "id": "1204267196660121603"}, {"text": "@blxcksailrs Um grupo de amigos mandam cartas para eles pr\u00f3prios do passado, na esperan\u00e7a de ajuda-los a salvar um amigo que se matou no futuro, alertando eles sobre o que fazer ou n\u00e3o fazer para impedir isso. Eu chorei do come\u00e7o ao fim, apenas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204267066175434753"], "created_at": "2019-12-10T05:10:17.000Z", "author_id": "1197980078765989889", "in_reply_to_user_id": "1183728811319402497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204266584061235205"}], "id": "1204267066175434753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "text": "Existen pol\u00edticos que piensan que \"hay que saber robar\" y que se presumen \"honestos\" y no les gustar\u00e1 leer esto: En el Jap\u00f3n si se le descubre robando, dando o recibiendo sobornos, por dignidad, renuncia o se suicida. As\u00ed las cosas con la idiosincrasia de nuestro pueblo y aquel.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204267008499605506"], "created_at": "2019-12-10T05:10:03.000Z", "author_id": "104537021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204267008499605506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiacabrera_", "id": "975262074"}]}, "text": "RT @kiacabrera_: la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204266613912018946"], "created_at": "2019-12-10T05:08:29.000Z", "author_id": "1126188549093695488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204204243399454721"}], "id": "1204266613912018946"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204266272478896130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:07:08.000Z", "author_id": "120862629", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204266272478896130"}, {"text": "Ah no, acabo de leer un au donde mi beb\u00e9 se suicida, me quiero golpear la cabeza contra la pared hasta que se me olvide lo que le\u00ed. No paro de llorar, los odio por escribir esas cosas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204266199531556864"], "created_at": "2019-12-10T05:06:50.000Z", "author_id": "1197506158103289856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204266199531556864"}, {"text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204266199045091329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:06:50.000Z", "author_id": "1001168776455434240", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "id": "1204266199045091329"}, {"text": "RT @d4m4n4r: Catedrales, Espinoso de los Moteros y Arrejuntadas antes de salir a su nueva misi\u00f3n suicida. https://t.co/kK4hg5We6m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204265930072739841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "d4m4n4r", "id": "3853352055"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kK4hg5We6m", "expanded_url": "https://twitter.com/Worldhopper016/status/1204082051655380992", "display_url": "twitter.com/Worldhopper016\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:05:46.000Z", "author_id": "1168812943531753472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204265364231770113"}], "id": "1204265930072739841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edas Candia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}]}, "text": "@mtscndia Un d\u00eda en la vida de Mat\u00edas Candia .Se levanta toma una Monster se hace u a paja .Se mete adentro de una heladera .Hace un aborto clandestino se coje a una beb\u00e9 asi\u00e1tica saca un tema choto y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204265566065831937"], "created_at": "2019-12-10T05:04:19.000Z", "author_id": "1201723888385830913", "in_reply_to_user_id": "384073086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204226147258642444"}], "id": "1204265566065831937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204265391817662466"], "created_at": "2019-12-10T05:03:38.000Z", "author_id": "902016534666760192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204265391817662466"}, {"text": "Catedrales, Espinoso de los Moteros y Arrejuntadas antes de salir a su nueva misi\u00f3n suicida. https://t.co/kK4hg5We6m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204265364231770113"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kK4hg5We6m", "expanded_url": "https://twitter.com/Worldhopper016/status/1204082051655380992", "display_url": "twitter.com/Worldhopper016\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:03:31.000Z", "author_id": "3853352055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204082051655380992"}], "id": "1204265364231770113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/roW7zoFQWW", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1204263076373172224", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "text": "Se for solta novamente, a pr\u00f3xima not\u00edcia \u00e9 que matou. Q Deus n permita! https://t.co/roW7zoFQWW", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0798587d746bce3b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204264738663862277"], "created_at": "2019-12-10T05:01:02.000Z", "author_id": "761346308930232320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204264738663862277"}, {"text": "Q tan suicida me consideran?? 1 es nada 10 es mucho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204264480500256770"], "created_at": "2019-12-10T05:00:00.000Z", "author_id": "4709197043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204264480500256770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204264100467036162"], "created_at": "2019-12-10T04:58:30.000Z", "author_id": "1115697804997943296", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204264100467036162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "drone"}]}, "text": "o maluco tacou o drone 2 vezes e nas 2 vezes matou 3 pessoas VAI SE FODER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204264029755248640"], "created_at": "2019-12-10T04:58:13.000Z", "author_id": "3316405803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204264029755248640"}, {"text": "RT @beatrizdiniz: J\u00e1 se sabe o que ocorreu. Um policial civil matou a tiros um assaltante ao reagir a uma saidinha de banco e j\u00e1 foi ouvido\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263972536553472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "beatrizdiniz", "id": "16284408"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:57:59.000Z", "author_id": "18818881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199826779596300289"}], "id": "1204263972536553472"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/e5PceK86xQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263774993240070"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/e5PceK86xQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ihanlino/status/1204263179607592960", "display_url": "twitter.com/ihanlino/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:57:12.000Z", "author_id": "1059698880118439936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204263179607592960"}], "id": "1204263774993240070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Llanio", "id": "344375899"}]}, "text": "RT @Llanio: Larra, que se suicid\u00f3 a los 29 a\u00f1os de mal de amores, dicen, mas en verdad, de mal de Espa\u00f1a, \u00c1ngel Ganivet se suicida tambi\u00e9n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204263761969909760"], "created_at": "2019-12-10T04:57:09.000Z", "author_id": "303193976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204198589527924742"}], "id": "1204263761969909760"}, {"text": "RT @Carlosisax: La cancion de escuadr\u00f3n suicida es s\u00faper cool", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204263488887164928"], "created_at": "2019-12-10T04:56:04.000Z", "author_id": "1174162555583041536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204251066080153601"}], "id": "1204263488887164928"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HFmbOcMBpd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263283349438464"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/HFmbOcMBpd", "expanded_url": "https://twitter.com/thesaint047/status/1204262351261904896", "display_url": "twitter.com/thesaint047/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:55:15.000Z", "author_id": "2179812113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204263283349438464"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XcNwSLbXPX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263179607592960"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XcNwSLbXPX", "expanded_url": "https://twitter.com/outjmin/status/1204262453313449985", "display_url": "twitter.com/outjmin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:54:50.000Z", "author_id": "859144902193664002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "id": "1204263179607592960"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pBfs5cfAxG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263177300709376"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pBfs5cfAxG", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:54:50.000Z", "author_id": "823662484628340736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "id": "1204263177300709376"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705s\u00f3 se o assunto for reprovar por falta\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263142714462209"], "created_at": "2019-12-10T04:54:42.000Z", "author_id": "1153483152876347394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204263142714462209"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim \nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/VUh1pyaaE5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204262852003057664"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VUh1pyaaE5", "expanded_url": "https://twitter.com/lelindaxx/status/1204244020039442432", "display_url": "twitter.com/lelindaxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:53:32.000Z", "author_id": "929589309656764417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204244020039442432"}], "id": "1204262852003057664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "fantasma"}]}, "text": "Mis vecinos est\u00e1n de joda escuchando fantasma de \u00e1rbol a todo volumen ajsjjs qu\u00e9 es eso una joda o un pacto suicida grupal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204262845141209088"], "created_at": "2019-12-10T04:53:31.000Z", "author_id": "1046138304591278083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204262845141209088"}, {"text": "Pra piorar ainda descubro que o maluco se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204262724252979201"], "created_at": "2019-12-10T04:53:02.000Z", "author_id": "777598194335227906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204262724252979201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204262700848537600"], "created_at": "2019-12-10T04:52:56.000Z", "author_id": "903261062019006464", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "id": "1204262700848537600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Gboard"}]}, "text": "Mano eu e o Eduardo vendo quem botava mais \"k\" no whats, usei a \u00e1rea de transfer\u00eancia e meu telefone n\u00e3o aguentou, whats fechou e o Gboard parou de funcionar, a gente se matou rindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204262447261126656"], "created_at": "2019-12-10T04:51:56.000Z", "author_id": "1144769872825638912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204262447261126656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8357, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Yo: mam\u00e1 que est\u00e1s viendo?\nMam\u00e1: unos tipos que disque son suicidas, pero ninguno se ha matado.\nEst\u00e1 viendo Escuadr\u00f3n Suicida xddddddd JAJAJA I CANT CON MI MAM\u00c1 \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204262278062850051"], "created_at": "2019-12-10T04:51:15.000Z", "author_id": "930275766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1204262278062850051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Ro\u00f1a Locomotora Castro"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.7986, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Hermano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ladyprecarizada", "id": "243715576"}]}, "text": "@ladyprecarizada Parafraseando al Ro\u00f1a Locomotora Castro cuando contaba sus escarceos con travestis: \"Puto es el que se deja\"\n\n(en Gran Hermano un suicida le pregunt\u00f3 si era homosexual por acostarse con travestis)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204262049360044032"], "created_at": "2019-12-10T04:50:21.000Z", "author_id": "928344609989816321", "in_reply_to_user_id": "243715576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204173657154695169"}], "id": "1204262049360044032"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7jepzixj7i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204261813665312768"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7jepzixj7i", "expanded_url": "https://t.co/7jepzixj7i", "display_url": "t.co/7jepzixj7i"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:49:25.000Z", "author_id": "921761405065420800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204261813665312768"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Ym3JmJI3Xd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204261523998294016"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ym3JmJI3Xd", "expanded_url": "https://t.co/Ym3JmJI3Xd", "display_url": "t.co/Ym3JmJI3Xd"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:48:16.000Z", "author_id": "1182760008104189953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204261523998294016"}, {"text": "@rea_catita Quiero una explicaci\u00f3n no suicida xfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204261501554634753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rea_catita", "id": "1029209849958215680"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:48:10.000Z", "author_id": "1004543424412954624", "in_reply_to_user_id": "1029209849958215680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204260860916621313"}], "id": "1204261501554634753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/r2FmlfoIMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}, "text": "melhor: o insuper\u00e1vel spiderverse\n\npior: oscila entre laterna verde, esquadr\u00e3o suicida e a liga da justi\u00e7a https://t.co/r2FmlfoIMJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204261460756615174"], "created_at": "2019-12-10T04:48:00.000Z", "author_id": "4769772857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204261460756615174"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204261246570258432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:47:09.000Z", "author_id": "779425331715383296", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204261246570258432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "text": "ver looking for alaska s\u00f3 reafirmou oq eu senti lendo o livro: alaska se suicidou. a grande sacada do enredo \u00e9 os leitores n\u00e3o saberem oq aconteceu... mas todo o arco da alaska aponta pra isso. ela se sentia em um labirinto de sofrimento e s\u00f3 escapou dele, quando morreu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204261174210109441"], "created_at": "2019-12-10T04:46:52.000Z", "author_id": "1149737182996946949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204261174210109441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204261009709568000"], "created_at": "2019-12-10T04:46:13.000Z", "author_id": "996747643241029633", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "id": "1204261009709568000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204260722710077440"], "created_at": "2019-12-10T04:45:05.000Z", "author_id": "3344790671", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241828813459457"}], "id": "1204260722710077440"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204260537518960641"], "created_at": "2019-12-10T04:44:20.000Z", "author_id": "1049493772432760837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204260537518960641"}, {"text": "Alasca se suicidou?", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1204260452852781057"], "created_at": "2019-12-10T04:44:00.000Z", "author_id": "583967386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204260452852781057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9, "type": "Organization", "normalized_text": "Warriors"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Memphis"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Paschall"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Jaren Jackson"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "D'Lo"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Draymond"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/gYphvcO6Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonyVslater/status/1204258932731965440", "display_url": "twitter.com/anthonyVslater\u2026"}]}, "text": "Warriors perdendo por 7 pontos no primeiro tempo\n-Memphis matou 10 bolas de 3, a maioria os jogadores estavam sozinhos\n-10 turnovers\n-Paschall sendo dominado por Jaren Jackson\n-D'Lo joga bem e mal ao  mesmo tempo\n-Draymond pontuando bem, raro de se ver https://t.co/gYphvcO6Ik", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204260332086190081"], "created_at": "2019-12-10T04:43:31.000Z", "author_id": "3214497245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204258932731965440"}], "id": "1204260332086190081"}, {"text": "Casi suicida lo que estuve a punto de hacer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204260072760758272"], "created_at": "2019-12-10T04:42:30.000Z", "author_id": "937799736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204260072760758272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Llanio", "id": "344375899"}]}, "text": "RT @Llanio: Larra, que se suicid\u00f3 a los 29 a\u00f1os de mal de amores, dicen, mas en verdad, de mal de Espa\u00f1a, \u00c1ngel Ganivet se suicida tambi\u00e9n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204259622368030720"], "created_at": "2019-12-10T04:40:42.000Z", "author_id": "343224435", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204198589527924742"}], "id": "1204259622368030720"}, {"text": "o que aconteceu me matou por dentro\n\nmas eu t\u00f4 fazendo piada pq se n eu me jogo da minha janela hoje e agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204259485268824065"], "created_at": "2019-12-10T04:40:10.000Z", "author_id": "982714246348800001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204259485268824065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204259360324685826"], "created_at": "2019-12-10T04:39:40.000Z", "author_id": "1076579767904858112", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204259360324685826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Araceli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "savetheunic0rns", "id": "1570629721"}]}, "text": "@savetheunic0rns quem matou Marielle\nquem matou Herzog\nquem matou Araceli \nquem matou a nossa vontade \ncom tiros que abafam a voz da liberdade \n\nem meio a este cen\u00e1rio \nmais sangue e derramado no asfalto quente\nonde s\u00f3 se ouve o som estridente do pente\ncarregado de odio e preconceito+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204259352024100866"], "created_at": "2019-12-10T04:39:38.000Z", "author_id": "1084940103804506113", "in_reply_to_user_id": "1570629721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204256639681015808"}], "id": "1204259352024100866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}]}, "text": "@Shotbykowa nunca confie em um beck suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204259268670771200"], "created_at": "2019-12-10T04:39:18.000Z", "author_id": "1058622547414130688", "in_reply_to_user_id": "1178861185883656193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204257636176269318"}], "id": "1204259268670771200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204259044019638273"], "created_at": "2019-12-10T04:38:24.000Z", "author_id": "125383266", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "id": "1204259044019638273"}, {"text": "RT @MayorBWPayne: Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204259017230602241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:38:18.000Z", "author_id": "128200699", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204249291985960960"}], "id": "1204259017230602241"}, {"text": "Pocas veces tuve un arranque suicida de esta magnitud, si no me ven en una semana ya saben", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204259014458183681"], "created_at": "2019-12-10T04:38:17.000Z", "author_id": "1327642806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204259014458183681"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: representante \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algu\u00e9m no banheiro: s\u00f3 atr\u00e1s da Santinha mesmo. https://t.co/XNjLqXT1ZT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204258909466300416"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/XNjLqXT1ZT", "expanded_url": "https://twitter.com/laisallima/status/1204245137464922114", "display_url": "twitter.com/laisallima/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:37:52.000Z", "author_id": "65424618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204245137464922114"}], "id": "1204258909466300416"}, {"text": "RT @MayorBWPayne: Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204258540132720643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:36:24.000Z", "author_id": "2441259957", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204249291985960960"}], "id": "1204258540132720643"}, {"text": "No man, q sorete hay que ser para jugar al suicida, decir q te vas a matar y apagar el celular para jugar a las escondidas un rato bro te cagas encima de un tema tan serio, as\u00ed no es como se solucionan las cosas en la vida men", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204258052259627009"], "created_at": "2019-12-10T04:34:28.000Z", "author_id": "3307656286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204258052259627009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "Joker"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "Leto"}]}, "text": "Acabo de ver escuadr\u00f3n suicida y la verdad el #Joker de #Leto no es tan malo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204257834743074816"], "created_at": "2019-12-10T04:33:36.000Z", "author_id": "104925622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204257834743074816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204257573412564992"], "created_at": "2019-12-10T04:32:34.000Z", "author_id": "3723522192", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "id": "1204257573412564992"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204257439798964225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:32:02.000Z", "author_id": "955515568345534470", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204257439798964225"}, {"text": "E ESQUADR\u00c3O SUICIDA  N\u00c3O \u00c9 TAO RUIM ASSIM!!! https://t.co/EdLnHucdMi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204257160068321280"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EdLnHucdMi", "expanded_url": "https://twitter.com/gmezwayne/status/1204257160068321280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdLnHucdMi", "media_key": "3_1204257157320978433"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:30:55.000Z", "author_id": "1181341487747014657", "in_reply_to_user_id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204257046440423424"}], "id": "1204257160068321280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204257129114284034"], "created_at": "2019-12-10T04:30:48.000Z", "author_id": "1027024251730243584", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241828813459457"}], "id": "1204257129114284034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/f6JByMrrso", "expanded_url": "https://twitter.com/gmezwayne/status/1204257046440423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f6JByMrrso", "media_key": "16_1204257019907203072"}]}, "text": "Serio gente kk tudo bem achar ruim mas putz o filme j\u00e1 vai ter sequ\u00eancia e voc\u00eas nessa de \"Esquadr\u00e3o Suicida matou eternamente meu hype\",nem quem se importava de vdd com o filme t\u00e1 nessa https://t.co/f6JByMrrso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204257046440423424"], "created_at": "2019-12-10T04:30:28.000Z", "author_id": "1181341487747014657", "in_reply_to_user_id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204256762876088320"}], "id": "1204257046440423424"}, {"text": "N acredito q o juice wrld se matou \ud83d\ude14", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1204257018032377857"], "created_at": "2019-12-10T04:30:21.000Z", "author_id": "1106516794590838785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204257018032377857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204256934129479681"], "created_at": "2019-12-10T04:30:01.000Z", "author_id": "160666850", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "id": "1204256934129479681"}, {"text": "ninguem: \n\nos haters: \u00c9 CULPA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256762876088320"], "created_at": "2019-12-10T04:29:20.000Z", "author_id": "1181341487747014657", "in_reply_to_user_id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204256628972883968"}], "id": "1204256762876088320"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83d\udc4d https://t.co/T8wcU6KdUo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256610488668161"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/T8wcU6KdUo", "expanded_url": "https://twitter.com/folieakilljoy/status/1204256002671042562", "display_url": "twitter.com/folieakilljoy/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:28:44.000Z", "author_id": "895130382785445889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204256002671042562"}], "id": "1204256610488668161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hudimi", "id": "49756920"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Qcd3zceUXs", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "RT @hudimi: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/Qcd3zceUXs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204256339800809473"], "created_at": "2019-12-10T04:27:40.000Z", "author_id": "4878800026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203971836549238784"}], "id": "1204256339800809473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256070555906048"], "created_at": "2019-12-10T04:26:35.000Z", "author_id": "867519562811678720", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204256070555906048"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204256009465860096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:26:21.000Z", "author_id": "1450142360", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204256009465860096"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VWmbVty2Tg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256002671042562"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VWmbVty2Tg", "expanded_url": "https://t.co/VWmbVty2Tg", "display_url": "t.co/VWmbVty2Tg"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:26:19.000Z", "author_id": "803217861238001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204256002671042562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204255796181254144"], "created_at": "2019-12-10T04:25:30.000Z", "author_id": "1091373660902969345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204255796181254144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204255545995206657"], "created_at": "2019-12-10T04:24:30.000Z", "author_id": "912788354097451008", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204255545995206657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "reisgvl", "id": "2864271908"}]}, "text": "RT @reisgvl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204255523392118784"], "created_at": "2019-12-10T04:24:25.000Z", "author_id": "3052799325", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204251494310133761"}], "id": "1204255523392118784"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nisso s\u00f3 esse ano na univali n\u00e9 https://t.co/5RZFcvJ3dn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204255459793879040"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5RZFcvJ3dn", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiascobain/status/1204254660330172417", "display_url": "twitter.com/sofiascobain/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:24:10.000Z", "author_id": "912740115797221376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1204255459793879040"}, {"text": "@Gian_ManciniOK Podes dejar de ser tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204255169506095104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gian_ManciniOK", "id": "921171807075434502"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:23:01.000Z", "author_id": "721378648121602049", "in_reply_to_user_id": "921171807075434502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204255068842803200"}], "id": "1204255169506095104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dcgind", "id": "22434222"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "text": "RT @Dcgind: @yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204255098349793282"], "created_at": "2019-12-10T04:22:44.000Z", "author_id": "1338066806", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204097709193474048"}], "id": "1204255098349793282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204254800935899136"], "created_at": "2019-12-10T04:21:33.000Z", "author_id": "40329047", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241828813459457"}], "id": "1204254800935899136"}, {"text": "@jeacok Sale pacto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204254738134507520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jeacok", "id": "1607234905"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:21:18.000Z", "author_id": "1142181781703147520", "in_reply_to_user_id": "1607234905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204254492797153280"}], "id": "1204254738134507520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204254583977107457"], "created_at": "2019-12-10T04:20:41.000Z", "author_id": "1446977360", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}], "id": "1204254583977107457"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204254428297093120"], "created_at": "2019-12-10T04:20:04.000Z", "author_id": "1038598981075578881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204254428297093120"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\ud83d\udc40 https://t.co/UgocxeAyjY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204254292653355008"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/UgocxeAyjY", "expanded_url": "https://twitter.com/shenvogue/status/1204252899062231040", "display_url": "twitter.com/shenvogue/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:19:31.000Z", "author_id": "1094483050086436864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204252899062231040"}], "id": "1204254292653355008"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204254057008902144"], "created_at": "2019-12-10T04:18:35.000Z", "author_id": "1086607689642328064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204254057008902144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Moneda"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "HalunkeValnor", "id": "85216998"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "ChileDespert12", "id": "1192556109556600834"}]}, "text": "@c4tvier @HalunkeValnor @Chileokulto @ChileDespert12 a la Moneda ! si nos hacen algo el d\u00eda de los DDHH, Pi\u00f1era se suicida autom\u00e1ticamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204253981557456896"], "created_at": "2019-12-10T04:18:17.000Z", "author_id": "118549292", "in_reply_to_user_id": "234603615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204253182962089984"}], "id": "1204253981557456896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}]}, "text": "@Shotbykowa o cl\u00e1ssico beck suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253945448800256"], "created_at": "2019-12-10T04:18:09.000Z", "author_id": "1058622547414130688", "in_reply_to_user_id": "1178861185883656193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204251447858216960"}], "id": "1204253945448800256"}, {"text": "Eu estava colocando o carro para dentro, a\u00ed o cachorro daq foi para de baixo do pneu na hora...WTFFFFF\nCachorro suicida..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253846748508160"], "created_at": "2019-12-10T04:17:45.000Z", "author_id": "1132812542298996737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204253846748508160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoRico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CandelaCorrupta", "id": "3309854030"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "PuertoRico"}]}, "text": "RT @CandelaCorrupta: Estar en #Bayam\u00f3n #PuertoRico  sin servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica, es suicida. Uno de los pueblos con \u00edndices m\u00e1s altos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204253773855645696"], "created_at": "2019-12-10T04:17:28.000Z", "author_id": "334008228", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204210842373435393"}], "id": "1204253773855645696"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83d\udc4d https://t.co/hSBIsErRWw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253723796615168"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hSBIsErRWw", "expanded_url": "https://twitter.com/lavolterwitch/status/1204251982745276416", "display_url": "twitter.com/lavolterwitch/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:17:16.000Z", "author_id": "976579413755269125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "id": "1204253723796615168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253660903084032"], "created_at": "2019-12-10T04:17:01.000Z", "author_id": "856006891", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241828813459457"}], "id": "1204253660903084032"}, {"text": "@Camarote_BBB Quem \u00e9 suicida \u00e9 ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253531760463872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Camarote_BBB", "id": "236468518"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:16:30.000Z", "author_id": "938382218623320064", "in_reply_to_user_id": "236468518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204252675359027202"}], "id": "1204253531760463872"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/IE1IwD2aaM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253493546176512"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IE1IwD2aaM", "expanded_url": "https://twitter.com/parkjchanel/status/1204252306189029377", "display_url": "twitter.com/parkjchanel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:16:21.000Z", "author_id": "3612585737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204253493546176512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204253381365121024"], "created_at": "2019-12-10T04:15:54.000Z", "author_id": "1093407817195610113", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "id": "1204253381365121024"}, {"text": "@feelcmiIa af queria... na verdade eu me acho bem mais relax em rela\u00e7\u00e3o a ela, tanto que nessa segunda gravidez a \u00fanica coisa que eu senti foi hm kk t\u00e1 ok.\no coisa \u00e9 que n\u00e3o d\u00e1 pra criticar quem se sente assim, voc\u00ea por exemplo, em rela\u00e7\u00e3o a ela pq ela mesma quem matou tudo kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204253378190233600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "feelcmiIa", "id": "910281085187129344"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:15:53.000Z", "author_id": "708135931740614656", "in_reply_to_user_id": "3020384759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204252277294469120"}], "id": "1204253378190233600"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ud83d\ude14\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\ud83d\udc40 https://t.co/8kpjbT0xJk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252899062231040"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/8kpjbT0xJk", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:13:59.000Z", "author_id": "929586014473027586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "id": "1204252899062231040"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Lsuo07sB3t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252885426593792"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Lsuo07sB3t", "expanded_url": "https://twitter.com/t4ty_/status/1204126388959223809", "display_url": "twitter.com/t4ty_/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:13:56.000Z", "author_id": "922580029292376064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204126388959223809"}], "id": "1204252885426593792"}, {"text": "@g1piaui Se ele confessou a autoria do crime, qual o motivo pra ainda  continuar sendo suspeito? n\u00e3o seria melhor ''assassino/bandido/criminoso/etc que matou pr\u00f3prio irm\u00e3o''?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252538377293825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1piaui", "id": "89712112"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:12:33.000Z", "author_id": "1034692675247779840", "in_reply_to_user_id": "89712112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204162413714649090"}], "id": "1204252538377293825"}, {"text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204252535906865153"], "created_at": "2019-12-10T04:12:33.000Z", "author_id": "178918476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204252535906865153"}, {"text": "meu gato quase se suicidou agora de pouco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252407611432961"], "created_at": "2019-12-10T04:12:02.000Z", "author_id": "3379818963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204252407611432961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_wwearg", "id": "3216974542"}]}, "text": "@_wwearg Ma\u00f1ana se suicida Alberto, asume Cristina y todos felices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204252360241025026"], "created_at": "2019-12-10T04:11:51.000Z", "author_id": "4780519941", "in_reply_to_user_id": "3216974542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204252075506487297"}], "id": "1204252360241025026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204252248915816455"], "created_at": "2019-12-10T04:11:24.000Z", "author_id": "2635934433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1204252248915816455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "mingdia"}]}, "text": "mingdia pq se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252159128350721"], "created_at": "2019-12-10T04:11:03.000Z", "author_id": "1017911494355378178", "in_reply_to_user_id": "1017911494355378178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204252025321590784"}], "id": "1204252159128350721"}, {"text": "Si babosa, ya pronto te va a acusar por la millonada que te gastaste para limpiar a tu jefa y al suicida, ten un poquito de paciencia. https://t.co/bK4TrJENqj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251938218532864"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/bK4TrJENqj", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1203902089459404801", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:10:10.000Z", "author_id": "54755541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203902089459404801"}], "id": "1204251938218532864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.6654, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "text": "He sabido de personas a qui\u00e9nes su m\u00e9dico familiar manda a valorar y se las realizan sin chistar en el IMSS, pero a m\u00ed mi m\u00e9dico familiar me dice que puedo trabajar sorda y en una crisis suicida, dudo mucho que me mande a valorar una reducci\u00f3n de busto \ud83d\ude44.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251895260467205"], "created_at": "2019-12-10T04:10:00.000Z", "author_id": "15086595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204251895260467205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Celso_mex", "id": "91944471"}]}, "text": "@Celso_mex Como creyente de algo supremo y sensible a estos temas te das cuenta desde la primera respuesta que no hay nada que hacer con esas personas. Un amigo Cristiano me acaba de comentar de la manera en la que lo obligaron a tomar esas terapias y casi se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251780382638081"], "created_at": "2019-12-10T04:09:33.000Z", "author_id": "517719933", "in_reply_to_user_id": "91944471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204249937040424960"}], "id": "1204251780382638081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251523548663808"], "created_at": "2019-12-10T04:08:31.000Z", "author_id": "820713716798947329", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204251523548663808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251494310133761"], "created_at": "2019-12-10T04:08:24.000Z", "author_id": "2864271908", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1204251494310133761"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nhttps://t.co/bOMZ70isnh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251462659977217"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/bOMZ70isnh", "expanded_url": "https://twitter.com/oskrbit/status/1203863079861313537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOMZ70isnh", "media_key": "7_1203862446752055301"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:08:17.000Z", "author_id": "1185670669306138624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204251462659977217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "black panther"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Y8O8lg84Wn", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}, "text": "melhor = black panther, far from home\npior = esquadr\u00e3o suicida, lanterna erde https://t.co/Y8O8lg84Wn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251426404392962"], "created_at": "2019-12-10T04:08:08.000Z", "author_id": "1019292137492504576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204251426404392962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251395811090433"], "created_at": "2019-12-10T04:08:01.000Z", "author_id": "544526479", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "id": "1204251395811090433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251186297266177"], "created_at": "2019-12-10T04:07:11.000Z", "author_id": "1116013097490292736", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204251186297266177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251102029504512"], "created_at": "2019-12-10T04:06:51.000Z", "author_id": "1692789649", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1204251102029504512"}, {"text": "La cancion de escuadr\u00f3n suicida es s\u00faper cool", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251066080153601"], "created_at": "2019-12-10T04:06:42.000Z", "author_id": "1073426955922493440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204251066080153601"}, {"text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251005388566529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:06:28.000Z", "author_id": "2846008611", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "id": "1204251005388566529"}, {"text": "@t3ddyclouds j\u00e1 matou? se n\u00e3o corre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204250961549676544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "t3ddyclouds", "id": "1178479693437292546"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:06:17.000Z", "author_id": "1194339319953182722", "in_reply_to_user_id": "1178479693437292546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204249206996815872"}], "id": "1204250961549676544"}, {"text": "@oIiviastay quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: nao\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: ???\ndiretoria: sim\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204250783832776704"], "created_at": "2019-12-10T04:05:35.000Z", "author_id": "1054846946307907586", "in_reply_to_user_id": "1102393940119076864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204250347209924608"}], "id": "1204250783832776704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Razuhuillca", "id": "274705721"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "text": "@Razuhuillca @VasquezBazan @FiscaliaPeru No entiendo a los Apristas, si sab\u00edan todas las tropel\u00edas de la c\u00fapula nunca denunciaron al suicida corrupto y sus ladrones.\nEso es complicidad !!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204250572502839296"], "created_at": "2019-12-10T04:04:45.000Z", "author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "274705721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204006340269617152"}], "id": "1204250572502839296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.5771, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA IDICE no es la misma encuestadora que daba como favorito a la segunda vuelta al suicida AGP en las \u00faltimas elecciones generales? La verdad el chiste se cuenta solo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204250542572048384"], "created_at": "2019-12-10T04:04:37.000Z", "author_id": "87766332", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}], "id": "1204250542572048384"}, {"text": "ela \u00e9 suicida ele homicida ela morreria por ele e ele mataria por ela  quem lembra dessa fic", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204250198790283264"], "created_at": "2019-12-10T04:03:15.000Z", "author_id": "922133016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204250198790283264"}, {"text": "@Diefersson1 \u00bfComo se suicida una galletita? Haciendo un abdominal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204250173829976064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Diefersson1", "id": "1315822042005020677"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:03:09.000Z", "author_id": "258779393", "in_reply_to_user_id": "1109941189376163842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204248861520355328"}], "id": "1204250173829976064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "BW"}]}, "text": "El doctor me prohibi\u00f3 ir a BW\nAlso me: Salsa original suicida por favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204250138522406912"], "created_at": "2019-12-10T04:03:01.000Z", "author_id": "297684309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1204250138522406912"}, {"text": "RT @MayorBWPayne: Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249842001862657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:01:50.000Z", "author_id": "860648953", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204249291985960960"}], "id": "1204249842001862657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "text": "Tweet ignorante....\nCO\u00d1O HASTA POR FIN ENTIENDO ESCUADR\u00d3N SUICIDA!!!!\nGracias Arrow\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2763", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249745922899968"], "created_at": "2019-12-10T04:01:27.000Z", "author_id": "1158950075172904960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204249745922899968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "YOUNGJAE"}]}, "text": "Hijas de re mil puta despu\u00e9s se hacen las pobrecitas cuando un idol se suicida DEJEN DE ACOSAR A YOUNGJAE PORQUE JUR\u00d3 QUE LAS VOY A RE CAGAR A PI\u00d1AS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249739962855424"], "created_at": "2019-12-10T04:01:26.000Z", "author_id": "830903394466459648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204249739962855424"}, {"text": "RT @welytonmanoel: @RafaelaDullius @estephanirg vc n\u00e3o sabe que mais de 55 milh\u00f5es de jovens sofrem por n\u00e3o ter um amor correspondido?\n\naqu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204249576074596352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "welytonmanoel", "id": "289465084"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "RafaelaDullius", "id": "711460694"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "estephanirg", "id": "357080520"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:00:47.000Z", "author_id": "357080520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248719685763072"}], "id": "1204249576074596352"}, {"text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249491714564096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:00:27.000Z", "author_id": "64339320", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "id": "1204249491714564096"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\u26d4\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/d7sIjxaMJn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204249383778312192"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/d7sIjxaMJn", "expanded_url": "https://twitter.com/liiviahelena/status/1204095258184867841", "display_url": "twitter.com/liiviahelena/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:00:01.000Z", "author_id": "4804856375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204095258184867841"}], "id": "1204249383778312192"}, {"text": "RT @NadiaRi41761069: @Yami96l Abro hilo de teorias\ud83d\ude4b\nNos conocimos en vidas pasadas e hicimos un pacto suicida y nos apu\u00f1alamos en el mismo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249356523778049"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "Yami96l", "id": "2320907336"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:59:55.000Z", "author_id": "2320907336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204239203149762560"}], "id": "1204249356523778049"}, {"text": "Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os, los que hicieron lo que hab\u00eda que hacer, los que ser\u00e1n v\u00edctimas de la indignidad cretina y el purismo c\u00f3modo y suicida del 59%.\n\u00bfEse 59%? Vai a fare in culo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249291985960960"], "created_at": "2019-12-10T03:59:39.000Z", "author_id": "1380422640", "in_reply_to_user_id": "1380422640", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204247475885944832"}], "id": "1204249291985960960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249278102876160"], "created_at": "2019-12-10T03:59:36.000Z", "author_id": "55641960", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "id": "1204249278102876160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5937, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Estaba pasando canales y en TNT tienen la pel\u00edcula m\u00e1s mala y sobrevalorada en toda la historia del cine: Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204249127191744512"], "created_at": "2019-12-10T03:59:00.000Z", "author_id": "430050142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204249127191744512"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/45aMqGgpJR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248992374312960"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/45aMqGgpJR", "expanded_url": "https://twitter.com/yoocutes/status/1204244711298543616", "display_url": "twitter.com/yoocutes/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:58:28.000Z", "author_id": "1030238782296080384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204244711298543616"}], "id": "1204248992374312960"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algu\u00e9m no banheiro: ksks @ynniv_vv https://t.co/pqWBJi3n76", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248928801214465"], "entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 257, "username": "ynniv_vv", "id": "729046182761254913"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/pqWBJi3n76", "expanded_url": "https://t.co/pqWBJi3n76", "display_url": "t.co/pqWBJi3n76"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:58:13.000Z", "author_id": "4836450533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204248928801214465"}, {"text": "@sadlingz Se me matou.....", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1204248871586672641"], "created_at": "2019-12-10T03:57:59.000Z", "author_id": "2962548837", "in_reply_to_user_id": "743367983058264064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246164108926976"}], "id": "1204248871586672641"}, {"text": "@BolsonaroSP N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que esse merda est\u00e1 defendendo a a\u00e7\u00e3o desgra\u00e7ada dos policiais que matou os jovens inocentes que estavam se divertindo! Pqp!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248842696380416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:57:52.000Z", "author_id": "3330717070", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204122146391371776"}], "id": "1204248842696380416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "welyton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelaDullius", "id": "711460694"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "estephanirg", "id": "357080520"}]}, "text": "@RafaelaDullius @estephanirg vc n\u00e3o sabe que mais de 55 milh\u00f5es de jovens sofrem por n\u00e3o ter um amor correspondido?\n\naqui \u00e9 a m\u00e3e do welyton. vcs magoaram mto meu filho e ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248719685763072"], "created_at": "2019-12-10T03:57:23.000Z", "author_id": "289465084", "in_reply_to_user_id": "711460694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204248289635438592"}], "id": "1204248719685763072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Viadinho"}]}, "text": "Viadinho se suicida, entenda:", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248708906409986"], "created_at": "2019-12-10T03:57:20.000Z", "author_id": "1056485017617133569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204248708906409986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204248621484511232"], "created_at": "2019-12-10T03:56:59.000Z", "author_id": "1036359862861684741", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204248621484511232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248567088480257"], "created_at": "2019-12-10T03:56:46.000Z", "author_id": "1145902385572851713", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "id": "1204248567088480257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Peruvian Bojack"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "miopesoy", "id": "60941590"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "cronopioide", "id": "392430350"}]}, "text": "@luise_odo @miopesoy @cronopioide @elfindeyoni Como el Peruvian Bojack que me dijo que me mudara con \u00e9l porque ser\u00eda la roommie perfecta de un pata triste \"suicida\" como \u00e9l (algo as\u00ed maso)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204248207661731842"], "created_at": "2019-12-10T03:55:21.000Z", "author_id": "1548490940", "in_reply_to_user_id": "534829300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204247643699974146"}], "id": "1204248207661731842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "author_id": "1196649092446924800", "in_reply_to_user_id": "3597865036", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}], "id": "1204248191622926336"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204248173583175681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:55:13.000Z", "author_id": "2228263273", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204248173583175681"}, {"text": "Esta mal considerar como un logro hacer llorar a la piba de atenci\u00f3n al suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204247967986855943"], "created_at": "2019-12-10T03:54:24.000Z", "author_id": "3402105023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204247967986855943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204247681805307909"], "created_at": "2019-12-10T03:53:15.000Z", "author_id": "40119778", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "id": "1204247681805307909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9119, "type": "Organization", "normalized_text": "Bighit"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "bighit"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "JTBC"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/dRs2WbECUt", "expanded_url": "https://t.co/dRs2WbECUt", "display_url": "t.co/dRs2WbECUt"}]}, "text": "Bighit matou a pau. Eu n\u00e3o ponho minha m\u00e3e no fogo por empresa nenhuma mas eu confio no trabalho e parceria da bighit com o BTS e eu gosto da forma que eles se posicionam e derrubam as fakes news. Felizmente sinceros e mataram a JTBC https://t.co/dRs2WbECUt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204247589115310080"], "created_at": "2019-12-10T03:52:53.000Z", "author_id": "918583596620898310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1204247589115310080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 184, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/MNocqqmY2h", "expanded_url": "https://twitter.com/Mcrickoficial/status/1204246829778513920", "display_url": "twitter.com/Mcrickoficial/\u2026"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. @Mcrickoficial https://t.co/MNocqqmY2h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204247417996099586"], "created_at": "2019-12-10T03:52:12.000Z", "author_id": "1196649092446924800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204246829778513920"}], "id": "1204247417996099586"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sU7plTeqPH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204247402108076032"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/sU7plTeqPH", "expanded_url": "https://twitter.com/ifleemoon/status/1204215881259212800", "display_url": "twitter.com/ifleemoon/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:52:09.000Z", "author_id": "297675370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204215881259212800"}], "id": "1204247402108076032"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c (de porrada nn)\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/u5vdQmozcN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204247103607902208"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/u5vdQmozcN", "expanded_url": "https://twitter.com/erickximeness/status/1204052274668089344", "display_url": "twitter.com/erickximeness/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:50:57.000Z", "author_id": "3331621096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204247103607902208"}, {"text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204246924938928128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:50:15.000Z", "author_id": "1055322856513511424", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "id": "1204246924938928128"}, {"text": "Que diran ahora los defensores del Suicida @AlanGarciaPeru \nImagino que saldr\u00e1n como cancerberos a defenderlos: @Mauriciomulder @JorgeDCG @Omarquesadamart Pero la gran pregunta:Le queda moral a este partiducho para hacerlo.\nNo hay aprista libre de denuncias!! #FueraLosCorruptos https://t.co/6aaZmw58wS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204246728494526465"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6aaZmw58wS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1204234900120969216", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 278, "tag": "FueraLosCorruptos"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:49:28.000Z", "author_id": "311620300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204234900120969216"}], "id": "1204246728494526465"}, {"text": "E muito raro eu gostar de algu\u00e9m de verdade mas quando eu gosto ou \u00e9 solta que \u00e9 meu ou \u00e9 SOLTA O AMOR DA MINHA VIDA AGORA OU EU TE MATO E DEPOIS TE JOGO DE UM PENHASCO E FALO PRA GERAL QUE VOC\u00ca SE MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204246591554686977"], "created_at": "2019-12-10T03:48:55.000Z", "author_id": "1203093550881267714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204246591554686977"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TmsjyE2QZ7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204246424055111681"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TmsjyE2QZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/mirandre2/status/1204215873180966912", "display_url": "twitter.com/mirandre2/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:48:15.000Z", "author_id": "1041506830562652160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "id": "1204246424055111681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204246391461220353"], "created_at": "2019-12-10T03:48:08.000Z", "author_id": "184891760", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}], "id": "1204246391461220353"}, {"text": "Soy realista... \u00bfQuien demonios se fijaria en mi? Soy gordo, feo, suicida, tengo cicatrices, mi sonrisa es encandalosa, tengo mal humor... Quiza tengo buenos sentimientos, pero eso a nadie le importa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204246340634632192"], "created_at": "2019-12-10T03:47:56.000Z", "author_id": "1187615100800323584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204246340634632192"}, {"text": "@elcantante84 @micasxle otro suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204246312155336704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elcantante84", "id": "777684616954060800"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "micasxle", "id": "2553724356"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:47:49.000Z", "author_id": "729211337109295108", "in_reply_to_user_id": "777684616954060800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204239395861254145"}], "id": "1204246312155336704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 184, "end": 205, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DeMdoo5597", "id": "2339063532"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "bufonzinha", "id": "1061666455299723265"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "JuarezJr1978", "id": "1072319761818755072"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@DeMdoo5597 @bufonzinha @JuarezJr1978 @BolsonaroSP Os imperialismos europeus na \u00c1sia e \u00c1frica mataram mais o brit\u00e2nico na \u00cdndia por exemplo matou milh\u00f5es de indianos de fome durante a segunda guerra mundial mas quase nunca se fala disso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204246310938955778"], "created_at": "2019-12-10T03:47:48.000Z", "author_id": "171498377", "in_reply_to_user_id": "2339063532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204227761918955521"}], "id": "1204246310938955778"}, {"text": "@Gabriellavcd por lo menos el tuyo est\u00e1 en modo vacaciones, el m\u00edo est\u00e1 en modo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204246255884492801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabriellavcd", "id": "368004643"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:47:35.000Z", "author_id": "811539060", "in_reply_to_user_id": "368004643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204058321004761089"}], "id": "1204246255884492801"}, {"text": "@edsonmello93 @PorcoFrango @jorgeffonsecaa @mariaelysia @Cristia79795107 @calmaquetemmais @stosfot @folha Leia quantas vezes for preciso at\u00e9 voc\u00ea  entender. Se voc\u00ea n\u00e3o matou aula de portugu\u00eas uma hora voc\u00ea consegue. For\u00e7a companheiro \ud83d\ude18", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204246098900082688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edsonmello93", "id": "98667503"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "jorgeffonsecaa", "id": "1173635630280130583"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "mariaelysia", "id": "15813908"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "calmaquetemmais", "id": "1057269133883179008"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "stosfot", "id": "108902143"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:46:58.000Z", "author_id": "206887862", "in_reply_to_user_id": "98667503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204012446677123074"}], "id": "1204246098900082688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6429, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/EbIxbCYv0U", "expanded_url": "https://twitter.com/franvg_/status/1204246006373797888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EbIxbCYv0U", "media_key": "16_1204245994805878784"}]}, "text": "Gente ustedes qu\u00e9 tipo de inici\u00f3 de guerra civil les gusta??\n\n-La que hiperinflaciona y se va todo al carajo \n\n-La que Alberto se suicida y asume Cristina \n\n-o la mejor de todas con saqueos y gendarmer\u00eda apalizando negros https://t.co/EbIxbCYv0U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204246006373797888"], "created_at": "2019-12-10T03:46:36.000Z", "author_id": "1852774670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204246006373797888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: Qual o sentido? \u274c https://t.co/2twdeMbjDP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204245939793334274"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2twdeMbjDP", "expanded_url": "https://twitter.com/laisallima/status/1204245137464922114", "display_url": "twitter.com/laisallima/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:46:20.000Z", "author_id": "2466701648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204245137464922114"}], "id": "1204245939793334274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204245710583021568"], "created_at": "2019-12-10T03:45:25.000Z", "author_id": "1033823169558327296", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "id": "1204245710583021568"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/mSPI3mW0wQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204245662084292609"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mSPI3mW0wQ", "expanded_url": "https://twitter.com/larissadyllane/status/1203875636462440448", "display_url": "twitter.com/larissadyllane\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:45:14.000Z", "author_id": "1031733728933044224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1204245662084292609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "@OsoGordoMona Y Cristina suicida a Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204245551006584833"], "created_at": "2019-12-10T03:44:47.000Z", "author_id": "1053384411264237569", "in_reply_to_user_id": "2919989702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204245226170269696"}], "id": "1204245551006584833"}, {"text": "@CamilaA98169789 YA LE DIJE PQ SI NO SE SUICIDA JAJAJAJAJAAJAJAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204245521109573632"], "created_at": "2019-12-10T03:44:40.000Z", "author_id": "956651178368126976", "in_reply_to_user_id": "993690110532227073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204242219244412929"}], "id": "1204245521109573632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204245344856530944"], "created_at": "2019-12-10T03:43:58.000Z", "author_id": "1093911807532646403", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "id": "1204245344856530944"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JXtLto8vIH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204245154342866946"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/JXtLto8vIH", "expanded_url": "https://twitter.com/kamxlx/status/1204138951084253185", "display_url": "twitter.com/kamxlx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:43:13.000Z", "author_id": "1131018760243093505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204245154342866946"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: UK\u00ca??? https://t.co/ipwYs2F5tP", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204245137464922114"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ipwYs2F5tP", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaCoradin2/status/1204165894659858432", "display_url": "twitter.com/SabrinaCoradin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:43:09.000Z", "author_id": "53250255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165894659858432"}], "id": "1204245137464922114"}, {"text": "n\u00e3o sei se \u00e9 um pensamento suicida mas eu acho o fim de como eu era antes de voc\u00ea \ud83d\udd1d\n\no conceito e a mensagem que passa eh fort\u00edssimo e causa um impacto bem mais significativo do que se ele tivesse escolhido viver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204245130343002112"], "created_at": "2019-12-10T03:43:07.000Z", "author_id": "285994209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204245130343002112"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/dOY7utnhzA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204245083178057728"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dOY7utnhzA", "expanded_url": "https://twitter.com/yoocutes/status/1204244711298543616", "display_url": "twitter.com/yoocutes/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:42:56.000Z", "author_id": "869709493466259456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204244711298543616"}], "id": "1204245083178057728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "geo"}]}, "text": "@Raquelboorges @scarbinas @hidalgojurrea se eu n\u00e3o aparecer aqui amanh\u00e3 a geo me matou KKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244931998605313"], "created_at": "2019-12-10T03:42:20.000Z", "author_id": "1202681337251061763", "in_reply_to_user_id": "1199715690959310848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204244167775440896"}], "id": "1204244931998605313"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204244837689692161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:41:57.000Z", "author_id": "949868063003987968", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204244837689692161"}, {"text": "@Tidddes Parce su gato me dej\u00f3 una cicatriz en la mu\u00f1eca que parece el proprio intento suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204244790692524033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tidddes", "id": "214207352"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:41:46.000Z", "author_id": "2534065202", "in_reply_to_user_id": "214207352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204242400845205504"}], "id": "1204244790692524033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244730235801600"], "created_at": "2019-12-10T03:41:32.000Z", "author_id": "1199898688484757511", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241828813459457"}], "id": "1204244730235801600"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WojhULHCuG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244711298543616"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/WojhULHCuG", "expanded_url": "https://t.co/WojhULHCuG", "display_url": "t.co/WojhULHCuG"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:41:27.000Z", "author_id": "1003684116519374848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1204244711298543616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244162742308864"], "created_at": "2019-12-10T03:39:16.000Z", "author_id": "168856986", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241828813459457"}], "id": "1204244162742308864"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: sim kkkk\nchorou na sala: sim, todas as aulas \npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/5QxnwXSLiD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244020039442432"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/5QxnwXSLiD", "expanded_url": "https://t.co/5QxnwXSLiD", "display_url": "t.co/5QxnwXSLiD"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:38:42.000Z", "author_id": "954014490923806720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1204244020039442432"}, {"text": "gnt minha m\u00e3e matou mas e se tiver mais socorro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204243989811122176"], "created_at": "2019-12-10T03:38:35.000Z", "author_id": "1082751565822394369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204243989811122176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3ptero"}]}, "text": "Le doy c\u00f3mo mucho 2 a\u00f1os de gesti\u00f3n y se va en helic\u00f3ptero o lo suicida la jefa.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0085b01d4f65f576"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204243933062144000"], "created_at": "2019-12-10T03:38:22.000Z", "author_id": "353376937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204243933062144000"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204243852594421760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:38:02.000Z", "author_id": "757954947182755840", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "id": "1204243852594421760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "AG"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "WilbertMedina"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: #NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204243710520610817"], "created_at": "2019-12-10T03:37:29.000Z", "author_id": "716050570138820609", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204193693051359239"}], "id": "1204243710520610817"}, {"text": "Y aqu\u00ed estoy buscando teor\u00edas como una suicida tratando de vivirrr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204243682292973569"], "created_at": "2019-12-10T03:37:22.000Z", "author_id": "231542329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204243682292973569"}, {"text": "no soy suicida, soy solo un \u00e1ngel que quiere volver a casa U.u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204243427912814593"], "created_at": "2019-12-10T03:36:21.000Z", "author_id": "794159712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1204243427912814593"}, {"text": "quem foi o depressivo suicida sem amor a vida que me mandou as perguntas no cc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204242763962822657"], "created_at": "2019-12-10T03:33:43.000Z", "author_id": "971943838234370048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204242763962822657"}, {"text": "@anfroner @gadadoamor KKKKKKKKKK s\u00f3 da bom, pare \ud83c\udf1a\na gente s\u00f3 quase se matou por causa do foguete no tendel, tranquilo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204242695671209984"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "gadadoamor", "id": "1275785950900236289"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:33:27.000Z", "author_id": "1065192576557481985", "in_reply_to_user_id": "2327632830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204229638014287872"}], "id": "1204242695671209984"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204242570714451970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:32:57.000Z", "author_id": "181962185", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1204242570714451970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3bel"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Tabare"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 291, "end": 295, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "negrura7", "id": "313051211"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MandiAries19", "id": "505563923"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@negrura7 @MandiAries19 @DeleddaGabriel @yturbe_ @AlanGarciaPeru \"Hace tiempo cualquiera gana un N\u00f3bel\"  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u00bfest\u00e1n haciendo lobotom\u00eda a los apristas? Uno dice que Dios castig\u00f3 a Tabare x negar asilo al gordo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, otro que MVLL le tiene envidia al suicida \ud83e\udd2f y otro que \"cualquiera gana un Nobel\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204242480410984451"], "created_at": "2019-12-10T03:32:35.000Z", "author_id": "812463054151675904", "in_reply_to_user_id": "313051211", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204233813150318593"}], "id": "1204242480410984451"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/8zmQxgUmnT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204242386316136449"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8zmQxgUmnT", "expanded_url": "https://twitter.com/chenloemo/status/1204236126489391111", "display_url": "twitter.com/chenloemo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:32:13.000Z", "author_id": "1158877335254425607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204242386316136449"}, {"text": "@JornalBSM Chamar algu\u00e9m de comunista seria xingamento?Um crime?Uma ofensa pessoal?Afinal de contas, este \u00e9 o regime que, onde se instalou matou,perseguiu,torturou,acabou com as liberdades do homem,faliu as na\u00e7\u00f5es .Al\u00e9m,de ter feito o maior genoc\u00eddio da hist\u00f3ria da humanidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204242260038180869"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalBSM", "id": "1201864404855377922"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:31:43.000Z", "author_id": "805264664502435840", "in_reply_to_user_id": "1201864404855377922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204019930288607232"}], "id": "1204242260038180869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JULLY_H85", "id": "938553860062408707"}]}, "text": "RT @JULLY_H85: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204242191314538496"], "created_at": "2019-12-10T03:31:26.000Z", "author_id": "2851643597", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204196588081553408"}], "id": "1204242191314538496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Depresion"}]}, "text": "Uno ya no puede buscar #Depresion en instagram porque ya te toman de suicida :v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204242096363847680"], "created_at": "2019-12-10T03:31:04.000Z", "author_id": "1012409688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204242096363847680"}, {"text": "Incr\u00edvel como isso n\u00e3o \u00e9 um dos primeiros assuntos do mundo, se fosse algum BANDIDO que a pol\u00edcia matou com certeza seria mais falado. https://t.co/BuMh3UTOMP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204242031016632320"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BuMh3UTOMP", "expanded_url": "https://twitter.com/cafe_das_7/status/1204234402089320449", "display_url": "twitter.com/cafe_das_7/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:30:48.000Z", "author_id": "1106417961542303745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204234402089320449"}], "id": "1204242031016632320"}, {"text": "Que suicida la canci\u00f3n jjajs https://t.co/Dgas3hRPfB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204242010816811008"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Dgas3hRPfB", "expanded_url": "https://twitter.com/oncevponadrexm_/status/1203508125313179648", "display_url": "twitter.com/oncevponadrexm\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:30:43.000Z", "author_id": "3014062889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203508125313179648"}], "id": "1204242010816811008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "RT @Carlosisax: Cada vez que veo Escuadr\u00f3n suicida siempre me r\u00edo con lo que dice Harley Quinn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204241998498058240"], "created_at": "2019-12-10T03:30:40.000Z", "author_id": "1117896578", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204237543534927873"}], "id": "1204241998498058240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204241988763045889"], "created_at": "2019-12-10T03:30:38.000Z", "author_id": "949125769501982720", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "id": "1204241988763045889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ajwCSzIPAo", "expanded_url": "https://twitter.com/peladoemilio/status/1204241923348815872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajwCSzIPAo", "media_key": "3_1204241906697428993"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 184, "tag": "Sal\u00fa"}]}, "text": "@Natirjok Estoy mirando Escuadr\u00f3n Suicida x 3ra vez, mi hijita mayor se fue a dormir x q no le gusta ver a Will Smith pelado. El sabado cumpl\u00ed 41 y agarr\u00e9 un cangrejo... va foto. #Sal\u00fa! https://t.co/ajwCSzIPAo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204241923348815872"], "created_at": "2019-12-10T03:30:22.000Z", "author_id": "1681855544", "in_reply_to_user_id": "1020318902256046081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848859094540288"}], "id": "1204241923348815872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6779, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "&gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204241828813459457"], "created_at": "2019-12-10T03:30:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 6}, "id": "1204241828813459457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/40fu6c1Umo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "njwk14"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/40fu6c1Umo\n\n#njwk14 #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204241754909593600"], "created_at": "2019-12-10T03:29:42.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "id": "1204241754909593600"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zK9CG0eJEn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204241725830696960"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/zK9CG0eJEn", "expanded_url": "https://twitter.com/eutataS/status/1204050278657474560", "display_url": "twitter.com/eutataS/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:29:35.000Z", "author_id": "2157205874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204241725830696960"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204241216453402624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:27:34.000Z", "author_id": "2510167364", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204241216453402624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 207, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Sabina"}]}, "text": "\"Lo niego todo\nAquellos polvos y estos lodos\nLo niego todo\nIncluso la verdad\n\nLa leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo\"\n\nLo niego todo\nJoaqu\u00edn Sabina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204241032293928961"], "created_at": "2019-12-10T03:26:50.000Z", "author_id": "3056162335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204241032293928961"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204240913150676993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:26:22.000Z", "author_id": "1573641264", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1204240913150676993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7268, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "text": "@vub1975 Escuadr\u00f3n suicida en TNT bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204240702491762688"], "created_at": "2019-12-10T03:25:31.000Z", "author_id": "980124426762145792", "in_reply_to_user_id": "2161338397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204236736286597123"}], "id": "1204240702491762688"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: kk\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: uma vez\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/Rug385eq9g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204240247502049280"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Rug385eq9g", "expanded_url": "https://twitter.com/crl7rv/status/1204215579428687873", "display_url": "twitter.com/crl7rv/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:23:43.000Z", "author_id": "954009324023697409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204215579428687873"}], "id": "1204240247502049280"}, {"text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204240084930834432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:23:04.000Z", "author_id": "779379003786399744", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "id": "1204240084930834432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204240083978731520"], "created_at": "2019-12-10T03:23:04.000Z", "author_id": "1092592110291898368", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1204240083978731520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "August"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Abella Danger"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.5361, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Viniperfeto", "id": "799424373526556673"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "hiddlesloki_", "id": "1214288439232741376"}]}, "text": "@Viniperfeto @hiddlesloki_ @yeeunsky Independente se ela era a fodona dos v\u00eddeos porno sabe. Acho que se ela deixou isso no passado. As pessoas deveriam respeitar ela.\nTipo a atriz porno August, eu j\u00e1 vi v\u00e1rios v\u00eddeos dela com a Abella Danger.\nMas vi no Google que ela se matou por causa de hate em cima dela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204239934925742082"], "created_at": "2019-12-10T03:22:28.000Z", "author_id": "749828567329042432", "in_reply_to_user_id": "799424373526556673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204137262088359938"}], "id": "1204239934925742082"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u2705 https://t.co/JaK0Aggh6l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204239910275821578"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JaK0Aggh6l", "expanded_url": "https://twitter.com/chenloemo/status/1204236126489391111", "display_url": "twitter.com/chenloemo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:22:22.000Z", "author_id": "1201328910295846914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204239910275821578"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204239795167387650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:21:55.000Z", "author_id": "1168256726061240320", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "id": "1204239795167387650"}, {"text": "@YoSoyRickYT El grupo suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239712262787072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YoSoyRickYT", "id": "3140767322"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:21:35.000Z", "author_id": "1039005536203825157", "in_reply_to_user_id": "3140767322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108474256371718"}], "id": "1204239712262787072"}, {"text": "@Lakus78I eu tenho tdpm amor. transtorno disf\u00f3rico pr\u00e9 menstrual. eu tenho sintomas da tpm ampliados ao ponto de eu ter idea\u00e7\u00e3o suicida, mta dor de cabe\u00e7a, fico depressiva, tenho mais c\u00f3licas etc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204239658735095808"], "created_at": "2019-12-10T03:21:22.000Z", "author_id": "742457989811015680", "in_reply_to_user_id": "1195122777763782663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204239001965809664"}], "id": "1204239658735095808"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239633166544896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:21:16.000Z", "author_id": "727544456937918465", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204239633166544896"}, {"text": "Diciembre suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239624211709952"], "created_at": "2019-12-10T03:21:14.000Z", "author_id": "1079246654488961024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204239624211709952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "text": "@UOLEsporte Trag\u00e9dia em Brumadinho matou muito mais gente... o clube tem que indenizar sim , porem hipocrisia do povo so cobrar ao Flamengo , teve outros casos que se arrastam ate hj e ningu\u00e9m fala nada...\nHipocrisia do crl", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "75aa9575e5c66006"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204239375544070144"], "created_at": "2019-12-10T03:20:15.000Z", "author_id": "141964886", "in_reply_to_user_id": "14595245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204172076145369095"}], "id": "1204239375544070144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}]}, "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239375074123776"], "created_at": "2019-12-10T03:20:15.000Z", "author_id": "919738126398099456", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203513185241718785"}], "id": "1204239375074123776"}, {"text": "@Yami96l Abro hilo de teorias\ud83d\ude4b\nNos conocimos en vidas pasadas e hicimos un pacto suicida y nos apu\u00f1alamos en el mismo lugar una a la otra\ud83d\ude02\nEs explica las mas manchas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239203149762560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Yami96l", "id": "2320907336"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:19:34.000Z", "author_id": "1096565509221478400", "in_reply_to_user_id": "2320907336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204232770811248640"}], "id": "1204239203149762560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "sampaoli"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LeoJMR34", "id": "825043352991186944"}]}, "text": "@LeoJMR34 @globoesportecom Ter melhor defesa jogando na retranca \u00e9 moleza n\u00e9 jovem , coloca seus zagueiro no esquema suicida do sampaoli ou JJ pra ver se seguram o roj\u00e3o l\u00e1 atr\u00e1s..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204239126591156224"], "created_at": "2019-12-10T03:19:16.000Z", "author_id": "218015266", "in_reply_to_user_id": "825043352991186944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204197716357722112"}], "id": "1204239126591156224"}, {"text": "\u0412 \u0422\u0443\u0440\u043a\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \n\n\u0412 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044e \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b\u043e \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0443\u0440\u043e\u0440\u0442\u043e\u0432 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u044b\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043f\u0440\u044b\u0433\u043d\u0443\u0442\u044c \u0441 \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442 inS...\n\nhttps://t.co/6UmoRjwF7d\n\n#\u0428\u044b\u043c\u043a\u0435\u043d\u0442 #inshymkent https://t.co/4VNzUOxbzg", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1204238937956528136"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/6UmoRjwF7d", "expanded_url": "https://www.inshymkent.kz/news/2598707/v-turkestanskoj-oblasti-molodogo-celoveka-ot-popytki-suicida-spasli-policejskie", "display_url": "inshymkent.kz/news/2598707/v\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/4VNzUOxbzg", "expanded_url": "https://twitter.com/IShymkent/status/1204238937956528136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VNzUOxbzg", "media_key": "3_1204238935762853889"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 255, "tag": "\u0428\u044b\u043c\u043a\u0435\u043d\u0442"}, {"start": 256, "end": 267, "tag": "inshymkent"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:18:31.000Z", "author_id": "1120269899241349120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204238937956528136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Mangel"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "wismich"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "wismich"}]}, "text": "estaba mirando escuadron suicida y jared Leto de joker me hizo acordar a cuando estaban Mangel y wismich* hablando sobre eso en tuiter y se metio tal persona y ruben quedo asi o.o :) xq le cerraron el orto al mogolico de wismich* y le obsequio un comic a la persona ah re vueltero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204238918847209474"], "created_at": "2019-12-10T03:18:26.000Z", "author_id": "2678075198", "in_reply_to_user_id": "2678075198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204237011370070016"}], "id": "1204238918847209474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204238704308559872"], "created_at": "2019-12-10T03:17:35.000Z", "author_id": "894547026947473408", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "id": "1204238704308559872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CgXZuq1q7X", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/CgXZuq1q7X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204238469557628928"], "created_at": "2019-12-10T03:16:39.000Z", "author_id": "87480077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204238469557628928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "Dinheiro"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "Torrent"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "@omelete Dps de Esquadr\u00e3o Suicida, eu t\u00f4 zero Hype desse filme. N\u00e3o vou gastar o meu pobre Dinheiro pra ter outra decep\u00e7\u00e3o q eu tive em Esquadr\u00e3o Suicida. Ent\u00e3o voi esperar lan\u00e7ar no Torrent.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204238454416166912"], "created_at": "2019-12-10T03:16:35.000Z", "author_id": "2735608855", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218388588978177"}], "id": "1204238454416166912"}, {"text": "RT @Cuida_Emocional: C\u00f3mo ayudar a los familiares de un #suicida para evitar que desarrollen un #duelo patol\u00f3gico https://t.co/04EX6lTXao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204238380504166402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuida_Emocional", "id": "2909675037"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/04EX6lTXao", "expanded_url": "http://bit.ly/16RqlFO", "display_url": "bit.ly/16RqlFO", "status": 404, "unwound_url": "https://www.cuidatusaludemocional.com/2013/05/como-ayudar-la-familia-de-un-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "suicida"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "duelo"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:16:18.000Z", "author_id": "1271128898", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "963383251929722880"}], "id": "1204238380504166402"}, {"text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204238280302063617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:15:54.000Z", "author_id": "95556482", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "id": "1204238280302063617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7754, "type": "Organization", "normalized_text": "gavi\u00f5es"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Bascu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "text": "@andrizek Aproveita o oportunismo e ve se o seu time indenizou o garoto q o torcedor da gavi\u00f5es matou? E o menino q morreu no treino no Bascu? Oportunista \u00e9 uma merda para de lacrar esquerdista e fale do todo e n\u00e3o s\u00f3 do q vc quer induzir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204238153919483907"], "created_at": "2019-12-10T03:15:24.000Z", "author_id": "1109261164649869324", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204191136539131904"}], "id": "1204238153919483907"}, {"text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru O un pr\u00f3ximo suicida, con cuidado atrapenlo desprevenido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237790851952640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:13:57.000Z", "author_id": "246895356", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}], "id": "1204237790851952640"}, {"text": "Sem contar da idea\u00e7\u00e3o suicida constante, n\u00e3o teve (tem) um dia que eu n\u00e3o pense e deseje a minha morte.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204237720845004801"], "created_at": "2019-12-10T03:13:40.000Z", "author_id": "432709363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204237720845004801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237704113905664"], "created_at": "2019-12-10T03:13:36.000Z", "author_id": "58610435", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "id": "1204237704113905664"}, {"text": "Outro dia assisitindo o notici\u00e1rio daqui, mais um japon\u00eas se suicidou se jogando na frente do trem, e dessa vez o corpo ainda atingiu mais duas pessoas. Sorte que ficaram \u201cbem...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204237554364473344"], "created_at": "2019-12-10T03:13:01.000Z", "author_id": "36317035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204237554364473344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "Cada vez que veo Escuadr\u00f3n suicida siempre me r\u00edo con lo que dice Harley Quinn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237543534927873"], "created_at": "2019-12-10T03:12:58.000Z", "author_id": "1073426955922493440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1204237543534927873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "eminem"}]}, "text": "como le vas a tirar al eminem que sos suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204237503332540416"], "created_at": "2019-12-10T03:12:49.000Z", "author_id": "2462286157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1204237503332540416"}, {"text": "Me voy a dormir antes de que me pinte la suicida JAJAJAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237485053755392"], "created_at": "2019-12-10T03:12:44.000Z", "author_id": "714969381508407297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204237485053755392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204237454523404290"], "created_at": "2019-12-10T03:12:37.000Z", "author_id": "2273645707", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "id": "1204237454523404290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "En febrero se \"suicida\" Alberto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237424085413888"], "created_at": "2019-12-10T03:12:30.000Z", "author_id": "1084356690248691712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1204237424085413888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5E3NS9QXeI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204237260050386947"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/5E3NS9QXeI", "expanded_url": "https://t.co/5E3NS9QXeI", "display_url": "t.co/5E3NS9QXeI"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:11:51.000Z", "author_id": "1105223278614978560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204237260050386947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "ambkor"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "wings"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "secrets"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.351, "type": "Other", "normalized_text": "republic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}]}, "text": "@dramasmentales The wisp sings, dile ambkor, versos de un suicida mc can, birdy wings, secrets one republic y dejo hasta ah\u00ed o si no no t\u00e9rmino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237040302350337"], "created_at": "2019-12-10T03:10:58.000Z", "author_id": "950230803639922688", "in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841295598440449"}], "id": "1204237040302350337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204236745958731776"], "created_at": "2019-12-10T03:09:48.000Z", "author_id": "760288542199279616", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "id": "1204236745958731776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fvkntpdMzh", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236666107506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvkntpdMzh", "media_key": "3_1204236625452113920"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fvkntpdMzh", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236666107506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvkntpdMzh", "media_key": "3_1204236638488088576"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fvkntpdMzh", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236666107506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvkntpdMzh", "media_key": "3_1204236654216699904"}]}, "text": "Bem, no final o demonio do karma percebeu que tava tudo dando errado, que o seu Cantus (poderes cin\u00e9ticos) estavam saindo de controle...\n\nE se matou pelo bem de onde vivia https://t.co/fvkntpdMzh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236666107506688"], "created_at": "2019-12-10T03:09:29.000Z", "author_id": "4819799525", "in_reply_to_user_id": "4819799525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204236036634755073"}], "id": "1204236666107506688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ElSpew", "id": "947653908473765888"}]}, "text": "@ElSpew coss\u00edo es la verga, lo unico bueno de escuadron suicida 2, de mi te acuerdas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204236495814582272"], "created_at": "2019-12-10T03:08:48.000Z", "author_id": "884273378298925056", "in_reply_to_user_id": "947653908473765888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204229502357737472"}], "id": "1204236495814582272"}, {"text": "me deram uma facada bem no meio do meu cora\u00e7\u00e3o quando me avisaram falando que a minha prima se suicidou, minha fam\u00edlia foi extremamente negligente, eu principalmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236408392704005"], "created_at": "2019-12-10T03:08:28.000Z", "author_id": "834944375914446852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204236408392704005"}, {"text": "Oq vc j\u00e1 fez na escola: \nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236373269590017"], "created_at": "2019-12-10T03:08:19.000Z", "author_id": "1133073816735879168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204236373269590017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3566, "type": "Other", "normalized_text": "joao"}]}, "text": "Eu tenho uns sonhos tao sem sentido kkkkkkk e eu que sonhei q tava talando pro joao \u201cham viu q eu to bem e to melhor? Ate parei de larga video depre e suicida no status\u201d ?????????????????kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236333599866881"], "created_at": "2019-12-10T03:08:10.000Z", "author_id": "387444767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204236333599866881"}, {"text": "*nadie comenta* \n*c suicida* :'v https://t.co/famSIAqaBf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236270521720832"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/famSIAqaBf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003854753277/posts/1553052241499919/", "display_url": "facebook.com/10000385475327\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:07:55.000Z", "author_id": "611350659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204236270521720832"}, {"text": "La gente lidiando con ataques de depresi\u00f3n suicida: no lo har\u00e9 por que se que saldr\u00e9 de esto y todo esta bien por que hay gente que me quiere.\n\nYO:SI ME QUIERE MUERTO QUE VENGA ESE ROLITRANCO DE MAMAGUEVO A MATARME CON PISTOLA, QUE SI NO LO HICE A LO AMERICANO, NO LO HAR\u00c9 NUNCA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204236149155409923"], "created_at": "2019-12-10T03:07:26.000Z", "author_id": "1197319584241668103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204236149155409923"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: olha pra mim n\u00e9 \nse popularizou: sim??\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/eZOQfwAxNf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236100446904320"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/eZOQfwAxNf", "expanded_url": "https://twitter.com/toindob2/status/1204156852440895488", "display_url": "twitter.com/toindob2/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:07:14.000Z", "author_id": "4830749835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156852440895488"}], "id": "1204236100446904320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "BBQ"}]}, "text": "Lo suicida que puede llegar a ser uno con una hamburguesa de BBQ.\nLes invito a mi velorio.\nFue la mejor \u00faltima cena.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235967298752514"], "created_at": "2019-12-10T03:06:42.000Z", "author_id": "422829290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204235967298752514"}, {"text": "El video del perro suicida es mi antidepresivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235830941892609"], "created_at": "2019-12-10T03:06:10.000Z", "author_id": "187042423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204235830941892609"}, {"text": "@yuta__mp3 brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2714\npegou algm no banheiro \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204235830392492034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yuta__mp3", "id": "1212193163986665472"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:06:10.000Z", "author_id": "1043959827331002369", "in_reply_to_user_id": "1194119725644693504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204234367247237120"}], "id": "1204235830392492034"}, {"text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235462736568320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:04:42.000Z", "author_id": "2373200649", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "id": "1204235462736568320"}, {"text": "@YoutubeRikyo S\u00ed, de hecho, me estoy volviendo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235461436301312"], "created_at": "2019-12-10T03:04:42.000Z", "author_id": "1166526188875067398", "in_reply_to_user_id": "1152579799120011264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204235008610906113"}], "id": "1204235461436301312"}, {"text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235350765379585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:04:15.000Z", "author_id": "46036348", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "id": "1204235350765379585"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235280800264192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:03:59.000Z", "author_id": "268055196", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204235280800264192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204235064797810689"], "created_at": "2019-12-10T03:03:07.000Z", "author_id": "4909891701", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "id": "1204235064797810689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 \u201cColete \u201c ....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234760010248194"], "created_at": "2019-12-10T03:01:55.000Z", "author_id": "1000573985715884033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204234760010248194"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234735029047297"], "created_at": "2019-12-10T03:01:49.000Z", "author_id": "1132511446758248449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204234735029047297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "melusantillanS", "id": "1550505501741432832"}]}, "text": "@MelusantillanS Pobre, cuando vea Twitter se suicida el tipo", "lang": "es", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204234681815842816"], "created_at": "2019-12-10T03:01:36.000Z", "author_id": "806715295247323140", "in_reply_to_user_id": "1581701336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204105133438709761"}], "id": "1204234681815842816"}, {"text": "ES HOY\nCON VOS HASTA EL FINAL HERMANO\n\nSOY SUICIDA\nVINE A REVENTAR CON VOS https://t.co/PqzfAyswtk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204234627549945856"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PqzfAyswtk", "expanded_url": "https://twitter.com/Nenazo23/status/1204234627549945856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqzfAyswtk", "media_key": "3_1204234613914255362"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:01:23.000Z", "author_id": "1042165031478157313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204234627549945856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "@2019N_ @wilbermedinab @canalN_ Paliza a Wilber Medina, ex abogado del suicida ex presidente AG\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204234580322066432"], "created_at": "2019-12-10T03:01:12.000Z", "author_id": "2597286806", "in_reply_to_user_id": "461625299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204229929468071938"}], "id": "1204234580322066432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "text": "O caso Mariele n\u00e3o foi resolvido ,quem matou a menina \u00e1gata n\u00e3o foi punido ,e todo dia um desastre diferente pra se angustiar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234387308589061"], "created_at": "2019-12-10T03:00:26.000Z", "author_id": "845835227855499264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204234387308589061"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234367247237120"], "created_at": "2019-12-10T03:00:21.000Z", "author_id": "1194119725644693504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204234367247237120"}, {"text": "parece que ignoram que um garoto se matou e continuam com umas piadas podres?\n\nisso n\u00e3o \u00e9 uma reclama\u00e7\u00e3o direta ao livro (porque eu sei que precisa de um al\u00edvio pra coisa pesada \u2014 e eu AMO isso) but para com os personagens em si.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234280358035457"], "created_at": "2019-12-10T03:00:00.000Z", "author_id": "981163561832431616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204234280358035457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204234173189382144"], "created_at": "2019-12-10T02:59:35.000Z", "author_id": "808306291445821440", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "id": "1204234173189382144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234147033731074"], "created_at": "2019-12-10T02:59:28.000Z", "author_id": "132049315", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "id": "1204234147033731074"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204233653800308736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:57:31.000Z", "author_id": "50829964", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204233653800308736"}, {"text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida y me da cringe de lo mala que es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204233372136026114"], "created_at": "2019-12-10T02:56:24.000Z", "author_id": "191277343", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204233372136026114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "animalesoficial", "id": "135266037"}]}, "text": "@animalesoficial Juez pareces que tenes valor y coraje pero no dec\u00eds que a Macri se le termin\u00f3 la pol\u00edtica!!! El que insista con el se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204233356042493953"], "created_at": "2019-12-10T02:56:20.000Z", "author_id": "2735789774", "in_reply_to_user_id": "135266037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204233356042493953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "del Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josebula62", "id": "3044257884"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/C8Bz2WJUe1", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "text": "RT @josebula62: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/C8Bz2WJUe1 Sin Desperdici\u00f3 el Trabajo del Times.  \u201cHay egos tan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204233164014653440"], "created_at": "2019-12-10T02:55:34.000Z", "author_id": "216095302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204023121742827520"}], "id": "1204233164014653440"}, {"text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru O un pr\u00f3ximo suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204233058884505600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:55:09.000Z", "author_id": "301758225", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}], "id": "1204233058884505600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "adam"}]}, "text": "mano eu achei q o fato do adam se declarar pra ju (a intima ne KKKKK) foi algo q aconteceu meio corrido no livro, mas msm assim eu gostei\n\nmas um ngc q me matou foi o lance do beb\u00ea; ou ele morria la pras agulhas ou pras m\u00e3o da juliette \ud83e\udd7a,,,,, n sei de quem eu senti mais d\u00f3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204232905284898818"], "created_at": "2019-12-10T02:54:32.000Z", "author_id": "4035014505", "in_reply_to_user_id": "4035014505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204232903837782016"}], "id": "1204232905284898818"}, {"text": "Van a pasar 10mil veces la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida y las 10mil veces la voy a ver", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204232531610132480"], "created_at": "2019-12-10T02:53:03.000Z", "author_id": "1105539069948452870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204232531610132480"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204232508340088833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:52:58.000Z", "author_id": "562157202", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204232508340088833"}, {"text": "@duda_maciel_bm Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204231849414995968"], "created_at": "2019-12-10T02:50:21.000Z", "author_id": "539062263", "in_reply_to_user_id": "1032274308335329281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148345717116942"}], "id": "1204231849414995968"}, {"text": "oh, est\u00e1n dando escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204231802812018689"], "created_at": "2019-12-10T02:50:09.000Z", "author_id": "952341385499369487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204231802812018689"}, {"text": "Limpiaa dejaron todas las cuentas del Estado con los grandes robos dirigidos por el ladron suicida https://t.co/T205YiBZfb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204231621223825412"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/T205YiBZfb", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1204201773709307906", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:49:26.000Z", "author_id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204201773709307906"}], "id": "1204231621223825412"}, {"text": "@jenniesiren quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204231583454109703"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jenniesiren", "id": "1280519436265455616"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:49:17.000Z", "author_id": "764863007511969792", "in_reply_to_user_id": "1088137808135577601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204161789274910720"}], "id": "1204231583454109703"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204231480077160449"], "created_at": "2019-12-10T02:48:53.000Z", "author_id": "2589826708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204231480077160449"}, {"text": "\ud83c\udfb6\"Eu sei q n\u00e3o sou o melhor,talvez at\u00e9 o pior q apareceu na sua vida...\n\nVoc\u00ea apareceu e mostrou o lado melhor dessa vida,mostrou isso logo pra um suicida\"\ud83c\udfb5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204231409998684162"], "created_at": "2019-12-10T02:48:36.000Z", "author_id": "1104111789548163073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204231409998684162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lanetwitta", "id": "816351554139803649"}]}, "text": "RT @Lanetwitta: Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204231269594357760"], "created_at": "2019-12-10T02:48:02.000Z", "author_id": "1194621924422369281", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204230384080359426"}], "id": "1204231269594357760"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/idjxk2rXEz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204231186429685760"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/idjxk2rXEz", "expanded_url": "https://twitter.com/badbaeloo/status/1204171157190193153", "display_url": "twitter.com/badbaeloo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:47:43.000Z", "author_id": "1168118754095652869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204231186429685760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204231007815249921"], "created_at": "2019-12-10T02:47:00.000Z", "author_id": "309946520", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "id": "1204231007815249921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Floro"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/i56RlsXiCv", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1204208458754646020", "display_url": "twitter.com/OmarCairoRolda\u2026"}]}, "text": "RT @miracomome: Floro falso y barato del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nOportunista al mango en alm\u00edbar pol\u00edtico. https://t.co/i56RlsXiCv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204230895449886721"], "created_at": "2019-12-10T02:46:33.000Z", "author_id": "716304009120849920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204221097664757762"}], "id": "1204230895449886721"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/mm46br5M7q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204230892287397888"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mm46br5M7q", "expanded_url": "https://twitter.com/sehnist/status/1204167894977957889", "display_url": "twitter.com/sehnist/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:46:32.000Z", "author_id": "759122059289034754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167894977957889"}], "id": "1204230892287397888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_aleemarquess", "id": "915731245228859392"}]}, "text": "RT @_aleemarquess: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204230792823627778"], "created_at": "2019-12-10T02:46:09.000Z", "author_id": "273967464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204121144766423040"}], "id": "1204230792823627778"}, {"text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204230687194259456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:45:44.000Z", "author_id": "339219270", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "id": "1204230687194259456"}, {"text": "Puede ser que lo \u00fanico bueno que hay en la tele a esta hora sea el escuadron suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204230672321335296"], "created_at": "2019-12-10T02:45:40.000Z", "author_id": "1070360731206471680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204230672321335296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lanetwitta", "id": "816351554139803649"}]}, "text": "RT @Lanetwitta: Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204230638624296960"], "created_at": "2019-12-10T02:45:32.000Z", "author_id": "108133958", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204230384080359426"}], "id": "1204230638624296960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204230534995558400"], "created_at": "2019-12-10T02:45:07.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "id": "1204230534995558400"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nkk https://t.co/LhAQmb3QQU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204230485737689088"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/LhAQmb3QQU", "expanded_url": "https://twitter.com/Suelemfp/status/1204204752256589824", "display_url": "twitter.com/Suelemfp/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:44:55.000Z", "author_id": "1144286605919891456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204204752256589824"}], "id": "1204230485737689088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pelo meu cristal mineiro, eu n\u00e3o acredito q a gente se matou d votar pra morrer na praia.\nEU T\u00d4 FICANDO DESESPERADA!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204230384080359426"], "created_at": "2019-12-10T02:44:31.000Z", "author_id": "816351554139803649", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1204230384080359426"}, {"text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2713\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/P6OzdUytEQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204230285786845185"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/P6OzdUytEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/joolia021/status/1204216942065790977", "display_url": "twitter.com/joolia021/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:44:08.000Z", "author_id": "733436463220727808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204216942065790977"}], "id": "1204230285786845185"}, {"text": "@OmarCairoRoldan En sus memorias dice otra cosa, que veleidoso el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204230276987203584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:44:06.000Z", "author_id": "2374568186", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208458754646020"}], "id": "1204230276987203584"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204230140911390720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:43:33.000Z", "author_id": "181301301", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1204230140911390720"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nHmkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204230131910397953"], "created_at": "2019-12-10T02:43:31.000Z", "author_id": "1162151923732103168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204230131910397953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Griffiths"}]}, "text": "RT @cortandocrencha: @ZCalfupan @damianbiss Que fen\u00f3meno Griffiths. La Cooperativa est\u00e1 fundida y recontra embargada pero el no es responsa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204229996094603264"], "created_at": "2019-12-10T02:42:59.000Z", "author_id": "963464023672049664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204083877440045058"}], "id": "1204229996094603264"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VyIznr7heu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229819325722624"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/VyIznr7heu", "expanded_url": "https://t.co/VyIznr7heu", "display_url": "t.co/VyIznr7heu"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:42:17.000Z", "author_id": "1112140418509168642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204229819325722624"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204229710152114178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:41:51.000Z", "author_id": "91452747", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204229710152114178"}, {"text": "Eu n\u00e3o sou suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229644737826817"], "created_at": "2019-12-10T02:41:35.000Z", "author_id": "2577661687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204229644737826817"}, {"text": "Como le vas a hablar de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204229579935801349"], "created_at": "2019-12-10T02:41:20.000Z", "author_id": "828681752218574850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204229579935801349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229552513396737"], "created_at": "2019-12-10T02:41:13.000Z", "author_id": "732748572257603584", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1204229552513396737"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/SzqaZjM7cD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229513170866177"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/SzqaZjM7cD", "expanded_url": "https://t.co/SzqaZjM7cD", "display_url": "t.co/SzqaZjM7cD"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:41:04.000Z", "author_id": "1155629468393902080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204229513170866177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "evan"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "evan"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}]}, "text": "eu n\u00e3o consigo gostar do evan e do connor como casal porque o evan foi um babaca do caralho. \n\no connor se matou. \n\nSE MATOU. \n\ne ele enganando a fam\u00edlia por um tempo. isso foi desumano pra mim. puta que o pariu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229470804217857"], "created_at": "2019-12-10T02:40:53.000Z", "author_id": "981163561832431616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204229470804217857"}, {"text": "S\u00f3 que sem o apoio das pessoas e de tratamento n\u00e3o tem como sair dessa. Nunca julguem um suicida, voc\u00eas n\u00e3o sabem a dor que ele carrega.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229454345711617"], "created_at": "2019-12-10T02:40:50.000Z", "author_id": "65582545", "in_reply_to_user_id": "65582545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204229452819025920"}], "id": "1204229454345711617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5792, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme da DC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229331112906757"], "created_at": "2019-12-10T02:40:20.000Z", "author_id": "783511612670013441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204229331112906757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Camayo"}]}, "text": "@PBODigital Ese sobaco con boca, ya no sabe c\u00f3mo defender a su marido suicida y a la jefa de su ex jefe: Camayo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204229128960061440"], "created_at": "2019-12-10T02:39:32.000Z", "author_id": "278760496", "in_reply_to_user_id": "2401702404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204207854418157569"}], "id": "1204229128960061440"}, {"text": "Agora me fala mano o que q essa velha piranha foi fazer ali mano ela s\u00f3 quase se matou e mais nada pqp velho gosta de dar trabalho viado https://t.co/f1kN9x6QYk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229107141271553"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/f1kN9x6QYk", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSIGMA/status/1203848694447190016", "display_url": "twitter.com/NFTsSIGMA/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:39:27.000Z", "author_id": "2917961229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204229107141271553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Matheusaalves99", "id": "1031363068591304704"}]}, "text": "RT @Matheusaalves99: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204228959262662658"], "created_at": "2019-12-10T02:38:52.000Z", "author_id": "844680778109849601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204212132172222465"}], "id": "1204228959262662658"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/irRHEzEo7W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204228950744076288"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/irRHEzEo7W", "expanded_url": "https://twitter.com/busanvert/status/1204071557297033217", "display_url": "twitter.com/busanvert/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:38:50.000Z", "author_id": "1038622011420012545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204228950744076288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "Rein"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Zarya"}]}, "text": "@Pjs_Multi || Yo soy Rein y Mono suicida, pero cuando el viejo cascotero saca ulti con Zarya tiro burbujas (?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204228882414653440"], "created_at": "2019-12-10T02:38:33.000Z", "author_id": "2402305153", "in_reply_to_user_id": "1145802987782098944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204228453903392768"}], "id": "1204228882414653440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Vario"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Ayax"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustSantander", "id": "2677654022"}]}, "text": "RT @AugustSantander: Lucio Vario le pregunt\u00f3: \"\u00bfc\u00f3mo va tu Ayax?\", y \u00e9l respondi\u00f3 \"Se ha arrojado sobre una esponja\". Tambi\u00e9n cuenta esta a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204228794950864896"], "created_at": "2019-12-10T02:38:12.000Z", "author_id": "4545645977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036259502530560"}], "id": "1204228794950864896"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim, esse ano\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sempre\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim kkkkkkkk https://t.co/4ISD7Z8EhU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204228724222300161"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/4ISD7Z8EhU", "expanded_url": "https://twitter.com/crfdudis/status/1204227963966935041", "display_url": "twitter.com/crfdudis/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:37:55.000Z", "author_id": "963535640469147650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204227963966935041"}], "id": "1204228724222300161"}, {"text": "@belexrdz Despu\u00e9s el se\u00f1or se suicida porque sus alumnos le hacen bullying todos los d\u00edas y la culpa no es de nadie \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204228688688103424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "belexrdz", "id": "111455050"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:37:47.000Z", "author_id": "577414735", "in_reply_to_user_id": "111455050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204045316628107265"}], "id": "1204228688688103424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.//", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204228375025463297"], "created_at": "2019-12-10T02:36:32.000Z", "author_id": "1155272663524433920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204228375025463297"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: simkk\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: ja \naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim kkkkkkkk https://t.co/UF2p4kOjfi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227963966935041"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UF2p4kOjfi", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_bibizinha/status/1204227271206350853", "display_url": "twitter.com/crf_bibizinha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:34:54.000Z", "author_id": "1176170231292747782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204227963966935041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "mcfly"}]}, "text": "A m\u00e3e dela perguntou que se a gente tinha conseguido o ingresso ela \"siimm, conseguimos, vamos pra Ribeir\u00e3o, super de boaaa\"\nA m\u00e3e dela quase matou a gente pq \u00e9 7 horas daqui e a gente achando que dava pra ir de TREM \nDuas ot\u00e1rias\nT\u00e1 feliz mcfly? \nA\u00ed l\u00e1 vai ela ligar pra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227788552785920"], "created_at": "2019-12-10T02:34:12.000Z", "author_id": "1171524259501375491", "in_reply_to_user_id": "1171524259501375491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204227389179478016"}], "id": "1204227788552785920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 164, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pqThvjSm9N", "expanded_url": "https://youtu.be/0dtIpB24Y2A", "display_url": "youtu.be/0dtIpB24Y2A"}]}, "text": "Que grave lo que est\u00e1 sucediendo en Colombia. Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia. q.e.p.d. https://t.co/pqThvjSm9N via @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204227786011029504"], "created_at": "2019-12-10T02:34:12.000Z", "author_id": "2543962103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204227786011029504"}, {"text": "@bufonzinha @JuarezJr1978 @BolsonaroSP Quem v\u00ea, pensa que n\u00e3o foi nas ditaduras de esquerda que mais se matou pessoas na hist\u00f3ria...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227761918955521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bufonzinha", "id": "1061666455299723265"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JuarezJr1978", "id": "1072319761818755072"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:34:06.000Z", "author_id": "2339063532", "in_reply_to_user_id": "1061666455299723265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204186374871683076"}], "id": "1204227761918955521"}, {"text": "@PiqueMartins Quando confiscou o dinheiro. Conhe\u00e7o hist\u00f3rias de gente que perdeu os neg\u00f3cios..gente que se matou...uma conhecida minha o pai se matou e tentou matar a fam\u00edlia...mas deu ruim/bom e s\u00f3 ele morreu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227598861176832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiqueMartins", "id": "839608603145293829"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:33:27.000Z", "author_id": "67659057", "in_reply_to_user_id": "67659057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204225978962194432"}], "id": "1204227598861176832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nqs nada kk https://t.co/9dKiaqVztd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227574622232581"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/9dKiaqVztd", "expanded_url": "https://t.co/9dKiaqVztd", "display_url": "t.co/9dKiaqVztd"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:33:21.000Z", "author_id": "4625868015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204227574622232581"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/F9r3gSe3MX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227569954021377"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/F9r3gSe3MX", "expanded_url": "https://twitter.com/xxcmayy/status/1204220575360724992", "display_url": "twitter.com/xxcmayy/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:33:20.000Z", "author_id": "856371183293534208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204220575360724992"}], "id": "1204227569954021377"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/CTGERvxIru", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227499829399552"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CTGERvxIru", "expanded_url": "https://twitter.com/myparge/status/1204163977338662913", "display_url": "twitter.com/myparge/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:33:04.000Z", "author_id": "727298638343462912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204163977338662913"}], "id": "1204227499829399552"}, {"text": "@AmeliaMeh @Teledramaturgia E matou sem \"querer\", um acidente. Mas nunca se arrependeu, pelo menos n\u00f3s n\u00e3o vimos. E depois do que o homem fez, sinceramente ela como m\u00e3e n\u00e3o tinha muito o que sentir mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227431093157889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmeliaMeh", "id": "325881178"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:32:47.000Z", "author_id": "1004448247", "in_reply_to_user_id": "325881178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218578502930434"}], "id": "1204227431093157889"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204227406900297728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:32:41.000Z", "author_id": "2689076328", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1204227406900297728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Juice WRLD"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "text": "Juice WRLD morreu pra se livrar de um B.O.\nO piloto do jato avisou o FBI que tinha droga e arma com eles\nJuice ingeriu um monte de droga pra esconder o B.O.\nA guerra \u00e0s drogas matou juice wrld?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227330106961921"], "created_at": "2019-12-10T02:32:23.000Z", "author_id": "20564949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204227330106961921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227211471007744"], "created_at": "2019-12-10T02:31:55.000Z", "author_id": "375925039", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "id": "1204227211471007744"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227151387594757"], "created_at": "2019-12-10T02:31:41.000Z", "author_id": "1086830368215441409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204227151387594757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}]}, "text": "El Ni\u00f1o que me gusta acaba de subir un ig storie con La Ni\u00f1a que le gusta, adivinen quien esta al borde del suicida yas, that\u2019s me :((", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204227071217750017"], "created_at": "2019-12-10T02:31:21.000Z", "author_id": "1007075108744294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204227071217750017"}, {"text": "@Reinaluna @Jota_Bosco @manotelli Tipo, ele tava claramente chapado, fez uma cara de ? qdo todo mundo se matou de rir, mas sempre fiquei na d\u00favida hahaah", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227064808771584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Reinaluna", "id": "12530722"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Jota_Bosco", "id": "26047901"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:31:20.000Z", "author_id": "71121742", "in_reply_to_user_id": "12530722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204226601195638786"}], "id": "1204227064808771584"}, {"text": "@leoripontes @MarcosV20397327 @oleodericino @Aredaoficial @lpbragancabr Costuma -se dizer que a igreja matou. Na verdade quem matou foi um ou mais homens que usaram da institui\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar seus objetivos. N\u00e3o devemos atribuir as institui\u00e7\u00f5es os erros humanos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226843945123842"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leoripontes", "id": "103067602"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MarcosV20397327", "id": "1186787183895699457"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "oleodericino", "id": "66121839"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:30:27.000Z", "author_id": "1198675456897236993", "in_reply_to_user_id": "103067602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204185637680758784"}], "id": "1204226843945123842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@eukarynneacost's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226840098947072"], "created_at": "2019-12-10T02:30:26.000Z", "author_id": "336300830", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204226254020448256"}], "id": "1204226840098947072"}, {"text": "Ele se praticamente se suicidou.... https://t.co/tuWanZxUea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226685211725825"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tuWanZxUea", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1204134554463801345", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:29:49.000Z", "author_id": "830982670800805888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204134554463801345"}], "id": "1204226685211725825"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o:\u274c\n\nAproveitei mt a \u00e9poca de escola https://t.co/fnXUnSq3uq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226602579714049"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/fnXUnSq3uq", "expanded_url": "https://twitter.com/sacanasg/status/1204074356655230976", "display_url": "twitter.com/sacanasg/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:29:30.000Z", "author_id": "1058529979263270913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204074356655230976"}], "id": "1204226602579714049"}, {"text": "@Politico_pe Much\u00edsimo menos de lo que se rob\u00f3 el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204226557809766402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:29:19.000Z", "author_id": "85488278", "in_reply_to_user_id": "2398619383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204054516875845632"}], "id": "1204226557809766402"}, {"text": "@MarindeAguia Eu n\u00e3o gosto dele e o acho perigoso pra nossa filha. Sem contar que ele quase a matou uma vez porque se descontrolou. N\u00e3o quero esse bipolar perto dela de maneira alguma.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226546703196162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarindeAguia", "id": "821413950545862656"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:29:16.000Z", "author_id": "4582907835", "in_reply_to_user_id": "821413950545862656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204226005927440384"}], "id": "1204226546703196162"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\neu nn fiz merda gebte eu so falo mt \ud83d\udc49\ud83d\udc48 https://t.co/PuLlbzbrig", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226489107046400"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/PuLlbzbrig", "expanded_url": "https://t.co/PuLlbzbrig", "display_url": "t.co/PuLlbzbrig"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:29:03.000Z", "author_id": "855415745295126528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204226489107046400"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EdjNqyeQvv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226469540614145"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EdjNqyeQvv", "expanded_url": "https://t.co/EdjNqyeQvv", "display_url": "t.co/EdjNqyeQvv"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:28:58.000Z", "author_id": "1155301084317048832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204226469540614145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@eukarynneacost's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204226254020448256"], "created_at": "2019-12-10T02:28:07.000Z", "author_id": "846406033669062657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204226254020448256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204226227046961154"], "created_at": "2019-12-10T02:28:00.000Z", "author_id": "548117106", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}], "id": "1204226227046961154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "yng"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "sg2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jonginspears", "id": "3785392396"}]}, "text": "@jonginspears se matou no amas kkkkkk ai yng depois do sg2 ser lan\u00e7ado ela pode virar chefe de cozinha por mim!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226016627056640"], "created_at": "2019-12-10T02:27:10.000Z", "author_id": "3037554695", "in_reply_to_user_id": "3785392396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204225193633288192"}], "id": "1204226016627056640"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/7GaEW5dbWH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204225971966152704"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7GaEW5dbWH", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:26:59.000Z", "author_id": "2679760281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204225971966152704"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204225949883080705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:26:54.000Z", "author_id": "553804147", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204225949883080705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204225726964256768"], "created_at": "2019-12-10T02:26:01.000Z", "author_id": "952351818188701696", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "id": "1204225726964256768"}, {"text": "gente, eu tenho uma mente muito suicida kkkkkkkkkkkkkkk pq se uma vaca (n\u00e3o sei se isso \u00e9 uma vaca ou um boi) corre atr\u00e1s de mim eu vou desistir de correr e me entregar muito r\u00e1pido https://t.co/0X3FVZYqJ6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204225439839014914"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0X3FVZYqJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/freekicktipster/status/1204160293875654656", "display_url": "twitter.com/freekicktipste\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:24:52.000Z", "author_id": "1054596310286905344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204225439839014914"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204225318728478720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:24:24.000Z", "author_id": "1176560798648479744", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1204225318728478720"}, {"text": "@dicas_de_ingles Ent\u00e3o, \u00e9 uma longa hist\u00f3ria, mas basicamente, uma cachorra matou a outra. As 3 estavam brigando juntas e a menor se fudeu mais e morreu. Foi muito traum\u00e1tico chegar em casa e ver o corpo dela, como ela estava, nossa. Horr\u00edvel. A imagem n sai at\u00e9 hj. N desejo isso p ngm msm.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204225120102948865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:23:36.000Z", "author_id": "828997194036473856", "in_reply_to_user_id": "94114216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204224263336665089"}], "id": "1204225120102948865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204224925508214784"], "created_at": "2019-12-10T02:22:50.000Z", "author_id": "1468583184", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "id": "1204224925508214784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ARZqKsrpqM", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204212893442551808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARZqKsrpqM", "media_key": "3_1204212886735900672"}]}, "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nel discurso de este hampon suicida\nfue + falso q beso de madrastra https://t.co/ARZqKsrpqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204224853567528960"], "created_at": "2019-12-10T02:22:33.000Z", "author_id": "282123352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204212893442551808"}], "id": "1204224853567528960"}, {"text": "@aaraceccotti Si yo no me suicid\u00e9 despues de mi cumplea\u00f1os ya ta no se suicida nadie jajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204224840309317633"], "created_at": "2019-12-10T02:22:30.000Z", "author_id": "2438826666", "in_reply_to_user_id": "3101114062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204223870913433600"}], "id": "1204224840309317633"}, {"text": "Pero bien que puedes controlar solo a tres \u00bfEh? Pero no, no te dejar\u00e9 solo con otros cinco osos, beb\u00e9 oso. \n\nVa, no te preocupes por eso... Pero si fue molesto que no pararas de se\u00f1alarme \u00a1CUANDO BIEN TIENES A UN SUICIDA QUERIENDO MORIR PARA ECHARLE CULPA!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204224833011232769"], "created_at": "2019-12-10T02:22:28.000Z", "author_id": "1174509308291309570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204224833011232769"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rmNfMMktsI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204224581260713984"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/rmNfMMktsI", "expanded_url": "https://twitter.com/wtfdudeerx/status/1204222841958346757", "display_url": "twitter.com/wtfdudeerx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:21:28.000Z", "author_id": "1026180951729164288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204224581260713984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adriana_foltran", "id": "1044660705620889605"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "fernandor159", "id": "1071983304"}]}, "text": "@adriana_foltran @STF_oficial @fernandor159 COM TODA CERTEZA POIS NESSA SEMANA SOLTARAM UM AQUI DA MINHA CIDADE E BAIRRO QUE MATOU MAIS QUE A AIDS ESTAVA PRESO H\u00c1 MAIS DE 14 ANOS  TINHA TRINTA ANOS PRA CUMPRIR..ACREDITE SE QUISER..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204224466898837504"], "created_at": "2019-12-10T02:21:00.000Z", "author_id": "1080909165537697792", "in_reply_to_user_id": "1044660705620889605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204223667871334400"}], "id": "1204224466898837504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Go To Sleepa"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5324, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "WWE"}]}, "text": "Do we call that tope suicida into a jumping knee a \"Tope Go To Sleepa?\" #WWE RAW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204224363123228672"], "created_at": "2019-12-10T02:20:36.000Z", "author_id": "24108610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204224363123228672"}, {"text": "Perde o celular no edredom e sacudir depois \u00e9 como suicida o coitado cama a baixo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204223804316291076"], "created_at": "2019-12-10T02:18:23.000Z", "author_id": "1203898231131922432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204223804316291076"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204223760229916677"], "created_at": "2019-12-10T02:18:12.000Z", "author_id": "1094592443855654912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204223760229916677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "El Correo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alexisfagundez", "id": "126356828"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/F6sTopUqob", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "text": "RT @alexisfagundez: Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid | El Correo - https://t.co/F6sTopUqob", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204223697856450561"], "created_at": "2019-12-10T02:17:57.000Z", "author_id": "167970253", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204221505481129984"}], "id": "1204223697856450561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Aleister Black"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Tozawa"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "RAW"}]}, "text": "Aleister Black with the jumping knee as Tozawa goes for a tope suicida...and it connects! #RAW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204223654361473024"], "created_at": "2019-12-10T02:17:47.000Z", "author_id": "293764900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204223654361473024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "text": "@bahrbarabo @Rconstantino Vc \u00e9 psicologa?...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.. Matou a charada. O Rodrigo \u00e9 tarado pelo Olavo. Repete suas teses mas nunca o cita, lhe acha desprezivel mas \u00f1 lhe esquece, gostaria de ter 1/3 do intelecto mas se finge de superior... \u00e9 amor plat\u00f4nico, verdadeira obse\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204223630667853825"], "created_at": "2019-12-10T02:17:41.000Z", "author_id": "1053116193140289537", "in_reply_to_user_id": "1055845825824391169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204059129578446848"}], "id": "1204223630667853825"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204223594257096707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:17:32.000Z", "author_id": "718646188560531456", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "id": "1204223594257096707"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "3010033913", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 321, "tweet_count": 13749, "listed_count": 0}, "username": "rafacampanha_", "name": "Rafael"}, {"verified": false, "id": "2864271908", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 646, "tweet_count": 16396, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "reisgvl", "name": "rei$"}, {"verified": false, "id": "1018571002178080769", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 185, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "fran_jra09", "name": "Fran Rodriguez\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana"}, {"verified": false, "id": "92217655", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 3542, "tweet_count": 160916, "listed_count": 33}, "location": "\u4eac\u90fd", "username": "takamosu", "name": "\u30bf\u30ab\u30e2\u30b9&\u30de\u30b3\u30e2\u30b9"}, {"verified": false, "id": "881240076453326852", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1216, "tweet_count": 50821, "listed_count": 1}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "RikeIIy", "name": "Rikellynha"}, {"verified": false, "id": "825801438957801474", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2065, "tweet_count": 44018, "listed_count": 7}, "location": "\u2800\u2800\u2800\u1c35  \u029a\u012d\u025e  \u02f3 \u05b9   ", "username": "Iunnarie", "name": "\u1c35 \ud83c\udf4e \u05c4 \ud80c\ude12 \ua646\u0131\uab3b\uab3b\ufb1d NILOU HAVER"}, {"verified": false, "id": "480458535", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1015, "tweet_count": 130931, "listed_count": 16}, "location": "Cueva de Salamanca", "username": "IriisScar", "name": "Crowley \ud83d\udc3b Stirling Bell"}, {"verified": false, "id": "1859257794", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 759, "tweet_count": 34127, "listed_count": 3}, "location": "She/Her/Jk\u2019s baby", "username": "jeongf_", "name": "jk e \u1d04\u1d00\u1d04\u1d00\u1d1c perfil de casal"}, {"verified": false, "id": "105789155", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 470, "tweet_count": 46280, "listed_count": 13}, "location": "Maracaibo - Zulia - Venezuela", "username": "republicazulia", "name": "Gustavo A. Guillen R."}, {"verified": false, "id": "2651386772", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 5000, "tweet_count": 245734, "listed_count": 22}, "location": "Discovery 1", "username": "AlexDe_Large_", "name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *"}, {"verified": false, "id": "1063042700", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1409, "tweet_count": 56216, "listed_count": 23}, "username": "CarmenGSetien", "name": "Carmen \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "939907866894401536", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 665, "tweet_count": 82212, "listed_count": 3}, "username": "a73villa", "name": "alejandro villa"}, {"verified": false, "id": "309812848", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AbramAldo", "name": "Aldo Abram"}, {"verified": false, "id": "723754923544985600", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 263, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}, "username": "PerroPierre", "name": "El Perro de Pierre"}, {"verified": false, "id": "1014037568", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 725, "tweet_count": 40838, "listed_count": 1}, "username": "AilinchuuG", "name": "ailu"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1086770629033054208", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1180, "tweet_count": 19108, "listed_count": 3}, "username": "harpialegacy", "name": "\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2 van dyne \u2615"}, {"verified": false, "id": "4486413563", "public_metrics": {"followers_count": 8467, "following_count": 1746, "tweet_count": 18804, "listed_count": 80}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Mama_Psicologa", "name": "Mam\u00e1_Psic\u00f3loga"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3346185099", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 53, "tweet_count": 5725, "listed_count": 1}, "location": "Santa Terezinha de Itaipu, Bra", "username": "Thiely_JJesus", "name": "Corinthiely"}, {"verified": false, "id": "1221857923", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "username": "CurritoRojo", "name": "currito_rojo / \u2764"}, {"verified": false, "id": "945844354752561152", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 379, "tweet_count": 10717, "listed_count": 4}, "location": "\u6771\u4eac\u306e\u9685\u3063\u3053", "username": "HAYA_IZU_1227", "name": "\u4eae\u4eba"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "302665333", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1333, "tweet_count": 31575, "listed_count": 0}, "username": "Teresats3", "name": "Teresa Torrent ll*ll"}, {"verified": false, "id": "962381587", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona", "username": "JoaquimTorrent", "name": "Joaquim Torrent"}, {"verified": false, "id": "1105263070732013568", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 175, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "username": "c_melissa9", "name": "Melissa"}, {"verified": false, "id": "1110063822", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 942, "tweet_count": 29546, "listed_count": 5}, "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u5f53\u5225\u753a\u21c4\u7fa4\u99ac\u770c\u6771\u6bdb\u5730\u533a", "username": "zurazura1023", "name": "\u308b\u306a\u305a\u3089~\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"verified": false, "id": "92368660", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 355, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "location": "el coraz\u00f3n cerca de Venezuela", "username": "luiscabral01", "name": "luis cabral"}, {"verified": false, "id": "496493810", "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}, "location": "Venezuela", "username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba"}, {"verified": false, "id": "867536121995161601", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 328, "tweet_count": 5620, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LetIsGetBlazin", "name": "Darcy Confusa"}, {"verified": false, "id": "1086795793523187712", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1855, "tweet_count": 119605, "listed_count": 12}, "location": "decalcomania: when i see you smiling on the screen, you're good at everything, you just perfect. feels like i've never been you.", "username": "taeggukiwii", "name": "toffee"}, {"verified": false, "id": "1100192645274656768", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 263, "tweet_count": 9754, "listed_count": 0}, "username": "mapamundi08", "name": "Umapinha"}, {"verified": false, "id": "918968854600212480", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 243, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "username": "hokama_g", "name": "hokambole"}, {"verified": false, "id": "988360275559571457", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 966, "tweet_count": 19192, "listed_count": 8}, "location": "\u56db\u89d2\u3044\u30b8\u30e3\u30f3\u30b0\u30eb", "username": "putter_observer", "name": "\u30d7\u30c3\u30bf\u30fc\u733f\u2778"}, {"verified": false, "id": "937911218", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 1101, "tweet_count": 51981, "listed_count": 5}, "location": "CATALUNYA", "username": "CesarLagonigro", "name": "C\u00e8sar Lagonigro"}, {"verified": false, "id": "255223340", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "location": "Maresme", "username": "EulaliaSara", "name": "Eul\u00e0lia Armengol"}, {"verified": false, "id": "1045775822290849794", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 205, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "location": "mentally i'm nowhere", "username": "psychedecafee", "name": "Mr.Butterfly"}, {"verified": false, "id": "131913223", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 972, "tweet_count": 18737, "listed_count": 11}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "claudioarkeo", "name": "Claudio C\u00e9sar Olaya"}, {"verified": false, "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"verified": false, "id": "1090952133367615489", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 247, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "username": "hiromu05131", "name": "hiromu0513"}, {"verified": false, "id": "50897127", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6810, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "location": "EE.UU", "username": "PRANGELMARMOL", "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "951833335344631811", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 4180, "tweet_count": 115136, "listed_count": 7}, "username": "Gemsrv71", "name": "Estat de decepci\u00f3"}, {"verified": false, "id": "896856704733908994", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 73, "tweet_count": 3208, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "seixas99", "name": "Bruno \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1196649092446924800", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ddiniz18", "name": "Eduarda Diniz"}, {"verified": false, "id": "2846008611", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}, "username": "MaguitaPerez4", "name": "Maguita Perez"}, {"verified": false, "id": "964751059347496960", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 448, "tweet_count": 11602, "listed_count": 0}, "username": "Xavier74027445", "name": "Xavier"}, {"verified": false, "id": "920011069333979136", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2048, "tweet_count": 15122, "listed_count": 0}, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "username": "cosmotentxcion", "name": "Andrik"}, {"verified": false, "id": "215468099", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 190, "tweet_count": 14169, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "Lisoagustin", "name": "MILORD"}, {"verified": false, "id": "760409539", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2915, "tweet_count": 358467, "listed_count": 27}, "username": "NexiB", "name": "Nexi Blanco"}, {"verified": false, "id": "3078239208", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 718, "tweet_count": 9349, "listed_count": 0}, "location": "Villa Pito de Perro, Misiones", "username": "4P04PS1S", "name": "\ud83c\udd92\ud83c\udd94"}, {"verified": false, "id": "168688928", "public_metrics": {"followers_count": 16893, "following_count": 2568, "tweet_count": 66192, "listed_count": 83}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd/\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ViboradelaMar", "name": "Martha Mega"}, {"verified": false, "id": "37415548", "public_metrics": {"followers_count": 14311, "following_count": 1199, "tweet_count": 59233, "listed_count": 235}, "location": "GDL", "username": "andreinski", "name": "Panda Cuir"}, {"verified": false, "id": "920503216181260288", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 20, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}, "username": "retuitear20", "name": "."}, {"verified": false, "id": "992866161623818240", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 138, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Fernand21587901", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "137925621", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 183, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "username": "MAUROHRR", "name": "MHRR"}, {"verified": false, "id": "193808486", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "location": "Pateando calles", "username": "ObservadBinario", "name": "ElObservadorBinario"}, {"verified": false, "id": "1000081733746802688", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 1324, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "username": "cecihonta", "name": "@cecihonta_1602"}, {"verified": true, "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"verified": false, "id": "1013473398712930304", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 427, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "username": "Samotracia4", "name": "Samotracia"}, {"verified": false, "id": "4121764966", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 700, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "gabriel_n98", "name": "N \u00c9 R I"}, {"verified": false, "id": "2577996342", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 327, "tweet_count": 52474, "listed_count": 2}, "location": "Psicotropico de capricornio", "username": "sazo0n", "name": "marqueenhos"}, {"verified": false, "id": "72730613", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 66, "tweet_count": 111836, "listed_count": 6}, "location": "Hellcife", "username": "mariacomt", "name": "Maria \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "2734231920", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 411, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "Miriam_Herran", "name": "Miriam HZ"}, {"verified": false, "id": "347524111", "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "username": "abrahamendieta", "name": "Abraham Mendieta"}, {"verified": false, "id": "264394681", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 168, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}, "location": "sonora mexico", "username": "fher13h", "name": "fer\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "106632034", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 5001, "tweet_count": 47772, "listed_count": 1}, "location": "San Antonio, TX", "username": "KA14Y", "name": "Marlboro1600. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "952228896828772360", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 744, "tweet_count": 44975, "listed_count": 1}, "location": "Soledad, Colombia", "username": "delarosamay_", "name": "May\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "354080971", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 165, "tweet_count": 7716, "listed_count": 2}, "location": "Londrina ", "username": "heeloisamf", "name": "Heloisa Freitas"}, {"verified": false, "id": "3239477385", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 305, "tweet_count": 14830, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raaay_crvg", "name": "Rayane \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1154863097405984768", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "username": "Crf_pxmorena", "name": "ya."}, {"verified": false, "id": "920411953750773765", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 282, "tweet_count": 11223, "listed_count": 0}, "location": "\u1f1c\u03c1\u03b5\u03b2\u03bf\u03c2 ", "username": "IzzatPXT", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\udea1\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1039533817504194560", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 267, "tweet_count": 6522, "listed_count": 1}, "username": "MasclasC", "name": "Mascl\u00e0sCatal\u00e0"}, {"verified": false, "id": "859573912400736257", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 192, "tweet_count": 110645, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "Tomyend", "name": "Tpmy"}, {"verified": false, "id": "818549409847902208", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 239, "tweet_count": 40472, "listed_count": 5}, "location": "Uruguay", "username": "GuysShouldCry", "name": "Public spaces ban count: 192"}, {"verified": false, "id": "999635442545975296", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1289, "tweet_count": 25595, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marcelle_2bjs", "name": "#VIDASNEGRASIMPORTAM\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "778970141912666112", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 203, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "location": "Nil\u00f3polis", "username": "candy_jessicaM", "name": "Jess"}, {"verified": false, "id": "940783694452797440", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 673, "tweet_count": 9618, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_kaabs_", "name": "MULHER DO ANO"}, {"verified": false, "id": "1033951268631453696", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 294, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "location": "Narnia", "username": "CeicaManuel", "name": "Manuel Ceica"}, {"verified": false, "id": "971769260795146240", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 368, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "coegl3", "name": "meno g"}, {"verified": false, "id": "2621419696", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 383, "tweet_count": 31119, "listed_count": 0}, "location": "Morro das Pedras", "username": "97mariadefv", "name": "dj deolane"}, {"verified": false, "id": "960402108062273536", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 348, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "luis_verdinelli", "name": "PIPITHEKID"}, {"verified": false, "id": "941448268420141057", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 230, "tweet_count": 19787, "listed_count": 0}, "location": "290318 |-/", "username": "nazamustdie", "name": "illicit affairs the long pond studio sessions"}, {"verified": false, "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"verified": false, "id": "1152654527130157058", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 5, "tweet_count": 49609, "listed_count": 6}, "location": "lost ", "username": "izluvben", "name": "bela"}, {"verified": false, "id": "3676245076", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1412, "tweet_count": 34345, "listed_count": 32}, "location": "Velaris", "username": "amreadergirl", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 |\ud83d\udcd6: o iluminado"}, {"verified": false, "id": "836410850529394689", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 675, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "victorverme97", "name": "Vitta"}, {"verified": false, "id": "736692957852667904", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 3944, "tweet_count": 359790, "listed_count": 16}, "location": "Colombia", "username": "ktina_mejia", "name": "Katina Mej\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz"}, {"verified": false, "id": "440502326", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 543, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}, "username": "konatadrip", "name": "N.Reiko\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1180633141205245952", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 224, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca", "username": "_AilenSuarez", "name": "Tania Ailen \ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "960993091292450816", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 4372, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd21\ud83d\udea9", "username": "SucessoDajamaic", "name": "Makakin \ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd39\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "54143577", "public_metrics": {"followers_count": 15343, "following_count": 6724, "tweet_count": 64879, "listed_count": 151}, "location": "Pinecrest, FL", "username": "vpetrash", "name": "Vilma Petrash\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "922584352680300549", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1554, "tweet_count": 60549, "listed_count": 5}, "username": "By_Agustin_", "name": "Agust\u00edn :)"}, {"verified": false, "id": "273075607", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}, "username": "primeroelpais", "name": "ismael roman palomino"}, {"verified": false, "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"verified": false, "id": "318653213", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 463, "tweet_count": 105564, "listed_count": 31}, "location": "De all\u00e1 y de ac\u00e1. ", "username": "SoyTuMariel", "name": "S.Mariel G. \u2665"}, {"verified": false, "id": "1867811605", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 3973, "tweet_count": 44312, "listed_count": 75}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "careonsafety", "name": "Careonsafety Noticias"}, {"verified": false, "id": "1246373431", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 3781, "tweet_count": 52621, "listed_count": 61}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "segurpricat", "name": "Segurpricat Consultoria"}, {"verified": false, "id": "1440784603", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}, "username": "DomenicoMazzil5", "name": "Domenico Mazzilli"}, {"verified": true, "id": "150725695", "public_metrics": {"followers_count": 1901799, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA"}, {"verified": false, "id": "1082136445404499970", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 16, "tweet_count": 45900, "listed_count": 0}, "username": "SergioMagarolas", "name": "sergio magarolas"}, {"verified": true, "id": "84725346", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "location": "Miami, FL", "username": "elcitizen", "name": "Leopoldo Castillo"}, {"verified": false, "id": "856896141971083265", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola"}, {"verified": false, "id": "54095033", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "location": "Lima, Peru", "username": "yturbe_", "name": "Ricardo Yturbe"}, {"verified": false, "id": "150648325", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 799, "tweet_count": 83139, "listed_count": 5}, "username": "diegosettimo", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 DiegoVII \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "717007693", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 125, "tweet_count": 78993, "listed_count": 12}, "username": "YoanMnz", "name": "Badboys\ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "470312423", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 499, "tweet_count": 275679, "listed_count": 79}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "_Omba_", "name": "A f a n d \u00e9"}, {"verified": false, "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su"}, {"verified": false, "id": "719300874175180802", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 91, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}, "username": "NeilFP69", "name": "Neil"}, {"verified": false, "id": "1171611368526622720", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 488, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "location": "a/ela/a \uff01 o/ele/o  \u263b\ufe0e", "username": "joongsdate", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "1672139448", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 268, "tweet_count": 34455, "listed_count": 2}, "location": "na sua mente", "username": "Dg_alves7", "name": "Dg"}, {"verified": false, "id": "1193780617", "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 2574, "tweet_count": 544190, "listed_count": 211}, "username": "IMoresi", "name": "ILARIA M  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "1068849169455042561", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 759, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "username": "Valerianne7", "name": "Valerianne \ud83d\udd4a\ud83c\udf3f\ud83d\ude3c"}, {"verified": false, "id": "2319378111", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 3306, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}, "location": "Cdmx ", "username": "jo_garo", "name": "la pata surda \ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "464864938", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1381, "tweet_count": 30649, "listed_count": 0}, "username": "FernandoCorte42", "name": "Fernando Cortes V"}, {"verified": false, "id": "986782755647311873", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 390, "tweet_count": 30615, "listed_count": 2}, "location": "en la mierda", "username": "Freibeeeeer", "name": "Lil-EFE"}, {"verified": false, "id": "794962539503239168", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 5002, "tweet_count": 50788, "listed_count": 12}, "location": "\u4e09\u91cd \u6d25\u5e02", "username": "xhZSRZ61FB77eIr", "name": "\u30d2\u30ed 11.6\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u6d25\u53c2\u6226\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1197980078765989889", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2491, "tweet_count": 23926, "listed_count": 4}, "location": "\u3164\u3164  \n\u3164\ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfee \u2014 BA \u4f5c\u6210\u3057\u305f \u02d0 \ud835\ude01u\ud835\uddf1o \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddfba\ud835\uddf1a \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00\n\u3164\ufe5d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 + \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 ; de\ud835\ude03\ud835\uddfcta de \ud835\udde0\ud835\udddd e \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf6 \ud835\uddd4\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddfb\n\u3164\u3164\u3164\n", "username": "folhasdechuva", "name": "cecilia \u2661's nato."}, {"verified": false, "id": "104537021", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1356, "tweet_count": 23278, "listed_count": 1}, "location": "Somewhere on Planet Earth", "username": "gerardoberumen", "name": "GerBer"}, {"verified": false, "id": "1126188549093695488", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 64, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "morenaalobo", "name": "\u1d50\u1d52"}, {"verified": false, "id": "975262074", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 87, "tweet_count": 24526, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "kiacabrera_", "name": "Kiara"}, {"verified": false, "id": "120862629", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 198, "tweet_count": 18784, "listed_count": 0}, "location": "...M\u00e9xico.", "username": "sixparatodos", "name": "Desixto"}, {"verified": false, "id": "1197506158103289856", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 541, "tweet_count": 18416, "listed_count": 1}, "location": "\uff61*\u2727bts fan account\u2727*\u3002", "username": "vigssi", "name": "yuli \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1001168776455434240", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 648, "tweet_count": 22785, "listed_count": 0}, "username": "BettyM64", "name": "Betty\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1168812943531753472", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 786, "tweet_count": 13729, "listed_count": 5}, "location": "El mentecobre de Sazed \ud83d\udc8d", "username": "Worldhopper016", "name": "Soy Marasi, la ecsperta \u2122"}, {"verified": false, "id": "3853352055", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2142, "tweet_count": 34824, "listed_count": 15}, "location": "La Isla", "username": "d4m4n4r", "name": "David Mancera"}, {"verified": false, "id": "1201723888385830913", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 24, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "username": "MaximoDeane", "name": "M\u00e1ximo Deane"}, {"verified": false, "id": "902016534666760192", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 293, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "username": "Dn__157", "name": "DN"}, {"verified": false, "id": "761346308930232320", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 519, "tweet_count": 21468, "listed_count": 0}, "username": "Pret4karoline", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "4709197043", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 294, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DannyPc", "name": "biologon't"}, {"verified": false, "id": "1115697804997943296", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia de Minas ", "username": "LDAntony1", "name": "LD Dr\u00f8ga\u00a7"}, {"verified": false, "id": "3316405803", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 458, "tweet_count": 59569, "listed_count": 0}, "username": "Lcsmeira17", "name": "carmera"}, {"verified": false, "id": "18818881", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4268, "tweet_count": 208143, "listed_count": 76}, "location": "Restinga, Brasil", "username": "ferreira_f_h", "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 vergonhoso #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "16284408", "public_metrics": {"followers_count": 7534, "following_count": 1836, "tweet_count": 102508, "listed_count": 94}, "location": "rio de janeiro", "username": "beatrizdiniz", "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1059698880118439936", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 187, "tweet_count": 71146, "listed_count": 16}, "location": "breni ", "username": "i2soobi", "name": "moni"}, {"verified": false, "id": "859144902193664002", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 273, "tweet_count": 127296, "listed_count": 18}, "location": "moni", "username": "ihanlino", "name": "breni"}, {"verified": false, "id": "303193976", "public_metrics": {"followers_count": 6854, "following_count": 3553, "tweet_count": 182038, "listed_count": 187}, "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "username": "lpdetorres", "name": "Luis Pablo de Torres"}, {"verified": false, "id": "344375899", "public_metrics": {"followers_count": 5015, "following_count": 5357, "tweet_count": 24944, "listed_count": 58}, "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "username": "Llanio", "name": "Luis Arias A-Meres"}, {"verified": false, "id": "1174162555583041536", "public_metrics": {"followers_count": 17541, "following_count": 58, "tweet_count": 46408, "listed_count": 7}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Oricxxx", "name": "\u03c3\u044f\u03b9\u03b1\u03b7\u03b9\u0442\u03b1\ud83d\udc25"}, {"verified": false, "id": "1073426955922493440", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 475, "tweet_count": 41635, "listed_count": 2}, "location": "Acapulco Shore ", "username": "Carlos0florez", "name": "Fucking Carlos"}, {"verified": false, "id": "2179812113", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 87, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "location": "BC", "username": "queroabacaxis", "name": "ABAKX"}, {"verified": false, "id": "823662484628340736", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 942, "tweet_count": 55458, "listed_count": 13}, "username": "crystalenby", "name": "lue star \u2728"}, {"verified": false, "id": "2834459925", "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164333, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz", "name": "afh"}, {"verified": false, "id": "1153483152876347394", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 465, "tweet_count": 9970, "listed_count": 0}, "username": "cmnique", "name": "monique"}, {"verified": false, "id": "929589309656764417", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 803, "tweet_count": 24317, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "clarinha_655", "name": "clara\ud83d\udc78\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "954014490923806720", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 714, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lelindaxx", "name": "lele\ud80c\udd99"}, {"verified": false, "id": "1046138304591278083", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 101, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "username": "Faballenita", "name": "Faba"}, {"verified": false, "id": "777598194335227906", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 822, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "location": "Join", "username": "aleki777", "name": "Ale\u26e9\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "903261062019006464", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 147, "tweet_count": 1384, "listed_count": 1}, "location": "\u65e5\u672c", "username": "njpWpjt", "name": "Msk"}, {"verified": false, "id": "1144769872825638912", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 258, "tweet_count": 22989, "listed_count": 0}, "username": "carlinnotfound", "name": "\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "930275766", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1890, "tweet_count": 44987, "listed_count": 1}, "location": "El Salvador", "username": "MeyAle99", "name": "\ud83d\udd78\ufe0fscary sassenach\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "928344609989816321", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 623, "tweet_count": 29655, "listed_count": 1}, "username": "Martin_Rey_Ok", "name": "Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "243715576", "public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 621, "tweet_count": 24299, "listed_count": 39}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ladyprecarizada", "name": "Agustina"}, {"verified": false, "id": "921761405065420800", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 120, "tweet_count": 19739, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "najaemina_", "name": "karol\u02c6\u05bc\u0e4b\u1cdd\u065e\u05c4\ud83e\udd8b\u05bb\u05bc\u05bc\u05bd\u06e3\u05ac\ua9bf"}, {"verified": false, "id": "1182760008104189953", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1147, "tweet_count": 26860, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "esquerdogato", "name": "pietro \ud83c\udf2c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1004543424412954624", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 139, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "GuilleeeF", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56"}, {"verified": false, "id": "1029209849958215680", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 272, "tweet_count": 11270, "listed_count": 0}, "username": "rea_catita", "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "4769772857", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1147, "tweet_count": 40158, "listed_count": 5}, "username": "greatestaehyung", "name": "casmurro \u00e9 13 segundo turno \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "779425331715383296", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 920, "tweet_count": 10269, "listed_count": 1}, "username": "chimbitosgirl", "name": "Happytardigrada"}, {"verified": false, "id": "1149737182996946949", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 250, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "location": "Itapecerica da Serra, Brasil", "username": "thaliac_lima", "name": "thalia :)"}, {"verified": false, "id": "996747643241029633", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 242, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}, "location": "Granollers, Spain", "username": "utrilloo", "name": "@maria_utrilloo"}, {"verified": false, "id": "3344790671", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 133, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "username": "DesignerAzevedo", "name": "quando a porta recusa se abrir"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7438989, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1049493772432760837", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 222, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "username": "Feehraulino", "name": "fe"}, {"verified": false, "id": "583967386", "public_metrics": {"followers_count": 6561, "following_count": 5586, "tweet_count": 90254, "listed_count": 12}, "location": "ddlovato", "username": "wiakdl", "name": "s. \ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "3214497245", "public_metrics": {"followers_count": 9331, "following_count": 407, "tweet_count": 32282, "listed_count": 22}, "location": "Brazil", "username": "dubnation_br", "name": "Dub Champion BR"}, {"verified": true, "id": "77577780", "public_metrics": {"followers_count": 174121, "following_count": 714, "tweet_count": 57331, "listed_count": 3477}, "location": "NorCal - OKC - NorCal", "username": "anthonyVslater", "name": "Anthony Slater"}, {"verified": false, "id": "937799736", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 30, "tweet_count": 17354, "listed_count": 1}, "username": "maxi6martino", "name": "Maxi"}, {"verified": false, "id": "343224435", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 962, "tweet_count": 393621, "listed_count": 14}, "username": "Biolola", "name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f"}, {"verified": false, "id": "982714246348800001", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 738, "tweet_count": 22238, "listed_count": 7}, "location": "eye of the hurricane", "username": "lixieismystar", "name": "mars"}, {"verified": false, "id": "1076579767904858112", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 184, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "username": "H33David", "name": "David H"}, {"verified": false, "id": "1084940103804506113", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 625, "tweet_count": 21358, "listed_count": 0}, "username": "_neggata_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1570629721", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 3656, "tweet_count": 104961, "listed_count": 18}, "location": "her arms", "username": "savetheunic0rns", "name": "ju \u26a2"}, {"verified": false, "id": "1058622547414130688", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 389, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "BrunoMirandismo", "name": "Bruno Miranda"}, {"verified": false, "id": "125383266", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 202, "tweet_count": 21395, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.666064,-71.607838", "username": "oovalbuena", "name": "oscar valbuena"}, {"verified": false, "id": "128200699", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1228, "tweet_count": 144501, "listed_count": 20}, "location": "Mar del plata Argentina", "username": "mariazorrozua", "name": "Maria Zorrozua"}, {"verified": false, "id": "1380422640", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}, "location": "Schadenfreude Heights", "username": "MayorBWPayne", "name": "Mayor Payne"}, {"verified": false, "id": "1327642806", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 635, "tweet_count": 14237, "listed_count": 8}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "AntooLudic", "name": "Antonella \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "65424618", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 553, "tweet_count": 21670, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "neganini19", "name": "Nini"}, {"verified": false, "id": "53250255", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 629, "tweet_count": 27275, "listed_count": 3}, "username": "laisallima", "name": "do Carmo."}, {"verified": false, "id": "2441259957", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 5001, "tweet_count": 205081, "listed_count": 20}, "username": "piva_adriana", "name": "lanotanpiba \ud83d\ude3a"}, {"verified": false, "id": "3307656286", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 475, "tweet_count": 8537, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "BeluSanabria99", "name": "Bel\u00e9nn"}, {"verified": false, "id": "104925622", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 947, "tweet_count": 15050, "listed_count": 3}, "location": "Cuenca", "username": "carlosvimos92", "name": "Carlos Vimos"}, {"verified": false, "id": "3723522192", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 319, "tweet_count": 3695, "listed_count": 2}, "username": "nemotaku41", "name": "takuma"}, {"verified": false, "id": "955515568345534470", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 208, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "migueeinterian", "name": "Miguee Interian Cruz"}, {"verified": false, "id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2733, "tweet_count": 107925, "listed_count": 25}, "location": "kwangya", "username": "dragonstowne", "name": "will velaryon"}, {"verified": false, "id": "1027024251730243584", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 296, "tweet_count": 73463, "listed_count": 1}, "username": "lakkast", "name": "Lakkast #LUTO\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u271d\ufe0f\ud83d\udcff\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1106516794590838785", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 755, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA", "username": "PedroHeras4", "name": "\u225b\u2263"}, {"verified": false, "id": "160666850", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4785, "tweet_count": 12038, "listed_count": 1}, "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "username": "Regeneracion21", "name": "REGENERACION PER\u00da"}, {"verified": false, "id": "44463079", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "895130382785445889", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 393, "tweet_count": 6410, "listed_count": 4}, "location": "natural born losers", "username": "gorefun", "name": "\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u043d\u044d"}, {"verified": false, "id": "803217861238001664", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1892, "tweet_count": 36432, "listed_count": 9}, "username": "folieakilljoy", "name": "GAB \u00e9 LULA 13 \u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4878800026", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "mahernandezm27", "name": "Margarita \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "49756920", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2866, "tweet_count": 104248, "listed_count": 52}, "location": "\u00dcT: 10.477853,-66.845594", "username": "hudimi", "name": "Hugo Diaz Milano"}, {"verified": false, "id": "867519562811678720", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 141, "tweet_count": 2133, "listed_count": 0}, "username": "Simoes_Jooy", "name": "Joyce \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1450142360", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1197, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}, "location": "Laredo, TX", "username": "Kikin2222", "name": "Enrike Novikov \ud83d\udd1e"}, {"verified": false, "id": "1091373660902969345", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 41, "tweet_count": 11227, "listed_count": 1}, "username": "Tio_Braguinha", "name": "F\u00e9 no Lipe"}, {"verified": false, "id": "912788354097451008", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 589, "tweet_count": 26824, "listed_count": 1}, "username": "blbch_1", "name": "balalove"}, {"verified": false, "id": "3052799325", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 460, "tweet_count": 15014, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "Lucas_rfr", "name": "Lucas Rafael"}, {"verified": false, "id": "912740115797221376", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 823, "tweet_count": 11775, "listed_count": 1}, "location": "itajai, santa catarina", "username": "alanadissen_", "name": "nana\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "721378648121602049", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 563, "tweet_count": 75088, "listed_count": 1}, "location": "Constituci\u00f3n, Argentina", "username": "L3tisoul0s_", "name": "\u2767\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2"}, {"verified": false, "id": "921171807075434502", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 346, "tweet_count": 15615, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "Gian_ManciniOK", "name": "Guaymall\u00e9n Simple"}, {"verified": false, "id": "1338066806", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 643, "tweet_count": 10220, "listed_count": 0}, "location": "Edoras", "username": "luchex89", "name": "Caramelo de Chocolate \ud83c\udf6b"}, {"verified": false, "id": "22434222", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Dcgind", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}, "username": "silvrib", "name": "silv"}, {"verified": false, "id": "1142181781703147520", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 303, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro, Argentina", "username": "NachoZubiriaa", "name": "Nacho"}, {"verified": false, "id": "1607234905", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1408, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "username": "jeacok", "name": "J\u0435\u0438\u0438i\u0192\u0435\u044f"}, {"verified": false, "id": "1446977360", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 865, "tweet_count": 54648, "listed_count": 4}, "location": "Sur Am\u00e9rica ", "username": "ldpl777", "name": "David L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1038598981075578881", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 249, "tweet_count": 6888, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "damarisrodrigs_", "name": "d\ud83c\udd70\ufe0fm\ud83c\udd70\ufe0fris \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1094483050086436864", "public_metrics": {"followers_count": 6727, "following_count": 6482, "tweet_count": 70161, "listed_count": 24}, "location": "exo, nct", "username": "wasbaek", "name": "lalis | \u2661 zoro"}, {"verified": false, "id": "929586014473027586", "public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 3560, "tweet_count": 100051, "listed_count": 45}, "location": "yellow person (n.) it is the person who saved you, she is your hero. they make you happy beyond words can express, \ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\ude06\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude07 \u2661 \u2013 ela/dela!", "username": "shenvogue", "name": "vivi&hee \ud83c\udf5c heejake!au"}, {"verified": false, "id": "1086607689642328064", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 118, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "location": "Adauto Botelho", "username": "diasleonardor", "name": "dias\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "118549292", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 315, "tweet_count": 20325, "listed_count": 1}, "username": "seele_io", "name": "\u30cb\u30b3\u30e9\u30b9 \u2022 #Apruebo + CC"}, {"verified": false, "id": "234603615", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 2561, "tweet_count": 46465, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "catvier", "name": "Xavi \ud83e\udd66"}, {"verified": false, "id": "1132812542298996737", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 211, "tweet_count": 2850, "listed_count": 1}, "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "NatanSdj", "name": "e o natanzin falando de amor"}, {"verified": false, "id": "334008228", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 605, "tweet_count": 2420, "listed_count": 1}, "location": "SAN JUAN,P.R. & OrlandoFlorida", "username": "hector_flaco", "name": "Hector El Flaco Figueroa"}, {"verified": false, "id": "3309854030", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2660, "tweet_count": 36080, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Rico", "username": "CandelaCorrupta", "name": "Mar\u00eda la del barrio"}, {"verified": false, "id": "976579413755269125", "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4471, "tweet_count": 45052, "listed_count": 30}, "location": "she/her \ud83c\udfb8", "username": "flawlesspeep", "name": "spelman"}, {"verified": false, "id": "856006891", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}, "location": "constelacao de draco", "username": "Zirtaeb666", "name": "Draco"}, {"verified": false, "id": "938382218623320064", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 124, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}, "username": "FlaviaC75452666", "name": "Pri"}, {"verified": false, "id": "236468518", "public_metrics": {"followers_count": 10944, "following_count": 7261, "tweet_count": 253709, "listed_count": 57}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Camarote_BBB", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83d\udc26\u2728"}, {"verified": false, "id": "3612585737", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 3209, "tweet_count": 65740, "listed_count": 7}, "location": "baby honey by harry styles ", "username": "ohmycooky", "name": "gio"}, {"verified": false, "id": "1093407817195610113", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 776, "tweet_count": 27874, "listed_count": 15}, "location": "\u96e3\u6ce2\u3055\u3093\u306e\u990a\u5b50\u306b\u306a\u308a\u305f\u3044\u4eca\u65e5\u3053\u306e\u9803", "username": "YOSHI_suwa", "name": "\u30e8\u30b7\u30b9\u30ef"}, {"verified": false, "id": "708135931740614656", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 588, "tweet_count": 94038, "listed_count": 39}, "location": "BIGBANG \u2022 \ud83e\udd85\ud83d\udda4 \u2022 TBBT", "username": "solairst", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "3254908576", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 3722, "tweet_count": 114971, "listed_count": 52}, "location": "Brasil", "username": "softedotae", "name": "dilua \u26c5\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "922580029292376064", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 651, "tweet_count": 22336, "listed_count": 0}, "location": "Senador Camar\u00e1, RJ", "username": "sbcamposs", "name": "sabrina"}, {"verified": false, "id": "3360916516", "public_metrics": {"followers_count": 22808, "following_count": 925, "tweet_count": 88481, "listed_count": 6}, "location": "RJ/ZO", "username": "t4ty_", "name": "taty"}, {"verified": false, "id": "1034692675247779840", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 42, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "username": "BastiaoD", "name": "Basti\u00e3o com unhas e dentes"}, {"verified": true, "id": "89712112", "public_metrics": {"followers_count": 118315, "following_count": 2, "tweet_count": 69542, "listed_count": 95}, "location": "Teresina - Piau\u00ed", "username": "g1piaui", "name": "g1 Piau\u00ed"}, {"verified": false, "id": "178918476", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 122, "tweet_count": 49297, "listed_count": 1}, "username": "paolamariasv", "name": "Paola Mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "3379818963", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 257, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "username": "sofiaasoler", "name": "sofi a"}, {"verified": false, "id": "4780519941", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 424, "tweet_count": 18295, "listed_count": 11}, "location": "Uruguay", "username": "PWUruguay", "name": "Pro Wrestling Uruguay"}, {"verified": false, "id": "2635934433", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 582, "tweet_count": 31090, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "vladinewells", "name": "Vladi"}, {"verified": false, "id": "1017911494355378178", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1640, "tweet_count": 79787, "listed_count": 9}, "location": "LH #44 \u2661 GR #63 ", "username": "doyoungcolors", "name": "gi sserafim"}, {"verified": false, "id": "54755541", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 975, "tweet_count": 13042, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa", "username": "Luzdiazn", "name": "Luz Diaz"}, {"verified": false, "id": "233033221", "public_metrics": {"followers_count": 1026432, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio"}, {"verified": false, "id": "15086595", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 350, "tweet_count": 157599, "listed_count": 11}, "location": "Wackyland", "username": "setsuka", "name": "\ud83c\udf83 MINMO \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "517719933", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1871, "tweet_count": 2887, "listed_count": 3}, "location": "CDMX- Culiac\u00e1n- Badiraguato", "username": "elenesr9", "name": "Claudia Isela Elenes"}, {"verified": false, "id": "91944471", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1610, "tweet_count": 112811, "listed_count": 24}, "username": "Celso_mex", "name": "Celso"}, {"verified": false, "id": "820713716798947329", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 367, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "username": "_felip1n", "name": "FELIPIN \uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1185670669306138624", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2822, "tweet_count": 19575, "listed_count": 12}, "location": "\u2800  \ubcc4 \u2661 \u02d2  \u2ffb  \u2315 . ", "username": "oskrbit", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "1019292137492504576", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 342, "tweet_count": 35428, "listed_count": 1}, "location": "seungcheol's heart", "username": "violet__star", "name": "bela"}, {"verified": false, "id": "544526479", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1828, "tweet_count": 24788, "listed_count": 4}, "username": "Siscu1977", "name": "Siscu Perez \ud83c\udf97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1116013097490292736", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 663, "tweet_count": 20792, "listed_count": 1}, "location": "Caet\u00e9, Brasil", "username": "yaas_olv", "name": "Yaas \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1692789649", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 833, "tweet_count": 16200, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TanialsLima", "name": "t\u00e2nia lima"}, {"verified": true, "id": "2401917402", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial"}, {"verified": false, "id": "372806202", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "location": "LATAM", "username": "egleegolobato", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato"}, {"verified": false, "id": "1194339319953182722", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 747, "tweet_count": 10172, "listed_count": 3}, "location": "infp || multi fandom \u10e6", "username": "DYN4R10T", "name": "tsuki \u2661's iida"}, {"verified": false, "id": "1054846946307907586", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 844, "tweet_count": 24747, "listed_count": 25}, "location": "\ud83e\udea9", "username": "zoakiss", "name": "b\u2077"}, {"verified": false, "id": "1102393940119076864", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1042, "tweet_count": 27035, "listed_count": 11}, "location": "\ud81a\uddb9 D/ELA!  # \ud83c\udf31", "username": "hreejins", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"verified": false, "id": "274705721", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 726, "tweet_count": 15469, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "Razuhuillca", "name": "Angela Valdez Rivera"}, {"verified": false, "id": "87766332", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Willycossio", "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "922133016", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 122, "tweet_count": 23912, "listed_count": 0}, "username": "mezsedupkid", "name": "fresno boiola"}, {"verified": false, "id": "258779393", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 2371, "tweet_count": 14085, "listed_count": 0}, "location": "Fernando de la Mora-Paraguay", "username": "jesquiser", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "297684309", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 568, "tweet_count": 24715, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "username": "KarlaCruzSilva", "name": "Karla Cruz Silva\u2665"}, {"verified": false, "id": "860648953", "public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741146, "listed_count": 11}, "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "username": "SanBravoOk", "name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3"}, {"verified": false, "id": "1158950075172904960", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 149, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "FrankC0110", "name": "Tinguililingui\ud83d\udc76\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "830903394466459648", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1466, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "alwaysxcyj", "name": "~\u03b9\u03bd\u03b1\u03b7~ \u2087 \u1d07\u0274\u1d04\u221e\u0280\u1d07 \u2077"}, {"verified": false, "id": "357080520", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 513, "tweet_count": 50128, "listed_count": 0}, "username": "estephanirg", "name": "Estephani Targaryen"}, {"verified": false, "id": "289465084", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 713, "tweet_count": 20349, "listed_count": 2}, "location": "Foz do Igua\u00e7u", "username": "welytonmanoel", "name": "\u262d ton \u26ab\u26aa"}, {"verified": false, "id": "64339320", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 634, "tweet_count": 7805, "listed_count": 0}, "username": "gladysmb22", "name": "Gladys"}, {"verified": false, "id": "4804856375", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 203, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "yannlucas01", "name": "Yann \ud83e\udd2c"}, {"verified": false, "id": "992909635794423819", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1889, "tweet_count": 53124, "listed_count": 0}, "username": "liiviahelena", "name": "lilica do galo- 13 \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2320907336", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 495, "tweet_count": 8570, "listed_count": 0}, "username": "Yami96l", "name": "Yami"}, {"verified": false, "id": "1096565509221478400", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 42, "tweet_count": 7817, "listed_count": 0}, "location": "Toay", "username": "nadia_rrivero", "name": "Payeita\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "55641960", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 537, "tweet_count": 9496, "listed_count": 2}, "location": "Lemon Jelly ", "username": "CircoFreak", "name": "#inviable"}, {"verified": false, "id": "430050142", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 510, "tweet_count": 137152, "listed_count": 12}, "location": "Life in Hell", "username": "StreetbikeLouie", "name": "Lou. | \u24b6\ud83c\udff4\ud83c\udf40\ud83d\udeb2"}, {"verified": false, "id": "1030238782296080384", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1992, "tweet_count": 8782, "listed_count": 15}, "username": "lupinfavs", "name": "out of malu\u2019s system. | \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "1003684116519374848", "public_metrics": {"followers_count": 8214, "following_count": 8304, "tweet_count": 55258, "listed_count": 14}, "location": "taehyung : i knew from the beginning that you would be the person with the purpose of making me smile, i love you forever. ( she/her )", "username": "yoocutes", "name": "valen !"}, {"verified": false, "id": "4836450533", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 465, "tweet_count": 25772, "listed_count": 1}, "location": "Under the graveyard", "username": "yung_d1saster", "name": "nico \u26e7 MCR IN BRAZIL"}, {"verified": false, "id": "2962548837", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 522, "tweet_count": 32135, "listed_count": 5}, "location": "USSR state-affiliated media", "username": "fomos_minados", "name": "\u0411\u0435\u0440\u043d\u0430\u0440\u0434\u043e \u262d\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "743367983058264064", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 224, "tweet_count": 47945, "listed_count": 2}, "username": "ratodecigarro", "name": "gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "id": "3330717070", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 626, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "username": "sch_gisele", "name": "Gisele Sch \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320048, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "711460694", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 717, "tweet_count": 69342, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay.", "username": "RafaelaDullius", "name": "paraguaya\u2122\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1056485017617133569", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2583, "tweet_count": 81367, "listed_count": 4}, "location": "Taip\u00e9i, Taiw\u00e1n", "username": "ChuuBurra", "name": "Chuu Thatcher"}, {"verified": false, "id": "1036359862861684741", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 376, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "location": "Z$", "username": "Dijuba1", "name": "menor pisico57"}, {"verified": false, "id": "1145902385572851713", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 339, "tweet_count": 18388, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "bellaasor_", "name": "moren\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1548490940", "public_metrics": {"followers_count": 13589, "following_count": 3107, "tweet_count": 21066, "listed_count": 45}, "location": "Lima, Peru", "username": "MarialeBernedo", "name": "Alejandra B.\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "534829300", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 402, "tweet_count": 12030, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa", "username": "kucho_manji", "name": "stormiesparza"}, {"verified": false, "id": "3597865036", "public_metrics": {"followers_count": 391378, "following_count": 318, "tweet_count": 18054, "listed_count": 16}, "location": "Morro do Papagaio, Belo Horizonte", "username": "Mcrickoficial", "name": "Mc Rick"}, {"verified": false, "id": "2228263273", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1060, "tweet_count": 30969, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AniSuarez18", "name": "Ani Suarez\u2669\u266c\u2669\u266c\ud83c\udfa4\u270b\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3402105023", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 9, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "is_andromeda", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f\u1d0d\u1d07\u1d05\u1d00"}, {"verified": false, "id": "40119778", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 751, "tweet_count": 56406, "listed_count": 0}, "username": "aherde", "name": "Adalberto Herd\u00e9"}, {"verified": false, "id": "918583596620898310", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 700, "tweet_count": 114979, "listed_count": 13}, "location": "ONLY ARMY", "username": "armyzinhaaaa", "name": "Any\u2077 UHHH AHHH"}, {"verified": false, "id": "297675370", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1712, "tweet_count": 2103, "listed_count": 3}, "location": "Fantasyland", "username": "_rosabrina", "name": "Sah\u2698 \u2022 \ud83d\udcd6 vbsa \u2022 S\u00d3 VEM DPR+E'LAST"}, {"verified": false, "id": "1110431610959290368", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 380, "tweet_count": 7497, "listed_count": 3}, "location": "\u3164\u060c zuho's girlfriend", "username": "ifleemoon", "name": "1sab3la"}, {"verified": false, "id": "3331621096", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 642, "tweet_count": 47360, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ithairodriguess", "name": "moonshine \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1055322856513511424", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1380, "tweet_count": 131387, "listed_count": 0}, "username": "Norma47138802", "name": "Norma"}, {"verified": false, "id": "790707482515628033", "public_metrics": {"followers_count": 717185, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "location": "Weston, FL", "username": "realpfigueiredo", "name": "Paulo Figueiredo Filho"}, {"verified": false, "id": "311620300", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 271, "tweet_count": 7593, "listed_count": 1}, "username": "gmjimenezn", "name": "martin jimenez"}, {"verified": true, "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"verified": false, "id": "1203093550881267714", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "KimSunh60483228", "name": "Kim Sun-hee"}, {"verified": false, "id": "1041506830562652160", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 244, "tweet_count": 9904, "listed_count": 1}, "username": "aguiarmillenal", "name": "mimi"}, {"verified": false, "id": "184891760", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2946, "tweet_count": 159922, "listed_count": 1}, "location": "maturin", "username": "pemaruiz", "name": "pedro villegas"}, {"verified": false, "id": "1187615100800323584", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "guidox_x", "name": "xGuidox"}, {"verified": false, "id": "729211337109295108", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 2264, "tweet_count": 90694, "listed_count": 5}, "location": "Guatemala", "username": "VanessaHerrer02", "name": "Vanessa Herrera"}, {"verified": false, "id": "777684616954060800", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 3224, "tweet_count": 32163, "listed_count": 0}, "username": "elcantante84", "name": "Alejandro Garcia"}, {"verified": false, "id": "171498377", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 5005, "tweet_count": 345808, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FabianoCFX", "name": "Fabiano Figueiredo"}, {"verified": false, "id": "2339063532", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 304, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "username": "DeMdoo5597", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "811539060", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 203, "tweet_count": 10368, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "andreaisf1", "name": "an"}, {"verified": false, "id": "368004643", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 453, "tweet_count": 13269, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "Gabriellavcd", "name": "G"}, {"verified": false, "id": "206887862", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 750, "tweet_count": 5978, "listed_count": 2}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "tonls", "name": "ton"}, {"verified": false, "id": "98667503", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 322, "tweet_count": 3385, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3", "username": "edsonmello93", "name": "CONSERVABOT \ud83d\udd30 For\u00e7a e Honra! \ud83d\udd30"}, {"verified": false, "id": "1852774670", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 257, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}, "username": "franvg_", "name": "Fideos con tuco Fan Account \ud83c\udf5d"}, {"verified": false, "id": "2466701648", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1170, "tweet_count": 20428, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "_mateusdarosa_", "name": "Mateus"}, {"verified": false, "id": "1033823169558327296", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 42, "tweet_count": 23295, "listed_count": 0}, "username": "LuisFlo27340995", "name": "Luis Flores"}, {"verified": false, "id": "1031733728933044224", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 388, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "username": "noubarie", "name": "\u029cugo"}, {"verified": false, "id": "1053384411264237569", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1351, "tweet_count": 16639, "listed_count": 1}, "username": "aabaaba20", "name": "benzi"}, {"verified": false, "id": "2919989702", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 743, "tweet_count": 8630, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "MonaJGimenez", "name": "Mona Gim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "956651178368126976", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 284, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "HanzelA6", "name": "Hanzelovsky"}, {"verified": false, "id": "993690110532227073", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 199, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "username": "CamilaCAFC", "name": "-A-"}, {"verified": false, "id": "1093911807532646403", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 886, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "username": "CacheadaPaola", "name": "Paola_Eduarda\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1131018760243093505", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 339, "tweet_count": 8929, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "pxn_nath20", "name": "Rainha Kit Kat \ud83c\udf20"}, {"verified": false, "id": "2197790180", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1253, "tweet_count": 36136, "listed_count": 4}, "location": "Nil\u00f3polis", "username": "SabrinaCoradin2", "name": "Sa\u2728"}, {"verified": false, "id": "285994209", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 775, "tweet_count": 21042, "listed_count": 2}, "location": "real hot girl shit \ud83d\udd25", "username": "eumademoisellen", "name": "Mademoiselle"}, {"verified": false, "id": "869709493466259456", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 6117, "tweet_count": 18162, "listed_count": 0}, "location": "THE NBHD ", "username": "lcoldtavar3sj", "name": "\u2206"}, {"verified": false, "id": "1202681337251061763", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 610, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "username": "sinagracius", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc89\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1199715690959310848", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 471, "tweet_count": 62672, "listed_count": 11}, "username": "anysbaddie", "name": "raquel"}, {"verified": false, "id": "949868063003987968", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 149, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}, "username": "PitoyFlautaok", "name": "PitoyFlauta"}, {"verified": false, "id": "2534065202", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 177, "tweet_count": 4067, "listed_count": 0}, "location": "b\u00fanker alem\u00e1n", "username": "__EsaChica", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "214207352", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 245, "tweet_count": 35379, "listed_count": 2}, "username": "Tidddes", "name": "\u0ca5_\u0ca5\u0325"}, {"verified": false, "id": "1199898688484757511", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 91, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "nemtodoxy", "name": "Mas nem todo XY"}, {"verified": false, "id": "168856986", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 376, "tweet_count": 45540, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "isabellalazari", "name": "isabellita"}, {"verified": false, "id": "1082751565822394369", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1477, "tweet_count": 16180, "listed_count": 4}, "location": "a24 lovebot", "username": "itsnbhdstan", "name": "elle."}, {"verified": false, "id": "353376937", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 241, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Maryaii10", "name": "Martiin10"}, {"verified": false, "id": "757954947182755840", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 376, "tweet_count": 56999, "listed_count": 0}, "username": "IvanLabastida", "name": "Ivan Labastida"}, {"verified": false, "id": "716050570138820609", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1337, "tweet_count": 46297, "listed_count": 1}, "username": "C_Anarquista", "name": "Anarquista"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "231542329", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 257, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "priscolado", "name": "fiona"}, {"verified": false, "id": "794159712", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 566, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9jico ", "username": "nosoytudealer", "name": "Vil bellaco \ud83d\udc12"}, {"verified": false, "id": "971943838234370048", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 275, "tweet_count": 11896, "listed_count": 2}, "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "monojett", "name": "zerbone"}, {"verified": false, "id": "1065192576557481985", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 321, "tweet_count": 4883, "listed_count": 1}, "location": "Ilha Florian\u00f3polis", "username": "paulafronerr", "name": "froner \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2327632830", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 524, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}, "location": "Frederico Westphalen, Brasil", "username": "annafronerr", "name": "aNNa"}, {"verified": false, "id": "181962185", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 302, "tweet_count": 6120, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Romeo_castillo", "name": "Comandante Castor"}, {"verified": false, "id": "812463054151675904", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "username": "Trolglodita", "name": "Antero Pinto Paredes"}, {"verified": false, "id": "313051211", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 719, "tweet_count": 6650, "listed_count": 1}, "location": "lima peru", "username": "negrura7", "name": "cecilia durand"}, {"verified": false, "id": "1158877335254425607", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 300, "tweet_count": 6047, "listed_count": 1}, "location": "Hogwarts ", "username": "B1CKTHEO", "name": "unlove"}, {"verified": false, "id": "805264664502435840", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 683, "tweet_count": 26310, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "leonidasgrego", "name": "Ilustrador-quadrinhista-artista pl\u00e1stico"}, {"verified": false, "id": "1201864404855377922", "public_metrics": {"followers_count": 408416, "following_count": 251, "tweet_count": 10554, "listed_count": 797}, "username": "JornalBSM", "name": "Jornal Brasil sem Medo"}, {"verified": false, "id": "2851643597", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 281, "tweet_count": 7616, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "oininec4", "name": "Aline Freitas \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "938553860062408707", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 768, "tweet_count": 7910, "listed_count": 0}, "username": "JULLY_H85", "name": "Bella\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1012409688", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 461, "tweet_count": 17291, "listed_count": 5}, "location": "Merlo, Argentina", "username": "levi_ack_98", "name": "\ud83d\udc51 Levi \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1106417961542303745", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 529, "tweet_count": 44070, "listed_count": 2}, "location": "Abandonado", "username": "eoqloiro", "name": "Baambercue \ud83e\udd77\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "764179355576795137", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 926, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "cafe_das_7", "name": "Caf\u00e9 das 7"}, {"verified": false, "id": "3014062889", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 630, "tweet_count": 22610, "listed_count": 7}, "username": "Savcgegrl", "name": "\ud835\uddac\ud835\udda0\ud835\uddab\ud835\udda8\ud835\udda0 \ud835\uddb3\ud835\udda0\ud835\uddb3\ud835\udda4."}, {"verified": false, "id": "1547256894", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1031, "tweet_count": 71961, "listed_count": 10}, "location": "negligevapse, sof\u00eda.", "username": "oncevponadrexm_", "name": "yami \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1117896578", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2516, "tweet_count": 129046, "listed_count": 0}, "location": "Estado De Mexico", "username": "SerPara126", "name": "sergio calderon"}, {"verified": false, "id": "949125769501982720", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "username": "ZoriEchevarria", "name": "Zoe"}, {"verified": false, "id": "1681855544", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1175, "tweet_count": 10712, "listed_count": 1}, "location": "Minas, Uruguay", "username": "peladoemilio", "name": "Emilio \"Pelado\" Machado"}, {"verified": false, "id": "2157205874", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 720, "tweet_count": 21355, "listed_count": 0}, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "souzamalu__", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "2510167364", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 741, "tweet_count": 24996, "listed_count": 2}, "location": "Am\u00e9rica del Sur", "username": "hda54", "name": "HDA54 Hda"}, {"verified": false, "id": "3056162335", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1648, "tweet_count": 24186, "listed_count": 28}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Guillermo1322_", "name": "Guillermo Escamilla"}, {"verified": false, "id": "1573641264", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 324, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}, "username": "elamasv", "name": "E. Lamas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "980124426762145792", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 726, "tweet_count": 23229, "listed_count": 1}, "location": "Hakunamatata", "username": "Diana_Morales09", "name": "222"}, {"verified": false, "id": "2161338397", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 342, "tweet_count": 67179, "listed_count": 7}, "location": "Nicaragua", "username": "gemaobregon_", "name": "Gema"}, {"verified": false, "id": "954009324023697409", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 556, "tweet_count": 19460, "listed_count": 1}, "location": "por ai", "username": "victor_silvaa12", "name": "vt"}, {"verified": false, "id": "1148927970867892230", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 785, "tweet_count": 42899, "listed_count": 0}, "username": "crl7rv", "name": "."}, {"verified": false, "id": "779379003786399744", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 400, "tweet_count": 76038, "listed_count": 0}, "username": "Pedroapolo1320", "name": "Pedro Sanchez"}, {"verified": false, "id": "1092592110291898368", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 118, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "location": "Raccoon City", "username": "shaka_dev", "name": "Shaka"}, {"verified": false, "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202345, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"verified": false, "id": "749828567329042432", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 209, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jeeh_Smith1995", "name": "Jeeh Smith"}, {"verified": false, "id": "799424373526556673", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1363, "tweet_count": 62506, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdRio grande do sul", "username": "Viniperfeto", "name": "Perfeto\ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "1201328910295846914", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 493, "tweet_count": 10966, "listed_count": 9}, "location": "\u3164\u3164\u3164 \uc5d4\uc2dc\ud2f0. \u00a0 \u00a0 \u2726  ", "username": "taeyamour", "name": "tory"}, {"verified": false, "id": "1168256726061240320", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 324, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "username": "Llopcat1", "name": "Llopcat"}, {"verified": false, "id": "1039005536203825157", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Almeis_Col", "name": "Luis Almenarez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "3140767322", "public_metrics": {"followers_count": 119740, "following_count": 734, "tweet_count": 12196, "listed_count": 62}, "location": "M\u00e9xico", "username": "YoSoyRickYT", "name": "C\u00f3digo: YoSoyRick"}, {"verified": false, "id": "742457989811015680", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}, "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "username": "tadeshando", "name": "o + gostoso da psicologia marxista"}, {"verified": false, "id": "727544456937918465", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 86, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "marioecollado", "name": "Mario E Collado"}, {"verified": false, "id": "1079246654488961024", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 199, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}, "username": "val_vazv", "name": "x"}, {"verified": false, "id": "141964886", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 485, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "location": "Arraial do Cabo", "username": "wandertrilhas", "name": "Wander Miranda\ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": true, "id": "14595245", "public_metrics": {"followers_count": 1492929, "following_count": 192, "tweet_count": 355921, "listed_count": 2572}, "location": "Brasil", "username": "UOLEsporte", "name": "UOL Esporte"}, {"verified": false, "id": "919738126398099456", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 149, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "medina_damary", "name": "Damary Medina"}, {"verified": false, "id": "962845339203096576", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 56838, "listed_count": 0}, "location": "Turkey", "username": "Aras_Lover", "name": "\u0458\u03ac\u03c2q\u00f9\u03ad"}, {"verified": false, "id": "218015266", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 168, "tweet_count": 10663, "listed_count": 27}, "username": "marceloohs", "name": "t\u00e9cnico brasileiro \ud83d\uddd1\ud83d\uddd1"}, {"verified": false, "id": "825043352991186944", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3863, "tweet_count": 72594, "listed_count": 4}, "location": " BAHIA\u2600,Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "username": "LeoJMR34", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLEKO BARRIL\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26aa\u26ab"}, {"verified": false, "id": "1120269899241349120", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "username": "IShymkent", "name": "inShymkent - \u0418\u043d \u0428\u044b\u043c\u043a\u0435\u043d\u0442"}, {"verified": false, "id": "2678075198", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 106, "tweet_count": 10057, "listed_count": 4}, "username": "aylenu_u", "name": "ayluu"}, {"verified": false, "id": "894547026947473408", "public_metrics": {"followers_count": 5222, "following_count": 4426, "tweet_count": 13348, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "username": "NaiaraMarins2", "name": "\u2606n\u0336a\u0336i\u0336a\u0336r\u0336a\u0336\u2022m\u0336a\u0336r\u0336i\u0336n\u0336s\u0336\u2606"}, {"verified": false, "id": "87480077", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1045, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, ecuador", "username": "vicram5", "name": "V\u00edctor Pincay"}, {"verified": false, "id": "2735608855", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 367, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 Jos\u00e9 Ribamar", "username": "emanoelcs2", "name": "Emanoel Carvalho"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "1271128898", "public_metrics": {"followers_count": 21916, "following_count": 14738, "tweet_count": 90569, "listed_count": 77}, "location": "Venezuela/Americalatina", "username": "sabe_gente", "name": "Lola Fr\u00edas"}, {"verified": false, "id": "2909675037", "public_metrics": {"followers_count": 10636, "following_count": 3042, "tweet_count": 8575, "listed_count": 95}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Cuida_Emocional", "name": "Tu Salud Emocional"}, {"verified": false, "id": "95556482", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1135, "tweet_count": 55008, "listed_count": 21}, "location": "en tu coraz\u00f3n \u2764", "username": "AndresMoreau", "name": "Andr\u00e9s Moreau"}, {"verified": false, "id": "1109261164649869324", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1680, "tweet_count": 84580, "listed_count": 0}, "location": "Berlim, Alemanha", "username": "Mc_Mengaoficial", "name": "Mc Meng\u00e3o"}, {"verified": true, "id": "139183350", "public_metrics": {"followers_count": 2098731, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "andrizek", "name": "Andr\u00e9 Rizek"}, {"verified": false, "id": "246895356", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 607, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}, "username": "SinnDolor", "name": "M I G U E L"}, {"verified": false, "id": "3309347867", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "432709363", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 80776, "listed_count": 18}, "username": "TellesMateus", "name": "M. Telles"}, {"verified": false, "id": "58610435", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 512, "tweet_count": 42567, "listed_count": 34}, "location": "Lima - Peru", "username": "mauquintanilla", "name": "Mau7"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "36317035", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 297, "tweet_count": 58554, "listed_count": 7}, "username": "HelTakiJP", "name": "Heltaki \ud83c\udf8f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "2462286157", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 583, "tweet_count": 11436, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JoakooGalvan", "name": "el juako"}, {"verified": false, "id": "714969381508407297", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 350, "tweet_count": 6751, "listed_count": 0}, "username": "CamiLeguizam0n", "name": "C\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00 L\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2273645707", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 194, "tweet_count": 38062, "listed_count": 6}, "username": "PhDHarleen", "name": "Athena Quinnhead \u2666\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1160920728117620736", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "username": "MEWinsteadBR", "name": "Mary E. Winstead Brasil"}, {"verified": false, "id": "1084356690248691712", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 768, "tweet_count": 30642, "listed_count": 0}, "username": "ULaucha", "name": "Laucha"}, {"verified": false, "id": "1105223278614978560", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 629, "tweet_count": 20315, "listed_count": 0}, "username": "cadunevesf", "name": "\u2752"}, {"verified": false, "id": "950230803639922688", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 42, "tweet_count": 7432, "listed_count": 1}, "location": "mh", "username": "DiegoMoralesNB", "name": "moralesatall"}, {"verified": false, "id": "760288542199279616", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3880, "tweet_count": 406903, "listed_count": 38}, "location": "EN ALGUN LUGAR DE VENEZUELA", "username": "osfluq01", "name": "PARLE @Osfluq mudando*\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "4819799525", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1237, "tweet_count": 38945, "listed_count": 7}, "location": "XIAO HAVER ", "username": "yuugurehana", "name": "napaula | VENTI HAVER"}, {"verified": false, "id": "884273378298925056", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 551, "tweet_count": 20689, "listed_count": 0}, "username": "CrawlesDi", "name": "RyuCrawles (SCARY MODE)"}, {"verified": false, "id": "834944375914446852", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 546, "tweet_count": 95078, "listed_count": 5}, "location": "curitiba ", "username": "mangohazey", "name": "mango hazey"}, {"verified": false, "id": "1133073816735879168", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 200, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "dinizbiaa_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9f"}, {"verified": false, "id": "387444767", "public_metrics": {"followers_count": 5570, "following_count": 569, "tweet_count": 186281, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udc94", "username": "DEUSAxGREGA", "name": "\u200f\u064b"}, {"verified": false, "id": "611350659", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 135, "tweet_count": 3296, "listed_count": 1}, "location": "peru", "username": "lorenaracelyloa", "name": "Aracely Loayza 18"}, {"verified": false, "id": "1197319584241668103", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "username": "WARcesar24", "name": "Cesar24"}, {"verified": false, "id": "4830749835", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 164, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eduardagostox", "name": "red flag"}, {"verified": false, "id": "1020416049748078598", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 313, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "toindob2", "name": "Dudu"}, {"verified": false, "id": "422829290", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 803, "tweet_count": 41540, "listed_count": 4}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "camivillaverd", "name": "Camilita\ud83d\udc9a\u270a"}, {"verified": false, "id": "187042423", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 378, "tweet_count": 10134, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1", "username": "anadiazzzc", "name": "anita"}, {"verified": false, "id": "1043959827331002369", "public_metrics": {"followers_count": 9625, "following_count": 8092, "tweet_count": 85156, "listed_count": 70}, "location": "hawkings. \u2661", "username": "rydingfiIm", "name": "lia. | yrs2 is coming!"}, {"verified": false, "id": "1194119725644693504", "public_metrics": {"followers_count": 7574, "following_count": 6748, "tweet_count": 116168, "listed_count": 101}, "username": "avngedsvnfold", "name": "ANINHA VAI VER O M\u00d6TLEY CR\u00dcE"}, {"verified": false, "id": "2373200649", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 111, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "username": "ParadaOtto", "name": "OttoP "}, {"verified": false, "id": "1166526188875067398", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 660, "tweet_count": 26159, "listed_count": 0}, "location": "Left on delivered ", "username": "OkryoYT", "name": "Anime Watcher Okry0"}, {"verified": false, "id": "1152579799120011264", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2147, "tweet_count": 6596, "listed_count": 6}, "username": "emmanuelbruhhh", "name": "emmanuel like chik fil a"}, {"verified": false, "id": "46036348", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 685, "tweet_count": 32698, "listed_count": 1}, "username": "Mabruja", "name": "Venezuela te amo"}, {"verified": false, "id": "268055196", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 251, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "jreston63", "name": "Jorge Reston"}, {"verified": false, "id": "4909891701", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 0, "tweet_count": 4225, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "CLSilva8", "name": "Caillou"}, {"verified": false, "id": "1000573985715884033", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 451, "tweet_count": 2143, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "EduardaGomesDe6", "name": "Duda"}, {"verified": false, "id": "1132511446758248449", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 243, "tweet_count": 4606, "listed_count": 3}, "username": "D0NGHYUVCK", "name": "jeno"}, {"verified": false, "id": "806715295247323140", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 397, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "mateonobarvos1", "name": "mateo"}, {"verified": false, "id": "1042165031478157313", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 784, "tweet_count": 99955, "listed_count": 2}, "location": "General Belgrano", "username": "Nenazo23", "name": "paja-kun"}, {"verified": false, "id": "2597286806", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 776, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "inkary2015", "name": "Ciudadano de a pie\ud83c\udf36\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "461625299", "public_metrics": {"followers_count": 39134, "following_count": 632, "tweet_count": 125, "listed_count": 156}, "location": "Peru", "username": "pasosperdidosN", "name": "Pasos perdidos"}, {"verified": false, "id": "845835227855499264", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 537, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}, "username": "mariabarbaraaz", "name": "Mabi"}, {"verified": false, "id": "981163561832431616", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1445, "tweet_count": 29689, "listed_count": 15}, "location": "basil\u2019s studio, 1885. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "username": "umavidapequena", "name": "f."}, {"verified": false, "id": "808306291445821440", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7", "name": "P. Alberto Flores"}, {"verified": false, "id": "132049315", "public_metrics": {"followers_count": 11039, "following_count": 5161, "tweet_count": 253533, "listed_count": 266}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "acciomess", "name": "\ud83c\udf1bdominic\ud83c\udf1c"}, {"verified": false, "id": "50829964", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 603, "tweet_count": 7814, "listed_count": 4}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "tbrainovich", "name": "Tom\u00e1s Brainovich"}, {"verified": false, "id": "191277343", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1025, "tweet_count": 54561, "listed_count": 3}, "location": "Capital Federal", "username": "dulffernandes", "name": "dulce"}, {"verified": false, "id": "2735789774", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 224, "tweet_count": 14174, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "antoniod2010", "name": "Antonio"}, {"verified": true, "id": "135266037", "public_metrics": {"followers_count": 440296, "following_count": 1537, "tweet_count": 17337, "listed_count": 649}, "location": "Am\u00e9rica", "username": "animalesoficial", "name": "Animales Sueltos"}, {"verified": false, "id": "216095302", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2005, "tweet_count": 57619, "listed_count": 2}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "werhooks27", "name": "Maria Elena Werhooks"}, {"verified": false, "id": "3044257884", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1437, "tweet_count": 5048, "listed_count": 2}, "username": "josebula62", "name": "Jos\u00e9 I.Bula"}, {"verified": false, "id": "301758225", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 385, "tweet_count": 2173, "listed_count": 1}, "location": "Cusco - Peru", "username": "RonaldReyesSaji", "name": "Ronald Reyes - Cusco"}, {"verified": false, "id": "4035014505", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 8095, "tweet_count": 133245, "listed_count": 34}, "location": "selena\u2661\u0337\u0337\u02ce\u02ca\u02d7", "username": "greysluvs", "name": "j\u00fali\u0251"}, {"verified": false, "id": "1105539069948452870", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 248, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "username": "brisaporra1234", "name": "Brisa\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "562157202", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 357, "tweet_count": 10711, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Arg", "username": "jpchacra", "name": "Juan Pablo Chacra"}, {"verified": false, "id": "539062263", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 3182, "tweet_count": 10679, "listed_count": 1}, "location": "descubra ", "username": "niwkel", "name": "niwkel"}, {"verified": false, "id": "1032274308335329281", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 330, "tweet_count": 7582, "listed_count": 0}, "username": "dudis_maciel", "name": "Duda \u00a3"}, {"verified": false, "id": "952341385499369487", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 80, "tweet_count": 20748, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "_selenajuarez", "name": "selena\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro"}, {"verified": false, "id": "2979334643", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28164, "listed_count": 8}, "location": "LIMA, PER\u00da ", "username": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO"}, {"verified": false, "id": "764863007511969792", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 325, "tweet_count": 36574, "listed_count": 1}, "location": "\u200c \u1dbb \ud835\ude07 \ud803\udc01 \u1d07\u0274\u0493\u1d0a", "username": "nabiyera", "name": "j"}, {"verified": false, "id": "2589826708", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1165, "tweet_count": 30741, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1", "username": "gizigizigizigi", "name": "gizi"}, {"verified": false, "id": "1104111789548163073", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 169, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "username": "Ren_Amakii", "name": "Ren"}, {"verified": false, "id": "1194621924422369281", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 38, "tweet_count": 10876, "listed_count": 0}, "username": "Dabs96276955", "name": "Dabs"}, {"verified": false, "id": "816351554139803649", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 301, "tweet_count": 20885, "listed_count": 2}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "Lanetwitta", "name": "Lane \u2728 \ud83c\udf7c\ud83c\udfa7"}, {"verified": false, "id": "1168118754095652869", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 461, "tweet_count": 13634, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "cadeladeuchiha1", "name": "mundinho BibleBuild"}, {"verified": false, "id": "309946520", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel"}, {"verified": false, "id": "716304009120849920", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "username": "vedazs16", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "1007628890", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"verified": false, "id": "759122059289034754", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 127, "tweet_count": 5017, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "bbjungmo", "name": "carol."}, {"verified": false, "id": "878252602529640449", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 127, "tweet_count": 83573, "listed_count": 4}, "username": "sehnist", "name": "lice"}, {"verified": false, "id": "273967464", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 799, "tweet_count": 61079, "listed_count": 6}, "username": "leticiacalvess", "name": "leticia"}, {"verified": false, "id": "915731245228859392", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 359, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "_aleemarquess", "name": "Luto por uma Amiga \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "339219270", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2202, "tweet_count": 47007, "listed_count": 3}, "username": "gcg_67", "name": "Gerardo Contreras G"}, {"verified": false, "id": "1070360731206471680", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 436, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmeras", "username": "FlorChaparro12", "name": "Floori\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "108133958", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 2998, "tweet_count": 38727, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "SONIA_081959", "name": "S\u00d4NIA_081959"}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"verified": false, "id": "1144286605919891456", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 184, "tweet_count": 19686, "listed_count": 0}, "username": "najuliaaf", "name": "najulia \u2727\ud80c\udc85\u01c2\u01c2\ud80c\udc85\u01c2\ua564"}, {"verified": false, "id": "1117473624783491074", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 704, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "username": "Suelemfp", "name": "Haru eu tenho namorada \u262d"}, {"verified": false, "id": "733436463220727808", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 541, "tweet_count": 8455, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "arao_rossi", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "3939176175", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 466, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "location": "RJ ", "username": "joolia021", "name": "GOLIMAR"}, {"verified": false, "id": "2374568186", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 956, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}, "username": "fernozuniga", "name": "fernando Zu\u00f1iga"}, {"verified": false, "id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "location": "Lima, Peru", "username": "OmarCairoRoldan", "name": "Omar Cairo"}, {"verified": false, "id": "181301301", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 592, "tweet_count": 7424, "listed_count": 0}, "location": "VI\u00d1A DEL MAR   CHILE", "username": "Helybustos", "name": "HELLY"}, {"verified": false, "id": "1162151923732103168", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 0, "tweet_count": 12232, "listed_count": 12}, "location": "ENFJ", "username": "slasholt", "name": "elly has no way home"}, {"verified": false, "id": "963464023672049664", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 71, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "LaEmpresaChubut", "name": "Ariel F. Isola"}, {"verified": false, "id": "1962439290", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 259, "tweet_count": 23753, "listed_count": 1}, "location": "Rawson, Argentina", "username": "domadordefuton", "name": "Mast\u00edn Fiero"}, {"verified": false, "id": "1112140418509168642", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 3428, "tweet_count": 101205, "listed_count": 68}, "location": "izone", "username": "kyuwebs", "name": "moved olha a bio"}, {"verified": false, "id": "91452747", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 252, "tweet_count": 4521, "listed_count": 0}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "username": "JCaviglia", "name": "Jose Caviglia"}, {"verified": false, "id": "2577661687", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3740, "tweet_count": 77828, "listed_count": 1}, "username": "brookenpeace", "name": "rapha otirra"}, {"verified": false, "id": "828681752218574850", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 256, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GonzaloGoni_", "name": "Gonzalo"}, {"verified": false, "id": "732748572257603584", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 3343, "tweet_count": 20518, "listed_count": 2}, "location": "\u00a0\u2605!! % i buy MIKEY! \u00a5900,00 \u2606\u00a1", "username": "eulapeitos", "name": "lia \u25e1\u0308 (68/90)"}, {"verified": false, "id": "842406875111018499", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1."}, {"verified": false, "id": "1155629468393902080", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 336, "tweet_count": 68492, "listed_count": 10}, "username": "kokieyes", "name": "et biLAU"}, {"verified": false, "id": "65582545", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 890, "tweet_count": 72142, "listed_count": 2}, "location": "Cosm\u00f3polis - SP", "username": "biacklesyler", "name": "beatriz"}, {"verified": false, "id": "783511612670013441", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 652, "tweet_count": 44010, "listed_count": 1}, "location": "Nova jersey ", "username": "hxnxsxy", "name": "7"}, {"verified": false, "id": "278760496", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1237, "tweet_count": 44258, "listed_count": 5}, "location": "LIMA PERU", "username": "fer_2122", "name": "Siempre a la derecha"}, {"verified": false, "id": "2401702404", "public_metrics": {"followers_count": 479038, "following_count": 2664, "tweet_count": 80025, "listed_count": 660}, "location": "Peru", "username": "PBOPeru", "name": "PBO"}, {"verified": false, "id": "2917961229", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 222, "tweet_count": 21088, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "caslumenezes", "name": "caslu \ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "844680778109849601", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 223, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "013arthur", "name": "Arthur"}, {"verified": false, "id": "1031363068591304704", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 389, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "Matheusaalves99", "name": "gordim valioso \ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "1038622011420012545", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 517, "tweet_count": 13078, "listed_count": 4}, "location": "dull mind", "username": "v0lcanicblast", "name": "\ud835\udc06"}, {"verified": false, "id": "2402305153", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 270, "tweet_count": 15073, "listed_count": 1}, "username": "Greeninjadude", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc23\ud835\udc22 \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a \u5cf6\u7530\u6e90\u6c0f"}, {"verified": false, "id": "1145802987782098944", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "OOCNain", "name": "OUT OF CONTEXT NAIN."}, {"verified": false, "id": "4545645977", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 837, "tweet_count": 288944, "listed_count": 46}, "username": "eramos_pobres", "name": "Nefertiti"}, {"verified": false, "id": "2677654022", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 1772, "tweet_count": 31022, "listed_count": 63}, "location": "Santander", "username": "AugustSantander", "name": "AugustoenSantander"}, {"verified": false, "id": "963535640469147650", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 105, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}, "location": "Bangu city", "username": "VlwDayane", "name": "Day"}, {"verified": false, "id": "1176170231292747782", "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 2220, "tweet_count": 27021, "listed_count": 2}, "location": "bangu", "username": "crfdudis", "name": "ruivete \u0950"}, {"verified": false, "id": "577414735", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 412, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "username": "DCdefreitas", "name": "Diana De Freitas"}, {"verified": false, "id": "111455050", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 494, "tweet_count": 79819, "listed_count": 14}, "username": "belexrdz", "name": "\ud83d\udc30Belex\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1155272663524433920", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 88, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "location": "06/01 \ud83d\udc91", "username": "Ariel81733412", "name": "A.Alex"}, {"verified": false, "id": "1171524259501375491", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 493, "tweet_count": 6367, "listed_count": 2}, "location": "Supercity", "username": "surferpudd", "name": "Gio"}, {"verified": false, "id": "2543962103", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 6129, "tweet_count": 90936, "listed_count": 29}, "location": "Las Vegas, NV. ", "username": "OvandoVelez", "name": "Biol.  Islas Ovandovich"}, {"verified": false, "id": "1061666455299723265", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 542, "tweet_count": 22926, "listed_count": 0}, "location": "goias s\u00f4", "username": "bufonzinha", "name": "aaaaa"}, {"verified": false, "id": "67659057", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2123, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e3o-Me-Toque-Muito-Sens\u00edvel-Principalmente-Nos-Seios, Brasil", "username": "nu_truque", "name": "\u2102\u210d\ud835\udd46\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd3e\ud835\udd38\ud835\udd4a\ud835\udd3e\ud835\udd38\ud835\udd38\ud835\udd4a\ud835\udd44\ud835\udd38\ud835\udd4b\ud835\udd40\u2102\ud835\udd38"}, {"verified": false, "id": "4625868015", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1134, "tweet_count": 68239, "listed_count": 0}, "username": "andradeju0", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "856371183293534208", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 215, "tweet_count": 23725, "listed_count": 0}, "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "Janderson_JJ", "name": "Albuquerque"}, {"verified": false, "id": "929372185159970816", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 601, "tweet_count": 42822, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "xxcmayy", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "727298638343462912", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 433, "tweet_count": 13408, "listed_count": 0}, "location": "Aster\u00f3ide B-612", "username": "_whosdiego", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd91"}, {"verified": false, "id": "1126272526542344192", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 463, "tweet_count": 41259, "listed_count": 16}, "location": "\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbf\ud835\uddc9-\ud835\uddcd \u2606 \ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf2/\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff", "username": "myparge", "name": "laisa"}, {"verified": false, "id": "1004448247", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 117, "tweet_count": 9336, "listed_count": 1}, "username": "lipimottaa", "name": "Felipe Mota"}, {"verified": false, "id": "325881178", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 129, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "username": "AmeliaMeh", "name": "Am\u00e9lia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2648 #ForaBolsonaro com \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sim"}, {"verified": false, "id": "2689076328", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 276, "tweet_count": 3150, "listed_count": 1}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "MaryCruzilda98", "name": "Maricruz \ud83d\udc79"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati"}, {"verified": false, "id": "20564949", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 780, "tweet_count": 28252, "listed_count": 3}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "victornuts", "name": "victor"}, {"verified": false, "id": "375925039", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "thatyoungs", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1086830368215441409", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 281, "tweet_count": 23220, "listed_count": 0}, "username": "AlencarEloiza", "name": "Estelar"}, {"verified": false, "id": "1007075108744294400", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 229, "tweet_count": 21996, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Alfredo_AbrM", "name": "alfajor"}, {"verified": false, "id": "71121742", "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 1416, "tweet_count": 301086, "listed_count": 59}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TheLastFabeo", "name": "The LULAst F\u00e1beo\u2122"}, {"verified": false, "id": "12530722", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 425, "tweet_count": 126629, "listed_count": 22}, "location": "Moonland, Rio, Arg, England", "username": "Reinaluna", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf1bSurrealista com Ins\u00f4nia \u2764\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1198675456897236993", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2141, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "username": "DINICIOCARI", "name": "Valdinei Ciocari"}, {"verified": false, "id": "103067602", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2305, "tweet_count": 3104, "listed_count": 7}, "location": "Sao Paulo Brazil", "username": "leoripontes", "name": "Leo Pontes\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "336300830", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 505, "tweet_count": 31432, "listed_count": 0}, "location": "Centro ", "username": "lucas_deiros", "name": "Medeiros"}, {"verified": false, "id": "846406033669062657", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4277, "tweet_count": 9698, "listed_count": 2}, "username": "eukarynneacost", "name": ""}, {"verified": false, "id": "830982670800805888", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 322, "tweet_count": 17588, "listed_count": 1}, "location": "recife", "username": "vitinhoosilver", "name": "svzWRLD"}, {"verified": true, "id": "769228033299472384", "public_metrics": {"followers_count": 671695, "following_count": 1586, "tweet_count": 77305, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais", "name": "rapmais"}, {"verified": false, "id": "1058529979263270913", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 188, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "skinnybitch28", "name": "regina george"}, {"verified": false, "id": "1010269219152449536", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 425, "tweet_count": 30477, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "username": "sacanasg", "name": "santana \u2721\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "85488278", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "fercasva", "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "2398619383", "public_metrics": {"followers_count": 53108, "following_count": 840, "tweet_count": 95921, "listed_count": 201}, "username": "Politico_pe", "name": "Pol\u00edtico.pe"}, {"verified": false, "id": "4582907835", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 207, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}, "location": "Santu\u00e1rio de Athena", "username": "AioliaMythology", "name": "\u264c\ufe0fAiolia\u264c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "821413950545862656", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 176, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "location": "Santu\u00e1rio", "username": "MarindeAguia", "name": "Marin"}, {"verified": false, "id": "855415745295126528", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 714, "tweet_count": 59846, "listed_count": 4}, "username": "bakatsumuu", "name": "nali; HIATUS?"}, {"verified": false, "id": "1155301084317048832", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 791, "tweet_count": 10851, "listed_count": 2}, "username": "onlypwark", "name": "clarinha"}, {"verified": false, "id": "548117106", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2438, "tweet_count": 117516, "listed_count": 22}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "UribeBelkis", "name": "Venezolanisima"}, {"verified": false, "id": "3037554695", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 85, "tweet_count": 25082, "listed_count": 1}, "location": "sp", "username": "foreverboyyxy", "name": "gustavo"}, {"verified": false, "id": "3785392396", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 1707, "tweet_count": 157478, "listed_count": 70}, "username": "jonginspears", "name": "yngrid 13"}, {"verified": false, "id": "2679760281", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 568, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "david_puessi", "name": "Pere"}, {"verified": false, "id": "553804147", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 99, "tweet_count": 4850, "listed_count": 0}, "username": "martin_ecarlsen", "name": "Martin"}, {"verified": false, "id": "952351818188701696", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "username": "EsdrasR4", "name": "Esdras R"}, {"verified": false, "id": "1054596310286905344", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 90, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos / PG", "username": "brucamargos_", "name": "Bruna"}, {"verified": false, "id": "1176560798648479744", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1926, "tweet_count": 96939, "listed_count": 0}, "username": "Leon72831", "name": "Leon7283"}, {"verified": false, "id": "828997194036473856", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 17, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}, "username": "k_armygang", "name": "Lasanha de K-Pop"}, {"verified": false, "id": "94114216", "public_metrics": {"followers_count": 102507, "following_count": 545, "tweet_count": 65879, "listed_count": 200}, "location": "Porto Alegre", "username": "dicas_de_ingles", "name": "Teacher Fabio Emerim"}, {"verified": false, "id": "1468583184", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 56, "tweet_count": 17265, "listed_count": 0}, "username": "Leonardo040374", "name": "Leonardo Rojas"}, {"verified": false, "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"verified": false, "id": "282123352", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 554, "tweet_count": 17276, "listed_count": 2}, "username": "Sofia1917", "name": "Aurora de Paredes"}, {"verified": false, "id": "2438826666", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 273, "tweet_count": 14917, "listed_count": 0}, "username": "aaguusmendoza", "name": "Agustina."}, {"verified": false, "id": "1174509308291309570", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 57, "tweet_count": 3846, "listed_count": 3}, "location": "\u2800  \u2800 (  eleventh  )  of\u1160the\u1160f\u035f\u0251\u035ft\u035fu\u035fi\u035f\u1160h\u035f\u0251\u035fr\u035fb\u035fi\u035fn\u035fg\u035fe\u035fr\u035fs \n\u2800 \u2800 \u2800 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b,\u1160comrade, \u2800 \n\u2800 \u2800 \u2800 one day i will \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b the world.", "username": "mnoshgceros", "name": "\u200d \u200d \u200d\u1160\u200d\u200d\u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u3001\u200d \ud835\udd7f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc00."}, {"verified": false, "id": "1026180951729164288", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 108, "tweet_count": 29621, "listed_count": 1}, "location": "18 | d/ela | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "yminwonie", "name": "indi"}, {"verified": false, "id": "1080909165537697792", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2737, "tweet_count": 7757, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "ESTRADEIRO73", "name": "ESTRADEIRO"}, {"verified": false, "id": "1044660705620889605", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 3426, "tweet_count": 226121, "listed_count": 2}, "username": "adriana_foltran", "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "24108610", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 347, "tweet_count": 12465, "listed_count": 4}, "username": "razerp", "name": "Pseudo Giant"}, {"verified": false, "id": "1203898231131922432", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "Falandosrio13", "name": "Falando s\u00e9rio"}, {"verified": false, "id": "1094592443855654912", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1114, "tweet_count": 52591, "listed_count": 1}, "location": "da casa do caralho", "username": "eu_pedro_lucas_", "name": "pepa"}, {"verified": false, "id": "167970253", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251184, "listed_count": 11}, "username": "mgonzov", "name": "MG"}, {"verified": false, "id": "126356828", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 4588, "tweet_count": 36410, "listed_count": 25}, "location": "Turmero", "username": "alexisfagundez", "name": "Alexis Fag\u00fandez"}, {"verified": false, "id": "293764900", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres", "name": "PrinceSpoopyCrepp"}, {"verified": false, "id": "1053116193140289537", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 592, "tweet_count": 33287, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gutofreire1985", "name": "Gustavo Freire"}, {"verified": false, "id": "718646188560531456", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 583, "tweet_count": 150857, "listed_count": 3}, "username": "Volteriano1", "name": "Agust\u00edn"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326163, "following_count": 0, "tweet_count": 936537, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204251494310133761"], "created_at": "2019-12-10T04:08:24.000Z", "author_id": "2864271908", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1204251494310133761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "author_id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "id": "1203637010143072257"}, {"text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "author_id": "309812848", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "id": "1204110769924784129"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1mbito Local"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Ss2WgmGioE", "expanded_url": "http://rviv.ly/e6kElP", "display_url": "rviv.ly/e6kElP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536014053121867776/0tpvD4JY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 124}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536014053121867776/0tpvD4JY?format=jpg&name=150x150", "width": 124, "height": 124}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n de la conducta Suicida: visi\u00f3n desde el \u00c1mbito Local.", "description": "Hoy publicamos en el blog de la Red Local de Acci\u00f3n en Salud un art\u00edculo sobre nuestra plataforma, la conducta suicida y su abordaje desde lo local. La Red Local de Acci\u00f3n en Salud de Andaluc\u00eda (RE\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/prevencion-de-la-conducta-suicida-vision-desde-el-ambito-local?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta Suicida: visi\u00f3n desde el \u00c1mbito Local. https://t.co/Ss2WgmGioE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204292342196375553"], "created_at": "2019-12-10T06:50:43.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204292342196375553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/40fu6c1Umo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "njwk14"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/40fu6c1Umo\n\n#njwk14 #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1204241754909593600"], "created_at": "2019-12-10T03:29:42.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "id": "1204241754909593600"}, {"text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "author_id": "962381587", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1204085420142813190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "author_id": "496493810", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "id": "1204018983734841344"}, {"text": "Surgiu uma d\u00favida na minha cabe\u00e7a...animais (n\u00e3o humanos) cometem suic\u00eddio ??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204291596889591808"], "created_at": "2019-12-10T06:47:46.000Z", "author_id": "867536121995161601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204291596889591808"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c \nnota vermelha: \u2705 (ali\u00e1s, em f\u00edsica, mas s\u00f3 1 vez no 1\u00ba ano)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705 (por rir)\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (por engano) https://t.co/11vgetJmfy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204182655937449989"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/11vgetJmfy", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleSalame/status/1204164912039309313", "display_url": "twitter.com/LittleSalame/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:34:52.000Z", "author_id": "918968854600212480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204164912039309313"}], "id": "1204182655937449989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "author_id": "255223340", "in_reply_to_user_id": "275938934", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}], "id": "1204052664964792321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 126, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2rQPvj1vqh", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1204170028641374208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rQPvj1vqh", "media_key": "3_1204169985511346176"}]}, "text": "Sigan rojos haciendo campa\u00f1a contra la derecha, a este paso el Congreso ser\u00e0 100% anti-comu-roji-caviar.\n\ud83d\ude02 Vao .@MarthaChavezC .@MijaelGLP .@rosamariabartra .@BeingoleaA https://t.co/2rQPvj1vqh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204170028641374208"], "created_at": "2019-12-09T22:44:41.000Z", "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 373, "like_count": 557, "quote_count": 79}, "id": "1204170028641374208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "text": "Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1              *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204280588259282944"], "created_at": "2019-12-10T06:04:01.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204280588259282944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "author_id": "1196649092446924800", "in_reply_to_user_id": "3597865036", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}], "id": "1204248191622926336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Diane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pmonx14", "id": "1464475843254697988"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "love_yourchaos", "id": "46696609"}]}, "text": "@PMonx14 @love_yourchaos Perm\u00edtaseme agregar que las Diane son antiandrog\u00e9nicas entonces tienen algunos efectos muy maravillosos, la piel se pone hermosa y te deja casi de salir vello\ud83d\udc4c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204281059854209024"], "created_at": "2019-12-10T06:05:53.000Z", "author_id": "37415548", "in_reply_to_user_id": "267636547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204269717839646720"}], "id": "1204281059854209024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "angeletchecopar", "id": "857969113272135683"}]}, "text": "@A24COM @angeletchecopar Alberto dura 6 meses como mucho despues lo hecha Cris y queda ella de presidenta chorra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204231758042013697"], "created_at": "2019-12-10T02:49:59.000Z", "author_id": "992866161623818240", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204226628433448961"}], "id": "1204231758042013697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "author_id": "193808486", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "id": "1203835796479975426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}]}, "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202454676379258880"], "created_at": "2019-12-05T05:08:30.000Z", "author_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1202454676379258880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6746, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sazo0n", "id": "2577996342"}]}, "text": "@sazo0n Mas quem derrubou foi a Marina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204277991095898112"], "created_at": "2019-12-10T05:53:42.000Z", "author_id": "72730613", "in_reply_to_user_id": "2577996342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204275841389252608"}], "id": "1204277991095898112"}, {"text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "author_id": "347524111", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "id": "1203845128567181313"}, {"text": "Toda la vida..\nColeccionando mil amores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203934803730452480"], "created_at": "2019-12-09T07:09:59.000Z", "author_id": "106632034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1203934803730452480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "author_id": "1154863097405984768", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "id": "1204094343038066688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "eltuitcraft"}]}, "text": "eltuitcraft pero si una persona muere mueren todos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204275993323745280"], "created_at": "2019-12-10T05:45:45.000Z", "author_id": "818549409847902208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204275993323745280"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e https://t.co/u2yo8Z56yU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204148337504595968"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/u2yo8Z56yU", "expanded_url": "https://t.co/u2yo8Z56yU", "display_url": "t.co/u2yo8Z56yU"}]}, "created_at": "2019-12-09T21:18:30.000Z", "author_id": "940783694452797440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204148337504595968"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "id": "1203302976489689090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ARZqKsrpqM", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204212893442551808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARZqKsrpqM", "media_key": "3_1204212886735900672"}]}, "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nel discurso de este hampon suicida\nfue + falso q beso de madrastra https://t.co/ARZqKsrpqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204212893442551808"], "created_at": "2019-12-10T01:35:01.000Z", "author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208458754646020"}], "id": "1204212893442551808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Mali"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "L\u00edbano"}]}, "text": "La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su contingente en #L\u00edbano, el 23 de octubre de 1983. En el ataque murieron 58 paracaidistas  \u201cel mayor respeto a la memoria d estos heroes\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199391881546911746"], "created_at": "2019-11-26T18:18:02.000Z", "author_id": "1246373431", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199391881546911746"}, {"text": "Uccide la moglie malata e poi si suicida. Ha sparato mentre in casa c'era badante. Episodio a #LaSpezia #ANSA https://t.co/cjDYSRJgdQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204074487337144321"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cjDYSRJgdQ", "expanded_url": "http://ow.ly/y0Dt50xvnX9", "display_url": "ow.ly/y0Dt50xvnX9"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "LaSpezia"}, {"start": 104, "end": 109, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:25:03.000Z", "author_id": "150725695", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1204074487337144321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "author_id": "84725346", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "id": "1203994250062581761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "Metamemorias"}]}, "text": "D\u00edganme un s\u00f3lo libro de Vargas Llosa que haya tenido que prepararse una edici\u00f3n, a tan s\u00f3lo dos semanas de haberse publicado.\nQue siga revolc\u00e1ndose en el fango de la envidia. #Metamemorias (2/2)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203699964985131012"], "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "author_id": "54095033", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 184, "like_count": 98, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "id": "1203699964985131012"}, {"text": "Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1204148153169121286"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T21:17:46.000Z", "author_id": "470312423", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203692606686973953"}], "id": "1204148153169121286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "text": "@PCaterianoB @KeikoFujimori As\u00ed es, exigimos que la fiscal\u00eda investigue a @rosamariabartra y sus c\u00f3mplices por exculpar a Keiko y al suicida Alan Garc\u00eda en el caso lavajato.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204026480319172608"], "created_at": "2019-12-09T13:14:17.000Z", "author_id": "719300874175180802", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203995052726460416"}], "id": "1204026480319172608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 177, "end": 194, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GC5TmFCOzk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1204241955225505792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GC5TmFCOzk", "media_key": "7_1204240885023723521"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "ElFantasmaDelNarcoindultador"}]}, "text": "#ElFantasmaDelNarcoindultador empieza a causar estragos en el APRA: En @canalN_  boga de Alan reconoce su mail pero NO los contenidos. Lo m\u00e1s alucinante: \u00a1NO reconoce la voz de Jorge Del Castillo! \nBONUS TRACK: La paciencia de @MavilaHuertasC para no mandar a la M a cierta gente https://t.co/GC5TmFCOzk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204241955225505792"], "created_at": "2019-12-10T03:30:30.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 101, "like_count": 628, "quote_count": 29}, "id": "1204241955225505792"}, {"text": "#MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopMes #noMES https://t.co/fMnzGbdVR9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204150693168373760"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fMnzGbdVR9", "expanded_url": "https://twitter.com/miia_2018/status/1204143070956183552", "display_url": "twitter.com/miia_2018/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MES"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "stopMes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "noMES"}]}, "created_at": "2019-12-09T21:27:51.000Z", "author_id": "1068849169455042561", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204143070956183552"}], "id": "1204150693168373760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "avril lavigne"}]}, "text": "la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuchaban green day y avril lavigne, topos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204204243399454721"], "created_at": "2019-12-10T01:00:39.000Z", "author_id": "975262074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1204204243399454721"}, {"text": "Catedrales, Espinoso de los Moteros y Arrejuntadas antes de salir a su nueva misi\u00f3n suicida. https://t.co/kK4hg5We6m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204265364231770113"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kK4hg5We6m", "expanded_url": "https://twitter.com/Worldhopper016/status/1204082051655380992", "display_url": "twitter.com/Worldhopper016\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T05:03:31.000Z", "author_id": "3853352055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204082051655380992"}], "id": "1204265364231770113"}, {"text": "Qui\u00e9nes son estos 3? Solo respuestas incorrectas https://t.co/1ezhBCyzHE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204082051655380992"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1ezhBCyzHE", "expanded_url": "https://twitter.com/Worldhopper016/status/1204082051655380992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ezhBCyzHE", "media_key": "3_1204082034651664385"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:55:06.000Z", "author_id": "1168812943531753472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 19, "quote_count": 21}, "id": "1204082051655380992"}, {"text": "J\u00e1 se sabe o que ocorreu. Um policial civil matou a tiros um assaltante ao reagir a uma saidinha de banco e j\u00e1 foi ouvido na delegacia de homic\u00eddios.\nhttps://t.co/sbypAqhiBI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826779596300289"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/sbypAqhiBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1199825363154550785?s=20", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:06:10.000Z", "author_id": "16284408", "in_reply_to_user_id": "16284408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199825363154550785"}, {"type": "replied_to", "id": "1199813202860789761"}], "id": "1199826779596300289"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XcNwSLbXPX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204263179607592960"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XcNwSLbXPX", "expanded_url": "https://twitter.com/outjmin/status/1204262453313449985", "display_url": "twitter.com/outjmin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:54:50.000Z", "author_id": "859144902193664002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "id": "1204263179607592960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Ganivet"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Zambrano"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t8TqWDH53B", "expanded_url": "https://twitter.com/Llanio/status/1204198589527924742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8TqWDH53B", "media_key": "3_1204198564454436864"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t8TqWDH53B", "expanded_url": "https://twitter.com/Llanio/status/1204198589527924742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8TqWDH53B", "media_key": "3_1204198564496363520"}]}, "text": "Larra, que se suicid\u00f3 a los 29 a\u00f1os de mal de amores, dicen, mas en verdad, de mal de Espa\u00f1a, \u00c1ngel Ganivet se suicida tambi\u00e9n en la lejana Finlandia, medio siglo m\u00e1s tarde, en el momento hist\u00f3rico de 1898, por enfermedad, dicen, s\u00ed, por enfermedad de Espa\u00f1a. Mar\u00eda Zambrano. https://t.co/t8TqWDH53B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204198589527924742"], "created_at": "2019-12-10T00:38:11.000Z", "author_id": "344375899", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1204198589527924742"}, {"text": "La cancion de escuadr\u00f3n suicida es s\u00faper cool", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204251066080153601"], "created_at": "2019-12-10T04:06:42.000Z", "author_id": "1073426955922493440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204251066080153601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3cQltoyWpm", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}]}, "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3cQltoyWpm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204100273523843073"], "created_at": "2019-12-09T18:07:30.000Z", "author_id": "2834459925", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "id": "1204100273523843073"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: sim kkkk\nchorou na sala: sim, todas as aulas \npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/5QxnwXSLiD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244020039442432"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/5QxnwXSLiD", "expanded_url": "https://t.co/5QxnwXSLiD", "display_url": "t.co/5QxnwXSLiD"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:38:42.000Z", "author_id": "954014490923806720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1204244020039442432"}, {"text": "Una preguntita para los hombres: si le \"rompieron el orto a todos los putos de (inserte equipo de f\u00fatbol)\", los putos no ser\u00edan tambi\u00e9n ustedes? Es una duda que tengo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204173657154695169"], "created_at": "2019-12-09T22:59:06.000Z", "author_id": "243715576", "public_metrics": {"retweet_count": 2466, "reply_count": 300, "like_count": 25157, "quote_count": 382}, "id": "1204173657154695169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6779, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qkOb3KVt4r", "expanded_url": "https://bit.ly/2sgxDoX", "display_url": "bit.ly/2sgxDoX", "status": 200, "unwound_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,gerente-mata-ex-mulher-a-tiros-em-piracicaba-e-se-suicida,70003119811?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:122019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "&gt;@EstadaoSaoPaulo Gerente mata ex-mulher a tiros em Piracicaba e se suicida https://t.co/qkOb3KVt4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204241828813459457"], "created_at": "2019-12-10T03:30:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 6}, "id": "1204241828813459457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8288, "type": "Organization", "normalized_text": "Warriors"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5521, "type": "Organization", "normalized_text": "Grizzlies"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4643, "type": "Place", "normalized_text": "Memphis"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Paschall"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "D'Angelo Russell"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Draymond Green"}]}, "text": "Warriors down 7 at half at home vs Grizzlies\n-10 Memphis 3s, many way too wide open.\n-10 turnovers, most awful\n-Eric Paschall: 0/5 FG, 0 points. Maybe his worst half of season.\n-D'Angelo Russell: Five assists, two with flair\n-Draymond Green: 14 points, rare scoring aggression", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204258932731965440"], "created_at": "2019-12-10T04:37:58.000Z", "author_id": "77577780", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "id": "1204258932731965440"}, {"text": "Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os, los que hicieron lo que hab\u00eda que hacer, los que ser\u00e1n v\u00edctimas de la indignidad cretina y el purismo c\u00f3modo y suicida del 59%.\n\u00bfEse 59%? Vai a fare in culo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249291985960960"], "created_at": "2019-12-10T03:59:39.000Z", "author_id": "1380422640", "in_reply_to_user_id": "1380422640", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204247475885944832"}], "id": "1204249291985960960"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: UK\u00ca??? https://t.co/ipwYs2F5tP", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204245137464922114"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ipwYs2F5tP", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaCoradin2/status/1204165894659858432", "display_url": "twitter.com/SabrinaCoradin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:43:09.000Z", "author_id": "53250255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165894659858432"}], "id": "1204245137464922114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/f6JByMrrso", "expanded_url": "https://twitter.com/gmezwayne/status/1204257046440423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f6JByMrrso", "media_key": "16_1204257019907203072"}]}, "text": "Serio gente kk tudo bem achar ruim mas putz o filme j\u00e1 vai ter sequ\u00eancia e voc\u00eas nessa de \"Esquadr\u00e3o Suicida matou eternamente meu hype\",nem quem se importava de vdd com o filme t\u00e1 nessa https://t.co/f6JByMrrso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204257046440423424"], "created_at": "2019-12-10T04:30:28.000Z", "author_id": "1181341487747014657", "in_reply_to_user_id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204256762876088320"}], "id": "1204257046440423424"}, {"text": "ninguem: \n\nos haters: \u00c9 CULPA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256762876088320"], "created_at": "2019-12-10T04:29:20.000Z", "author_id": "1181341487747014657", "in_reply_to_user_id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204256628972883968"}], "id": "1204256762876088320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "author_id": "44463079", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "id": "1204049502526570498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9306, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/cgTrY9ZXnk", "expanded_url": "https://twitter.com/emanoelcs2/status/1204238454416166912", "display_url": "twitter.com/emanoelcs2/sta\u2026"}]}, "text": "Putz esse cara n\u00e3o assistiu nada da DC desde 2016 n\u00e9? https://t.co/cgTrY9ZXnk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256628972883968"], "created_at": "2019-12-10T04:28:49.000Z", "author_id": "1181341487747014657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204238454416166912"}], "id": "1204256628972883968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VWmbVty2Tg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204256002671042562"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VWmbVty2Tg", "expanded_url": "https://t.co/VWmbVty2Tg", "display_url": "t.co/VWmbVty2Tg"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:26:19.000Z", "author_id": "803217861238001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204256002671042562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Qcd3zceUXs", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/Qcd3zceUXs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203971836549238784"], "created_at": "2019-12-09T09:37:09.000Z", "author_id": "49756920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1203971836549238784"}, {"text": "Me quiero tirar de un puente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204255068842803200"], "created_at": "2019-12-10T04:22:37.000Z", "author_id": "921171807075434502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204255068842803200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "text": "@yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida? Por favor.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00cdbed526e48ca1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204097709193474048"], "created_at": "2019-12-09T17:57:19.000Z", "author_id": "22434222", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "id": "1204097709193474048"}, {"text": "Con ganas de realizarme la suicidacion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204254492797153280"], "created_at": "2019-12-10T04:20:19.000Z", "author_id": "1607234905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204254492797153280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4615, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "text": "#BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de la oposici\u00f3n. Hay un momento en que la verdad es tan grotesca y la realidad tan desfigurada conceptualmente, que resulta imposible seguir escondi\u00e9ndola...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204199485146107904"], "created_at": "2019-12-10T00:41:44.000Z", "author_id": "193808486", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "id": "1204199485146107904"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ud83d\ude14\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\ud83d\udc40 https://t.co/8kpjbT0xJk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252899062231040"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/8kpjbT0xJk", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T04:13:59.000Z", "author_id": "929586014473027586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "id": "1204252899062231040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.3444, "type": "Place", "normalized_text": "Tobalaba"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespert\u00f3"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "ChileDespert12", "id": "1192556109556600834"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "HalunkeValnor", "id": "85216998"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QTzcv598h6", "expanded_url": "https://twitter.com/c4tvier/status/1204253182962089984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTzcv598h6", "media_key": "3_1204253163383132160"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 101, "tag": "CadenaNacional"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "AgendaAntiAbusos"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "ChileDespert\u00f3"}, {"start": 135, "end": 150, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}]}, "text": "\u00a1Al fin una marcha de verdad! A Tobalaba. @Chileokulto @ChileDespert12 @HalunkeValnor #CadenaNacional #AgendaAntiAbusos #ChileDespert\u00f3 #RenunciaPi\u00f1era https://t.co/QTzcv598h6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204253182962089984"], "created_at": "2019-12-10T04:15:07.000Z", "author_id": "234603615", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "id": "1204253182962089984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoRico"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8726, "type": "Organization", "normalized_text": "MissUniverso"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "AEEONLINE", "id": "773532715"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 18, "end": 29, "tag": "PuertoRico"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "MissUniverso"}]}, "text": "Estar en #Bayam\u00f3n #PuertoRico  sin servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica, es suicida. Uno de los pueblos con \u00edndices m\u00e1s altos de criminalidad, y @AEEONLINE, siendo una compa\u00f1\u00eda de 3er mundo. Y todav\u00eda discuten por una #MissUniverso. \u00a1VERGUENZA ES LO Q DAN LOS SERVICIOS B\u00c1SICOS!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204210842373435393"], "created_at": "2019-12-10T01:26:52.000Z", "author_id": "3309854030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204210842373435393"}, {"text": "Ela t\u00e1 certa que leva o pr\u00eamio. CERTA! Se o parceiro ganhar, ela quem vai precisar de terapia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252675359027202"], "created_at": "2019-12-10T04:13:06.000Z", "author_id": "236468518", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "id": "1204252675359027202"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/djGMUKw3Zi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204167822861119490"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "expanded_url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "display_url": "t.co/djGMUKw3Zi"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:35:55.000Z", "author_id": "3254908576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "id": "1204167822861119490"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: (em frente ao banheiro conta?) https://t.co/jEXNFakJwT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204126388959223809"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/jEXNFakJwT", "expanded_url": "https://t.co/jEXNFakJwT", "display_url": "t.co/jEXNFakJwT"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:51:17.000Z", "author_id": "3360916516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "id": "1204126388959223809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7178, "type": "Place", "normalized_text": "Picos"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/EdywtEFq2Z", "expanded_url": "https://glo.bo/2E40kIG", "display_url": "glo.bo/2E40kIG"}]}, "text": "Suspeito de matar irm\u00e3o com pedrada se apresenta \u00e0 pol\u00edcia em Picos e confessa crime https://t.co/EdywtEFq2Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204162413714649090"], "created_at": "2019-12-09T22:14:26.000Z", "author_id": "89712112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204162413714649090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "hwall"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "mingyu"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "doyoung"}]}, "text": "entre o hwall e o mingyu o mais prov\u00e1vel de postar uma selca eh o doyoung", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204252025321590784"], "created_at": "2019-12-10T04:10:31.000Z", "author_id": "1017911494355378178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204252025321590784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9UbhCWYoMF", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/keiko-fujimori-rosa-bartra-fiscal-jose-domingo-perez-deje-de-vender-humo-ya-es-hora-de-que-acuse-a-alguien-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/keiko-fujimori-rosa-bartra-fiscal-jose-domingo-perez-deje-de-vender-humo-ya-es-hora-de-que-acuse-a-alguien-noticia/"}]}, "text": "Rosa Bartra: Ya es hora de que el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez acuse a alguien https://t.co/9UbhCWYoMF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203902089459404801"], "created_at": "2019-12-09T05:00:00.000Z", "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 155, "like_count": 138, "quote_count": 16}, "id": "1203902089459404801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Cat\u00f3lico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elenesr9", "id": "517719933"}]}, "text": "@elenesr9 Como Cat\u00f3lico progre me siento en la obligaci\u00f3n de darles un barazo  a las ovejas mensas del reba\u00f1o para ver si se corrigen o por lo menos les entra la duda :P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204249937040424960"], "created_at": "2019-12-10T04:02:13.000Z", "author_id": "91944471", "in_reply_to_user_id": "517719933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246761608486912"}], "id": "1204249937040424960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "author_id": "2401917402", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "id": "1203645083653947392"}, {"text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "author_id": "372806202", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "id": "1203975719975575552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "J del Castillo"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6531, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.6059, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 240, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/B60RJgUdIN", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "text": "J del Castillo no es la APRA, es un aprovechador de la pol\u00edtica gracias a q AG su jefe lo impuso en nuestro PAP, su inter\u00e9s es personal\u00edsimo, no d vocaci\u00f3n de servicio desprendido, x ello su responsabilidad es muy personal, la @FiscaliaPeru debe iniciarle investigaci\u00f3n. https://t.co/B60RJgUdIN", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204006340269617152"], "created_at": "2019-12-09T11:54:15.000Z", "author_id": "274705721", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "id": "1204006340269617152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "welyton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelaDullius", "id": "711460694"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "estephanirg", "id": "357080520"}]}, "text": "@RafaelaDullius @estephanirg vc n\u00e3o sabe que mais de 55 milh\u00f5es de jovens sofrem por n\u00e3o ter um amor correspondido?\n\naqui \u00e9 a m\u00e3e do welyton. vcs magoaram mto meu filho e ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204248719685763072"], "created_at": "2019-12-10T03:57:23.000Z", "author_id": "289465084", "in_reply_to_user_id": "711460694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204248289635438592"}], "id": "1204248719685763072"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f(de porrada) https://t.co/YfPVSqsE9u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204095258184867841"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YfPVSqsE9u", "expanded_url": "https://twitter.com/Pejotaa10/status/1204093430294568962", "display_url": "twitter.com/Pejotaa10/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:47:35.000Z", "author_id": "992909635794423819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "id": "1204095258184867841"}, {"text": "@Yami96l Abro hilo de teorias\ud83d\ude4b\nNos conocimos en vidas pasadas e hicimos un pacto suicida y nos apu\u00f1alamos en el mismo lugar una a la otra\ud83d\ude02\nEs explica las mas manchas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239203149762560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Yami96l", "id": "2320907336"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:19:34.000Z", "author_id": "1096565509221478400", "in_reply_to_user_id": "2320907336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204232770811248640"}], "id": "1204239203149762560"}, {"text": "\u201cRoban!\u201d Que esperabas, si son un C\u00f3digo Penal con patas?\n\u201cSon un papelon!\u201d Que esperabas, si no saben ni dibujar un c\u00edrculo con una copa?\n\u201cSon violentos!\u201d Que esperabas, si son una mafia?\n\u201cSon autoritarios!\u201d Que esperabas, si siempre fueron fascistas?\n\nEmpat\u00eda cero, de mi parte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204247475885944832"], "created_at": "2019-12-10T03:52:26.000Z", "author_id": "1380422640", "in_reply_to_user_id": "1380422640", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204244668927614978"}], "id": "1204247475885944832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WojhULHCuG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244711298543616"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/WojhULHCuG", "expanded_url": "https://t.co/WojhULHCuG", "display_url": "t.co/WojhULHCuG"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:41:27.000Z", "author_id": "1003684116519374848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1204244711298543616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "text": "mandei uma cena ao ben que acho sinceramente que o matou, ta tudo bem mano?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204246164108926976"], "created_at": "2019-12-10T03:47:13.000Z", "author_id": "743367983058264064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204246164108926976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/X1gr0STMgt", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204122146391371776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1gr0STMgt", "media_key": "3_1204122138149576704"}]}, "text": "Liga para a Globo. https://t.co/X1gr0STMgt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204122146391371776"], "created_at": "2019-12-09T19:34:25.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 4390, "reply_count": 1613, "like_count": 20827, "quote_count": 585}, "id": "1204122146391371776"}, {"text": "@estephanirg @welytonmanoel @@@@@@", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1204248289635438592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "estephanirg", "id": "357080520"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "welytonmanoel", "id": "289465084"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:55:40.000Z", "author_id": "711460694", "in_reply_to_user_id": "357080520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204248118067421184"}], "id": "1204248289635438592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "sadboys"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "miopesoy", "id": "60941590"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "cronopioide", "id": "392430350"}]}, "text": "@MarialeFTW @miopesoy @cronopioide @elfindeyoni Ya me imagino esa conversa y dentro de sadboys out of context de todas maneras", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204247643699974146"], "created_at": "2019-12-10T03:53:06.000Z", "author_id": "534829300", "in_reply_to_user_id": "1548490940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204247274131320833"}], "id": "1204247643699974146"}, {"text": "Nego querendo at\u00e9 me pagar o que perdi, valeu gente, mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o dinheiro a quest\u00e3o \u00e9 que quem  me robou e pessoa de confian\u00e7a, que sabia tudo meu, e q se me pedisse esse dinheiro por necessidade eu nem ia pensar duas vezes !", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204246829778513920"], "created_at": "2019-12-10T03:49:52.000Z", "author_id": "3597865036", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 49, "like_count": 7240, "quote_count": 88}, "id": "1204246829778513920"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pB1r1AbLdw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204215881259212800"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/pB1r1AbLdw", "expanded_url": "https://twitter.com/chen6le/status/1204215084840566784", "display_url": "twitter.com/chen6le/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:46:53.000Z", "author_id": "1110431610959290368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204215881259212800"}, {"text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "author_id": "790707482515628033", "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "id": "1201687542652907520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultos"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0ys44TOZRq", "expanded_url": "http://ow.ly/jlnE30q0uj6", "display_url": "ow.ly/jlnE30q0uj6", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/cateriano-gobierno-alan-garcia-se-puso-al-servicio-narcotrafico-n399058?hootPostID=046102f2dd4cb82c7a6984ed9ca89d9c"}]}, "text": "\"El caso Narcoindultos es de una gravedad que nos deber\u00eda indignar, que un gobierno se haya puesto al servicio del narcotr\u00e1fico\", dijo Pedro Cateriano, respecto a la gesti\u00f3n de Alan Garc\u00eda https://t.co/0ys44TOZRq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204234900120969216"], "created_at": "2019-12-10T03:02:28.000Z", "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 178, "like_count": 1226, "quote_count": 29}, "id": "1204234900120969216"}, {"text": "@VanessaHerrer02 @micasxle Perfecto yo te mando mi direccion jejeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204239395861254145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VanessaHerrer02", "id": "729211337109295108"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "micasxle", "id": "2553724356"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:20:20.000Z", "author_id": "777684616954060800", "in_reply_to_user_id": "729211337109295108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204228297707720704"}], "id": "1204239395861254145"}, {"text": "@bufonzinha @JuarezJr1978 @BolsonaroSP Quem v\u00ea, pensa que n\u00e3o foi nas ditaduras de esquerda que mais se matou pessoas na hist\u00f3ria...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227761918955521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bufonzinha", "id": "1061666455299723265"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JuarezJr1978", "id": "1072319761818755072"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:34:06.000Z", "author_id": "2339063532", "in_reply_to_user_id": "1061666455299723265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204186374871683076"}], "id": "1204227761918955521"}, {"text": "como encuentro motivaci\u00f3n para seguir estudiando y haciendo trabajos si mi cerebro ya est\u00e1 en modo vacaciones??? help", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204058321004761089"], "created_at": "2019-12-09T15:20:48.000Z", "author_id": "368004643", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1204058321004761089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "tonls", "id": "206887862"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jorgeffonsecaa", "id": "1173635630280130583"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "mariaelysia", "id": "15813908"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "calmaquetemmais", "id": "1057269133883179008"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "stosfot", "id": "108902143"}, {"start": 92, "end": 98, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@PorcoFrango @tonls @jorgeffonsecaa @mariaelysia @Cristia79795107 @calmaquetemmais @stosfot @folha Se ele diz q entre o asno, q eu acho q ele deva estar se referindo ao nosso presidente, e o ladr\u00e3o (Haddad), ele diz q preferiu ficar com a dignidade...e votar em ladr\u00e3o \u00e9 ser digno?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204012446677123074"], "created_at": "2019-12-09T12:18:31.000Z", "author_id": "98667503", "in_reply_to_user_id": "2955942783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202835865233428480"}], "id": "1204012446677123074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "MAXIMO KIRCHNER"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "OFELIA"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "MOYANO"}]}, "text": "MAXIMO KIRCHNER SE COGE A OFELIA MIENTRAS BARADEL LE DA POR EL OTRO LADO Y MOYANO FILMA Y SE MASTURBA CON LA MANO IZQUIERDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204245226170269696"], "created_at": "2019-12-10T03:43:30.000Z", "author_id": "2919989702", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "id": "1204245226170269696"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/Ik4kbfe98a", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204165894659858432"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ik4kbfe98a", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:28:16.000Z", "author_id": "2197790180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}], "id": "1204165894659858432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Lah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sinagracius", "id": "1202681337251061763"}]}, "text": "@sinagracius @scarbinas @hidalgojurrea Gente n\u00e3o vi \nLah oq tu postou???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204244167775440896"], "created_at": "2019-12-10T03:39:18.000Z", "author_id": "1199715690959310848", "in_reply_to_user_id": "1202681337251061763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204241604795604992"}], "id": "1204244167775440896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Salem"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Shalem"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Shalemchito"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Gonorreita"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Gato pirobo"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/W9XOcXgtoS", "expanded_url": "https://twitter.com/__EsaChica/status/1204240887854895104", "display_url": "twitter.com/__EsaChica/sta\u2026"}]}, "text": "Mi gato se llama Salem y le digo:\n-Shalem\n-Shalemchito\n-El tales\n-El mancito\n-Lo m\u00e1s cinta\n-Lo m\u00e1s lindo de la casa\n-Gonorreita\n-Gato pirobo\n-Gato marica no me muerda los dedos d\u00e9jeme andar descalza https://t.co/W9XOcXgtoS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204242400845205504"], "created_at": "2019-12-10T03:32:16.000Z", "author_id": "214207352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204240887854895104"}], "id": "1204242400845205504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"], "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "id": "1204193693051359239"}, {"text": "@gadadoamor @paulaafroner cada tendeeel kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229638014287872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gadadoamor", "id": "1275785950900236289"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:41:33.000Z", "author_id": "2327632830", "in_reply_to_user_id": "1177327390747430928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198753956123566086"}], "id": "1204229638014287872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4235, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O que o Brasil 247 talvez n\u00e3o saiba \u00e9 que desde 2017 h\u00e1 jurisprud\u00eancia que condena como crime contra a honra chamar o advers\u00e1rio pol\u00edtico de fascista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204019930288607232"], "created_at": "2019-12-09T12:48:15.000Z", "author_id": "1201864404855377922", "in_reply_to_user_id": "1201864404855377922", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 8, "like_count": 959, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204019928317251584"}], "id": "1204019930288607232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/a5LYU1pPV2", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiquemcdavi/status/1203976444315152384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5LYU1pPV2"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/a5LYU1pPV2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204196588081553408"], "created_at": "2019-12-10T00:30:14.000Z", "author_id": "938553860062408707", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204196588081553408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7178, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/e8qHcEXMbP", "expanded_url": "http://www.cafedas7.com.br/noticia/mundo/22733/aviao-da-for\u00e7a-aerea-do-chile-desaparece-com-38-pessoas-a-bordo", "display_url": "cafedas7.com.br/noticia/mundo/\u2026"}]}, "text": "Avi\u00e3o da For\u00e7a A\u00e9rea do Chile desaparece com 38 pessoas a bordo   https://t.co/e8qHcEXMbP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234402089320449"], "created_at": "2019-12-10T03:00:29.000Z", "author_id": "764179355576795137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204234402089320449"}, {"text": "@Savcgegrl\n\nhttps://t.co/eD5yz7WTXM", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1203508125313179648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Savcgegrl", "id": "3014062889"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/eD5yz7WTXM", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1v1oIWf2Xgh54kIWuKsDf6?si=BL_8w6nKRICIRanPcnJG2g", "display_url": "open.spotify.com/track/1v1oIWf2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T02:54:31.000Z", "author_id": "1547256894", "in_reply_to_user_id": "1547256894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203479987954888705"}], "id": "1203508125313179648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "Cada vez que veo Escuadr\u00f3n suicida siempre me r\u00edo con lo que dice Harley Quinn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204237543534927873"], "created_at": "2019-12-10T03:12:58.000Z", "author_id": "1073426955922493440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1204237543534927873"}, {"text": "@Moralesdiana01 Cual bb? Para verla \ud83e\udd70", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204236736286597123"], "created_at": "2019-12-10T03:09:46.000Z", "author_id": "2161338397", "in_reply_to_user_id": "980124426762145792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204234838808694784"}], "id": "1204236736286597123"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: kk\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: quase todas as aulas kkkk\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/8KYLNtBuNc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204215579428687873"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/8KYLNtBuNc", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgo_ac/status/1204185816706236421", "display_url": "twitter.com/vulgo_ac/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:45:42.000Z", "author_id": "1148927970867892230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204185816706236421"}], "id": "1204215579428687873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "id": "1199355781205954563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "mia Khalifa"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hiddlesloki_", "id": "1214288439232741376"}]}, "text": "@hiddlesloki_ @yeeunsky a diferen\u00e7a \u00e9 que a mia Khalifa era top 1 de mais viwers no xvideos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204137262088359938"], "created_at": "2019-12-09T20:34:29.000Z", "author_id": "799424373526556673", "in_reply_to_user_id": "1103111918057865217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203951581001113601"}], "id": "1204137262088359938"}, {"text": "Alv\ud83d\udd25\u26a0\ufe0f https://t.co/ox8CnuD85Y https://t.co/9UKFfGfwIt", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1204108474256371718"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/ox8CnuD85Y", "expanded_url": "https://twitter.com/YoSoyRickYT/status/1204108474256371718/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ox8CnuD85Y", "media_key": "3_1204108469017759750"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/9UKFfGfwIt", "expanded_url": "https://twitter.com/RevolAimar/status/1204083322030297088", "display_url": "twitter.com/RevolAimar/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:40:06.000Z", "author_id": "3140767322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204083322030297088"}], "id": "1204108474256371718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bOzrHnZadg", "expanded_url": "http://zpr.io/taFaA", "display_url": "zpr.io/taFaA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2019/12/09/incendio-no-ninho-vice-diz-que-fla-vai-recorrer-apos-pedido-de-aumento.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=esporte"}]}, "text": "Inc\u00eandio no Ninho: vice diz que Fla vai recorrer ap\u00f3s pedido de aumento https://t.co/bOzrHnZadg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204172076145369095"], "created_at": "2019-12-09T22:52:50.000Z", "author_id": "14595245", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 305, "like_count": 797, "quote_count": 477}, "id": "1204172076145369095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/JgHpx0xLCj", "expanded_url": "https://twitter.com/Aras_Lover/status/1203513185241718785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JgHpx0xLCj", "media_key": "3_1203513175779500033"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "text": "@emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli  @Aras_B_iynemli https://t.co/JgHpx0xLCj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203513185241718785"], "created_at": "2019-12-08T03:14:38.000Z", "author_id": "962845339203096576", "in_reply_to_user_id": "925800530760355840", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203505100897103872"}], "id": "1203513185241718785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia"}]}, "text": "Hoy nos dimos cuenta con Nadia que tenemos la misma mancha de nacimiento en la panza, a la misma altura... pero ella lo tiene a la derecha y yo a la izquierda. \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204232770811248640"], "created_at": "2019-12-10T02:54:00.000Z", "author_id": "2320907336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204232770811248640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "text": "@globoesportecom O S\u00e3o Paulo teve a melhor defesa do campeonato, a menos vazada e n\u00e3o teve nenhum dos caras, o clubismo desse povo chega a ser pat\u00e9tico!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204197716357722112"], "created_at": "2019-12-10T00:34:43.000Z", "author_id": "825043352991186944", "in_reply_to_user_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196134903844866"}], "id": "1204197716357722112"}, {"text": "el comic de elrubius no cuenta cari\u00f1o", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204237011370070016"], "created_at": "2019-12-10T03:10:51.000Z", "author_id": "2678075198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204237011370070016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp Fiction"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3IIz4HT4J1", "expanded_url": "http://bit.ly/347wPju", "display_url": "bit.ly/347wPju"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/D8bshMsN3B", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204218388588978177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8bshMsN3B", "media_key": "3_1204218382561763328"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/D8bshMsN3B", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204218388588978177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8bshMsN3B", "media_key": "3_1204218382545039360"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/D8bshMsN3B", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204218388588978177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8bshMsN3B", "media_key": "3_1204218382540836866"}]}, "text": "A hype s\u00f3 aumenta! Diretora de Aves de Rapina revela inspira\u00e7\u00e3o em Pulp Fiction, O Profissional e outros cl\u00e1ssicos: https://t.co/3IIz4HT4J1 https://t.co/D8bshMsN3B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204218388588978177"], "created_at": "2019-12-10T01:56:51.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 283, "quote_count": 11}, "id": "1204218388588978177"}, {"text": "C\u00f3mo ayudar a los familiares de un #suicida para evitar que desarrollen un #duelo patol\u00f3gico https://t.co/04EX6lTXao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["963383251929722880"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/04EX6lTXao", "expanded_url": "http://bit.ly/16RqlFO", "display_url": "bit.ly/16RqlFO", "status": 404, "unwound_url": "https://www.cuidatusaludemocional.com/2013/05/como-ayudar-la-familia-de-un-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "duelo"}]}, "created_at": "2018-02-13T12:04:00.000Z", "author_id": "2909675037", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "963383251929722880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4547, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FKQO4oUYRq", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLEsporte/status/1204172076145369095", "display_url": "twitter.com/UOLEsporte/sta\u2026"}]}, "text": "1. O clube pode levar essa disputa por anos na Justi\u00e7a. \u00c9 muito cruel.\n2. Sucesso esportivo e de gest\u00e3o n\u00e3o pode fazer o caso ser esquecido. \n3. Valor equivale a uma grande contrata\u00e7\u00e3o.\n4. Est\u00e1 claro que s\u00f3 v\u00e3o pagar se forem MUITO pressionados, com riscos \u00e0 imagem da institui\u00e7\u00e3o https://t.co/FKQO4oUYRq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204191136539131904"], "created_at": "2019-12-10T00:08:34.000Z", "author_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 2175, "reply_count": 985, "like_count": 11969, "quote_count": 246}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204172076145369095"}], "id": "1204191136539131904"}, {"text": "El sinverg\u00fcenza y corrupto de @JorgeDCG, normalmente tan locuaz, est\u00e1 mudo frente a las graves denuncias en su contra. No se sabe nada de \u00e9l. Ojo @PoliciaPeru @MininterPeru, ac\u00e1 podr\u00edamos tener un pr\u00f3ximo fugitivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204202694304522240"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:54:29.000Z", "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 35, "like_count": 608, "quote_count": 2}, "id": "1204202694304522240"}, {"text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "id": "1204036068733046784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "author_id": "1160920728117620736", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "id": "1204094304437882880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Qwsu5aG1s3", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236036634755073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwsu5aG1s3", "media_key": "3_1204235971799212032"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Qwsu5aG1s3", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236036634755073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwsu5aG1s3", "media_key": "3_1204235989855735808"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Qwsu5aG1s3", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236036634755073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwsu5aG1s3", "media_key": "3_1204236006330961920"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Qwsu5aG1s3", "expanded_url": "https://twitter.com/YKWhyKei/status/1204236036634755073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwsu5aG1s3", "media_key": "3_1204236024966189056"}]}, "text": "Ah tbem tem umas par\u00e1bolas q fazem os alunos contarem nas aulas\n\nEsse \u00e9 do dem\u00f4nio do karma, um cara que fingia respeitar as leis impostas e mentia quando podia, ficou sozinho e deu brecha para o karma ruim tomar conta de si https://t.co/Qwsu5aG1s3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204236036634755073"], "created_at": "2019-12-10T03:06:59.000Z", "author_id": "4819799525", "in_reply_to_user_id": "4819799525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204235351868526592"}], "id": "1204236036634755073"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: s\nse popularizou: sla\ndiretoria: s\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/oks89QsxN8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204156852440895488"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oks89QsxN8", "expanded_url": "https://twitter.com/mariilapa_/status/1204156313376317446", "display_url": "twitter.com/mariilapa_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T21:52:20.000Z", "author_id": "1020416049748078598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156313376317446"}], "id": "1204156852440895488"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204234367247237120"], "created_at": "2019-12-10T03:00:21.000Z", "author_id": "1194119725644693504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1204234367247237120"}, {"text": "@OkryoYtd Dios m\u00edo, este negro est\u00e1 deprimido de nuevo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204235008610906113"], "created_at": "2019-12-10T03:02:54.000Z", "author_id": "1152579799120011264", "in_reply_to_user_id": "1166526188875067398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204234069296533506"}], "id": "1204235008610906113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "Times"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/C8Bz2WJUe1", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/C8Bz2WJUe1 Sin Desperdici\u00f3 el Trabajo del Times.  \u201cHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204023121742827520"], "created_at": "2019-12-09T13:00:56.000Z", "author_id": "3044257884", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204023121742827520"}, {"text": "nossa eu at\u00e9 abri o pc pra comentar sobre estilha\u00e7a-me KKKKK apesar de estar na metade do livro\n\n...\n\ne vamos de opini\u00f5es ne", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204232903837782016"], "created_at": "2019-12-10T02:54:32.000Z", "author_id": "4035014505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204232903837782016"}, {"text": "Eu tava indo p parada quando vi o bus saindo, eu fiquei triste pq demora uns 40 min ent\u00e3o o motorista me viu, acenou me chamando pra subir, peguei a m\u00e3o da minha irm\u00e3 e sa\u00ed correndo no meio dos carros. Quase fui atropelada pq minha irm\u00e3 \u00e9 uma lesma mas pelo menos peguei o bus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204148345717116942"], "created_at": "2019-12-09T21:18:32.000Z", "author_id": "1032274308335329281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1204148345717116942"}, {"text": "APRA:\n\nHOY, CON LOS JOVENES Y CANDIDATOS AL CONGRESO 2020 POR EL PARTIDO DEL PUEBLO!!!\n\n#MARCA LA ESTRELLA, EL APRA LIMPIA!! https://t.co/4runVYmqkk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204201773709307906"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/4runVYmqkk", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1204201773709307906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4runVYmqkk", "media_key": "3_1204201770521702401"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "MARCA"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:50:50.000Z", "author_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204201773709307906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pelo meu cristal mineiro, eu n\u00e3o acredito q a gente se matou d votar pra morrer na praia.\nEU T\u00d4 FICANDO DESESPERADA!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204230384080359426"], "created_at": "2019-12-10T02:44:31.000Z", "author_id": "816351554139803649", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1204230384080359426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Floro"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/i56RlsXiCv", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1204208458754646020", "display_url": "twitter.com/OmarCairoRolda\u2026"}]}, "text": "Floro falso y barato del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nOportunista al mango en alm\u00edbar pol\u00edtico. https://t.co/i56RlsXiCv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204221097664757762"], "created_at": "2019-12-10T02:07:37.000Z", "author_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204208458754646020"}], "id": "1204221097664757762"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aW2Ock9N4u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204167894977957889"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aW2Ock9N4u", "expanded_url": "https://t.co/aW2Ock9N4u", "display_url": "t.co/aW2Ock9N4u"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:36:13.000Z", "author_id": "878252602529640449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "id": "1204167894977957889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem menos n\u00f3s esperamos!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204121144766423040"], "created_at": "2019-12-09T19:30:27.000Z", "author_id": "915731245228859392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1204121144766423040"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 kk\n\nFa\u00e7o nada tem nem gra\u00e7a https://t.co/lw6NTaJlv9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204204752256589824"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lw6NTaJlv9", "expanded_url": "https://t.co/lw6NTaJlv9", "display_url": "t.co/lw6NTaJlv9"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:02:40.000Z", "author_id": "1117473624783491074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "id": "1204204752256589824"}, {"text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\n\nquase bingo https://t.co/qM69qBFHlL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204216942065790977"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qM69qBFHlL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ls_ianzz19/status/1204082055480532993", "display_url": "twitter.com/Ls_ianzz19/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:51:06.000Z", "author_id": "3939176175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204082055480532993"}], "id": "1204216942065790977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Per\u00e9z"}, {"start": 253, "end": 271, "probability": 0.407, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}]}, "text": "\"Ilustre, patriota y Nobel Mario Vargas Llosa. Todo el Per\u00fa se une a nosotros en estos momentos para expresar su orgullo y su alegr\u00eda por tu triunfo, por tu trabajo empecinado de tantos a\u00f1os.\"\n\nAlan Garc\u00eda Per\u00e9z \nPresidente de la Rep\u00fablica \nDiscurso en Palacio de Gobierno (2010)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204208458754646020"], "created_at": "2019-12-10T01:17:24.000Z", "author_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 45, "like_count": 751, "quote_count": 17}, "id": "1204208458754646020"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Griffiths"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.318, "type": "Organization", "normalized_text": "Cooperativa"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "damianbiss", "id": "1556174473"}]}, "text": "@ZCalfupan @damianbiss Que fen\u00f3meno Griffiths. La Cooperativa est\u00e1 fundida y recontra embargada pero el no es responsable de nada pese a que hace m\u00e1s de diez a\u00f1os que est\u00e1 ocupando todos los cargos habidos y por haber. En Jap\u00f3n un tipo as\u00ed se  suicida, ac\u00e1 se propone para un nuevo mandato.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204083877440045058"], "created_at": "2019-12-09T17:02:21.000Z", "author_id": "1962439290", "in_reply_to_user_id": "963464023672049664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204064872956387328"}], "id": "1204083877440045058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "author_id": "842406875111018499", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "id": "1203674943004839936"}, {"text": "Hoje eu penso que eu poderia ter acabado com meu sofrimento de vez, mas pelo pre\u00e7o do sofrimento eterno de todos que me amam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204229452819025920"], "created_at": "2019-12-10T02:40:49.000Z", "author_id": "65582545", "in_reply_to_user_id": "65582545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204229451397181441"}], "id": "1204229452819025920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "PhillipButters"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "PBOdigital"}, {"start": 196, "end": 209, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "PhillipButters"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Cuesta"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Donayre"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 251, "end": 261, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "VargasLlosa"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/VIb33GGzJt", "expanded_url": "https://youtu.be/6zo653-mZAQ", "display_url": "youtu.be/6zo653-mZAQ"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pjh0bgccUt", "expanded_url": "https://twitter.com/PBODigital/status/1204207854418157569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjh0bgccUt", "media_key": "7_1204144276105506816"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SE\u00d1ORAK"}, {"start": 47, "end": 61, "tag": "KeikoFujimori"}, {"start": 66, "end": 81, "tag": "PhillipButters"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "PBOdigital"}, {"start": 195, "end": 210, "tag": "PhillipButters"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "Cuesta"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "Donayre"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "Guerrero"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Corrupci\u00f3n"}, {"start": 250, "end": 262, "tag": "VargasLlosa"}, {"start": 263, "end": 273, "tag": "Cateriano"}]}, "text": "#SE\u00d1ORAK | Todo el veneno de la prensa es para #KeikoFujimori \n\n\ud83d\udd34 #PhillipButters: \u201c\u00bf#Vizcarra defiende la anticorrupci\u00f3n o la lucha contra sus enemigos?\u201d\n\n#PBOdigital\n\ud83d\udd34 https://t.co/VIb33GGzJt\n\n#PhillipButters #Cuesta #Donayre #Guerrero #Corrupci\u00f3n #VargasLlosa #Cateriano https://t.co/pjh0bgccUt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204207854418157569"], "created_at": "2019-12-10T01:15:00.000Z", "author_id": "2401702404", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1204207854418157569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204212132172222465"], "created_at": "2019-12-10T01:32:00.000Z", "author_id": "1031363068591304704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1204212132172222465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Vario"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Suetonio"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "AYAXTELMON", "id": "390703583"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/WKBVw1mAm0", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustSantander/status/1204036259502530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKBVw1mAm0", "media_key": "3_1204036252154109953"}]}, "text": "Lucio Vario le pregunt\u00f3: \"\u00bfc\u00f3mo va tu Ayax?\", y \u00e9l respondi\u00f3 \"Se ha arrojado sobre una esponja\". Tambi\u00e9n cuenta esta an\u00e9cdota Suetonio. Ayax @AYAXTELMON se suicid\u00f3 arroj\u00e1ndose sobre su espada, por eso Augusto \"suicida\" al suyo borrando con la esponja su propia obra https://t.co/WKBVw1mAm0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204036259502530560"], "created_at": "2019-12-09T13:53:08.000Z", "author_id": "2677654022", "in_reply_to_user_id": "2677654022", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204036248580612101"}], "id": "1204036259502530560"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: simkk\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: ja \naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim kkkkkkkk https://t.co/UF2p4kOjfi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227963966935041"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UF2p4kOjfi", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_bibizinha/status/1204227271206350853", "display_url": "twitter.com/crf_bibizinha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:34:54.000Z", "author_id": "1176170231292747782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204227963966935041"}, {"text": "Si eres adolescente y me estas leyendo, te digo: La vida adulta es una mierda y constantemente te estas cuestionando si lo que haces, lo haces porque te gusta o porque te toca. Ahora s\u00famale eso a tener que aguantar a 30 cr\u00edos mal educados. No le faltes el respeto a tu profesor. https://t.co/ztvlYXrHnV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204045316628107265"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ztvlYXrHnV", "expanded_url": "https://twitter.com/hernameisjenn_/status/1202997958872064007", "display_url": "twitter.com/hernameisjenn_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:29:08.000Z", "author_id": "111455050", "public_metrics": {"retweet_count": 13825, "reply_count": 222, "like_count": 41086, "quote_count": 313}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202997958872064007"}], "id": "1204045316628107265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o Preto"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.8484, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "A\u00ed teve uma hora que o sonho acabou mesmo, n\u00e3o tinha mais pra SP e a gente tinha que aceitar\nAt\u00e9 que minhas amigas que estavam comigo na entrevista falaram que Ribeir\u00e3o Preto era super perto de SP e eu s\u00f3 aceitei, liguei pra minha prima e falei pra ela comprar pra RP, a\u00ed quando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204227389179478016"], "created_at": "2019-12-10T02:32:37.000Z", "author_id": "1171524259501375491", "in_reply_to_user_id": "1171524259501375491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204226716392198145"}], "id": "1204227389179478016"}, {"text": "@JuarezJr1978 @BolsonaroSP E viva \u00e0 direita! Esse grupo preconceituo... ops, racis... OPS, esse grupo que ap\u00f3ia todo e qualquer tipo de viol\u00eancia \ud83d\ude01", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204186374871683076"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuarezJr1978", "id": "1072319761818755072"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:49:39.000Z", "author_id": "1061666455299723265", "in_reply_to_user_id": "1072319761818755072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 28, "like_count": 498, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204171453542862848"}], "id": "1204186374871683076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.6745, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiqueMartins", "id": "839608603145293829"}]}, "text": "@PiqueMartins Bancadas pelo PC.  J\u00e1 imaginou se antes de dar pra ela as calcinhas ele mesmo usava?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204225978962194432"], "created_at": "2019-12-10T02:27:01.000Z", "author_id": "67659057", "in_reply_to_user_id": "839608603145293829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204225198251270145"}], "id": "1204225978962194432"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NMlyZfLMts", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204220575360724992"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NMlyZfLMts", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgaliza2/status/1204166887577391104", "display_url": "twitter.com/crvgaliza2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:05:33.000Z", "author_id": "929372185159970816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1204220575360724992"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(pq a/o * nunca quis) https://t.co/28unzygx9v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204163977338662913"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/28unzygx9v", "expanded_url": "https://twitter.com/iPatEren/status/1204162476671152131", "display_url": "twitter.com/iPatEren/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:20:39.000Z", "author_id": "1126272526542344192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1204163977338662913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3702, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "motta888", "id": "1427418181119926278"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}]}, "text": "@Motta888 @Teledramaturgia A pr\u00f3pria Lurdes matou o marido e n\u00e3o se entregou.  Chupetinha tamb\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204218578502930434"], "created_at": "2019-12-10T01:57:37.000Z", "author_id": "325881178", "in_reply_to_user_id": "1004448247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204206591270117378"}], "id": "1204218578502930434"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "author_id": "728348077", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "id": "1191908890146942976"}, {"text": "@TheLastFabeo @Jota_Bosco @manotelli Que momento maravilhoso \ud83d\ude05", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204226601195638786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Jota_Bosco", "id": "26047901"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:29:29.000Z", "author_id": "12530722", "in_reply_to_user_id": "71121742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204225880354099200"}], "id": "1204226601195638786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo II"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 277, "end": 281, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosV20397327", "id": "1186787183895699457"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "oleodericino", "id": "66121839"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}]}, "text": "@MarcosV20397327 @oleodericino @Aredaoficial @lpbragancabr Ideologias a esquerda e a direita mataram sim milh\u00f5es. \nHitler, Leopoldo II, Stalin, etc. usavam o assassinato em massa como instrumento. Apontar quem matou mais aparenta justificar quem matou menos...\n\nMas em nome de Jesus?! Qual o amparo teol\u00f3gico de qual serm\u00e3o dele foi?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204185637680758784"], "created_at": "2019-12-09T23:46:43.000Z", "author_id": "103067602", "in_reply_to_user_id": "1186787183895699457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204152372982886402"}], "id": "1204185637680758784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@eukarynneacost's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204226254020448256"], "created_at": "2019-12-10T02:28:07.000Z", "author_id": "846406033669062657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1204226254020448256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Juice WRLD"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8peU0wJdCm", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/morte-de-juice-wrld-foi-causada-por-overdose-de-drogas/", "display_url": "portalrapmais.com/morte-de-juice\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RzAbs6FsBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1204134554463801345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzAbs6FsBZ", "media_key": "3_1204134552412807168"}]}, "text": "Morte de Juice WRLD foi causada por overdose de drogas - https://t.co/8peU0wJdCm https://t.co/RzAbs6FsBZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204134554463801345"], "created_at": "2019-12-09T20:23:44.000Z", "author_id": "769228033299472384", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 138, "like_count": 4771, "quote_count": 770}, "id": "1204134554463801345"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/pYm7jESr9B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204074356655230976"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/pYm7jESr9B", "expanded_url": "https://twitter.com/letdet/status/1203683417356951553", "display_url": "twitter.com/letdet/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:24:31.000Z", "author_id": "1010269219152449536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203683417356951553"}], "id": "1204074356655230976"}, {"text": "No dice cu\u00e1nto cost\u00f3 \ud83e\udd14 https://t.co/zmAFySBwXm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204054516875845632"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/zmAFySBwXm", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/una-megacomision-colosal-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/una-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:05:41.000Z", "author_id": "2398619383", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1204054516875845632"}, {"text": "@goldaioliacdz Aiolia ela vai crescer e arrumar algu\u00e9m uma hora ou outra agora um cavaleiro de duas personalidades j\u00e1 \u00e9 demais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204226005927440384"], "created_at": "2019-12-10T02:27:07.000Z", "author_id": "821413950545862656", "in_reply_to_user_id": "4582907835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204216701572861952"}], "id": "1204226005927440384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "iggy"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "tinashe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "foreverboyyxy", "id": "3037554695"}]}, "text": "@foreverboyyxy lahn ent\u00e3o deve ta fazendo pool party com os singles da iggy nem da mais pra zoar a tinashe pq at\u00e9 ela hitou mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204225193633288192"], "created_at": "2019-12-10T02:23:54.000Z", "author_id": "3785392396", "in_reply_to_user_id": "3037554695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204224695748452352"}], "id": "1204225193633288192"}, {"text": "@k_armyblink Caramba, sinto muito por isso. Quem foi que fez essa covardia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204224263336665089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "k_armyblink", "id": "1437284307094032389"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:20:12.000Z", "author_id": "94114216", "in_reply_to_user_id": "828997194036473856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204222840456830977"}], "id": "1204224263336665089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "id": "1203742975429369857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.763, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "fernandor159", "id": "1071983304"}]}, "text": "@STF_oficial @fernandor159 Nossa como ele \u00e9 bonzinho! O cara n\u00e3o era do PCC???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204223667871334400"], "created_at": "2019-12-10T02:17:50.000Z", "author_id": "1044660705620889605", "in_reply_to_user_id": "68313718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204190238605807617"}], "id": "1204223667871334400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "El Correo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/F6sTopUqob", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "text": "Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid | El Correo - https://t.co/F6sTopUqob", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204221505481129984"], "created_at": "2019-12-10T02:09:14.000Z", "author_id": "126356828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1204221505481129984"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179376735932035074"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "created_at": "2019-10-02T12:45:00.000Z", "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "id": "1179376735932035074"}], "places": [{"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Mangaratiba, Brasil", "id": "0798587d746bce3b"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "Salta, Argentina", "id": "0085b01d4f65f576"}, {"full_name": "Arraial do Cabo, Brasil", "id": "75aa9575e5c66006"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Santar\u00e9m, Brasil", "id": "457a29e55be83491"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204300799435628544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204300799435628544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204300799435628544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204230259903582208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204230259903582208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204230259903582208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204170306757308417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204170306757308417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204170306757308417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183728811319402497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183728811319402497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183728811319402497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204266584061235205", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204266584061235205].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204266584061235205", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204226147258642444", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204226147258642444].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204226147258642444", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204260860916621313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204260860916621313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204260860916621313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204256639681015808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204256639681015808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204256639681015808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178861185883656193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178861185883656193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178861185883656193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204257636176269318", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204257636176269318].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204257636176269318", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178861185883656193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178861185883656193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178861185883656193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204251447858216960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204251447858216960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204251447858216960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3020384759", "value": "3020384759", "detail": "User has been suspended: [3020384759].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204252277294469120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204252277294469120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204252277294469120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3216974542", "value": "3216974542", "detail": "User has been suspended: [3216974542].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204252075506487297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204252075506487297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204252075506487297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178479693437292546", "value": "1178479693437292546", "detail": "User has been suspended: [1178479693437292546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204249206996815872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204249206996815872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204249206996815872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204250347209924608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204250347209924608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204250347209924608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109941189376163842", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109941189376163842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109941189376163842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204248861520355328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204248861520355328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204248861520355328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204242219244412929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204242219244412929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204242219244412929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204233813150318593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204233813150318593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204233813150318593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020318902256046081", "value": "1020318902256046081", "detail": "User has been suspended: [1020318902256046081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203848859094540288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203848859094540288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203848859094540288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195122777763782663", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195122777763782663].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195122777763782663", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204239001965809664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204239001965809664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204239001965809664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023274681120505856", "value": "1023274681120505856", "detail": "User has been suspended: [1023274681120505856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203841295598440449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203841295598440449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203841295598440449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947653908473765888", "value": "947653908473765888", "detail": "User has been suspended: [947653908473765888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204229502357737472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204229502357737472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204229502357737472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1581701336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1581701336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1581701336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204105133438709761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204105133438709761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204105133438709761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204229929468071938", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204229929468071938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204229929468071938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1088137808135577601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088137808135577601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088137808135577601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204161789274910720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204161789274910720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204161789274910720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204228453903392768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204228453903392768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204228453903392768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3101114062", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3101114062].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3101114062", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204223870913433600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204223870913433600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204223870913433600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1055845825824391169", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055845825824391169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055845825824391169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204059129578446848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204059129578446848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204059129578446848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204301513524482054", "oldest_id": "1204223594257096707", "result_count": 443, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxzfrg3gx9a2q10g0eq6kozq7x"}}