{"data": [{"author_id": "327512226", "edit_history_tweet_ids": ["1197837073908154368"], "id": "1197837073908154368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:19:47.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70861861", "edit_history_tweet_ids": ["1197837013837393921"], "id": "1197837013837393921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:19:33.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734745542970990592", "edit_history_tweet_ids": ["1197837001426423808"], "id": "1197837001426423808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:19:30.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702909487930339328", "edit_history_tweet_ids": ["1197836924993646597"], "id": "1197836924993646597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:19:12.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245563827", "in_reply_to_user_id": "245563827", "edit_history_tweet_ids": ["1197836760400760833"], "id": "1197836760400760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197835128736796677"}], "created_at": "2019-11-22T11:18:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 228, "tag": "Tel\u00e9fonoDeLaEsperanza"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Comportamiento Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "auracruztorres", "id": "849124692"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "emucientes", "id": "126248171"}]}, "text": "@auracruztorres @emucientes El Suicidio y Comportamiento Suicida afecta a un elevado \u00edndice de poblaci\u00f3n, \u00a1alt\u00edsimo! Lamentablemente, MATA, much\u00edsimo m\u00e1s que la Violencia pero, seg\u00fan parece, no interesa... #Tel\u00e9fonoDeLaEsperanza: 717 00 37 17... \ud83d\udc9a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2688292921", "edit_history_tweet_ids": ["1197836580305690624"], "id": "1197836580305690624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T11:17:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949303126552645643", "edit_history_tweet_ids": ["1197836502488801281"], "id": "1197836502488801281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197523660569010176"}], "created_at": "2019-11-22T11:17:31.000Z", "text": "RT @USMApanama: Nuestro Orientador Estudiantil, el Mgtr. Jonathan I. Fonseca expuso el Taller de Sensibilizaci\u00f3n sobre Riesgo Suicida.\n@jif\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 75, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan I. Fonseca"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197833384896212992", "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "edit_history_tweet_ids": ["1197836480900739072"], "id": "1197836480900739072", "created_at": "2019-11-22T11:17:26.000Z", "text": "@craiskc aqui \u00e9 perereca suicida cuz\u00e3o \u00e9 melhor vc mudar essa capa a\u00ed", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30303170", "edit_history_tweet_ids": ["1197836397345943552"], "id": "1197836397345943552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:17:06.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104626651", "edit_history_tweet_ids": ["1197836165572956161"], "id": "1197836165572956161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:16:11.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4409231722", "edit_history_tweet_ids": ["1197836110631723009"], "id": "1197836110631723009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:58.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236580539", "edit_history_tweet_ids": ["1197836102436044800"], "id": "1197836102436044800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:56.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925159723887939589", "in_reply_to_user_id": "925159723887939589", "edit_history_tweet_ids": ["1197836095410581504"], "id": "1197836095410581504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197835657516851202"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:54.000Z", "text": "ai nessa parte ela me rasgou no meio: disse que as vezes coloca os shows dela no youtube pra o manu ver e ele fica super empolgado, eis que a ela fala: se esse menino tivesse me visto em cima de um palco no brasil ele ia ficar doido, ia ser meu f\u00e3 numero 1 aff anahi pq me matou?", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8287, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "anahi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "372096845", "edit_history_tweet_ids": ["1197836022064861184"], "id": "1197836022064861184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:37.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345936138", "edit_history_tweet_ids": ["1197835987059183616"], "id": "1197835987059183616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:28.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57205025", "edit_history_tweet_ids": ["1197835956751089664"], "id": "1197835956751089664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:21.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326440183", "edit_history_tweet_ids": ["1197835871321501696"], "id": "1197835871321501696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T11:15:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50413246", "in_reply_to_user_id": "2362814076", "edit_history_tweet_ids": ["1197835818565586945"], "id": "1197835818565586945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197645112400130048"}], "created_at": "2019-11-22T11:14:48.000Z", "text": "@Joao_GAN A Disney ter essa necessidade de controle absoluto sobre suas propriedades matou o que tornou Star Wars o fen\u00f4meno que \u00e9 hoje em dia, a cria\u00e7\u00e3o colaborativa da comunidade. Se n\u00e3o tivesse o Universo Expandido SW nunca teria se tornado t\u00e3o popular.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joao_GAN", "id": "2362814076"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52076129", "edit_history_tweet_ids": ["1197835734264221698"], "id": "1197835734264221698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:14:28.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1705494878", "edit_history_tweet_ids": ["1197835615657705477"], "id": "1197835615657705477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:14:00.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969251713", "edit_history_tweet_ids": ["1197835611505405952"], "id": "1197835611505405952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:13:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3667313895", "edit_history_tweet_ids": ["1197835477941964800"], "id": "1197835477941964800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:13:27.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56414593", "edit_history_tweet_ids": ["1197835468563464192"], "id": "1197835468563464192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:13:25.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2945177176", "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "edit_history_tweet_ids": ["1197835298648055808"], "id": "1197835298648055808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197790558984589312"}], "created_at": "2019-11-22T11:12:44.000Z", "text": "@moreiraviw Eu entendi o seguinte: a pessoa que tira a pr\u00f3pria vida \u00e9 uma assassina (pois cometeu um assasinato, no caso, de si mesma). Mas a\u00ed n\u00e3o foi ela que se matou, foi outra pessoa. A familia ent\u00e3o iria querer o verdadeiro assassino morto por tirar a vida de seu ente querido.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194961454291705856", "edit_history_tweet_ids": ["1197835179726966785"], "id": "1197835179726966785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "created_at": "2019-11-22T11:12:16.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68262175", "edit_history_tweet_ids": ["1197835021773619202"], "id": "1197835021773619202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:11:38.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65984657", "edit_history_tweet_ids": ["1197835008809078786"], "id": "1197835008809078786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:11:35.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185608650477490178", "edit_history_tweet_ids": ["1197834991239073793"], "id": "1197834991239073793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:11:31.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93954846", "edit_history_tweet_ids": ["1197834931797463040"], "id": "1197834931797463040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-22T11:11:17.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1594003062", "edit_history_tweet_ids": ["1197834925367611393"], "id": "1197834925367611393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:11:15.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375087983", "edit_history_tweet_ids": ["1197834915146010624"], "id": "1197834915146010624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T11:11:13.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240537945", "edit_history_tweet_ids": ["1197834815636197376"], "id": "1197834815636197376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:10:49.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343023523", "edit_history_tweet_ids": ["1197834785948938241"], "id": "1197834785948938241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:10:42.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34784643", "edit_history_tweet_ids": ["1197834610601791488"], "id": "1197834610601791488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:10:00.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787850810", "edit_history_tweet_ids": ["1197834504578183168"], "id": "1197834504578183168", "created_at": "2019-11-22T11:09:35.000Z", "text": "La puerta de atr\u00e1s se ha quedado peque\u00f1a, ni\u00f1a, para este wannabe suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862790892985491456", "edit_history_tweet_ids": ["1197834429571502081"], "id": "1197834429571502081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:09:17.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "419601883", "edit_history_tweet_ids": ["1197834414937522176"], "id": "1197834414937522176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:09:13.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4541642123", "edit_history_tweet_ids": ["1197834353096740864"], "id": "1197834353096740864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:08:59.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "432693512", "in_reply_to_user_id": "20282000", "edit_history_tweet_ids": ["1197834338651398144"], "id": "1197834338651398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197501844538437632"}], "created_at": "2019-11-22T11:08:55.000Z", "text": "@MadameTempestad @ObservatorioCiu Estadista y ladr\u00f3n \nCobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2908113693", "edit_history_tweet_ids": ["1197834276793966597"], "id": "1197834276793966597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:08:40.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107348152112369664", "edit_history_tweet_ids": ["1197834271987322880"], "id": "1197834271987322880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "created_at": "2019-11-22T11:08:39.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2383994150", "edit_history_tweet_ids": ["1197834200063365121"], "id": "1197834200063365121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:08:22.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125656223", "edit_history_tweet_ids": ["1197834155163295744"], "id": "1197834155163295744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:08:11.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937462052246949888", "edit_history_tweet_ids": ["1197834098049519617"], "id": "1197834098049519617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:07:58.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938191460972859392", "in_reply_to_user_id": "3688531277", "edit_history_tweet_ids": ["1197834072896225280"], "id": "1197834072896225280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197833801835175938"}], "created_at": "2019-11-22T11:07:52.000Z", "text": "@madwonderlander Si he le\u00eddo que es donde m\u00e1s se suicida la gente y yo wow", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "madwonderlander", "id": "3688531277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1529463980", "edit_history_tweet_ids": ["1197833924451471360"], "id": "1197833924451471360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:07:16.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138428324752089088", "in_reply_to_user_id": "98480910", "edit_history_tweet_ids": ["1197833884156731392"], "id": "1197833884156731392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197825547662966785"}], "created_at": "2019-11-22T11:07:07.000Z", "text": "@sergiotodoprosa Matou na conclus\u00e3o, a obscuridade \u00e9 desej\u00e1vel por eles, por permitir qualquer interpreta\u00e7\u00e3o e sua contr\u00e1ria. Dela se originam nossa impunidade, inseguran\u00e7a jur\u00eddica e casu\u00edsmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sergiotodoprosa", "id": "98480910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801879388933472256", "edit_history_tweet_ids": ["1197833819346415616"], "id": "1197833819346415616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T11:06:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238274412", "edit_history_tweet_ids": ["1197833799285059584"], "id": "1197833799285059584", "created_at": "2019-11-22T11:06:47.000Z", "text": "O dia que a que a galera do Viva se matou de rir https://t.co/4IGdkowWqX", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "Viva"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4IGdkowWqX", "expanded_url": "https://twitter.com/kevenreis22/status/1197282427078684672", "display_url": "twitter.com/kevenreis22/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46723068", "edit_history_tweet_ids": ["1197833540236390401"], "id": "1197833540236390401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:05:45.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010313932538605568", "edit_history_tweet_ids": ["1197833525065658368"], "id": "1197833525065658368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:05:41.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3346978984", "edit_history_tweet_ids": ["1197833426860154882"], "id": "1197833426860154882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:05:18.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949401348906389504", "edit_history_tweet_ids": ["1197833390164193280"], "id": "1197833390164193280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T11:05:09.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974812579670478849", "in_reply_to_user_id": "436454940", "edit_history_tweet_ids": ["1197833361911361542"], "id": "1197833361911361542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197679181200547840"}], "created_at": "2019-11-22T11:05:02.000Z", "text": "@CarminaJR @verabottino N\u00e3o vou xingar , pois , n\u00e3o fa\u00e7o com ningu\u00e9m , mas ele quebrou o Pa\u00eds 3x , quase matou o Povo de fome , se elegeu Presidente dizendo que era pai do Real (mentiroso). Promoveu a Privataria Tucana , onde vendeu a metade do Brasil . Quer investigar veja Privataria Tucana.", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7739, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 201, "end": 217, "probability": 0.3612, "type": "Other", "normalized_text": "Privataria Tucana"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 275, "end": 291, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Privataria Tucana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarminaJR", "id": "436454940"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "verabottino", "id": "53979508"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121514267105210368", "edit_history_tweet_ids": ["1197833350473375744"], "id": "1197833350473375744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T11:05:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127631196530380803", "edit_history_tweet_ids": ["1197833287827443712"], "id": "1197833287827443712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T11:04:45.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52137682", "edit_history_tweet_ids": ["1197833210660564992"], "id": "1197833210660564992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:04:26.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33709609", "edit_history_tweet_ids": ["1197833177118728193"], "id": "1197833177118728193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:04:18.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345552768", "edit_history_tweet_ids": ["1197833164808491008"], "id": "1197833164808491008", "created_at": "2019-11-22T11:04:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "enjake"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}]}, "text": "#enjake En Euskadi se suicida una persona cada dos d\u00edas... Tanta tonter\u00eda encubriendo la realidad que nos toca.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197555836043890688", "edit_history_tweet_ids": ["1197832954489245698"], "id": "1197832954489245698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:03:25.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972529976535896065", "in_reply_to_user_id": "1107699800550580231", "edit_history_tweet_ids": ["1197832793818054656"], "id": "1197832793818054656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197795612634337280"}], "created_at": "2019-11-22T11:02:47.000Z", "text": "@AnaMontoro_ @Egberto_ Sim, n sei se d\u00e1 pra falar que o jornalismo matou o cara. \u00c9 contraproganda isso pra nossa categoria. No geral, o jornalismo s\u00e9rio n veiculou nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaMontoro_", "id": "1107699800550580231"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Egberto_", "id": "1261371390265044992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977334319848017920", "edit_history_tweet_ids": ["1197832718962380800"], "id": "1197832718962380800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:02:29.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45862656", "in_reply_to_user_id": "1401159745", "edit_history_tweet_ids": ["1197832716735127554"], "id": "1197832716735127554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197829786070061056"}], "created_at": "2019-11-22T11:02:28.000Z", "text": "@francanatalha Kkkkkkkkk at\u00e9 se fosse pruma casa na mesma rua j\u00e1 estaria valendo hahaha eu fiquei na d\u00favida dai eu \"pergunto ou n\u00e3o?\" Mas ainda bem que voc\u00ea j\u00e1 matou oq estava me matando kkkkkkk ta morando com teus pais ainda?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "francanatalha", "id": "1401159745"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192884415099277312", "edit_history_tweet_ids": ["1197832576943214593"], "id": "1197832576943214593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:01:55.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54669595", "edit_history_tweet_ids": ["1197832475126435841"], "id": "1197832475126435841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:01:31.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363188262", "edit_history_tweet_ids": ["1197832429312126976"], "id": "1197832429312126976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "created_at": "2019-11-22T11:01:20.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810235254870937600", "edit_history_tweet_ids": ["1197832307404611584"], "id": "1197832307404611584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T11:00:51.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3308177122", "in_reply_to_user_id": "130244576", "edit_history_tweet_ids": ["1197832202018537472"], "id": "1197832202018537472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197831193317785602"}], "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "text": "@Malaquias80 Para la neurosis obsesiva los psicoanalistas son geniales. Yo pas\u00e9 de ser suicida a gordo celebra la vida en setenta sesiones.", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "gordo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Malaquias80", "id": "130244576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "id": "1197832201930444801", "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}}, {"author_id": "706260523336212481", "edit_history_tweet_ids": ["1197831788078489600"], "id": "1197831788078489600", "created_at": "2019-11-22T10:58:47.000Z", "text": "ENTONCES ANTIGONA SE SUICIDA O LA MATAN?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744167896985767936", "edit_history_tweet_ids": ["1197831395881734145"], "id": "1197831395881734145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T10:57:14.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746948827870015488", "edit_history_tweet_ids": ["1197830416113242112"], "id": "1197830416113242112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197659425659662341"}], "created_at": "2019-11-22T10:53:20.000Z", "text": "RT @ciihest_: vei, uma crian\u00e7a de 13 ANOS acabou de se suicidar aq na rua, dizem q o motivo foi pq acusaram ele de ter feito algo na escola\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ciihest_", "id": "3202268278"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62586808", "edit_history_tweet_ids": ["1197830406113939456"], "id": "1197830406113939456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:53:18.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081155761089200128", "edit_history_tweet_ids": ["1197829750166900737"], "id": "1197829750166900737", "created_at": "2019-11-22T10:50:41.000Z", "text": "Meu namorado suicida quer viajar HOJE pra venda nova,  terei que ser a voz da raz\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082459735721422848", "edit_history_tweet_ids": ["1197829685838860288"], "id": "1197829685838860288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197827059625680897"}], "created_at": "2019-11-22T10:50:26.000Z", "text": "El continente arde pidiendo IGUALDAD. Ac\u00e1 la vamos logrando y nos disponemos a entregarla. El Uruguay es dulcemente suicida https://t.co/FlsmzAkH7k", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/FlsmzAkH7k", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1197827059625680897", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87017136", "edit_history_tweet_ids": ["1197829557547601920"], "id": "1197829557547601920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:49:55.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90648595", "edit_history_tweet_ids": ["1197829549465063424"], "id": "1197829549465063424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:49:53.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194778425", "edit_history_tweet_ids": ["1197829385774096385"], "id": "1197829385774096385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:49:14.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3273369410", "edit_history_tweet_ids": ["1197829325166448640"], "id": "1197829325166448640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197042272824700929"}], "created_at": "2019-11-22T10:49:00.000Z", "text": "Y recordad que cuando una persona trans se suicida por la presi\u00f3n y la mierda que recibe, no es un suicidio, es un asesinato causado por toda la gente que les putea ^^ https://t.co/uLUVHgOzqu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/uLUVHgOzqu", "expanded_url": "https://twitter.com/laumiau541/status/1197042272824700929", "display_url": "twitter.com/laumiau541/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "366097753", "edit_history_tweet_ids": ["1197829267305959425"], "id": "1197829267305959425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:48:46.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064527974513475584", "edit_history_tweet_ids": ["1197829195411406849"], "id": "1197829195411406849", "created_at": "2019-11-22T10:48:29.000Z", "text": "Definitivamente tengo un coche suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367229995", "edit_history_tweet_ids": ["1197829052909928448"], "id": "1197829052909928448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}], "created_at": "2019-11-22T10:47:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086714394539671554", "edit_history_tweet_ids": ["1197828681743392770"], "id": "1197828681743392770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:46:26.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56548389", "edit_history_tweet_ids": ["1197828559504576513"], "id": "1197828559504576513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:45:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57209547", "edit_history_tweet_ids": ["1197828387395559424"], "id": "1197828387395559424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:45:16.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420713073", "in_reply_to_user_id": "1023946165249814528", "edit_history_tweet_ids": ["1197828286325383168"], "id": "1197828286325383168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197827730110324736"}], "created_at": "2019-11-22T10:44:52.000Z", "text": "@barcelonerias Superviviente... M\u00e1s bien un apostador suicida. Le ha ido bien hasta ahora.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barcelonerias", "id": "1023946165249814528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43507876", "edit_history_tweet_ids": ["1197828160324284416"], "id": "1197828160324284416", "created_at": "2019-11-22T10:44:22.000Z", "text": "El dolor que tengo no es ni medio normal.\nEn d\u00edas como hoy me gustar\u00eda ser hombre.\nPuto endometrio suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2361714876", "edit_history_tweet_ids": ["1197828125348024320"], "id": "1197828125348024320", "created_at": "2019-11-22T10:44:14.000Z", "text": "Gente, 2020 vai ser legal e talz\n\nMas 2021 vai ter Shang Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is, Doutor Estranho: No Multiverso da Loucura, Thor: Amor e Trov\u00e3o, Homem-Aranha 3, The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e Ad\u00e3o Negro\n\nPelo jeito tem q come\u00e7ar a guardar dinheiro desde agr", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Shang Chi"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "dos Dez An\u00e9is"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso da Loucura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha 3"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "402845604", "edit_history_tweet_ids": ["1197827996108886016"], "id": "1197827996108886016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T10:43:43.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095409889080426498", "edit_history_tweet_ids": ["1197827939863343107"], "id": "1197827939863343107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197715446788739072"}], "created_at": "2019-11-22T10:43:30.000Z", "text": "RT @tfuckwrong: depresiva ansiosa estresada suicida bulimica y anorexica a la vez con ansiedad social panico escenico asmatica pobre sin mo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tfuckwrong", "id": "1157650687519592450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090790012520681472", "in_reply_to_user_id": "80582734", "edit_history_tweet_ids": ["1197827814776614912"], "id": "1197827814776614912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507465207787520"}], "created_at": "2019-11-22T10:43:00.000Z", "text": "@anielle_franco @BlogdoNoblat N\u00e3o  importa  quem  est\u00e1 conduzindo  o caso  o importante  \u00e9 saber  quem  matou  a deputado  isso  de fato  \u00e9 que importa  de verdade.   Mas  muito  jornal  usa  a imagem  da deputado  para se promove  e vender  jornal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87428072", "edit_history_tweet_ids": ["1197827814487134208"], "id": "1197827814487134208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:43:00.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774006787594936321", "in_reply_to_user_id": "1111721476019970049", "edit_history_tweet_ids": ["1197827565752397825"], "id": "1197827565752397825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197740264221282305"}], "created_at": "2019-11-22T10:42:00.000Z", "text": "@luhscax_ @LucioSaboia @revistaforum Vc deveria se perguntar quem matou Celso Daniel, Toninho do PT etc....e n\u00e3o dizer essa besteira de aluno e membro de DCE.", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.6399, "type": "Organization", "normalized_text": "DCE"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "LucioSaboia", "id": "1057993264521977858"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110742416", "edit_history_tweet_ids": ["1197827340207738885"], "id": "1197827340207738885", "created_at": "2019-11-22T10:41:07.000Z", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57780014", "in_reply_to_user_id": "271521224", "edit_history_tweet_ids": ["1197827238940618752"], "id": "1197827238940618752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197622399040135170"}], "created_at": "2019-11-22T10:40:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "PaiThiagodeOgum"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "SRN"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "JogaremosJuntos"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Flamengo"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.7038, "type": "Organization", "normalized_text": "SRN"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.6564, "type": "Organization", "normalized_text": "JogaremosJuntos"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maurormf", "id": "271521224"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "willianarao", "id": "766076744"}]}, "text": "@Maurormf Vc matou! Amanh\u00e3 tem gol de falta do @willianarao ! N\u00e3o sei se ser\u00e1 o do t\u00edtulo, mas far\u00e1 de falta! #PaiThiagodeOgum #SRN #JogaremosJuntos #Flamengo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821109484009508865", "in_reply_to_user_id": "821109484009508865", "edit_history_tweet_ids": ["1197826868650684416"], "id": "1197826868650684416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197826619613863938"}], "created_at": "2019-11-22T10:39:14.000Z", "text": "@moreiraviw Tentam provar que existe um assassino verdadeiro e que seu parente n\u00e3o se suicidou. E n\u00e3o conseguem provar na justi\u00e7a, logo desejando a morte do assassino e talvez fazendo justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821109484009508865", "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "edit_history_tweet_ids": ["1197826619613863938"], "id": "1197826619613863938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197790558984589312"}], "created_at": "2019-11-22T10:38:15.000Z", "text": "@moreiraviw Acho que entendi depois de horas:\nUm cara foi assassinado e forjaram pra parecer suic\u00eddio, mas ele n\u00e3o se suicidou logo ele n\u00e3o \u00e9 o pr\u00f3prio assassino. Ent\u00e3o o assassino verdadeiro ainda est\u00e1 a solta e a fam\u00edlia do morto sabe que ele n\u00e3o se mataria, mas ningu\u00e9m acredita ent\u00e3o+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040757863231176704", "edit_history_tweet_ids": ["1197826459970293762"], "id": "1197826459970293762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:37:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "503348397", "edit_history_tweet_ids": ["1197826139173146624"], "id": "1197826139173146624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T10:36:20.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172416972", "in_reply_to_user_id": "165454424", "edit_history_tweet_ids": ["1197826106482724866"], "id": "1197826106482724866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197824823965167617"}], "created_at": "2019-11-22T10:36:12.000Z", "text": "@soulblackbahia @rodrigohosken75 Acho que nem passa pela cabe\u00e7a das pessoas que a Igreja Cat\u00f3lica \u00e9 a maior assassina do planeta, matou muito mais gente que guerras e afins. Eu sou crist\u00e3 e acho um absurdo sem tamanho enfiar religi\u00e3o goela abaixo de todo mundo como se fosse o certo.", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4188, "type": "Place", "normalized_text": "Cat\u00f3lica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soulblackbahia", "id": "165454424"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "rodrigohosken75", "id": "22172405"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076749520", "in_reply_to_user_id": "115859953", "edit_history_tweet_ids": ["1197826067605737472"], "id": "1197826067605737472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197822288026099713"}], "created_at": "2019-11-22T10:36:03.000Z", "text": "@nadiarizzo1210 Suicida sembrerebbe. Senza essere stata torturata n\u00e9 violentata.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1197825898982060033"], "id": "1197825898982060033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "created_at": "2019-11-22T10:35:23.000Z", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151448502", "edit_history_tweet_ids": ["1197825840396087296"], "id": "1197825840396087296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:35:09.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116727150483263488", "edit_history_tweet_ids": ["1197825628541730817"], "id": "1197825628541730817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:34:19.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772528701317771264", "edit_history_tweet_ids": ["1197825597180911621"], "id": "1197825597180911621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:34:11.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806175324287500288", "edit_history_tweet_ids": ["1197825496312102913"], "id": "1197825496312102913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "created_at": "2019-11-22T10:33:47.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1197825462342316033"], "id": "1197825462342316033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585762621050882"}], "created_at": "2019-11-22T10:33:39.000Z", "text": "RT @renzochc: @Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "renzochc", "id": "3150379634"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52963281", "edit_history_tweet_ids": ["1197825434077073408"], "id": "1197825434077073408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197753887509356544"}], "created_at": "2019-11-22T10:33:32.000Z", "text": "RT @gabrielpadillal: Cuando somos tolerantes con los intolerantes, la sociedad abierta se suicida. Cuando quitamos todos los l\u00edmites, llama\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielpadillal", "id": "337245992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126934314564894720", "edit_history_tweet_ids": ["1197825287695872000"], "id": "1197825287695872000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:32:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267070097", "edit_history_tweet_ids": ["1197825212928143360"], "id": "1197825212928143360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:32:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28599232", "edit_history_tweet_ids": ["1197825001442947072"], "id": "1197825001442947072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "created_at": "2019-11-22T10:31:49.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4303536441", "edit_history_tweet_ids": ["1197824948330532864"], "id": "1197824948330532864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:31:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458821441", "edit_history_tweet_ids": ["1197824870127742983"], "id": "1197824870127742983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488785984466946"}], "created_at": "2019-11-22T10:31:18.000Z", "text": "Estos idiotas no entienden que, en ese proceso, mucha gente sufre e incluso muere/suicida. Me recuerdan a esos gilipollas que creen que el planeta tiene 6000 a\u00f1os y todo ocurri\u00f3 tan sencilla y alegremente.\n\nJodida basura tech que adem\u00e1s cree ser intelectual. https://t.co/5pyhJbsQSh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5pyhJbsQSh", "expanded_url": "https://twitter.com/microsiervos/status/1196488785984466946", "display_url": "twitter.com/microsiervos/s\u2026"}]}}, {"author_id": "280195644", "in_reply_to_user_id": "304684832", "edit_history_tweet_ids": ["1197824666301345792"], "id": "1197824666301345792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197525755414089728"}], "created_at": "2019-11-22T10:30:29.000Z", "text": "@RITAFABREGA Por eso es que la gente se suicida y ve al Guason como una genialidad de la cinematograf\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5328, "type": "Place", "normalized_text": "Guason"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RITAFABREGA", "id": "304684832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059545713690992640", "edit_history_tweet_ids": ["1197824646634184705"], "id": "1197824646634184705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:30:24.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1196808880141066241", "edit_history_tweet_ids": ["1197824518699585536"], "id": "1197824518699585536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:29:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220544702", "edit_history_tweet_ids": ["1197824220463534081"], "id": "1197824220463534081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:28:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182469049567121408", "edit_history_tweet_ids": ["1197824079455248384"], "id": "1197824079455248384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:28:09.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56489215", "edit_history_tweet_ids": ["1197823911704051713"], "id": "1197823911704051713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:27:29.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1197823901495152640"], "id": "1197823901495152640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197495926694318081"}], "created_at": "2019-11-22T10:27:27.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @Mechecabanillas Ultimos gobiernos claro desde el 1er gobierno de tu suicida cobarde . nadie hizo nada . no vengas a t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888520088592293888", "edit_history_tweet_ids": ["1197823828262563841"], "id": "1197823828262563841", "created_at": "2019-11-22T10:27:09.000Z", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048043018266324992", "edit_history_tweet_ids": ["1197823818045251584"], "id": "1197823818045251584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:27:07.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925369181779972096", "in_reply_to_user_id": "75060031", "edit_history_tweet_ids": ["1197823529091305472"], "id": "1197823529091305472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197625656596668430"}], "created_at": "2019-11-22T10:25:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 243, "tag": "LulaPreso"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dasilvabenedita", "id": "75060031"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ricardostuckert", "id": "67119018"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "text": "@dasilvabenedita @ricardostuckert @LulaOficial Imagine se tivesse sido o pior??? Estar\u00edamos nos na situa\u00e7\u00e3o da Venezuela? Um desgoverno irrespons\u00e1vel, matou emprego, renda, Brasil viveu a d\u00e9cada perdida. Lugar de ladrao eh na cadeia\n#LulaPreso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3109440179", "edit_history_tweet_ids": ["1197823423487057921"], "id": "1197823423487057921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197816318222852097"}], "created_at": "2019-11-22T10:25:33.000Z", "text": "BOZOASNO VAI QUERER USAR CRIME CONTRA MARIELLE COMO EXCLUDENTE DE ILICITUDE , QUANDO A V\u00cdTIMA VIRA R\u00c9U , MATOU PORQUE SE SENTIU AMEA\u00c7ADOS ,ASSUSTARAM E A ARMA DISPAROU , ELA REAGIU. https://t.co/710ALUNOtS", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4551, "type": "Person", "normalized_text": "BOZOASNO"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/710ALUNOtS", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1197816318222852097", "display_url": "twitter.com/mariadorosario\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120686887088414720", "edit_history_tweet_ids": ["1197823105034596353"], "id": "1197823105034596353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:24:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183857449", "edit_history_tweet_ids": ["1197822933760122880"], "id": "1197822933760122880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:23:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35547733", "edit_history_tweet_ids": ["1197822731502391296"], "id": "1197822731502391296", "created_at": "2019-11-22T10:22:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "bomdia"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3124, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "A internet n\u00e3o aprende mesmo, semanas depois de matar Gugu, ontem matou de novo, aproveitou e levou junto Silvio Santos. A\u00ed se quer levar a s\u00e9rio o Brasil. #bomdia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1412952338", "edit_history_tweet_ids": ["1197822642884997123"], "id": "1197822642884997123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "created_at": "2019-11-22T10:22:27.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899916452068823040", "edit_history_tweet_ids": ["1197822514518515715"], "id": "1197822514518515715", "created_at": "2019-11-22T10:21:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MES"}]}, "text": "#MES\nLa narrativa che \u201cserva per salvare le banche FR e DE\u201d \u00e8 quella corretta?\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00e8 una polveriera sociale, ogni 4 giorni si suicida un poliziotto e la disoccupazione \u00e8 al 10%.\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea \u00e8 sull\u2019orlo dell\u2019abisso tra crisi e diseguaglianze mai cos\u00ec marcate.\nSenza contare l'immigrazione.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152925760", "edit_history_tweet_ids": ["1197822266869866496"], "id": "1197822266869866496", "created_at": "2019-11-22T10:20:57.000Z", "text": "\u845b\u897f\u7d14\u304c\u9042\u306b\u300c\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u300d\u3092\u767a\u8868\u3002\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u30ab\u30ea\u30b9\u30de\u3092\u8972\u3063\u305f\u602a\u6211\u3068\u306f https://t.co/E8DFE7q78I", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/E8DFE7q78I", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186521928850444288", "edit_history_tweet_ids": ["1197822234527752192"], "id": "1197822234527752192", "created_at": "2019-11-22T10:20:49.000Z", "text": "Veamos, hoy toca escribir c\u00f3mo mando a mis personajes a una misi\u00f3n suicida. \u00bfMe cargo a alguno?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1278572593", "edit_history_tweet_ids": ["1197821937709387776"], "id": "1197821937709387776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T10:19:39.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049407690504589312", "edit_history_tweet_ids": ["1197821877831553025"], "id": "1197821877831553025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:19:24.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4045324043", "edit_history_tweet_ids": ["1197821836958064642"], "id": "1197821836958064642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}], "created_at": "2019-11-22T10:19:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2294579262", "in_reply_to_user_id": "1884163777", "edit_history_tweet_ids": ["1197821801465696256"], "id": "1197821801465696256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197806971614892032"}], "created_at": "2019-11-22T10:19:06.000Z", "text": "@luisgonzaloseg Todas las efem\u00e9rides relatadas en el Tercio, en la formaci\u00f3n de retreta (por lo menos en Ceuta), rememoraban alguna \"heroicidad\"  similar.\n\nEl estilo de combate de Paca la Culona se resum\u00eda en el sacrificio suicida de fusileros reclutados en las c\u00e1rceles.", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 180, "end": 193, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Paca la Culona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luisgonzaloseg", "id": "1884163777"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3349645301", "edit_history_tweet_ids": ["1197821754468646912"], "id": "1197821754468646912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "created_at": "2019-11-22T10:18:55.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116727150483263488", "edit_history_tweet_ids": ["1197821615360348160"], "id": "1197821615360348160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:18:22.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735409754894372864", "edit_history_tweet_ids": ["1197821594514731010"], "id": "1197821594514731010", "created_at": "2019-11-22T10:18:17.000Z", "text": "\"No despierto de esta pesadilla.\n Olvidarte es misi\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1334253602", "edit_history_tweet_ids": ["1197821426281144320"], "id": "1197821426281144320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:17:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333735996", "in_reply_to_user_id": "333735996", "edit_history_tweet_ids": ["1197821355800092675"], "id": "1197821355800092675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197821074492284928"}], "created_at": "2019-11-22T10:17:20.000Z", "text": "SENDO QUE a gente tava passando BEM na frente do n\u00facleo q nesse find uma menina de 15 anos se suicidou pela depress\u00e3o meu q ODIOOOOO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134352729", "in_reply_to_user_id": "779777269581709312", "edit_history_tweet_ids": ["1197821320391733248"], "id": "1197821320391733248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197819712564011009"}], "created_at": "2019-11-22T10:17:11.000Z", "text": "@arbatardefurgol Esa ni\u00f1a se suicida con 27 a\u00f1os", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178060860448743426", "edit_history_tweet_ids": ["1197821228872019969"], "id": "1197821228872019969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:16:50.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3231869854", "edit_history_tweet_ids": ["1197821182441140224"], "id": "1197821182441140224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197767888863674369"}], "created_at": "2019-11-22T10:16:38.000Z", "text": "RT @KingGarrac: Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y pre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 88, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724608564979982337", "in_reply_to_user_id": "2300367050", "edit_history_tweet_ids": ["1197821175562428416"], "id": "1197821175562428416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197552920725770240"}], "created_at": "2019-11-22T10:16:37.000Z", "text": "@lucasac284 Qui\u00e9n no practica sexo suicida? Esa es la verdadera cuesti\u00f3n metaf\u00edsica", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193793063", "edit_history_tweet_ids": ["1197821101566562305"], "id": "1197821101566562305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:16:19.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4208755703", "edit_history_tweet_ids": ["1197820930954842113"], "id": "1197820930954842113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197577846513905665"}], "created_at": "2019-11-22T10:15:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "fisco"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "Comuni"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Agenzia"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Entrate"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FTedeschini", "id": "1116398478"}]}, "text": "RT @FTedeschini: #fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68026940", "in_reply_to_user_id": "53282527", "edit_history_tweet_ids": ["1197820907936456704"], "id": "1197820907936456704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197820556692918277"}], "created_at": "2019-11-22T10:15:33.000Z", "text": "@vuintrieri As pessoas n\u00e3o compreendem seu gosto superior pra filmes, vide o seu filme preferido Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3067824916", "in_reply_to_user_id": "35701250", "edit_history_tweet_ids": ["1197820589735632896"], "id": "1197820589735632896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197819936716050432"}], "created_at": "2019-11-22T10:14:17.000Z", "text": "@Coryocris Hay fumadores con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n por el tabaco que quieren ser tratados pero no quieren dejar de fumar. \u00bfSe les excluye? Nop. O un kamikaze con el coche que tiene un accidente. \u00bfSe le deja de tratar por ello? \u00bfY a un suicida frustrado?", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Coryocris", "id": "35701250"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112011989", "edit_history_tweet_ids": ["1197819952205631488"], "id": "1197819952205631488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "created_at": "2019-11-22T10:11:45.000Z", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55658756", "edit_history_tweet_ids": ["1197819618645200897"], "id": "1197819618645200897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T10:10:26.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1384994318", "edit_history_tweet_ids": ["1197819435131768833"], "id": "1197819435131768833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "created_at": "2019-11-22T10:09:42.000Z", "text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3438760294", "edit_history_tweet_ids": ["1197819404114944000"], "id": "1197819404114944000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:09:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178636376549593088", "edit_history_tweet_ids": ["1197819395344674816"], "id": "1197819395344674816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197818065418956802"}], "created_at": "2019-11-22T10:09:32.000Z", "text": "RT @Zonadamente: PORQUE KURT COBAIN SE MATOU?? - Historias de ROCK!! https://t.co/7seYr8OrjD via @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3046, "type": "Person", "normalized_text": "COBAIN"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "de ROCK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Zonadamente", "id": "1178636376549593088"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/7seYr8OrjD", "expanded_url": "https://youtu.be/47U4XJJ8Lpg", "display_url": "youtu.be/47U4XJJ8Lpg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975722395", "in_reply_to_user_id": "80582734", "edit_history_tweet_ids": ["1197819324385366016"], "id": "1197819324385366016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507465207787520"}], "created_at": "2019-11-22T10:09:15.000Z", "text": "@anielle_franco J\u00e1 sabemos q se quer ESCOLHER quem matou Marielle e n\u00e3o descobrir. Pq se fu\u00e7ar bem tem o dedinho d PSOL e PT. O pr\u00f3prio atirador j\u00e1 disse ter v\u00ednculos c Lindbergh e o principal suspeito de ser mandante foi apoiador de Dilma. Marielle \u00e9 um oportuno palanque pol\u00edtico", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2728022516", "in_reply_to_user_id": "197488336", "edit_history_tweet_ids": ["1197818844645142528"], "id": "1197818844645142528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197669133011341314"}], "created_at": "2019-11-22T10:07:21.000Z", "text": "@opavaomisterio Agora estamos ocupados vem Natal Ano Novo carnaval. Dia das m\u00e3es dos pa\u00eds etc etc Flamengo na libertadores feriad\u00e3o.N\u00e3o n\u00e3o temos tempo para anarquias.Volta outro dia Lula. O povo brasileiro n\u00e3o tem tendencia suicida.kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Novo"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2446945421", "edit_history_tweet_ids": ["1197818720703393793"], "id": "1197818720703393793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T10:06:52.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178636376549593088", "edit_history_tweet_ids": ["1197818065418956802"], "id": "1197818065418956802", "created_at": "2019-11-22T10:04:15.000Z", "text": "PORQUE KURT COBAIN SE MATOU?? - Historias de ROCK!! https://t.co/7seYr8OrjD via @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "COBAIN"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Historias de ROCK"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7seYr8OrjD", "expanded_url": "https://youtu.be/47U4XJJ8Lpg", "display_url": "youtu.be/47U4XJJ8Lpg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895040793827790848", "edit_history_tweet_ids": ["1197817960141926405"], "id": "1197817960141926405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "created_at": "2019-11-22T10:03:50.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764798287", "edit_history_tweet_ids": ["1197817948305608704"], "id": "1197817948305608704", "created_at": "2019-11-22T10:03:47.000Z", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode imaginar a dor de uma pessoa que se suicida. A dor transborda al\u00e9m de tudo que sentimos. N\u00e3o julgue algo que n\u00e3o viveu pra sentir.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786102207091503104", "edit_history_tweet_ids": ["1197817731741048832"], "id": "1197817731741048832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "created_at": "2019-11-22T10:02:56.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202204068", "edit_history_tweet_ids": ["1197817637570514944"], "id": "1197817637570514944", "created_at": "2019-11-22T10:02:33.000Z", "text": "La suicida https://t.co/04RNGiLOJf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/04RNGiLOJf", "expanded_url": "https://twitter.com/mujerlunabella/status/1196882359720779778", "display_url": "twitter.com/mujerlunabella\u2026"}]}}, {"author_id": "1495571802", "edit_history_tweet_ids": ["1197817613809782784"], "id": "1197817613809782784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197767888863674369"}], "created_at": "2019-11-22T10:02:28.000Z", "text": "RT @KingGarrac: Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y pre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 88, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093569712074706945", "edit_history_tweet_ids": ["1197817485845815297"], "id": "1197817485845815297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T10:01:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149686888", "in_reply_to_user_id": "149686888", "edit_history_tweet_ids": ["1197817466384244737"], "id": "1197817466384244737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197816200358707200"}], "created_at": "2019-11-22T10:01:53.000Z", "text": "Secuestrada por una dirigencia corrupta convertida en capos de la droga, el contrabando, la corrupci\u00f3n y el terrorismo internacional que la ha puesto al servicio de su supervivencia individual, arrastrando a miles de personas a una violencia suicida. Est\u00e1n descubiertos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163964312672772096", "edit_history_tweet_ids": ["1197817036677820416"], "id": "1197817036677820416", "created_at": "2019-11-22T10:00:10.000Z", "text": "Este tipo debe de tener una s\u00faper nota o instituto suicida para hacer eso https://t.co/eNRofLIxZL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/eNRofLIxZL", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192824337067364352", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}}, {"author_id": "3324976047", "edit_history_tweet_ids": ["1197817004469739520"], "id": "1197817004469739520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T10:00:02.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167161230", "in_reply_to_user_id": "234966034", "edit_history_tweet_ids": ["1197816501379772416"], "id": "1197816501379772416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197690447247953921"}], "created_at": "2019-11-22T09:58:02.000Z", "text": "@essediafoilouco Melhor que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052556445143707651", "in_reply_to_user_id": "85626417", "edit_history_tweet_ids": ["1197816445952024576"], "id": "1197816445952024576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197813629472649216"}], "created_at": "2019-11-22T09:57:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "YonghongLi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gazzetta_it", "id": "85626417"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "YonghongLi69", "id": "1169547996855504896"}]}, "text": "@Gazzetta_it @YonghongLi69 #YonghongLi \u00e8 ancora vivo?????\ud83d\ude31\n\nstrano!\nin genere chi perde 500mln si suicida\n\n(semprech\u00e8 siano soldi suoi\ud83d\ude00)", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1242402950", "edit_history_tweet_ids": ["1197816326376566784"], "id": "1197816326376566784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197767888863674369"}], "created_at": "2019-11-22T09:57:21.000Z", "text": "RT @KingGarrac: Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y pre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 88, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029052427947962368", "edit_history_tweet_ids": ["1197816210584473600"], "id": "1197816210584473600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:56:53.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109032555", "edit_history_tweet_ids": ["1197815993134919681"], "id": "1197815993134919681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T09:56:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105773152", "edit_history_tweet_ids": ["1197815989615910912"], "id": "1197815989615910912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:56:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "400221082", "edit_history_tweet_ids": ["1197815784166350849"], "id": "1197815784166350849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197782112293797888"}], "created_at": "2019-11-22T09:55:11.000Z", "text": "RT @LukazLeonardt: @fedeegoitia Amigo las redes arruinan todooo, cuantas parejas felices en instagram que despu\u00e9s resulta que el loco la fa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LukazLeonardt", "id": "1383192073"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "fedeegoitia", "id": "400221082"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81219565", "edit_history_tweet_ids": ["1197815757322833920"], "id": "1197815757322833920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:55:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3397456822", "edit_history_tweet_ids": ["1197815737466970118"], "id": "1197815737466970118", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197558217301213185"}], "created_at": "2019-11-22T09:55:00.000Z", "text": "essa ultima frase que matou..se ele fosse pq ela tem mais seguran\u00e7a c ele ok, mas se eh por isso fodase rid\u00edculo https://t.co/81Tw5zFZYS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/81Tw5zFZYS", "expanded_url": "https://twitter.com/HudsonHd7/status/1197558217301213185", "display_url": "twitter.com/HudsonHd7/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "32279715", "edit_history_tweet_ids": ["1197815620471005185"], "id": "1197815620471005185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T09:54:32.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3047229932", "edit_history_tweet_ids": ["1197815458189266945"], "id": "1197815458189266945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62653249", "in_reply_to_user_id": "130214014", "edit_history_tweet_ids": ["1197815417630339073"], "id": "1197815417630339073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197813744614694914"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:44.000Z", "text": "@Sandalabarros E disse que s\u00f3 n\u00e3o a matou porque a irm\u00e3 dela tava na casa. Irm\u00e3 essa que quando a .mulher se separou a primeira vez disse a ela q o agressor era pra ser perdoado j\u00e1 que era o pai da filhos da mulher violentamente agredida e quase morta. Olha, sinal dos tempos mesmo.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5d5ba56fa236ca5d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sandalabarros", "id": "130214014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2264520153", "edit_history_tweet_ids": ["1197815380170985472"], "id": "1197815380170985472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:35.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187852755", "edit_history_tweet_ids": ["1197815350206910464"], "id": "1197815350206910464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4105418656", "edit_history_tweet_ids": ["1197815337422643200"], "id": "1197815337422643200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197478099547541504"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:25.000Z", "text": "RT @popupy: Ndopav\u00e9i la feminicidio!!!! En Misiones un poli mata a su se\u00f1ora y se suicida en pleno colegio. Lee toda la historia en el Popu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "Popu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "popupy", "id": "4049383006"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704645262829027328", "edit_history_tweet_ids": ["1197815318661472256"], "id": "1197815318661472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:20.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2289505911", "edit_history_tweet_ids": ["1197815300147859456"], "id": "1197815300147859456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "created_at": "2019-11-22T09:53:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226252389", "edit_history_tweet_ids": ["1197814976620236800"], "id": "1197814976620236800", "created_at": "2019-11-22T09:51:59.000Z", "text": "Essa faculdade tem muita hist\u00f3ria macabra gente, eu n\u00e3o duvido de nada. Tem a hist\u00f3ria do menino que, no meio da aula, perguntou: professor posso ir no banho me matar? E o prof achou que era brincadeira, pois ele foi e se enforcou no banheiro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242172925", "edit_history_tweet_ids": ["1197814830683631617"], "id": "1197814830683631617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "created_at": "2019-11-22T09:51:24.000Z", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15929564", "in_reply_to_user_id": "15929564", "edit_history_tweet_ids": ["1197814738996125697"], "id": "1197814738996125697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197814105207459840"}], "created_at": "2019-11-22T09:51:02.000Z", "text": "@Haddad_Fernando Se a v\u00edtima for negra ou pobre morreu pq \u00e9 bandido .. se o assassino for branco, militar ou miliciano .. matou pq \u00e9 her\u00f3i. Pena que vcs acordaram muito tarde para essa loucura.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130226720458629120", "edit_history_tweet_ids": ["1197814686051446784"], "id": "1197814686051446784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:50:50.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995696973608030209", "in_reply_to_user_id": "384340494", "edit_history_tweet_ids": ["1197814613406048257"], "id": "1197814613406048257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197458468560678912"}], "created_at": "2019-11-22T09:50:32.000Z", "text": "@vanabeau Il pi\u00f9 pericoloso di tutti perch\u00e9 \u00e8 destabilazzante e attrae, per me spiegabile soltanto con una imbecille vocazione suicida, i poli opposti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264673317", "edit_history_tweet_ids": ["1197814396938002432"], "id": "1197814396938002432", "created_at": "2019-11-22T09:49:41.000Z", "text": "Sale sul terrazzo e si lancia nel vuoto, suicida il cancelliere del Tribunale https://t.co/g9kx2ZZEU0", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/g9kx2ZZEU0", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/suicidio_cancelliere_tribunale_tragedia-4877792.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/suicid\u2026"}]}}, {"author_id": "3133658356", "edit_history_tweet_ids": ["1197814161016795137"], "id": "1197814161016795137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:48:44.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202377548", "edit_history_tweet_ids": ["1197814104028844037"], "id": "1197814104028844037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:48:31.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3528500715", "in_reply_to_user_id": "808350616686854145", "edit_history_tweet_ids": ["1197814003420073984"], "id": "1197814003420073984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197813315000553472"}], "created_at": "2019-11-22T09:48:07.000Z", "text": "@Sanches_ofc @PortalFla esses processos ainda est\u00e3o em andamento, como voc\u00ea vem jogar incertezas aqui  se n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 o processo? foi um acidente, poderia ter sido evitado? sim, mas foi uma fatalidade, ningu\u00e9m matou ningu\u00e9m de prop\u00f3sito como voc\u00ea julga.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sanches_ofc", "id": "1409250686668361735"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "PortalFla", "id": "1312208812510769152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012469182359842816", "edit_history_tweet_ids": ["1197813589060575232"], "id": "1197813589060575232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197758022828875776"}], "created_at": "2019-11-22T09:46:28.000Z", "text": "RT @gilmardarosa: Cara! A mil\u00edcia do RJ matou meu irm\u00e3o Tim Lopes. Ele era da @RedeGlobo eles calaram e se cagaram. Com marielle \u00e9 reedi\u00e7\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gilmardarosa", "id": "90711240"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242601590", "edit_history_tweet_ids": ["1197813387511705601"], "id": "1197813387511705601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:45:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757996637881008129", "in_reply_to_user_id": "335939599", "edit_history_tweet_ids": ["1197812756931661824"], "id": "1197812756931661824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197801942812123141"}], "created_at": "2019-11-22T09:43:10.000Z", "text": "@Reizend_1 @angelslaporta @dursitas A ver, quieres dejar de recibir atenci\u00f3n sanitaria o quieres pagar m\u00e1s por un servicio peor. Me vas a decir que eso no es suicida. Que est\u00e1s recibiendo jam\u00f3n de bellota y quieres \u201clibertad\u201d para comprar mortadela a precio de oro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "angelslaporta", "id": "115636278"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "dursitas", "id": "948320820576903170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163591485914304514", "edit_history_tweet_ids": ["1197812612941176832"], "id": "1197812612941176832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:42:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072805538893885440", "edit_history_tweet_ids": ["1197812521349992449"], "id": "1197812521349992449", "created_at": "2019-11-22T09:42:14.000Z", "text": "El 22 de noviembre de 1997 Se suicida, ahorc\u00e1ndose,\u00a0Michael Hutchence, en Sydney (Asutralia). Ten\u00eda 37 a\u00f1os. Era el cantante del grupo INXS. En 1995 hab\u00eda lanzado su \u00fanico disco en solitario.\nhttps://t.co/ry7oGvseyP https://t.co/9tLAFtw4Kv", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "Hutchence"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6961, "type": "Place", "normalized_text": "Asutralia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ry7oGvseyP", "expanded_url": "http://www.nacionsonica.com", "display_url": "nacionsonica.com", "status": 200, "unwound_url": "https://nacionsonica.com/"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9tLAFtw4Kv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5Kb7mwJimS/?igshid=cjlzp3l80wu7", "display_url": "instagram.com/p/B5Kb7mwJimS/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53464826", "edit_history_tweet_ids": ["1197811631096565765"], "id": "1197811631096565765", "created_at": "2019-11-22T09:38:41.000Z", "text": "A aud\u00e1cia do meu corpo que, s\u00f3 pq na noite de quarta eu tomei uma dose potencialmente suicida de rem\u00e9dios pra dormir, essa noite (q eu tomei a dose normal) n\u00e3o quis aceitar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187417570", "edit_history_tweet_ids": ["1197811630740066304"], "id": "1197811630740066304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197758022828875776"}], "created_at": "2019-11-22T09:38:41.000Z", "text": "RT @gilmardarosa: Cara! A mil\u00edcia do RJ matou meu irm\u00e3o Tim Lopes. Ele era da @RedeGlobo eles calaram e se cagaram. Com marielle \u00e9 reedi\u00e7\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gilmardarosa", "id": "90711240"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817413728", "in_reply_to_user_id": "773063664", "edit_history_tweet_ids": ["1197811418650861569"], "id": "1197811418650861569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197792157266010112"}], "created_at": "2019-11-22T09:37:51.000Z", "text": "@andreabacchion A. \u201cVoi\u201d chi?; B. Io distiguo persona da persona, dentista da dentista, ministro da ministro e cos\u00ec via.\nLa continuit\u00e0 (assoluta e suicida) consiste nel credere che la spesa pubblica crescente sia la soluzione, laddove \u00e8 il problema.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreabacchion", "id": "773063664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186138851263299585", "edit_history_tweet_ids": ["1197810847608922112"], "id": "1197810847608922112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T09:35:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345111775", "edit_history_tweet_ids": ["1197810709104615424"], "id": "1197810709104615424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:35:01.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2703415395", "edit_history_tweet_ids": ["1197810695632572416"], "id": "1197810695632572416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:34:58.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740241067879059456", "edit_history_tweet_ids": ["1197810279574376449"], "id": "1197810279574376449", "created_at": "2019-11-22T09:33:19.000Z", "text": "acho que ela se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114556125", "edit_history_tweet_ids": ["1197809637459931136"], "id": "1197809637459931136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T09:30:46.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751187019863322624", "edit_history_tweet_ids": ["1197809513946079232"], "id": "1197809513946079232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:30:17.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1556493840", "in_reply_to_user_id": "950414187112620032", "edit_history_tweet_ids": ["1197809461982830593"], "id": "1197809461982830593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197711777980653571"}], "created_at": "2019-11-22T09:30:04.000Z", "text": "@IISirb4dAaZzII @GabriiieLMnzS @Schwatschneider @bczzfps Com certeza n\u00e3o ser\u00e1 usado em camp pelo menos eu acho, e os times seriam burros se usassem pq daria para marcar o cara pelo personagem. Ex: fer de lucker matou ele os cara sabia para onde for\u00e7ar a entrada.", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "fer"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3574, "type": "Person", "normalized_text": "lucker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IISirb4dAaZzII", "id": "950414187112620032"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "GabriiieLMnzS", "id": "550949215"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "bczzfps", "id": "4084212273"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052002885746208768", "edit_history_tweet_ids": ["1197809015482388481"], "id": "1197809015482388481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-22T09:28:18.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896110159", "edit_history_tweet_ids": ["1197808928001789952"], "id": "1197808928001789952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:27:57.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071465619", "edit_history_tweet_ids": ["1197808910465486848"], "id": "1197808910465486848", "created_at": "2019-11-22T09:27:53.000Z", "text": "Fall\u00f3 tantos intentos que le llamaban el casi suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123657018", "in_reply_to_user_id": "1893394914", "edit_history_tweet_ids": ["1197808897853181954"], "id": "1197808897853181954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197797276506378241"}], "created_at": "2019-11-22T09:27:50.000Z", "text": "@Bulla_Adriano @Lymperatore @VSinistre Chi pensa che il libero mercato debba essere senza regole, non ha capito nulla del liberismo.\n\nAdam Smith in primis dice che un mercato senza regole si suicida.\n\nForse per\u00f2 \u00e8 vero che dx e sx non esistono pi\u00f9... Bisognerebbe cambiare gli schieramenti: liberali e conservatori", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "VSinistre", "id": "1098173481374617600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977305915199311872", "edit_history_tweet_ids": ["1197808758367363072"], "id": "1197808758367363072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "created_at": "2019-11-22T09:27:16.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794653752498253824", "in_reply_to_user_id": "107507843", "edit_history_tweet_ids": ["1197808299103657989"], "id": "1197808299103657989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197779638417862657"}], "created_at": "2019-11-22T09:25:27.000Z", "text": "@Montoito9 Doido j\u00e1 \u00e9s, mas suicida, jesus homem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Montoito9", "id": "107507843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709283425", "edit_history_tweet_ids": ["1197807904432242688"], "id": "1197807904432242688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197600978465382401"}], "created_at": "2019-11-22T09:23:53.000Z", "text": "Lilita..porque el traspaso en el congreso y no en la rosada?es suicida el presidente?quien lo asesora?el enemigo? https://t.co/IgeKV7UhYt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/IgeKV7UhYt", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1197600978465382401", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942438985766461440", "edit_history_tweet_ids": ["1197807638635003904"], "id": "1197807638635003904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:22:49.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4732431677", "edit_history_tweet_ids": ["1197807292395270144"], "id": "1197807292395270144", "created_at": "2019-11-22T09:21:27.000Z", "text": "eu agora vendo a teoria da conspira\u00e7\u00e3o que o van gogh n\u00e3o se matou e sim foi assassinado: \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4450578742", "edit_history_tweet_ids": ["1197806654424854528"], "id": "1197806654424854528", "created_at": "2019-11-22T09:18:55.000Z", "text": "https://t.co/33wULpRZ07 questo personaggio apre bocca solo per dire cretinate,dopo tutti i guai che ha fatto quando \u00e8 stato al governo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/33wULpRZ07", "expanded_url": "https://www.la7.it/tagada/video/abolizione-quota-100-il-viceministro-stefano-buffagni-renzi-insiste-mi-sembra-la-fornero-e-suicida-21-11-2019-294549", "display_url": "la7.it/tagada/video/a\u2026"}]}}, {"author_id": "207712806", "edit_history_tweet_ids": ["1197806635529441281"], "id": "1197806635529441281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:18:50.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091342834932813824", "edit_history_tweet_ids": ["1197806391366434817"], "id": "1197806391366434817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197751609436053504"}], "created_at": "2019-11-22T09:17:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "grindr"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.874, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "interactive_man", "id": "4703524752"}]}, "text": "RT @interactive_man: Creo que cada que comparto mi foto de cara en #grindr , qui\u00e9n la v\u00e9 muere de un infarto o se suicida..... quiz\u00e1 por es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837286161743822848", "edit_history_tweet_ids": ["1197805643639480320"], "id": "1197805643639480320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:14:54.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266719391", "in_reply_to_user_id": "45870897", "edit_history_tweet_ids": ["1197805113773035521"], "id": "1197805113773035521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197647426913472521"}], "created_at": "2019-11-22T09:12:47.000Z", "text": "@MarceloFreixo @SF_Moro Na verdade Freixo vc \u00f1 quer q si descubra quem matou a mo\u00e7a, apesar dos ind\u00edcios apontarem para Domingos Braz\u00e3o. Pq se descobrirem o assassino vc perde o seu palanque eleitoral e vc quer mant\u00ea-lo pelo menos as eleic\u00f3es municipais de 2020.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3949, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Domingos Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4197689003", "in_reply_to_user_id": "4197689003", "edit_history_tweet_ids": ["1197804631516168192"], "id": "1197804631516168192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197802966339739648"}], "created_at": "2019-11-22T09:10:52.000Z", "text": "Cuidado , nossos l\u00edderes s\u00f3 imitam , imitam , se esquecem de adaptar as coisas de acordo as nossas realidades . Por quando existe casos de \u201cfeiti\u00e7aria\u201d, onde por exemplo um \u201csobrinho\u201d vai matar o tio porque acha que este \u00e9 bruxo e matou o seu filho , tal morte que foi de forma", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250324277", "edit_history_tweet_ids": ["1197804390394056704"], "id": "1197804390394056704", "created_at": "2019-11-22T09:09:55.000Z", "text": "Sigue el silencio medi\u00e1tico sobre los vicios de la Sra. Marquesa de Galapagar... es la evidencia de que \"el cuarto del poder\" espa\u00f1ol ans\u00eda el pacto del Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.3127, "type": "Other", "normalized_text": "Galapagar"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375087983", "edit_history_tweet_ids": ["1197803709763399681"], "id": "1197803709763399681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T09:07:13.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749080628696670208", "edit_history_tweet_ids": ["1197803654469836801"], "id": "1197803654469836801", "created_at": "2019-11-22T09:06:59.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1906248942", "edit_history_tweet_ids": ["1197803388609667072"], "id": "1197803388609667072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:05:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959216750", "edit_history_tweet_ids": ["1197803355822792704"], "id": "1197803355822792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:05:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006871656055308288", "edit_history_tweet_ids": ["1197803345706127360"], "id": "1197803345706127360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:05:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180295834799398914", "in_reply_to_user_id": "1178713441697181696", "edit_history_tweet_ids": ["1197803182627442688"], "id": "1197803182627442688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197563417491574785"}], "created_at": "2019-11-22T09:05:07.000Z", "text": "@GideaoCerqueira @FlatEarthOrg se a terra \u00e9 plana como o meteoro que matou os dinossauros n\u00e3o quebrou o vidro que protege a gente?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GideaoCerqueira", "id": "1178713441697181696"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FlatEarthOrg", "id": "2231753876"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3035065179", "edit_history_tweet_ids": ["1197803169650216960"], "id": "1197803169650216960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T09:05:04.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195780897049600000", "edit_history_tweet_ids": ["1197803137421250560"], "id": "1197803137421250560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:04:56.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169630988416237569", "edit_history_tweet_ids": ["1197802766632202241"], "id": "1197802766632202241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T09:03:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091143733406588928", "in_reply_to_user_id": "53692377", "edit_history_tweet_ids": ["1197802711128952833"], "id": "1197802711128952833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197611218074324992"}], "created_at": "2019-11-22T09:03:15.000Z", "text": "@THEneloSON @SF_Moro Vai voc\u00ea achar que matou marielle! E vai trabalhar ! Deixa de falar de morto que nunca te ajudou se rid\u00edculo! Se tu n\u00e3o trabalhar n\u00e3o tem o que comer. Deve tai morrendo da fome pq o lula ladr\u00e3o deixou sem dinheiro. Vai trabalhar.", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814948333957632001", "edit_history_tweet_ids": ["1197802512411242496"], "id": "1197802512411242496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:02:27.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4393347915", "edit_history_tweet_ids": ["1197802354604675072"], "id": "1197802354604675072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:01:50.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160953641139867648", "in_reply_to_user_id": "1197047501192400897", "edit_history_tweet_ids": ["1197802283993620487"], "id": "1197802283993620487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197801719482191872"}], "created_at": "2019-11-22T09:01:33.000Z", "text": "@O95MIZU ele nem precisa tocar no giyuu, pq dq a pouco ele se suicida de tanta desgra\u00e7a que acontece na vida dele, eu msm n\u00e3o aguento mais ver ele sofrer", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "giyuu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925692904969994240", "edit_history_tweet_ids": ["1197802220705726469"], "id": "1197802220705726469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T09:01:18.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335939599", "in_reply_to_user_id": "757996637881008129", "edit_history_tweet_ids": ["1197801942812123141"], "id": "1197801942812123141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197799117692510209"}], "created_at": "2019-11-22T09:00:11.000Z", "text": "@Archel_6 @angelslaporta @dursitas Ah, lo de suicida se te hab\u00eda olvidado en el psico de antes... Jajajaja me parto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Archel_6", "id": "757996637881008129"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "angelslaporta", "id": "115636278"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "dursitas", "id": "948320820576903170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129147084513468419", "in_reply_to_user_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1197801908590784514"], "id": "1197801908590784514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197628503526723589"}], "created_at": "2019-11-22T09:00:03.000Z", "text": "@blogdopannunzio Ou dizer que ela que se matou e ou o culpado era o motorista que morreu...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3080135188", "edit_history_tweet_ids": ["1197801126847926272"], "id": "1197801126847926272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-11-22T08:56:57.000Z", "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4003760231", "edit_history_tweet_ids": ["1197800792364851200"], "id": "1197800792364851200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:55:37.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958658338677542912", "edit_history_tweet_ids": ["1197800341254873088"], "id": "1197800341254873088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:53:50.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170055817", "edit_history_tweet_ids": ["1197800212686888960"], "id": "1197800212686888960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197552989864648710"}], "created_at": "2019-11-22T08:53:19.000Z", "text": "RT @PoleoRafael: En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800629889711763456", "edit_history_tweet_ids": ["1197799774482829312"], "id": "1197799774482829312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223521606352896"}], "created_at": "2019-11-22T08:51:34.000Z", "text": "RT @CinesaReview: Margot Robbie habla sobre \u2018Birds of Prey\u2019 y sobre el la secuela de \u2018Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida\u2019 https://t.co/n11JVIsSAo https://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinesaReview", "id": "1226985523727732737"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/n11JVIsSAo", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/20/margot-robbie-habla-sobre-birds-of-prey-y-sobre-el-la-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/20/mar\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1197799377525334016"], "id": "1197799377525334016", "created_at": "2019-11-22T08:50:00.000Z", "text": "Pareja se suicida al interior de una vivienda en Quer\u00e9taro\n https://t.co/QopQONEjsR", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QopQONEjsR", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/21/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/21/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056191502869807106", "edit_history_tweet_ids": ["1197799243668426752"], "id": "1197799243668426752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T08:49:28.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3939070924", "edit_history_tweet_ids": ["1197799128409018368"], "id": "1197799128409018368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:49:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757996637881008129", "in_reply_to_user_id": "335939599", "edit_history_tweet_ids": ["1197799117692510209"], "id": "1197799117692510209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197798470213656576"}], "created_at": "2019-11-22T08:48:58.000Z", "text": "@Reizend_1 @angelslaporta @dursitas Si eres un suicida, pues muy bien, pero no nos arrastres a los dem\u00e1s. Eres muy libre de mudarte a EEUU y disfrutar de esa \u201clibertad\u201d que se parece mucho a la esclavitud. Yo no te impongo lo correcto, es que tenemos uno de los mejores sistemas de salud. Es as\u00ed. Y barato", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "angelslaporta", "id": "115636278"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "dursitas", "id": "948320820576903170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4925505285", "edit_history_tweet_ids": ["1197798607690387457"], "id": "1197798607690387457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:46:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3568675636", "edit_history_tweet_ids": ["1197798515621212160"], "id": "1197798515621212160", "created_at": "2019-11-22T08:46:34.000Z", "text": "Eu estava caminhando na praia de S\u00e3o Conrado agr pouco e logo ali no inicio veio uma mulher na minha dire\u00e7\u00e3o dizendo que um menino se enforcou nas barras e pediu para q eu fosse l\u00e1 pra ve se o conhecia aq da Rocinha. Quando fui ate la eu n o reconheci de nenhum lugar +", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Conrado"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Rocinha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964153618894123008", "edit_history_tweet_ids": ["1197798231738060805"], "id": "1197798231738060805", "created_at": "2019-11-22T08:45:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "coche"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qEzKIoPSx4", "expanded_url": "https://twitter.com/WiberRentCar/status/1197798231738060805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEzKIoPSx4", "media_key": "3_1197798220241555456"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qEzKIoPSx4", "expanded_url": "https://twitter.com/WiberRentCar/status/1197798231738060805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEzKIoPSx4", "media_key": "3_1197798220279222274"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qEzKIoPSx4", "expanded_url": "https://twitter.com/WiberRentCar/status/1197798231738060805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEzKIoPSx4", "media_key": "3_1197798220249935873"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qEzKIoPSx4", "expanded_url": "https://twitter.com/WiberRentCar/status/1197798231738060805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEzKIoPSx4", "media_key": "3_1197798220325363712"}]}, "text": "#FelizViernesATodos! Como estamos con ganas de finde vamos con algo divertido: \u00bfcuales son las puertas de #coche \ud83d\ude98 m\u00e1s raras que has visto? \u00a1Aqu\u00ed te dejamos algunas! Como curiosidad, las puertas enfrentadas se llaman \"puertas suicida\", \u00bfpor qu\u00e9 piensas que puede ser?\ud83e\udd14 https://t.co/qEzKIoPSx4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147513922817318912", "edit_history_tweet_ids": ["1197798168819314688"], "id": "1197798168819314688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:45:12.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712023401464864768", "edit_history_tweet_ids": ["1197798154042847232"], "id": "1197798154042847232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:45:08.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398048066", "in_reply_to_user_id": "413181958", "edit_history_tweet_ids": ["1197797961385861120"], "id": "1197797961385861120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197785701120724992"}], "created_at": "2019-11-22T08:44:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Galopeira"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "loop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "F4Fake1", "id": "413181958"}]}, "text": "@F4Fake1 Oggi #Galopeira la mette in radio, MV si suicida, segue comunicato, domani torna pi\u00f9 in forma che mai #loop", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239238186", "edit_history_tweet_ids": ["1197797693961187328"], "id": "1197797693961187328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:43:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971711847459106822", "in_reply_to_user_id": "329134982", "edit_history_tweet_ids": ["1197797478147543040"], "id": "1197797478147543040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195420464128122884"}], "created_at": "2019-11-22T08:42:27.000Z", "text": "@z_cycs completo, aut\u00e9ntico, comprensivo, compasivo, tolerante, suicida, por favor que entre todo seas suicida, Dios quiera tengas un arma, y si no, despierta, por favor, despierta, pot ti mismo.\n\nYo igual estoy excelente, as\u00ed tu sigas jodido en el odio, el miedo y la soledad", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "z_cycs", "id": "329134982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109955309295058944", "edit_history_tweet_ids": ["1197797095190794240"], "id": "1197797095190794240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:40:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326055866", "edit_history_tweet_ids": ["1197797067290226688"], "id": "1197797067290226688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:40:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136695108471074816", "in_reply_to_user_id": "1017537559", "edit_history_tweet_ids": ["1197796844136480768"], "id": "1197796844136480768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197760338919342083"}], "created_at": "2019-11-22T08:39:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "Emerg\u00e8nciaClim\u00e0tica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Scanyis", "id": "1017537559"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Terraferida", "id": "2958560866"}]}, "text": "@Scanyis @Terraferida Estar en #Emerg\u00e8nciaClim\u00e0tica i seguir amb el model anterior, sense aturar res, \u00e9s su\u00efcida. \u00c9s el que els volem fer veure. Sobre si aquests que governen s\u00f3n capa\u00e7os d'entendre-ho som pessimistes, per\u00f2 insistir \u00e9s l'\u00fanica actitud possible.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18853816", "edit_history_tweet_ids": ["1197796775597359107"], "id": "1197796775597359107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T08:39:39.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163971668341116928", "edit_history_tweet_ids": ["1197796640503009289"], "id": "1197796640503009289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197659425659662341"}], "created_at": "2019-11-22T08:39:07.000Z", "text": "RT @ciihest_: vei, uma crian\u00e7a de 13 ANOS acabou de se suicidar aq na rua, dizem q o motivo foi pq acusaram ele de ter feito algo na escola\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ciihest_", "id": "3202268278"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32347902", "edit_history_tweet_ids": ["1197796484554665984"], "id": "1197796484554665984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:38:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12734122", "edit_history_tweet_ids": ["1197796263804198913"], "id": "1197796263804198913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:37:37.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636245174", "edit_history_tweet_ids": ["1197795222320828416"], "id": "1197795222320828416", "created_at": "2019-11-22T08:33:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "OBBooks"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/QgCp1WFUzw", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ocr2od", "display_url": "ift.tt/2Ocr2od"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0cxTcMifoi", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1197795222320828416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cxTcMifoi", "media_key": "3_1197795220785635328"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida pierde a la mitad de sus miembros nada m\u00e1s empezar https://t.co/QgCp1WFUzw #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/0cxTcMifoi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056191502869807106", "edit_history_tweet_ids": ["1197795047032393729"], "id": "1197795047032393729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:32:47.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2726612876", "edit_history_tweet_ids": ["1197794996197511168"], "id": "1197794996197511168", "created_at": "2019-11-22T08:32:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaOGRO"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vJkVFxXmqR", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ocr2od", "display_url": "ift.tt/2Ocr2od"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NRm8OdFdMd", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1197794996197511168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRm8OdFdMd", "media_key": "3_1197794994880438272"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida pierde a la mitad de sus miembros nada m\u00e1s empezar https://t.co/vJkVFxXmqR #BlogosferaOGRO https://t.co/NRm8OdFdMd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29089003", "edit_history_tweet_ids": ["1197794946725679104"], "id": "1197794946725679104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:32:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484247518", "edit_history_tweet_ids": ["1197794696015351808"], "id": "1197794696015351808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197292597934514176"}], "created_at": "2019-11-22T08:31:24.000Z", "text": "RT @JosepEudald: 3) Heinrich von Kleist (*Frankfurt del Oder, 1777), un dels grans poetes i escriptors del romanticisme, se su\u00efcid\u00e0 a Berl\u00ed\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JosepEudald", "id": "965909958742151168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2901467404", "edit_history_tweet_ids": ["1197794015934111745"], "id": "1197794015934111745", "created_at": "2019-11-22T08:28:41.000Z", "text": "Sale sul terrazzo e si lancia nel vuoto, suicida il cancelliere del Tribunale https://t.co/w2cfjNbguT", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w2cfjNbguT", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/suicidio_cancelliere_tribunale_tragedia-4877792.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/suicid\u2026"}]}}, {"author_id": "780357963378745345", "edit_history_tweet_ids": ["1197793993591066624"], "id": "1197793993591066624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "created_at": "2019-11-22T08:28:36.000Z", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978660801241403392", "edit_history_tweet_ids": ["1197793947256524800"], "id": "1197793947256524800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:28:25.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2389139143", "in_reply_to_user_id": "2389139143", "edit_history_tweet_ids": ["1197793545605787648"], "id": "1197793545605787648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197793221063184384"}], "created_at": "2019-11-22T08:26:49.000Z", "text": "Credo che Smith, in cambio di questa missione suicida, abbia ottenuto la garanzia di restare nello staff anche con un nuovo head coach (garanzia che, per esempio, non avrebbe De Carli che obiettivamente non sta facendo bene come tecnico degli avanti).", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297127071", "edit_history_tweet_ids": ["1197793463925977089"], "id": "1197793463925977089", "created_at": "2019-11-22T08:26:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "EscuadronSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HhIK8XMJFH", "expanded_url": "https://www.lacasadeel.net/2019/11/escuadron-suicida-pierde-mitad-miembros.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/11/escuad\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/q6RvGnk1Fi", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1197793463925977089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6RvGnk1Fi", "media_key": "3_1197793461640073216"}]}, "text": "#EscuadronSuicida pierde a la mitad de sus miembros nada m\u00e1s empezar\nhttps://t.co/HhIK8XMJFH https://t.co/q6RvGnk1Fi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882851833", "edit_history_tweet_ids": ["1197793164331036677"], "id": "1197793164331036677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:25:18.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3438467135", "edit_history_tweet_ids": ["1197792982193324033"], "id": "1197792982193324033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:24:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74164967", "edit_history_tweet_ids": ["1197792699421732864"], "id": "1197792699421732864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:23:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145501631859109888", "edit_history_tweet_ids": ["1197792096180166656"], "id": "1197792096180166656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:21:04.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148181675", "edit_history_tweet_ids": ["1197792089964240896"], "id": "1197792089964240896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-22T08:21:02.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192190308202749952", "in_reply_to_user_id": "1016252916", "edit_history_tweet_ids": ["1197792066635468801"], "id": "1197792066635468801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197710455013363712"}], "created_at": "2019-11-22T08:20:57.000Z", "text": "@yasmincnunez @dangubbly Nos autodestruimos. Tenemos una tendencia suicida importante. Para que decir Chile, unico pais en el mundo que vot\u00f3 por el marxismo en las urnas..... ahora estamos en campa\u00f1a para ojala bajar de nivel como Pais, generar harta cesant\u00eda, perder infraestructura y quedar bien cagados", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yasmincnunez", "id": "1573061624675581952"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "dangubbly", "id": "342261466"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4850360027", "edit_history_tweet_ids": ["1197791964479066113"], "id": "1197791964479066113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:20:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037585844251643906", "edit_history_tweet_ids": ["1197791949345959938"], "id": "1197791949345959938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:20:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3115743971", "edit_history_tweet_ids": ["1197791643719684096"], "id": "1197791643719684096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T08:19:16.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233015812", "edit_history_tweet_ids": ["1197791633531703296"], "id": "1197791633531703296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "created_at": "2019-11-22T08:19:13.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "433224751", "edit_history_tweet_ids": ["1197791621590528000"], "id": "1197791621590528000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:19:11.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4014995054", "edit_history_tweet_ids": ["1197791505907367936"], "id": "1197791505907367936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197685379832459264"}], "created_at": "2019-11-22T08:18:43.000Z", "text": "RT @liranzo_mildred: Y tienes raz\u00f3n, somos muchos que creemos que no har\u00e1 absolutamente nada, o la clase se suicida? https://t.co/JXvGNSX4jI", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "liranzo_mildred", "id": "833903964290740224"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/JXvGNSX4jI", "expanded_url": "https://twitter.com/rcavada/status/1197684194694107136", "display_url": "twitter.com/rcavada/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334473990", "edit_history_tweet_ids": ["1197790802010759169"], "id": "1197790802010759169", "created_at": "2019-11-22T08:15:55.000Z", "text": "Los placeres ya no podr\u00e1n existir en absoluto sin esa aparente peque\u00f1ez... que ausente podr\u00eda ser como la vena abierta de un estoico suicida...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4263557847", "edit_history_tweet_ids": ["1197790599618928642"], "id": "1197790599618928642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}], "created_at": "2019-11-22T08:15:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106246390", "edit_history_tweet_ids": ["1197790531117633536"], "id": "1197790531117633536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "created_at": "2019-11-22T08:14:51.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16106460", "edit_history_tweet_ids": ["1197790441145544705"], "id": "1197790441145544705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:14:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2359508945", "edit_history_tweet_ids": ["1197789970389442560"], "id": "1197789970389442560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:12:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "541171533", "edit_history_tweet_ids": ["1197789803670069248"], "id": "1197789803670069248", "created_at": "2019-11-22T08:11:57.000Z", "text": "Morti sul lavoro\nLasciato solo di fronte a processi mediatici, gip si suicida\nIl Dubbio https://t.co/CrLhlasCNw", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/CrLhlasCNw", "expanded_url": "https://twitter.com/DavideRonni/status/1197789803670069248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrLhlasCNw", "media_key": "3_1197789797391228928"}]}}, {"author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1197789339293507589"], "id": "1197789339293507589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T08:10:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870917023206965248", "edit_history_tweet_ids": ["1197788831623340032"], "id": "1197788831623340032", "created_at": "2019-11-22T08:08:05.000Z", "text": "Palermo, orrore in centro: ex capo del Gip si suicida lanciandosi dal balcone https://t.co/GwlB5SVkq8", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GwlB5SVkq8", "expanded_url": "https://ift.tt/2D35ILD", "display_url": "ift.tt/2D35ILD"}]}}, {"author_id": "3365108813", "edit_history_tweet_ids": ["1197788773284753408"], "id": "1197788773284753408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922374630912005"}], "created_at": "2019-11-22T08:07:52.000Z", "text": "RT @VogueSpain: Por qu\u00e9 2020 va a ser el a\u00f1o de la todopoderosa Margot Robbie\n\nhttps://t.co/sOWbNvEk6N https://t.co/N9udqLXLcV", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VogueSpain", "id": "33906088"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sOWbNvEk6N", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/N9udqLXLcV", "expanded_url": "https://twitter.com/VogueSpain/status/1196922374630912005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9udqLXLcV", "media_key": "3_1196922371304820737"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982654584119283712", "edit_history_tweet_ids": ["1197788509958033409"], "id": "1197788509958033409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:06:49.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37718046", "edit_history_tweet_ids": ["1197788494074204160"], "id": "1197788494074204160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:06:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365568209", "edit_history_tweet_ids": ["1197787965151428608"], "id": "1197787965151428608", "created_at": "2019-11-22T08:04:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "gip"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NnW5mDHkvf", "expanded_url": "https://www.ilovepalermocalcio.com/repubblica-suicida-lex-capo-deic-gip-lindagine-non-centra/#.XdeWiXvL7tw.twitter", "display_url": "ilovepalermocalcio.com/repubblica-sui\u2026"}]}, "text": "Repubblica: \u201cSuicida l\u2019ex capo dei #gip: \u00abL\u2019indagine non c\u2019entra\u00bb\u201d - Ilovepalermocalcio https://t.co/NnW5mDHkvf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000326701740711936", "edit_history_tweet_ids": ["1197787917638352896"], "id": "1197787917638352896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:04:28.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276544322", "edit_history_tweet_ids": ["1197787350711058432"], "id": "1197787350711058432", "created_at": "2019-11-22T08:02:12.000Z", "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Vincenti\u00a0 https://t.co/8voCIOVYlM", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8voCIOVYlM", "expanded_url": "https://ift.tt/337r8BN", "display_url": "ift.tt/337r8BN"}]}}, {"author_id": "404484771", "edit_history_tweet_ids": ["1197787317584482304"], "id": "1197787317584482304", "created_at": "2019-11-22T08:02:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.3418, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/U5WoKCGnOc", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/377026/se-suicida-hombre-en-su-vivienda/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3770\u2026"}]}, "text": "#Policiaca | En la colonia Reforma Agraria una familia se lleva desagradable sorpresa al encontrar a un integrante sin vida https://t.co/U5WoKCGnOc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205943558", "edit_history_tweet_ids": ["1197787008518766592"], "id": "1197787008518766592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T08:00:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885105250356604929", "edit_history_tweet_ids": ["1197786962985463809"], "id": "1197786962985463809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T08:00:40.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1197786246757732352"], "id": "1197786246757732352", "created_at": "2019-11-22T07:57:49.000Z", "text": "Elias Samson won a loser goes to TNA match against Peyton Royce with a tope suicida at wrestlemania", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Samson"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Peyton Royce"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747766275510775808", "edit_history_tweet_ids": ["1197785408148574208"], "id": "1197785408148574208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "created_at": "2019-11-22T07:54:29.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035175184767041536", "edit_history_tweet_ids": ["1197785301252558848"], "id": "1197785301252558848", "created_at": "2019-11-22T07:54:04.000Z", "text": "Finanziere si suicida a Perugia, si \u00e8 sparato con la pistola d'ordinanza https://t.co/cTHBMKtJcS", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/cTHBMKtJcS", "expanded_url": "https://www.umbriajournal.com/cronaca/finanziere-si-suicida-a-perugia-si-e-sparato-con-la-pistola-dordinanza-336737/", "display_url": "umbriajournal.com/cronaca/finanz\u2026"}]}}, {"author_id": "351477469", "edit_history_tweet_ids": ["1197785261742145539"], "id": "1197785261742145539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T07:53:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102298302", "edit_history_tweet_ids": ["1197785207270707200"], "id": "1197785207270707200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "created_at": "2019-11-22T07:53:41.000Z", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352458846", "edit_history_tweet_ids": ["1197785132863819776"], "id": "1197785132863819776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-11-22T07:53:24.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951835458987876354", "edit_history_tweet_ids": ["1197785108176134145"], "id": "1197785108176134145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:53:18.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309634733", "edit_history_tweet_ids": ["1197784514518536193"], "id": "1197784514518536193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197514769000996864"}], "created_at": "2019-11-22T07:50:56.000Z", "text": "RT @TgrSicilia: Muore suicida a Palermo l'ex capo del Gip Cesare Vincenti https://t.co/mSkKt5aA4E", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mSkKt5aA4E", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/sicilia/articoli/2019/11/sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo-c65bc74b-e425-4917-99c2-4b79f8da69b8.html?wt_mc=2.social.tw.redtgrsicilia_sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/sicilia/ar\u2026"}]}}, {"author_id": "576106827", "edit_history_tweet_ids": ["1197783947280822272"], "id": "1197783947280822272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:48:41.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044335139306786817", "edit_history_tweet_ids": ["1197783781391917056"], "id": "1197783781391917056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T07:48:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132648728832217090", "edit_history_tweet_ids": ["1197783545277812737"], "id": "1197783545277812737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T07:47:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740982132", "edit_history_tweet_ids": ["1197783260102877184"], "id": "1197783260102877184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:45:57.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188032814052184065", "edit_history_tweet_ids": ["1197782805859766272"], "id": "1197782805859766272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197715446788739072"}], "created_at": "2019-11-22T07:44:09.000Z", "text": "RT @tfuckwrong: depresiva ansiosa estresada suicida bulimica y anorexica a la vez con ansiedad social panico escenico asmatica pobre sin mo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tfuckwrong", "id": "1157650687519592450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1383192073", "in_reply_to_user_id": "400221082", "edit_history_tweet_ids": ["1197782112293797888"], "id": "1197782112293797888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197640399961149440"}], "created_at": "2019-11-22T07:41:23.000Z", "text": "@fedeegoitia Amigo las redes arruinan todooo, cuantas parejas felices en instagram que despu\u00e9s resulta que el loco la fajaba o la mina era una locaaa, cuanto gente que aparenta ser feliz y despues se corta las venas o se suicida, el dia que deje de haber internet vuelve la felicidad al mundo", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fedeegoitia", "id": "400221082"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090664257455357954", "edit_history_tweet_ids": ["1197782064382251010"], "id": "1197782064382251010", "created_at": "2019-11-22T07:41:12.000Z", "text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida\ud83d\udc94", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "541162463", "edit_history_tweet_ids": ["1197782017611567105"], "id": "1197782017611567105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:41:01.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1278515923", "edit_history_tweet_ids": ["1197781539125379073"], "id": "1197781539125379073", "created_at": "2019-11-22T07:39:07.000Z", "text": "Denuncian a un cura por un severo serm\u00f3n contra un joven suicida durante su funeral https://t.co/YRfmD7u9Rh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YRfmD7u9Rh", "expanded_url": "https://ift.tt/2OAM52H", "display_url": "ift.tt/2OAM52H"}]}}, {"author_id": "3059545113", "edit_history_tweet_ids": ["1197781238477709312"], "id": "1197781238477709312", "created_at": "2019-11-22T07:37:55.000Z", "text": "QUANT VA DE LLEST I  RESULTA SER UN BABAU ! Jorge Javier s\u2019acarnissa amb un Albert Rivera dimitit: \u201cParec\u00eda un suicida\u201d via @elnacionalcat https://t.co/7xplNEd8ib", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/7xplNEd8ib", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/jorge-javier-vazquez-albert-rivera-suicida_444156_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/jorge-javier-vazquez-albert-rivera-suicida_444156_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2195869843", "edit_history_tweet_ids": ["1197781202607968257"], "id": "1197781202607968257", "created_at": "2019-11-22T07:37:47.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TBIlFSSEeN", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TBIlFSSEeN", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981804851595239424", "edit_history_tweet_ids": ["1197780999867961349"], "id": "1197780999867961349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:36:58.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1562253200", "edit_history_tweet_ids": ["1197780774839341056"], "id": "1197780774839341056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T07:36:05.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164614972422459394", "edit_history_tweet_ids": ["1197780645768024064"], "id": "1197780645768024064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:35:34.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48182327", "edit_history_tweet_ids": ["1197779080214650880"], "id": "1197779080214650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:29:21.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885955723427024898", "edit_history_tweet_ids": ["1197778451383619584"], "id": "1197778451383619584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:26:51.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973957801", "edit_history_tweet_ids": ["1197778080036724736"], "id": "1197778080036724736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196775254095474688"}], "created_at": "2019-11-22T07:25:22.000Z", "text": "RT @LoDeCultura: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/aSnLLDnBeO https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aSnLLDnBeO", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAeDIl", "display_url": "bit.ly/2KAeDIl"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154652613", "edit_history_tweet_ids": ["1197777962306867200"], "id": "1197777962306867200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T07:24:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2829932233", "edit_history_tweet_ids": ["1197777811236372480"], "id": "1197777811236372480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197767888863674369"}], "created_at": "2019-11-22T07:24:18.000Z", "text": "RT @KingGarrac: Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y pre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 88, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1378953126", "edit_history_tweet_ids": ["1197777421887512576"], "id": "1197777421887512576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:22:45.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091380531", "edit_history_tweet_ids": ["1197777296880480256"], "id": "1197777296880480256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:22:15.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270050737", "edit_history_tweet_ids": ["1197776735430950913"], "id": "1197776735430950913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:20:01.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1305020635", "edit_history_tweet_ids": ["1197776655340707840"], "id": "1197776655340707840", "created_at": "2019-11-22T07:19:42.000Z", "text": "pensamento suicida e n\u00e3o aguentar ver um abridor de lata/garaffa virado pra cima", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "garaffa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736003792198619136", "in_reply_to_user_id": "62208365", "edit_history_tweet_ids": ["1197776417708290053"], "id": "1197776417708290053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197772933822865408"}], "created_at": "2019-11-22T07:18:46.000Z", "text": "@djsuuuk @Marcellissimo @ManuelaDavila Vc ta falando assim, mas como vc acha q jesus vai resolver na batalha do armagedom? Como \u00e9 que Davi matou golias? Como que Abel que n sei se foi cm arma que morreu, mas morreu pela for\u00e7a de caim, talvez uma pedra, o mesmo para o caso de Mois\u00e9s matando o eg\u00edpcio+", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "golias"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 293, "end": 299, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "eg\u00edpcio"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2873955938", "edit_history_tweet_ids": ["1197776323218948096"], "id": "1197776323218948096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T07:18:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859594786638090241", "edit_history_tweet_ids": ["1197775197446852608"], "id": "1197775197446852608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T07:13:55.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "435737042", "edit_history_tweet_ids": ["1197774637201006593"], "id": "1197774637201006593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:11:41.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133381089", "edit_history_tweet_ids": ["1197774514462973957"], "id": "1197774514462973957", "created_at": "2019-11-22T07:11:12.000Z", "text": "\u845b\u897f\u7d14\u304c\u9042\u306b\u300c\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u300d\u3092\u767a\u8868\u3002\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u30ab\u30ea\u30b9\u30de\u3092\u8972\u3063\u305f\u602a\u6211\u3068\u306f https://t.co/GfTgEjuAS1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/GfTgEjuAS1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "603612465", "edit_history_tweet_ids": ["1197774509111156736"], "id": "1197774509111156736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:11:11.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154533647288025088", "edit_history_tweet_ids": ["1197774507353812993"], "id": "1197774507353812993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-11-22T07:11:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951064045586714624", "edit_history_tweet_ids": ["1197774128926863361"], "id": "1197774128926863361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:09:40.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "567083810", "edit_history_tweet_ids": ["1197774056759664641"], "id": "1197774056759664641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:09:23.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171830345", "edit_history_tweet_ids": ["1197773952640270336"], "id": "1197773952640270336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "created_at": "2019-11-22T07:08:58.000Z", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114779314", "edit_history_tweet_ids": ["1197773922852364289"], "id": "1197773922852364289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T07:08:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149945600", "edit_history_tweet_ids": ["1197773844951556097"], "id": "1197773844951556097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T07:08:32.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1443750158", "edit_history_tweet_ids": ["1197773410916589570"], "id": "1197773410916589570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:06:49.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602125481", "edit_history_tweet_ids": ["1197773290363932673"], "id": "1197773290363932673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:06:20.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282111015", "edit_history_tweet_ids": ["1197772409195180033"], "id": "1197772409195180033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T07:02:50.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "610058607", "edit_history_tweet_ids": ["1197772315603410946"], "id": "1197772315603410946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197767888863674369"}], "created_at": "2019-11-22T07:02:28.000Z", "text": "RT @KingGarrac: Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y pre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 88, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123179943037423617", "edit_history_tweet_ids": ["1197772238625398787"], "id": "1197772238625398787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T07:02:09.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "567267788", "edit_history_tweet_ids": ["1197772232644349952"], "id": "1197772232644349952", "created_at": "2019-11-22T07:02:08.000Z", "text": "L'ex capo dei Gip suicida a Palermo, l'avvocato: \"L'inchiesta su Zamparini non c'entra\" https://t.co/qVI2Jo5Gx1", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qVI2Jo5Gx1", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/video/cronaca/2019/11/21/lex-capo-dei-gip-suicida-a-palermo-lavvocato-linchiesta-su-zamparini-non-centra-9d3801a6-2b29-4b24-be71-77edaa55ea24/#.XdeHzEPO220.facebook", "display_url": "palermo.gds.it/video/cronaca/\u2026"}]}}, {"author_id": "30269978", "edit_history_tweet_ids": ["1197772086393155584"], "id": "1197772086393155584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T07:01:33.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180222591887450112", "edit_history_tweet_ids": ["1197772085071888384"], "id": "1197772085071888384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "created_at": "2019-11-22T07:01:33.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739550678515908608", "edit_history_tweet_ids": ["1197771670519463937"], "id": "1197771670519463937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "created_at": "2019-11-22T06:59:54.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263707432", "edit_history_tweet_ids": ["1197771623950168064"], "id": "1197771623950168064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:59:43.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733443626097901568", "in_reply_to_user_id": "985683644512518144", "edit_history_tweet_ids": ["1197771089813942275"], "id": "1197771089813942275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197766010159259648"}], "created_at": "2019-11-22T06:57:35.000Z", "text": "@manuelladiasss se bem que a curiosidade matou o gato \ud83d\ude33\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuelladiasss", "id": "985683644512518144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3611659114", "in_reply_to_user_id": "80298517", "edit_history_tweet_ids": ["1197770939200626688"], "id": "1197770939200626688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139251809191485440"}], "created_at": "2019-11-22T06:57:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 293, "end": 305, "tag": "lacombelixo"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edlvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VildomarOficial", "id": "80298517"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "PoppovicSilvia", "id": "624708886"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "drfernandoneuro", "id": "1878705650"}]}, "text": "@VildomarOficial @PoppovicSilvia @drfernandoneuro Quero saber se o Lacombe, que \u00e9 prepotente e vive querendo aparecer mais que a S\u00edlvia, vai se retratar. Ele desdenhou do \u00f3bvio e est\u00e1 provado que a pol\u00edcia matou a menina. No dia que uma bala da pol\u00edcia matar um filho dele, talvez ele mere\u00e7a. #lacombelixo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166883151773388803", "edit_history_tweet_ids": ["1197770890555142144"], "id": "1197770890555142144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T06:56:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947709378", "edit_history_tweet_ids": ["1197770566016606209"], "id": "1197770566016606209", "created_at": "2019-11-22T06:55:31.000Z", "text": "Suicida ex capo ufficio Gip Palermo https://t.co/9OTN0gW0YQ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9OTN0gW0YQ", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/hNTsjr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/hNTsjr"}]}}, {"author_id": "836742837051998214", "edit_history_tweet_ids": ["1197770294519304192"], "id": "1197770294519304192", "created_at": "2019-11-22T06:54:26.000Z", "text": "O kurt, de longe um dos cantores que mais admirei tbm necessitava do amor e da paix\u00e3o pela vida para viver tanto que se matou quando n\u00e3o possu\u00eda mais isso e quando percebeu q podia fazer da vida de sua filha triste tbm", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123505149", "edit_history_tweet_ids": ["1197770092655861760"], "id": "1197770092655861760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T06:53:38.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878466455276314624", "edit_history_tweet_ids": ["1197770067171250176"], "id": "1197770067171250176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T06:53:32.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10411002", "edit_history_tweet_ids": ["1197769909721276417"], "id": "1197769909721276417", "created_at": "2019-11-22T06:52:54.000Z", "text": "8/10 pinguins dominam os rol\u00eas e s\u00e3o t\u00e3o fofos quanto se imagina! onde tem pedra tem pinguim, muito tempo no gelo puro causa stress, confus\u00e3o e gentoos s\u00e3o conhecidos por ter \"depress\u00e3o\" e comportamento pseudo-suicida, coitados", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399553357", "edit_history_tweet_ids": ["1197769115685064704"], "id": "1197769115685064704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:49:45.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465106833", "in_reply_to_user_id": "1036524824594718720", "edit_history_tweet_ids": ["1197768576679194624"], "id": "1197768576679194624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197544579794440194"}], "created_at": "2019-11-22T06:47:36.000Z", "text": "@Carmensastre12 Es l\u00f3gico. Porque como demuestran a diario, @populares est\u00e1 ideoll\u00f3gica y culturalmente muy cerca de la ultraizquierda. Salvo porque su modelo econ\u00f3mico no es tan suicida (aunque ten\u00edan a Montoro de Ministro, un gran liberal). No revierten ni una de sus medidas ideol\u00f3gicas.", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Montoro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carmensastre12", "id": "1036524824594718720"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885365267479625731", "in_reply_to_user_id": "3089870747", "edit_history_tweet_ids": ["1197768479581057024"], "id": "1197768479581057024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197694401407004673"}], "created_at": "2019-11-22T06:47:13.000Z", "text": "@mariicrvg_ Tu v\u00ea o \u00f3cio! \nVai toca uma siririca, retardada!\nFica perdendo tempo bancando a psicopata no paintbrush.\nContinua assim e nuns 2 anos tu te suicida com uma vela maluca retardada! kkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.7665, "type": "Other", "normalized_text": "paintbrush"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariicrvg_", "id": "1495858886796062725"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018162078409019392", "edit_history_tweet_ids": ["1197768389953015808"], "id": "1197768389953015808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:46:52.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807819355", "in_reply_to_user_id": "625135556", "edit_history_tweet_ids": ["1197768152232407041"], "id": "1197768152232407041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197730276329316353"}], "created_at": "2019-11-22T06:45:55.000Z", "text": "@adrraude @jupds @israrnold Se matou ontem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "adrraude", "id": "1499244772283793410"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "jupds", "id": "4911946564"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "israrnold", "id": "247289721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1720435670", "edit_history_tweet_ids": ["1197767888863674369"], "id": "1197767888863674369", "created_at": "2019-11-22T06:44:52.000Z", "text": "Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y precisamente la intriga de \"a ver quien palma en este n\u00famero\" es una de las gracias de la serie", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 43, "end": 72, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2440683700", "edit_history_tweet_ids": ["1197767778012475392"], "id": "1197767778012475392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:44:26.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036057388133040128", "in_reply_to_user_id": "1184526756470022144", "edit_history_tweet_ids": ["1197767632063258624"], "id": "1197767632063258624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197670539889958912"}], "created_at": "2019-11-22T06:43:51.000Z", "text": "@LaEspadaDeVox @veronicae9 Ese hombre es un suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaEspadaDeVox", "id": "1184526756470022144"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "veronicae9", "id": "454230077"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889468934742736896", "edit_history_tweet_ids": ["1197767624303796224"], "id": "1197767624303796224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197637016894267398"}], "created_at": "2019-11-22T06:43:49.000Z", "text": "Podes ser suicida mas \u00e9s respons\u00e1vel, assim \u00e9 que \u00e9 \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/0iWvPuIefY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0iWvPuIefY", "expanded_url": "https://twitter.com/LordDosPanados/status/1197637016894267398", "display_url": "twitter.com/LordDosPanados\u2026"}]}}, {"author_id": "776446734", "edit_history_tweet_ids": ["1197767136002953216"], "id": "1197767136002953216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T06:41:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "992728779523899393", "edit_history_tweet_ids": ["1197766969950375936"], "id": "1197766969950375936", "created_at": "2019-11-22T06:41:13.000Z", "text": "Ver Misi\u00f3n Suicida 1968 Online Espa\u00f1ol Latino Completa HD\u00a0Gratis https://t.co/75EDIKtGrQ https://t.co/aV20D1ew2r", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/75EDIKtGrQ", "expanded_url": "http://filmnl.me/ver-mision-suicida-1968-online-espanol-latino-completa-hd-gratis/", "display_url": "filmnl.me/ver-mision-sui\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/aV20D1ew2r", "expanded_url": "https://twitter.com/sporttvlive1/status/1197766969950375936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aV20D1ew2r", "media_key": "3_1197766968398565382"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2415662937", "edit_history_tweet_ids": ["1197766909128839168"], "id": "1197766909128839168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:40:59.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1683455144", "edit_history_tweet_ids": ["1197766775049457664"], "id": "1197766775049457664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:40:27.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125109992", "edit_history_tweet_ids": ["1197766768749694976"], "id": "1197766768749694976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:40:25.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930694034", "edit_history_tweet_ids": ["1197766587098513408"], "id": "1197766587098513408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:39:42.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105497412964175873", "edit_history_tweet_ids": ["1197766532287418369"], "id": "1197766532287418369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T06:39:29.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832999521739214848", "edit_history_tweet_ids": ["1197766513681403904"], "id": "1197766513681403904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:39:24.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916639985801056256", "edit_history_tweet_ids": ["1197766008406265857"], "id": "1197766008406265857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:37:24.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50246502", "edit_history_tweet_ids": ["1197765889241878528"], "id": "1197765889241878528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:36:56.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2367164648", "edit_history_tweet_ids": ["1197765791455862784"], "id": "1197765791455862784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:36:32.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197762413", "edit_history_tweet_ids": ["1197765719011811329"], "id": "1197765719011811329", "created_at": "2019-11-22T06:36:15.000Z", "text": "Choc al palazzo di giustizia Morto suicida Cesare\u00a0Vincenti https://t.co/fQkW8IUygU https://t.co/UkS7lk4NjA", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fQkW8IUygU", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/choc-al-palazzo-di-giustizia-morto-suicida-cesare-vincenti/", "display_url": "palermo-24h.com/choc-al-palazz\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UkS7lk4NjA", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1197765719011811329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UkS7lk4NjA", "media_key": "3_1197765717355122688"}]}}, {"author_id": "1296509725", "edit_history_tweet_ids": ["1197765674241798145"], "id": "1197765674241798145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:36:04.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15083086", "edit_history_tweet_ids": ["1197765560345468928"], "id": "1197765560345468928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:35:37.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "594783177", "edit_history_tweet_ids": ["1197765464866340864"], "id": "1197765464866340864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "created_at": "2019-11-22T06:35:14.000Z", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3323385291", "edit_history_tweet_ids": ["1197765407987453952"], "id": "1197765407987453952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:35:01.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303451363", "edit_history_tweet_ids": ["1197765396054597633"], "id": "1197765396054597633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:34:58.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876541483", "edit_history_tweet_ids": ["1197765168891146245"], "id": "1197765168891146245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:34:04.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1852768070", "edit_history_tweet_ids": ["1197765156853440512"], "id": "1197765156853440512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T06:34:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4837461579", "edit_history_tweet_ids": ["1197764099221966849"], "id": "1197764099221966849", "created_at": "2019-11-22T06:29:49.000Z", "text": "Tava pensando em escutar umas m\u00fasica meio bad vibes, e o Spotify pensou que eu tava suicida e de uma playlist de 826 m\u00fasica, botou s\u00f3 as triste das triste, boa.", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79328135", "in_reply_to_user_id": "103162640", "edit_history_tweet_ids": ["1197764048156266496"], "id": "1197764048156266496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197567104226119680"}], "created_at": "2019-11-22T06:29:37.000Z", "text": "@MawSaldivar Yo ya lo evolucione y cr\u00e9eme no es nada f\u00e1cil apartarse de \u00e9l ahora est\u00e1 en modo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MawSaldivar", "id": "103162640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128883716900753408", "edit_history_tweet_ids": ["1197763496110366720"], "id": "1197763496110366720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T06:27:25.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103388116", "in_reply_to_user_id": "552561770", "edit_history_tweet_ids": ["1197763005271945217"], "id": "1197763005271945217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197586143954505729"}], "created_at": "2019-11-22T06:25:28.000Z", "text": "@InesArrimadas Vamos a ver Sra Arrimadas. El 28A sumaban con el @PSOE mayor\u00eda absoluta pero vuestra estrategia suicida d pactos con la ultraderecha les ha llevado a la irrelevancia el 10N. Los electores hemos dicho otra cosa: @CiudadanosCs no nos es \u00fatil. S\u00f3lo lo es al PP y a v\ud83e\udd2ex. Lam\u00e9ntese.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Arrimadas"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 64, "end": 69, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212988961", "edit_history_tweet_ids": ["1197761920272650240"], "id": "1197761920272650240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "683293876027834368"}], "created_at": "2019-11-22T06:21:09.000Z", "text": "RT @__chica_suicida: Las mismas mentiras de siempre... https://t.co/qmAR60qIZq", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "__chica_suicida", "id": "4696400682"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/qmAR60qIZq", "expanded_url": "https://twitter.com/__chica_suicida/status/683293876027834368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmAR60qIZq", "media_key": "3_683293874413039617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1208853571", "edit_history_tweet_ids": ["1197761379475894272"], "id": "1197761379475894272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:19:00.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474631925", "edit_history_tweet_ids": ["1197761099053047808"], "id": "1197761099053047808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T06:17:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101255538", "edit_history_tweet_ids": ["1197760770844610560"], "id": "1197760770844610560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T06:16:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021072135735922688", "edit_history_tweet_ids": ["1197760209743208448"], "id": "1197760209743208448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:14:21.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088677170162163712", "in_reply_to_user_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1197760137320112128"], "id": "1197760137320112128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197569569004625920"}], "created_at": "2019-11-22T06:14:04.000Z", "text": "@samiabomfim Vc fala como se a esquerda fosse a paz e a sabedoria personificadas... mas todos sabem que o comunismo matou mais do que 100 milh\u00f5es de pessoas... Uns anjinhos de extremo bom gosto, n\u00e3o? Em vez de criticarem uma democracia, pq n\u00e3o v\u00e3o opinar sobre a ditadura de Cuba ou Venezuela?", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 283, "end": 291, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039529950255243266", "in_reply_to_user_id": "4758975981", "edit_history_tweet_ids": ["1197760110656929792"], "id": "1197760110656929792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507750688886786"}], "created_at": "2019-11-22T06:13:58.000Z", "text": "@WhiteD4C Un otako culiao que no sale de su habitaci\u00f3n  encuentra una waifu tan da\u00f1ada psicologocamente como el, casi se suicida por accidente y termina trabajando en uber eats", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "otako"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.6257, "type": "Organization", "normalized_text": "uber eats"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WhiteD4C", "id": "792508427285258240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861137095523532801", "edit_history_tweet_ids": ["1197759756020207616"], "id": "1197759756020207616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "created_at": "2019-11-22T06:12:33.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74277202", "edit_history_tweet_ids": ["1197759445071257600"], "id": "1197759445071257600", "created_at": "2019-11-22T06:11:19.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser abusada por 6 hombres y quedar embarazada https://t.co/BstflzjYuf a trav\u00e9s de @PeriodicoZocalo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 130, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BstflzjYuf", "expanded_url": "https://shar.es/a3p4pN", "display_url": "shar.es/a3p4pN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430011847", "in_reply_to_user_id": "275613938", "edit_history_tweet_ids": ["1197759041352716289"], "id": "1197759041352716289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197560596469878791"}], "created_at": "2019-11-22T06:09:43.000Z", "text": "@naildofelipe \u00c9 mais porque existe um tipo de c\u00f3digo entre eles para n\u00e3o noticiar suic\u00eddios e at\u00e9 concordo, nenhuma fam\u00edlia que tenha algum parente que se suicidou quer que isso passe nos canais jornal\u00edsticos, porque da\u00ed v\u00e3o come\u00e7ar as indaga\u00e7\u00f5es porque chegou a pr\u00e1ticar tal ato.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "naildofelipe", "id": "275613938"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2930384265", "edit_history_tweet_ids": ["1197758635675455488"], "id": "1197758635675455488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T06:08:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "512110430", "edit_history_tweet_ids": ["1197758505672945664"], "id": "1197758505672945664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-22T06:07:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167995831640829952", "edit_history_tweet_ids": ["1197758185660125184"], "id": "1197758185660125184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "created_at": "2019-11-22T06:06:19.000Z", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90711240", "edit_history_tweet_ids": ["1197758022828875776"], "id": "1197758022828875776", "created_at": "2019-11-22T06:05:40.000Z", "text": "Cara! A mil\u00edcia do RJ matou meu irm\u00e3o Tim Lopes. Ele era da @RedeGlobo eles calaram e se cagaram. Com marielle \u00e9 reedi\u00e7\u00e3o da covardia. V\u00e3o botar o porteiro do condom\u00ednio no micro ondas. Ou mandar pro S\u00e9rgio Moro.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3733713143", "edit_history_tweet_ids": ["1197757815026307072"], "id": "1197757815026307072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T06:04:51.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190721486308478977", "in_reply_to_user_id": "1190721486308478977", "edit_history_tweet_ids": ["1197757709074026496"], "id": "1197757709074026496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197757707283025921"}], "created_at": "2019-11-22T06:04:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 266, "tag": "plantadesenkata"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 265, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "plantadesenkata"}]}, "text": "... Atentan contra mis hijos q no pueden salir a jugar ni ir al colegio, atentan contra el derecho a la alimentaci\u00f3n y al agua, q es un derecho humano universal y atentan contra la vida con su actitud terrorista y suicida de quer\u00e9r hacer explotar la #plantadesenkata....", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1262834064", "edit_history_tweet_ids": ["1197757616572764161"], "id": "1197757616572764161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-22T06:04:03.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56948162", "edit_history_tweet_ids": ["1197757554190946304"], "id": "1197757554190946304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T06:03:48.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763144374", "edit_history_tweet_ids": ["1197757072089202688"], "id": "1197757072089202688", "created_at": "2019-11-22T06:01:53.000Z", "text": "Hice un viaje suicida y el dr estuvo al pendiente de mi todo el tiempo jajaja es el mejor del mundo\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f https://t.co/NFCUjp4SMe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NFCUjp4SMe", "expanded_url": "https://twitter.com/jadde03/status/1197757072089202688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NFCUjp4SMe", "media_key": "3_1197757067668402176"}]}}, {"author_id": "892459402996965376", "edit_history_tweet_ids": ["1197756029485953024"], "id": "1197756029485953024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:57:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156722696442408960", "edit_history_tweet_ids": ["1197755370887876610"], "id": "1197755370887876610", "created_at": "2019-11-22T05:55:08.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019487426", "edit_history_tweet_ids": ["1197755245813620736"], "id": "1197755245813620736", "created_at": "2019-11-22T05:54:38.000Z", "text": "https://t.co/oBCrm2JfjW", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oBCrm2JfjW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}]}}, {"author_id": "1034928653514297344", "edit_history_tweet_ids": ["1197754947246403584"], "id": "1197754947246403584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}], "created_at": "2019-11-22T05:53:27.000Z", "text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37819403", "edit_history_tweet_ids": ["1197754727624249344"], "id": "1197754727624249344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:52:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106085731", "edit_history_tweet_ids": ["1197754631402774529"], "id": "1197754631402774529", "created_at": "2019-11-22T05:52:11.000Z", "text": "ok.. eu s\u00f3 n\u00e3o entendi pq em sniper americano eles idolatram um cara que matou mais de 200 pessoas incluindo crian\u00e7as.. sofro no patriotismo pior que fanatismo religioso.. se for assim quero ser idolatrada por ser a brasileira mais assaltada deste pa\u00eds https://t.co/FxN0ex8i6T", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FxN0ex8i6T", "expanded_url": "https://twitter.com/clairemicarla/status/1197754631402774529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxN0ex8i6T", "media_key": "16_1197754623156801541"}]}}, {"author_id": "774396733", "edit_history_tweet_ids": ["1197754056648855553"], "id": "1197754056648855553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T05:49:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "337245992", "edit_history_tweet_ids": ["1197753887509356544"], "id": "1197753887509356544", "created_at": "2019-11-22T05:49:14.000Z", "text": "Cuando somos tolerantes con los intolerantes, la sociedad abierta se suicida. Cuando quitamos todos los l\u00edmites, llamamos al autoritarismo. Cuando quitamos todas las leyes, damos la excusa a los linchamientos.\n\nNo solo les abrimos la puerta. Los estamos invitando a cenar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213952389", "edit_history_tweet_ids": ["1197753843737493504"], "id": "1197753843737493504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197694626267832320"}], "created_at": "2019-11-22T05:49:04.000Z", "text": "RT @PeriodicoZocalo: los familiares de la pareja se mostraron preocupados porque no respond\u00edan a los llamados telef\u00f3nicos que les hab\u00edan he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396601761", "edit_history_tweet_ids": ["1197753626955014144"], "id": "1197753626955014144", "created_at": "2019-11-22T05:48:12.000Z", "text": "Ele disse que nunca ia me abandonar e um dia se matou \ud83d\udc94 https://t.co/RSibctCVrR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/RSibctCVrR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005018265246/posts/1359416924235570/", "display_url": "facebook.com/10000501826524\u2026"}]}}, {"author_id": "2397494650", "edit_history_tweet_ids": ["1197753552984252422"], "id": "1197753552984252422", "created_at": "2019-11-22T05:47:54.000Z", "text": "To aqui com o cora\u00e7\u00e3o em peda\u00e7os, pol\u00edcia chegou aqui no hospital com um homem que matou a ex esposa a facadas (por n\u00e3o aceitar separa\u00e7\u00e3o), e logo depois tentou se matar e no meio disso tudo essa mo\u00e7a que morreu deixa uma filha de 3 aninhos \ud83d\ude13", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3026169552", "edit_history_tweet_ids": ["1197753322112991237"], "id": "1197753322112991237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:46:59.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1463097943", "edit_history_tweet_ids": ["1197753096929251328"], "id": "1197753096929251328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "created_at": "2019-11-22T05:46:06.000Z", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266791141", "edit_history_tweet_ids": ["1197752594757763072"], "id": "1197752594757763072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197390338983440384"}], "created_at": "2019-11-22T05:44:06.000Z", "text": "RT @Jupao3116: @Mechecabanillas Es que no alcanza el tiempo para construir, actualmente est\u00e1n reconstruyendo los \"modernos colegios\" que se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90301272", "edit_history_tweet_ids": ["1197752382517653504"], "id": "1197752382517653504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:43:15.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136127949", "edit_history_tweet_ids": ["1197752336283815937"], "id": "1197752336283815937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:43:04.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4703524752", "edit_history_tweet_ids": ["1197751609436053504"], "id": "1197751609436053504", "created_at": "2019-11-22T05:40:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "grindr"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}]}, "text": "Creo que cada que comparto mi foto de cara en #grindr , qui\u00e9n la v\u00e9 muere de un infarto o se suicida..... quiz\u00e1 por eso ya no me escriben otra vez..... s\u00ed, ha de ser eso \ud83d\ude30\ud83d\ude2b\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154193450230853632", "edit_history_tweet_ids": ["1197751191624658946"], "id": "1197751191624658946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:38:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4130537368", "edit_history_tweet_ids": ["1197750906659446784"], "id": "1197750906659446784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T05:37:23.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172191327", "edit_history_tweet_ids": ["1197750569487785984"], "id": "1197750569487785984", "created_at": "2019-11-22T05:36:03.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida y deja carta a su madre https://t.co/o567WQnEHp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/o567WQnEHp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TopSeven7N/videos/478405023020436?vh=e&d=n&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/TopSeven7N/vid\u2026"}]}}, {"author_id": "502005755", "edit_history_tweet_ids": ["1197750512197799936"], "id": "1197750512197799936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T05:35:49.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258847122", "edit_history_tweet_ids": ["1197750202507112448"], "id": "1197750202507112448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T05:34:36.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "608426886", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1197750101583814656"], "id": "1197750101583814656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197660121939111937"}], "created_at": "2019-11-22T05:34:11.000Z", "text": "@DeltaMdelta Pero viven del p\u00fablico, bueno as\u00ed ser\u00eda si no fueran financiados por nuestros impuestos, m\u00e1s cuando ustedes se paran reciclando desde la \u00e9poca del suicida y del dictador.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2920050993", "edit_history_tweet_ids": ["1197749772142206976"], "id": "1197749772142206976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197526988975726594"}], "created_at": "2019-11-22T05:32:53.000Z", "text": "RT @valonqxr: eu pensando nas possibilidades do meu futuro // eu lembrando que tenho depress\u00e3o portanto n\u00e3o consigo planej\u00e1-lo n\u00e3o tenho 1\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "valonqxr", "id": "720024114195521537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134570781319426048", "edit_history_tweet_ids": ["1197749479602085888"], "id": "1197749479602085888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "created_at": "2019-11-22T05:31:43.000Z", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164661642648412160", "edit_history_tweet_ids": ["1197749381983805440"], "id": "1197749381983805440", "created_at": "2019-11-22T05:31:20.000Z", "text": "Pareja se suicida dentro de su casa en\u00a0Quer\u00e9taro https://t.co/Op8KwPINoS https://t.co/CEkRjM2eLn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Op8KwPINoS", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/21/pareja-se-suicida-dentro-de-su-casa-en-queretaro/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/21/par\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CEkRjM2eLn", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1197749381983805440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEkRjM2eLn", "media_key": "3_1197749380364804096"}]}}, {"author_id": "987741255357546496", "edit_history_tweet_ids": ["1197749267139629056"], "id": "1197749267139629056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "created_at": "2019-11-22T05:30:53.000Z", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094770406165282817", "edit_history_tweet_ids": ["1197747915369984000"], "id": "1197747915369984000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "created_at": "2019-11-22T05:25:30.000Z", "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167330216", "edit_history_tweet_ids": ["1197747837926301696"], "id": "1197747837926301696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197532623477886982"}], "created_at": "2019-11-22T05:25:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Palermo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}]}, "text": "RT @MediasetTgcom24: Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini  #Palermo https://t.co/5wOzH\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101990012097347584", "edit_history_tweet_ids": ["1197747366004170752"], "id": "1197747366004170752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T05:23:19.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114342003", "edit_history_tweet_ids": ["1197746923865808896"], "id": "1197746923865808896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:21:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252767147", "edit_history_tweet_ids": ["1197746880089866242"], "id": "1197746880089866242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "created_at": "2019-11-22T05:21:23.000Z", "text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71199847", "edit_history_tweet_ids": ["1197746600887619584"], "id": "1197746600887619584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:20:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928081584112185345", "edit_history_tweet_ids": ["1197745554001977344"], "id": "1197745554001977344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T05:16:07.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834714290909175813", "in_reply_to_user_id": "1115420364220145664", "edit_history_tweet_ids": ["1197745358530433024"], "id": "1197745358530433024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197572951123431424"}], "created_at": "2019-11-22T05:15:21.000Z", "text": "@WWEonFOX @WWERomanReigns @BraunStrowman @SashaBanksWWE What\u2019s Sasha gonna do? Botch a tope suicida onto an entire women\u2019s division better than her?", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WWEonFOX", "id": "1115420364220145664"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "WWERomanReigns", "id": "739417207"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2147774448", "edit_history_tweet_ids": ["1197745332324618240"], "id": "1197745332324618240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T05:15:14.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847687636030443520", "in_reply_to_user_id": "174444920", "edit_history_tweet_ids": ["1197745271406505986"], "id": "1197745271406505986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197743484855291916"}], "created_at": "2019-11-22T05:15:00.000Z", "text": "@jpmujica1 @trolky Una conocida que es psic\u00f3loga y trabaja con personas de alto riesgo de suicidio (por su trabajo) dice que la ideaci\u00f3n suicida pr\u00e1cticamente despareci\u00f3 en sus pacientes. Ahora presentan cuadros ansiosos, pero ninguna intenci\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "trolky", "id": "238408146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348518065", "in_reply_to_user_id": "1659716569", "edit_history_tweet_ids": ["1197743786035679232"], "id": "1197743786035679232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197742879504031744"}], "created_at": "2019-11-22T05:09:06.000Z", "text": "@DisseTeo N\u00e3o sei se foi ele q matou, s\u00f3 sei q morreu. T\u00e3o falando a quem vai morrer tbm \u00e9 a A******e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DisseTeo", "id": "1659716569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "483048923", "in_reply_to_user_id": "1957034984", "edit_history_tweet_ids": ["1197742887020175360"], "id": "1197742887020175360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197551210406043651"}], "created_at": "2019-11-22T05:05:31.000Z", "text": "@elmancodeBacoor Embistiendo. Pero es un ataque suicida. \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elmancodeBacoor", "id": "1957034984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942192266759868416", "edit_history_tweet_ids": ["1197742782280019975"], "id": "1197742782280019975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "created_at": "2019-11-22T05:05:06.000Z", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229187603", "edit_history_tweet_ids": ["1197742757521047552"], "id": "1197742757521047552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-22T05:05:01.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007431804842848267", "edit_history_tweet_ids": ["1197742415307776000"], "id": "1197742415307776000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1119408138996846592"}], "created_at": "2019-11-22T05:03:39.000Z", "text": "RT @IdeologiaDeGene: Entonces, es un problema psicol\u00f3gico o no?\n\n\"Investigaciones\u00a0sugieren que la falta de conexi\u00f3n y pertenencia, adem\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079609003188076544", "in_reply_to_user_id": "1121546688039149570", "edit_history_tweet_ids": ["1197742272521146370"], "id": "1197742272521146370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197695770838945793"}], "created_at": "2019-11-22T05:03:05.000Z", "text": "@_dudanevess n sei pq q a gente ainda n se juntou e matou todos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_dudanevess", "id": "1427430839449751560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193216240015335427", "edit_history_tweet_ids": ["1197741606901833730"], "id": "1197741606901833730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T05:00:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380554973", "edit_history_tweet_ids": ["1197741177954603008"], "id": "1197741177954603008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-22T04:58:44.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101569300", "edit_history_tweet_ids": ["1197740689120997376"], "id": "1197740689120997376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T04:56:47.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3034730097", "edit_history_tweet_ids": ["1197740339471245312"], "id": "1197740339471245312", "created_at": "2019-11-22T04:55:24.000Z", "text": "depois de 3 dias terminei de ver esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841294966404067333", "in_reply_to_user_id": "905286524", "edit_history_tweet_ids": ["1197740191206785024"], "id": "1197740191206785024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197738904864075776"}], "created_at": "2019-11-22T04:54:49.000Z", "text": "@carojoya22 @RPosadaB Por favor no es ning\u00fan reproche, es un sugerencia para que busque ayuda profesional.\nLe recuerdo que tambi\u00e9n hay mucha crueldad por estos lares.\nNo olvidar el joven suicida estudiante de la Javeriana que clam\u00f3 por ayuda en las redes y nadie lo orient\u00f3.", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 220, "probability": 0.6001, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carojoya22", "id": "905286524"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76679251", "edit_history_tweet_ids": ["1197740037477216256"], "id": "1197740037477216256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197713082157600768"}], "created_at": "2019-11-22T04:54:12.000Z", "text": "RT @PaollaChile: Magina se o Camilo falava pra Vivi que matou Chiclete assim como a Berta mentiu pra ele...Meu Deus a bichinha morre #ADona\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "ADona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaollaChile", "id": "2955437985"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851949156", "edit_history_tweet_ids": ["1197739283446145024"], "id": "1197739283446145024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197565036832677888"}], "created_at": "2019-11-22T04:51:12.000Z", "text": "milanesa suicida https://t.co/Q9kgWggN2c", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Q9kgWggN2c", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagollach/status/1197565036832677888", "display_url": "twitter.com/santiagollach/\u2026"}]}}, {"author_id": "132317657", "edit_history_tweet_ids": ["1197739030072266753"], "id": "1197739030072266753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "created_at": "2019-11-22T04:50:12.000Z", "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993909837003190272", "edit_history_tweet_ids": ["1197738959314419714"], "id": "1197738959314419714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}], "created_at": "2019-11-22T04:49:55.000Z", "text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2273625643", "edit_history_tweet_ids": ["1197738654959046656"], "id": "1197738654959046656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T04:48:42.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769760137", "edit_history_tweet_ids": ["1197738609048248320"], "id": "1197738609048248320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "created_at": "2019-11-22T04:48:31.000Z", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757089707335516160", "in_reply_to_user_id": "712261474018787328", "edit_history_tweet_ids": ["1197738322942156800"], "id": "1197738322942156800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197719160656142338"}], "created_at": "2019-11-22T04:47:23.000Z", "text": "@Mths_Garcia @saimonteixeira Cap\u00e3o Atlanta suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8309, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mths_Garcia", "id": "712261474018787328"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084598842627162112", "in_reply_to_user_id": "1096206086091218944", "edit_history_tweet_ids": ["1197738255816331264"], "id": "1197738255816331264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197610219519516673"}], "created_at": "2019-11-22T04:47:07.000Z", "text": "@SeleucoI Muy bueno el hilo y la ocurrencia del caldeo. Y digna de mostrarse tambi\u00e9n es la estatua del galo suicida con el cuerpo de su esposa muerta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SeleucoI", "id": "1096206086091218944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3613396888", "edit_history_tweet_ids": ["1197738000207294464"], "id": "1197738000207294464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511391231578112"}], "created_at": "2019-11-22T04:46:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Palermo"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308232169", "in_reply_to_user_id": "869227928390950912", "edit_history_tweet_ids": ["1197737808926060550"], "id": "1197737808926060550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197724116838735873"}], "created_at": "2019-11-22T04:45:21.000Z", "text": "@Wilder_TnT Y en que canal aparece esa Sra.??...recuerdo q era la favorita del suicida all\u00e1 x los ochentas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057735338507075586", "edit_history_tweet_ids": ["1197737574531510272"], "id": "1197737574531510272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197714331334520833"}], "created_at": "2019-11-22T04:44:25.000Z", "text": "Cuando tu esposa te suicida https://t.co/qcYuiCSZ1h", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/qcYuiCSZ1h", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoodes/status/1197714331334520833", "display_url": "twitter.com/brunoodes/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "899131542194331649", "edit_history_tweet_ids": ["1197737422160826368"], "id": "1197737422160826368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-22T04:43:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197725789380337664", "edit_history_tweet_ids": ["1197737307245305856"], "id": "1197737307245305856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192131198954414080"}], "created_at": "2019-11-22T04:43:21.000Z", "text": "RT @NegradeColores: Marcha hacia el Costanera Center, lo cierran y resguardan. Se suicida una persona, le ponen una carpa y sigue funcionan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NegradeColores", "id": "371043530"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761724650946752512", "edit_history_tweet_ids": ["1197737077015797760"], "id": "1197737077015797760", "created_at": "2019-11-22T04:42:26.000Z", "text": "No es gracioso cuando una persona se suicida https://t.co/2op6jNvWkM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/2op6jNvWkM", "expanded_url": "https://twitter.com/Yeah_perdonen_/status/1197612838237413376", "display_url": "twitter.com/Yeah_perdonen_\u2026"}]}}, {"author_id": "1197600164464205825", "edit_history_tweet_ids": ["1197736982484594688"], "id": "1197736982484594688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-22T04:42:04.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "marcelo_lima_DF", "name": "Marcelo Lima", "id": "327512226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1301, "tweet_count": 36142, "listed_count": 4}}, {"username": "elpais_brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": "2174537102", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"username": "adriano1983", "name": "#Ofuturodependedohoje", "id": "70861861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1151, "tweet_count": 38495, "listed_count": 2}}, {"username": "atilacunhaadv", "name": "\u00c1tila Cunha O.", "id": "734745542970990592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 569, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"username": "TrajanoMiriam", "name": "Miriam Trajano", "id": "702909487930339328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 257, "tweet_count": 14818, "listed_count": 0}}, {"username": "_GhostSpirit_", "name": "~ MiSs StRanGe ~ #ElCieloPuedeEsperar... \ud83c\udf0c", "id": "245563827", "verified": false, "location": "#EnCualquierLugar... #M\u00e1gico! ", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2667, "tweet_count": 17457, "listed_count": 15}}, {"username": "Lu_M_C", "name": "Luciana Carvalho ", "id": "2688292921", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 365, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"username": "DalysRuiz3", "name": "Dalys Ruiz", "id": "949303126552645643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 280, "tweet_count": 2546, "listed_count": 1}}, {"username": "USMApanama", "name": "USMA Panam\u00e1", "id": "110991773", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 17677, "following_count": 1147, "tweet_count": 23923, "listed_count": 106}}, {"username": "JahlinH", "name": "JahlinHabbei", "id": "1197833384896212992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 56, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"username": "ciclopin", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897293, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 383}}, {"username": "TiaFlor6767", "name": "Tia Cris \u2615\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udc75\ud83c\udffd", "id": "30303170", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 225, "tweet_count": 37162, "listed_count": 4}}, {"username": "4_c_a_b", "name": "1312", "id": "104626651", "verified": false, "location": "None", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 581, "tweet_count": 10401, "listed_count": 1}}, {"username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong", "id": "98864188", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"username": "iax_o", "name": "gostosa rebaixada", "id": "4409231722", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 559, "tweet_count": 62226, "listed_count": 1}}, {"username": "TooboringStay", "name": "Exausta", "id": "236580539", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}}, {"username": "InfinitoTQuiero", "name": "lala", "id": "925159723887939589", "verified": false, "location": "Followed by anahi ", "public_metrics": {"followers_count": 13303, "following_count": 4806, "tweet_count": 45495, "listed_count": 46}}, {"username": "______deadstar", "name": "k\u26a1", "id": "372096845", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1286, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}}, {"username": "ramuthm", "name": "Ramuth Marinho", "id": "345936138", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 450, "tweet_count": 13783, "listed_count": 1}}, {"username": "lisefer", "name": "Lise Sedrez - viva a senhora das selvas", "id": "57205025", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro. ", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 762, "tweet_count": 22570, "listed_count": 21}}, {"username": "Bolsonata", "name": "Bolsonata\ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "id": "326440183", "verified": false, "location": "Brasil, SSA", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 2647, "tweet_count": 47323, "listed_count": 1}}, {"username": "Trefilio", "name": "Daniel Trefilio twitch.tv/DanielTPC", "id": "50413246", "verified": false, "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1396, "tweet_count": 15679, "listed_count": 2}}, {"username": "Joao_GAN", "name": "Jo\u00e3oGAN", "id": "2362814076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7064, "following_count": 811, "tweet_count": 22689, "listed_count": 28}}, {"username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "verified": false, "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619446, "listed_count": 116}}, {"username": "lenna_tuita", "name": "\ud83d\udc31 \u00d1 sou a \ud835\ude3f\ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3c \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\ude37\u91f5", "id": "1705494878", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 740, "tweet_count": 46649, "listed_count": 0}}, {"username": "El_Napoli", "name": "Baldomero Napoli", "id": "969251713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 374, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}}, {"username": "lasaroccunha", "name": "L\u00e1saro C\u00e2ndido", "id": "3667313895", "verified": true, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80408, "following_count": 502, "tweet_count": 13947, "listed_count": 73}}, {"username": "LeoBagno", "name": "Leonardo Bagno", "id": "56414593", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 398, "tweet_count": 23379, "listed_count": 33}}, {"username": "doisminique", "name": "fxbi", "id": "2945177176", "verified": false, "location": "Rio claro, SP", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 9117, "listed_count": 1}}, {"username": "moreiraviw", "name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?", "id": "964709709566611457", "verified": false, "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 510390, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}}, {"username": "Lula_Potiguar", "name": "Carlos_Lula_Potiguar", "id": "1194961454291705856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 0, "tweet_count": 21708, "listed_count": 1}}, {"username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira", "id": "706706677970690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"username": "Pireko737", "name": "Pireko737. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "68262175", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5061, "tweet_count": 375322, "listed_count": 43}}, {"username": "kbssasep", "name": "\u24df Hugo", "id": "65984657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 355, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}}, {"username": "mcmeisel", "name": "meisel", "id": "1185608650477490178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 84, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}}, {"username": "Sn3ik_32cm", "name": "david lopez romero", "id": "93954846", "verified": false, "location": "lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 444, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"username": "LEME12", "name": "Um dos grandes do jornalismo", "id": "1594003062", "verified": false, "location": "Bournemouth, England", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 543, "tweet_count": 50349, "listed_count": 11}}, {"username": "rcquerino", "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "375087983", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2872, "tweet_count": 54959, "listed_count": 0}}, {"username": "pvictorffc", "name": "Paulo Victor", "id": "240537945", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 390, "tweet_count": 171579, "listed_count": 0}}, {"username": "PolisBrasilia", "name": "Ygor Tavarin", "id": "343023523", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 3446, "tweet_count": 45937, "listed_count": 4}}, {"username": "edlenekk", "name": "edlene kob", "id": "34784643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1547, "tweet_count": 12139, "listed_count": 0}}, {"username": "wholelottamario", "name": "flamboyant", "id": "787850810", "verified": false, "location": "getafe", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 183, "tweet_count": 10228, "listed_count": 2}}, {"username": "MarcinhaBoar", "name": "Revoltadah#na for\u00e7a do \u00f3dio", "id": "862790892985491456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1534, "tweet_count": 153271, "listed_count": 1}}, {"username": "_badju", "name": "mj", "id": "419601883", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 738, "tweet_count": 33246, "listed_count": 1}}, {"username": "miottx", "name": "anna", "id": "4541642123", "verified": false, "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 556, "tweet_count": 82916, "listed_count": 0}}, {"username": "tonymalka", "name": "Franco", "id": "432693512", "verified": false, "location": "Florencia de Mora, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 560, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}}, {"username": "selenavicios", "name": "karen", "id": "2908113693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 373, "tweet_count": 62452, "listed_count": 4}}, {"username": "antunes_kc", "name": "K", "id": "1107348152112369664", "verified": false, "location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 512, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}}, {"username": "afluzzzz", "name": "Aline Farias", "id": "4091440037", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}}, {"username": "valoxxzx", "name": "Valo", "id": "2383994150", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2812, "tweet_count": 7851, "listed_count": 1}}, {"username": "RobesDrumond", "name": "Roberta", "id": "125656223", "verified": false, "location": "Caetan\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 422, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}}, {"username": "franzkrieg79", "name": "latinoamericando.info \u2022 Francesco Guerra", "id": "937462052246949888", "verified": false, "location": "Belchiorlandia - DM aberta", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 4803, "tweet_count": 18194, "listed_count": 4}}, {"username": "SARAMPI0N", "name": "Sara \ud83c\udf40", "id": "938191460972859392", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 181, "tweet_count": 58437, "listed_count": 1}}, {"username": "madwonderlander", "name": "Banshee (crying bitch)", "id": "3688531277", "verified": false, "location": "Cair Paravel", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 283, "tweet_count": 9814, "listed_count": 0}}, {"username": "Murilobqi", "name": "MuriloSA", "id": "1529463980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 126, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}}, {"username": "oinjusticeiro1", "name": "oinjusticeiro", "id": "1138428324752089088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 254, "tweet_count": 32790, "listed_count": 12}}, {"username": "sergiotodoprosa", "name": "S\u00e9rgio Rodrigues", "id": "98480910", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 45874, "following_count": 1194, "tweet_count": 14092, "listed_count": 290}}, {"username": "arturogaseoso", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "801879388933472256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161127, "listed_count": 2525}}, {"username": "rhayandr", "name": "saboneteira \u2b50\ufe0f", "id": "238274412", "verified": false, "location": "Errejota ", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 393, "tweet_count": 203168, "listed_count": 6}}, {"username": "pjdallmann", "name": "\u24dfablo", "id": "46723068", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 732, "tweet_count": 71193, "listed_count": 3}}, {"username": "paola_antoniagp", "name": "Paola", "id": "1010313932538605568", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 419, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}}, {"username": "FredVianaLeite", "name": "Fred da Serralheria", "id": "3346978984", "verified": false, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 168, "tweet_count": 91813, "listed_count": 1}}, {"username": "Gatitomalvadoso", "name": "Jorge gatito", "id": "949401348906389504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 408, "tweet_count": 20474, "listed_count": 0}}, {"username": "Hindenburg__", "name": "Hindenburg", "id": "974812579670478849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 185, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}}, {"username": "CarminaJR", "name": "Carmina Rodrigues", "id": "436454940", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1498, "tweet_count": 118139, "listed_count": 8}}, {"username": "marq_marcio", "name": "Marcio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1121514267105210368", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2019, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloVencato", "name": "Paulo Vencato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1127631196530380803", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 721, "tweet_count": 45478, "listed_count": 1}}, {"username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "id": "49435578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}}, {"username": "alexcarmo72", "name": "AlexCarmo - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "52137682", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 1084, "tweet_count": 186211, "listed_count": 0}}, {"username": "Tata78", "name": "TAT\u00c1 \ud83d\udc99\ud83d\udc30\ud83c\udfb8| Wonho \ud835\udda1\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\udc94\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc95", "id": "33709609", "verified": false, "location": "SquadDoramigas ", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1327, "tweet_count": 83027, "listed_count": 10}}, {"username": "AlegriaXXIII", "name": "AlegriaXXIII", "id": "345552768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 279, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}}, {"username": "BrachoDama", "name": "Paola Bracho - Dama de Vermelho (Vingadora)", "id": "1197555836043890688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1111, "tweet_count": 8614, "listed_count": 0}}, {"username": "_vitorsoares__", "name": "Vitor", "id": "972529976535896065", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 813, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaMontoro_", "name": "Ana Carolina Montoro", "id": "1107699800550580231", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 579, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}}, {"username": "callmebruzk", "name": "matheus", "id": "977334319848017920", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 515, "tweet_count": 25984, "listed_count": 0}}, {"username": "andressamatiasm", "name": "andressa \u2b50\ufe0f 13 \u2b50\ufe0f", "id": "45862656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 479, "tweet_count": 66115, "listed_count": 12}}, {"username": "francanatalha", "name": "Natalha", "id": "1401159745", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 196, "tweet_count": 12129, "listed_count": 0}}, {"username": "TatianaFeitoza2", "name": "Tatiana Feitoza\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1192884415099277312", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 253, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}}, {"username": "__TalitaBarbosa", "name": "talita", "id": "54669595", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 727, "tweet_count": 29813, "listed_count": 62}}, {"username": "IsaakDinensen", "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "id": "363188262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 1272, "tweet_count": 581075, "listed_count": 26}}, {"username": "ferillo2", "name": "ferillo", "id": "810235254870937600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 62, "tweet_count": 92169, "listed_count": 0}}, {"username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "id": "589418956", "verified": false, "location": "Bari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}}, {"username": "JeSuisFander", "name": "\u303d\ufe0f Giorgio", "id": "3308177122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 320, "tweet_count": 206768, "listed_count": 13}}, {"username": "Malaquias80", "name": "Malaqu\u00edas Etcheves", "id": "130244576", "verified": false, "location": "Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 480, "tweet_count": 98236, "listed_count": 85}}, {"username": "malsibon", "name": "malsi", "id": "706260523336212481", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1173, "tweet_count": 30000, "listed_count": 11}}, {"username": "calibano12", "name": "calibano12", "id": "744167896985767936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 302, "tweet_count": 26193, "listed_count": 3}}, {"username": "GeovanaEllen7", "name": "Gege", "id": "746948827870015488", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 309, "tweet_count": 10622, "listed_count": 0}}, {"username": "ciihest_", "name": "cy", "id": "3202268278", "verified": false, "location": "contagem, minas gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 134692, "listed_count": 3}}, {"username": "carmen_gloris", "name": "Yosintitulo", "id": "62586808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 388, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}}, {"username": "dodyszz", "name": "the sad artist", "id": "1081155761089200128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 707, "tweet_count": 8909, "listed_count": 1}}, {"username": "Andres79750040", "name": "Andres Umpierres", "id": "1082459735721422848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 141, "tweet_count": 843, "listed_count": 1}}, {"username": "ladiaria", "name": "la diaria", "id": "103296066", "verified": true, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 395982, "following_count": 344, "tweet_count": 137087, "listed_count": 993}}, {"username": "dduducc", "name": "Superman", "id": "87017136", "verified": false, "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3488, "tweet_count": 32988, "listed_count": 0}}, {"username": "villarrojas", "name": "marta", "id": "90648595", "verified": false, "location": "No", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 530, "tweet_count": 25047, "listed_count": 0}}, {"username": "fababreuid", "name": "Fabricio Abreu", "id": "194778425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 119, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}}, {"username": "AntichristJax", "name": "The Antichrist", "id": "3273369410", "verified": false, "location": "Riften, Skyrim ", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 682, "tweet_count": 13057, "listed_count": 2}}, {"username": "laumiau541", "name": "Laumiau \ud83d\udc31\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "id": "730088254620487684", "verified": false, "location": "Girona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 399, "tweet_count": 20594, "listed_count": 6}}, {"username": "janasuazo", "name": "Alejandra Suazo #AprueboDeSalida", "id": "366097753", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 437, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}}, {"username": "mightbeane", "name": "Ane!", "id": "1064527974513475584", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 61, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}}, {"username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro", "id": "367229995", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"username": "Leonard15088661", "name": "Leonardo Diniz", "id": "1086714394539671554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 24270, "listed_count": 0}}, {"username": "yshdiskagsjsvdj", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Covidiots\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 G.D.O.", "id": "56548389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1608, "tweet_count": 27239, "listed_count": 0}}, {"username": "ronicuba", "name": "Ronaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "57209547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 248, "tweet_count": 22314, "listed_count": 0}}, {"username": "ursoniano", "name": "\ud835\udc71\u0646\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc90", "id": "420713073", "verified": false, "location": "De San Fernando. En Sevilla.", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 511, "tweet_count": 51319, "listed_count": 71}}, {"username": "barcelonerias", "name": "Barceloner\u00edas", "id": "1023946165249814528", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 1772, "tweet_count": 23046, "listed_count": 23}}, {"username": "Vampyria_", "name": "Alba ~Ivory Wave~", "id": "43507876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 834, "tweet_count": 25813, "listed_count": 6}}, {"username": "ajvolkmann", "name": "Jord\u00ed emocionado com PJO", "id": "2361714876", "verified": false, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 195, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}}, {"username": "stefano_romani", "name": "Ztefano Romani", "id": "402845604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1612, "tweet_count": 60039, "listed_count": 13}}, {"username": "adipempuella", "name": "mi", "id": "1095409889080426498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 106, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}}, {"username": "tfuckwrong", "name": "\u2766 scarlett", "id": "1157650687519592450", "verified": false, "location": "1,73 / she ", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 634, "tweet_count": 1992, "listed_count": 1}}, {"username": "Noeliasilvabra1", "name": "silva", "id": "1090790012520681472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 190, "tweet_count": 4173, "listed_count": 0}}, {"username": "aniellefranco", "name": "Anielle Franco", "id": "80582734", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138075, "following_count": 957, "tweet_count": 3905, "listed_count": 197}}, {"username": "juniaquaglia", "name": "J\u00fania Moura Andrade", "id": "87428072", "verified": false, "location": "Belo Horizonte/MG/BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 496, "tweet_count": 32466, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardo_bigeli", "name": "Eduardo", "id": "774006787594936321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1063, "tweet_count": 3667, "listed_count": 1}}, {"username": "yokohama_puente", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"username": "thiagobastostb", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3aThiago Bastos\ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f", "id": "57780014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1431, "tweet_count": 21409, "listed_count": 5}}, {"username": "Maurormf", "name": "Mauro Ferreira", "id": "271521224", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33132, "following_count": 26528, "tweet_count": 72857, "listed_count": 21}}, {"username": "fb_ruxs", "name": "capivara brava", "id": "821109484009508865", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 327, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}}, {"username": "LicieneB", "name": "\ud83c\udfb6Liciene Bueno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040757863231176704", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3744, "tweet_count": 12494, "listed_count": 1}}, {"username": "paosanna", "name": "paola sanna\u2764", "id": "503348397", "verified": false, "location": "tra Roma e l'Umbria...", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 491, "tweet_count": 7878, "listed_count": 0}}, {"username": "Mallu1908", "name": "Malu", "id": "172416972", "verified": false, "location": "221B Baker Street, Londres", "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 2937, "tweet_count": 81765, "listed_count": 18}}, {"username": "soulblackbahia", "name": "Professor Mala\u00efka 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Avec \u2764\ufe0f", "id": "165454424", "verified": false, "location": "Salvador-Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 2553, "tweet_count": 83908, "listed_count": 6}}, {"username": "RFanciola", "name": "Riccardo \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Fanciola", "id": "1076749520", "verified": false, "location": "Locarno, Svizzera", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 608, "tweet_count": 140734, "listed_count": 38}}, {"username": "nadiarizzo1210", "name": "Nadia Rizzo", "id": "115859953", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 24862, "following_count": 25012, "tweet_count": 18531, "listed_count": 35}}, {"username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487393, "listed_count": 229}}, {"username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo", "id": "85017665", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"username": "admluizjunior", "name": "Luiz Borges", "id": "151448502", "verified": false, "location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 441, "tweet_count": 10121, "listed_count": 0}}, {"username": "AdrianaDia", "name": "Adriana Di\u00e3 Bolsonaro 22", "id": "1116727150483263488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 709, "tweet_count": 10666, "listed_count": 0}}, {"username": "sp_viannavianna", "name": "Sp.vianna", "id": "772528701317771264", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 207, "tweet_count": 31159, "listed_count": 0}}, {"username": "lisboa512", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u026a \u026as \u029f\u026a\u1d20\u026a\u0274\u0262 \u1d1b\u029c\u026as \u1d0d\u1d0f\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b", "id": "806175324287500288", "verified": false, "location": "Dreams come true Tour", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 706, "tweet_count": 19154, "listed_count": 0}}, {"username": "capfriends", "name": "screencaps friends", "id": "860158681861718016", "verified": false, "location": "\ud83d\udecb", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"username": "sultandeoman", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33825, "listed_count": 4}}, {"username": "renzochc", "name": "Renzo CC", "id": "3150379634", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 263, "tweet_count": 35431, "listed_count": 0}}, {"username": "Sammidn", "name": "Samuel Obadia", "id": "52963281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 479, "tweet_count": 22254, "listed_count": 4}}, {"username": "gabrielpadillal", "name": "El Gabo \ud83c\udfbc\u2721\ufe0f\ud83e\udeac\u2615\ud83d\udcda", "id": "337245992", "verified": false, "location": "Floating round my tin can", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 324, "tweet_count": 28617, "listed_count": 59}}, {"username": "ahduwbxjab", "name": "carlos", "id": "1126934314564894720", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4989, "tweet_count": 74587, "listed_count": 0}}, {"username": "rafaelpollydg", "name": "Lute pelo Brasil\ud83d\udd2f\ud83d\udd25\ud83d\udc6a", "id": "267070097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 518, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}}, {"username": "betoralbec", "name": "Filosofia Canadiense", "id": "28599232", "verified": false, "location": "Peru - Tacna - Arequipa - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 939, "tweet_count": 24578, "listed_count": 9}}, {"username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"username": "mfuentes999", "name": "Mauricio Fuentes", "id": "4303536441", "verified": false, "location": "Pe\u00f1aflor, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 403, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}}, {"username": "KevinCarter_", "name": "Kevin Carter", "id": "458821441", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar del Universo", "public_metrics": {"followers_count": 26468, "following_count": 2888, "tweet_count": 12316, "listed_count": 54}}, {"username": "microsiervos", "name": "Microsiervos", "id": "1770311", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1106001, "following_count": 1, "tweet_count": 80024, "listed_count": 9218}}, {"username": "maguilarfdz", "name": "Marco Aguilar F.", "id": "280195644", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1918, "tweet_count": 23994, "listed_count": 2}}, {"username": "RITAFABREGA", "name": "RITA FABREGA", "id": "304684832", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 2648, "tweet_count": 20707, "listed_count": 5}}, {"username": "SauloPe76094691", "name": "Saulo Pereira", "id": "1059545713690992640", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 182, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}}, {"username": "guillesndvl", "name": "Guillermo Sandoval", "id": "1196808880141066241", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 470, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}}, {"username": "vivirijilla", "name": "vivirijilla", "id": "220544702", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 4983, "tweet_count": 21055, "listed_count": 6}}, {"username": "ceppo_genes", "name": "Genes Ceppo", "id": "1182469049567121408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 324, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}}, {"username": "BruPeCh", "name": "Bruna P. C. \ud83c\udf65", "id": "56489215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 350, "tweet_count": 22745, "listed_count": 2}}, {"username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "id": "3345037991", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67565, "listed_count": 4}}, {"username": "jaouad_60", "name": "Jaouad El Madani \ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": "888520088592293888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1708, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"username": "Cida91051637", "name": "Cida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 B 22 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "id": "1048043018266324992", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2462, "tweet_count": 20066, "listed_count": 0}}, {"username": "MarochioD", "name": "DCCM", "id": "925369181779972096", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 580, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}}, {"username": "dasilvabenedita", "name": "Benedita da Silva", "id": "75060031", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200350, "following_count": 1956, "tweet_count": 23724, "listed_count": 698}}, {"username": "MIBBrasil1", "name": "David Santos", "id": "3109440179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 703, "tweet_count": 28041, "listed_count": 3}}, {"username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "63118359", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}}, {"username": "Sheila02468349", "name": "Sheila, crist\u00e3 conservadora", "id": "1120686887088414720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}}, {"username": "zero_nueve", "name": "Nycole", "id": "183857449", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 763, "tweet_count": 2582, "listed_count": 2}}, {"username": "p_aragao", "name": "Pedro Arag\u00e3o", "id": "35547733", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 4996, "tweet_count": 2832, "listed_count": 5}}, {"username": "yovannyacaro21", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "id": "1412952338", "verified": false, "location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}}, {"username": "Stefano0323", "name": "Stefano", "id": "899916452068823040", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 308, "tweet_count": 20117, "listed_count": 2}}, {"username": "hiro_xyzxyz", "name": "A\u3055\u3093\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "152925760", "verified": false, "location": "\u5ca9\u624b\u770c", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 4146, "tweet_count": 52420, "listed_count": 33}}, {"username": "jurarigo", "name": "Jurarigo", "id": "1186521928850444288", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 667, "tweet_count": 51226, "listed_count": 6}}, {"username": "DonzellaGiusy", "name": "Giusy Donzella", "id": "1278572593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 560, "tweet_count": 31760, "listed_count": 16}}, {"username": "LIbusuki", "name": "Lib", "id": "1049407690504589312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 228, "tweet_count": 11513, "listed_count": 0}}, {"username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "verified": false, "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}}, {"username": "fali_mz", "name": "fali", "id": "2294579262", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1186, "tweet_count": 177036, "listed_count": 2}}, {"username": "luisgonzaloseg", "name": "Exteniente Segura", "id": "1884163777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73439, "following_count": 29328, "tweet_count": 54235, "listed_count": 309}}, {"username": "dona_Beatrizz", "name": "Bibi", "id": "3349645301", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 524, "tweet_count": 24737, "listed_count": 0}}, {"username": "necesariayo", "name": "dreams", "id": "735409754894372864", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 142, "tweet_count": 61679, "listed_count": 8}}, {"username": "BiaDegrazia", "name": "Bia Degrazia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd2b", "id": "1334253602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 943, "tweet_count": 252094, "listed_count": 27}}, {"username": "taibenck", "name": "tain\u00e1", "id": "333735996", "verified": false, "location": "poa - ZN \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 612, "tweet_count": 28745, "listed_count": 0}}, {"username": "ImYulius", "name": "\u00c1lvaro", "id": "1134352729", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 438, "tweet_count": 46569, "listed_count": 31}}, {"username": "arbatardeotaku", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udd02", "id": "779777269581709312", "verified": false, "location": "\ud83d\udecf\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 204, "tweet_count": 74699, "listed_count": 0}}, {"username": "josecar08704226", "name": "jose carlos vieira de almeida", "id": "1178060860448743426", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 161, "tweet_count": 12392, "listed_count": 0}}, {"username": "uxioperezlopez", "name": "\ud83c\udf32\u2744\u26c4El CASCO DE MAGNETO EN LA COPA DEL ABETO \u26c4\u2744\ud83c\udf32", "id": "3231869854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1640, "tweet_count": 64789, "listed_count": 0}}, {"username": "Garrac_1", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1720435670", "verified": false, "location": "Volando hacia el cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}}, {"username": "DjavanReportero", "name": "Herr Hinrichs \ud83c\udfa5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "724608564979982337", "verified": false, "location": "Palma | He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 218, "tweet_count": 14238, "listed_count": 2}}, {"username": "vLucasac", "name": "Lucas", "id": "2300367050", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 318, "tweet_count": 22678, "listed_count": 5}}, {"username": "beakihyun", "name": "...", "id": "193793063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 3533, "tweet_count": 146231, "listed_count": 9}}, {"username": "LaLpnmrz", "name": "Mauro", "id": "4208755703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 123, "tweet_count": 33403, "listed_count": 0}}, {"username": "FTedeschini", "name": "Federico Tedeschini", "id": "1116398478", "verified": false, "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 820, "tweet_count": 5598, "listed_count": 16}}, {"username": "ThiagoOurives", "name": "Thiago Ourives", "id": "68026940", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89459, "listed_count": 8}}, {"username": "vuintrieri", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425968, "listed_count": 74}}, {"username": "Fesavama", "name": "Fesavama", "id": "3067824916", "verified": false, "location": "Entre naranjos", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 975, "tweet_count": 100469, "listed_count": 6}}, {"username": "Coryocris", "name": "T\u00f3mate un KrisKat@Hell take us, heaven can wait", "id": "35701250", "verified": false, "location": "Asturias/M\u00fcnchen", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 289, "tweet_count": 61592, "listed_count": 19}}, {"username": "Israelgdp", "name": "Israeu \u26e7", "id": "112011989", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 2557, "tweet_count": 7066, "listed_count": 4}}, {"username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral", "id": "1001251931812220928", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}}, {"username": "junjo67", "name": "Junjo67", "id": "55658756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 638, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}}, {"username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}}, {"username": "MoMiguel", "name": "M\u00f4nica M", "id": "148590174", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21406, "listed_count": 11}}, {"username": "nandrade1967", "name": "Nelson", "id": "3438760294", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 49, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}}, {"username": "Zonadamente", "name": "ZONA DA MENTE", "id": "1178636376549593088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 874, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}}, {"username": "Feambrosio", "name": "FeSilva \u2764 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "975722395", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2152, "tweet_count": 37109, "listed_count": 6}}, {"username": "Mayra67821", "name": "Mayra", "id": "2728022516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 129, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}}, {"username": "sbancelll", "name": "President 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "197488336", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118166, "following_count": 1518, "tweet_count": 107794, "listed_count": 96}}, {"username": "marco_borrano", "name": "Marco Borrano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83e\uddf1ZV", "id": "2446945421", "verified": false, "location": "Roma ", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2543, "tweet_count": 138851, "listed_count": 22}}, {"username": "thayy_sl", "name": "tainacreditavel", "id": "895040793827790848", "verified": false, "location": "Agrol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 264, "tweet_count": 6594, "listed_count": 2}}, {"username": "uchiha_mya", "name": "Vivis2", "id": "764798287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 100, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}}, {"username": "ZAbu_Issa", "name": "Croc Blanc", "id": "786102207091503104", "verified": false, "location": "Allonnes, France", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 37, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}}, {"username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "id": "1170926555557715968", "verified": false, "location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"username": "santyagoo23", "name": "Santiago Carmona", "id": "202204068", "verified": false, "location": "On the Highway to Hell", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1203, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}}, {"username": "SepZed", "name": "Caedus SepZed \ud83d\udca2", "id": "1495571802", "verified": false, "location": "Coruscant, Narnia, Galifrey", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 367, "tweet_count": 129652, "listed_count": 0}}, {"username": "FlaviodePaulaM1", "name": "Viva Cristo Rei", "id": "1093569712074706945", "verified": false, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 484, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}}, {"username": "mcastrof50", "name": "Mario Castro", "id": "149686888", "verified": false, "location": "Chile - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1469, "tweet_count": 128906, "listed_count": 14}}, {"username": "maylinbs", "name": "May\ud83d\udc95", "id": "1163964312672772096", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 217, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}}, {"username": "largaespada5", "name": "Murasame", "id": "3324976047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1112, "tweet_count": 5937, "listed_count": 0}}, {"username": "Nilson_Krot", "name": "Nilson Ribeiro \ud83d\udef9", "id": "167161230", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2522, "tweet_count": 14628, "listed_count": 2}}, {"username": "essediafoilouco", "name": "Carter", "id": "234966034", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190665, "following_count": 3194, "tweet_count": 95734, "listed_count": 287}}, {"username": "Mariano_Amelio", "name": "Mariano", "id": "1052556445143707651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 197, "tweet_count": 16129, "listed_count": 0}}, {"username": "Gazzetta_it", "name": "La Gazzetta dello Sport", "id": "85626417", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1930028, "following_count": 296, "tweet_count": 376999, "listed_count": 6961}}, {"username": "ragedroidnet", "name": "RAGE", "id": "1242402950", "verified": false, "location": "Ande andar\u00e9?!", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2555, "tweet_count": 369993, "listed_count": 34}}, {"username": "TerezaCris59", "name": "Tereza Cristina", "id": "1029052427947962368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}}, {"username": "alejandroramsay", "name": "A.C.R.L.", "id": "109032555", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 590, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"username": "Cassia_psi", "name": "C\u00e1ssia Psi", "id": "105773152", "verified": false, "location": "cassiapsi.blogspot.com", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 683, "tweet_count": 57502, "listed_count": 0}}, {"username": "fedeegoitia", "name": "\u00b0", "id": "400221082", "verified": false, "location": "Boulogne ", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1141, "tweet_count": 59382, "listed_count": 3}}, {"username": "LukazLeonardt", "name": "Lucas", "id": "1383192073", "verified": false, "location": "Boulogne, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 470, "tweet_count": 14461, "listed_count": 0}}, {"username": "Wiliam007", "name": "Wiliam Moura", "id": "81219565", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 389, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}}, {"username": "drimagal_", "name": "dri", "id": "3397456822", "verified": false, "location": "vda", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 870, "tweet_count": 83682, "listed_count": 0}}, {"username": "HudsonHd7", "name": "HD \ud83e\udd43\ud83c\udf7e\ud83c\udf7a", "id": "1082330974476791813", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 503, "tweet_count": 7419, "listed_count": 2}}, {"username": "GalaxianRX", "name": "Xepter. Time, gimme more time. :grabbyHand:", "id": "32279715", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 698, "tweet_count": 9315, "listed_count": 0}}, {"username": "rivaldementira", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "3047229932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 244, "tweet_count": 1214, "listed_count": 2}}, {"username": "Racheldomi", "name": "Rachel \u2b50\ufe0f13.", "id": "62653249", "verified": false, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1527, "tweet_count": 90154, "listed_count": 5}}, {"username": "Sandalabarros", "name": "Sandala Barros", "id": "130214014", "verified": false, "location": "Macap\u00e1/Amap\u00e1/Amaz\u00f4nia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 1424, "tweet_count": 87941, "listed_count": 20}}, {"username": "Calliel_hb", "name": "Calliel \ud83e\udd81", "id": "2264520153", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 521, "tweet_count": 38581, "listed_count": 2}}, {"username": "andremaquieira", "name": "Andr\u00e9 Maquieira ,\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1187852755", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1049, "tweet_count": 38122, "listed_count": 0}}, {"username": "imbertmereles", "name": "Imbert Mereles", "id": "4105418656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 377, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}}, {"username": "popupy", "name": "Diario Popular", "id": "4049383006", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 48216, "following_count": 95, "tweet_count": 13849, "listed_count": 97}}, {"username": "ZECAGRAVA1", "name": "ZECA GRAVA", "id": "704645262829027328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1109, "tweet_count": 24276, "listed_count": 0}}, {"username": "romi_andrio", "name": "Romana Andri", "id": "2289505911", "verified": false, "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 91, "tweet_count": 87507, "listed_count": 0}}, {"username": "wganapini", "name": "Walter Ganapini", "id": "393494421", "verified": false, "location": "Punti di vista solo personali ", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}}, {"username": "olhosdacapitu", "name": "Angie", "id": "226252389", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 327, "tweet_count": 39503, "listed_count": 2}}, {"username": "ananias_1979", "name": "Ananias Oliveira", "id": "242172925", "verified": true, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 12220, "following_count": 2804, "tweet_count": 174635, "listed_count": 78}}, {"username": "felipebastosweb", "name": "felipebastosweb", "id": "15929564", "verified": false, "location": "Salvador/Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 586, "tweet_count": 2592, "listed_count": 15}}, {"username": "FabioDeAssisDa1", "name": "Fabio De Assis Da Silva Batista", "id": "1130226720458629120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 198, "tweet_count": 13688, "listed_count": 0}}, {"username": "CarloXibilia", "name": "Carlo Xibilia", "id": "995696973608030209", "verified": false, "location": "Eraclea, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 55, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}}, {"username": "vanabeau", "name": "Vana B.", "id": "384340494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16392, "following_count": 3294, "tweet_count": 104225, "listed_count": 134}}, {"username": "svilupp", "name": "rosario maringola", "id": "264673317", "verified": false, "location": "Lazio Italia*******", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 2240, "tweet_count": 147519, "listed_count": 4}}, {"username": "felicedalcol", "name": "Felice Dal Col  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3133658356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 2485, "tweet_count": 3626, "listed_count": 9}}, {"username": "mjmarcondes", "name": "M\u00e1rcio Marcondes", "id": "202377548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 412, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}}, {"username": "holindeza", "name": "mirnna crf", "id": "3528500715", "verified": false, "location": "baguncinha\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 17305, "following_count": 13288, "tweet_count": 100575, "listed_count": 0}}, {"username": "Mariademirai", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "id": "1012469182359842816", "verified": false, "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247008, "listed_count": 2}}, {"username": "gilmardarosa", "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "90711240", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124374, "listed_count": 39}}, {"username": "elenmesquitax", "name": "Elen M M\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7c\ud83e\udd85\ud83c\udfae\ud83e\udd41\ud83e\udd8b\u265f\ud83e\udd81\u26fa\ud83d\udc28\ud83e\udd89", "id": "242601590", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1515, "tweet_count": 27443, "listed_count": 0}}, {"username": "Archel_6", "name": "Archel", "id": "757996637881008129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1611, "tweet_count": 84823, "listed_count": 17}}, {"username": "PabloPakoussa", "name": "Proyecto Reizend", "id": "335939599", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 222, "tweet_count": 2919, "listed_count": 2}}, {"username": "iudexlibellis", "name": "Eber Eisenmann", "id": "1163591485914304514", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 335, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}}, {"username": "RadioNacion", "name": "Radio Naci\u00f3n S\u00f3nica", "id": "1072805538893885440", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 91, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}}, {"username": "doyouliketacos_", "name": "loira de frente", "id": "53464826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 218, "tweet_count": 77325, "listed_count": 6}}, {"username": "AIex_Pinheiro", "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "id": "187417570", "verified": false, "location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338403, "listed_count": 54}}, {"username": "DavideGiac", "name": "Davide Giacalone", "id": "817413728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}}, {"username": "andreabacchion", "name": "Andrea Bacchion", "id": "773063664", "verified": false, "location": "Istrana, TV, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 66, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}}, {"username": "Fafhita1", "name": "Fafhita", "id": "1186138851263299585", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 54, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"username": "CAPITA_LISTA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CAPITALISTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JMB2022", "id": "345111775", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 913, "tweet_count": 36063, "listed_count": 1}}, {"username": "lucasfrct1", "name": "Lucas Costa", "id": "2703415395", "verified": false, "location": "S\u00e3o Francisco dp Itabapoana", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 707, "tweet_count": 20851, "listed_count": 0}}, {"username": "can112358", "name": "desativado.", "id": "740241067879059456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 4, "tweet_count": 21761, "listed_count": 0}}, {"username": "A7XC3L", "name": "Axl", "id": "114556125", "verified": false, "location": "Cresta City - Beside You", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2909, "tweet_count": 10500, "listed_count": 2}}, {"username": "zandonai33", "name": "Fernando Zandonai", "id": "751187019863322624", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 204, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}}, {"username": "gustasancho", "name": "Sancho", "id": "1556493840", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o, Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 95, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"username": "Graciel26357390", "name": "Graciela Andrade Sanchez", "id": "1052002885746208768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 87, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}}, {"username": "guidofiorino", "name": "guido fiorino", "id": "896110159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 80, "tweet_count": 7608, "listed_count": 0}}, {"username": "QuinoCollantes", "name": "Quino  Collantes", "id": "1071465619", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 429, "tweet_count": 38657, "listed_count": 41}}, {"username": "ScanziFederico", "name": "Federico Scanzi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "123657018", "verified": false, "location": "Brescia", "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 3134, "tweet_count": 4045, "listed_count": 13}}, {"username": "Bulla_Adriano", "name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "id": "1893394914", "verified": false, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479938, "listed_count": 1319}}, {"username": "_starryboy", "name": "\u2014 klaus", "id": "977305915199311872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 496, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}}, {"username": "Kamizeon", "name": "paiN KamiKat", "id": "1544018923", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 727536, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}}, {"username": "CatSeverino", "name": "Catarina", "id": "794653752498253824", "verified": false, "location": "Lourinh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 340, "tweet_count": 17473, "listed_count": 1}}, {"username": "Montoito9", "name": "Marcelo", "id": "107507843", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 182, "tweet_count": 14180, "listed_count": 1}}, {"username": "348379777m", "name": "mauricio#NoMasK", "id": "709283425", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1613, "tweet_count": 310969, "listed_count": 4}}, {"username": "elisacarrio", "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "id": "1578961946", "verified": true, "location": "Cuenta Oficial - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1279860, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}}, {"username": "Tania80", "name": "Tania", "id": "942438985766461440", "verified": false, "location": "Piemonte, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 788, "tweet_count": 31715, "listed_count": 3}}, {"username": "swee4ener", "name": "\ud83e\udd0dcarlos henrique", "id": "4732431677", "verified": false, "location": "honeymoon avenue", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 347, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}}, {"username": "AngeloOrsini58", "name": "Angelo", "id": "4450578742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}}, {"username": "Marodri80", "name": "M.A.R.", "id": "207712806", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4029, "tweet_count": 143368, "listed_count": 13}}, {"username": "Viccc1987", "name": "joedeputa", "id": "1091342834932813824", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1651, "tweet_count": 20798, "listed_count": 2}}, {"username": "interactive_man", "name": "\u0246\u2c60 \u20b1\u0246\u2c64\u2c64\u00d8 \u20b3\u2c64\u2c64\u20b3\u0e3f\u20b3\u2c60\u0246\u2c64\u00d8 \ud83d\udc15 10.9\u20ad\ud83c\udf89", "id": "4703524752", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 125, "tweet_count": 2500, "listed_count": 25}}, {"username": "jfktormento", "name": "Jfk", "id": "837286161743822848", "verified": false, "location": "Sul letto di casa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 570, "tweet_count": 42966, "listed_count": 0}}, {"username": "jccf00", "name": "Jo\u00e3o Carlos Figueira", "id": "266719391", "verified": false, "location": "Arapoema - Tocantins - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 3453, "tweet_count": 34998, "listed_count": 3}}, {"username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894970, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}}, {"username": "ToyayaWise1", "name": "Mulaula wa Ufolo\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "4197689003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 434, "tweet_count": 2461, "listed_count": 2}}, {"username": "Korleone41", "name": "Korleone", "id": "250324277", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1722, "tweet_count": 75634, "listed_count": 1}}, {"username": "apablaza_nestor", "name": "Nestor Apablaza", "id": "749080628696670208", "verified": false, "location": "Plottier, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1102, "tweet_count": 942, "listed_count": 1}}, {"username": "FlavioAdriRib", "name": "Fl\u00e1vio A Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1906248942", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1026, "tweet_count": 73378, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcos_AFSilva", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 M Silva", "id": "2959216750", "verified": false, "location": "Campinas e Indaiatuba - SP ", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 6113, "tweet_count": 110591, "listed_count": 0}}, {"username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "id": "1006871656055308288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcellinLN", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1180295834799398914", "verified": false, "location": "na ro\u00e7a de santa luzia", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1571, "tweet_count": 39000, "listed_count": 2}}, {"username": "GideaoCerqueira", "name": "Gide\u00e3o Cerqueira", "id": "1178713441697181696", "verified": false, "location": "Meu lugar", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 143, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}}, {"username": "hugoluisdh", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude9e\ud835\ude90\ud835\ude98 \ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c", "id": "3035065179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 324, "tweet_count": 5177, "listed_count": 0}}, {"username": "CroccoToni", "name": "Crocco Tot\u00f2", "id": "1195780897049600000", "verified": false, "location": "Salento", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 71, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}}, {"username": "J_alberto101", "name": "Julio LIBERDADE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1169630988416237569", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 261, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucenirsilva1", "name": "Lucenir", "id": "1091143733406588928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 114, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}}, {"username": "NeloSohn", "name": "\u0141\u0303\u1d7e\u0303\u0268\u0303\ud835\udc19 \uea00 LULA \ud83d\udea9#ClimateEmergency \ud83e\udd8e", "id": "53692377", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18965, "following_count": 16901, "tweet_count": 79895, "listed_count": 21}}, {"username": "ale_poggia", "name": "ale", "id": "814948333957632001", "verified": false, "location": "Firenze (zona)", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 134, "tweet_count": 54664, "listed_count": 2}}, {"username": "_de_Sanctis_", "name": "Francesco de Sanctis", "id": "4393347915", "verified": false, "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 3072, "tweet_count": 18807, "listed_count": 6}}, {"username": "hsykinnie", "name": "miranda \u2b50", "id": "1160953641139867648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1377, "tweet_count": 61504, "listed_count": 13}}, {"username": "terryk953", "name": "Terryk953", "id": "925692904969994240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 396, "tweet_count": 20761, "listed_count": 0}}, {"username": "Janana97274633", "name": "Jana\u00edna \ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83c\udf33\ud83c\udf3b", "id": "1129147084513468419", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 175, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}}, {"username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio", "id": "46040478", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}}, {"username": "comenta_leh", "name": "L\u00eah\ud83e\udd69\ud83d\udc8b\ud83c\udf6e\ud83c\udf66\u2728\ud83d\udc60\ud83d\udc37", "id": "3080135188", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 4198, "tweet_count": 23206, "listed_count": 2}}, {"username": "MARIATOSCANO15", "name": "MARIATOSCANO", "id": "1912181942", "verified": false, "location": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 10042, "following_count": 10531, "tweet_count": 72550, "listed_count": 4}}, {"username": "PaulBassano", "name": "Paul Ruggiero", "id": "4003760231", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1354, "tweet_count": 13273, "listed_count": 3}}, {"username": "mrh0099", "name": "pcF", "id": "958658338677542912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 713, "tweet_count": 221748, "listed_count": 0}}, {"username": "lesliedefelce", "name": "Leslie de Felce", "id": "170055817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 259, "tweet_count": 19687, "listed_count": 5}}, {"username": "PoleoRafael", "name": "Rafael Poleo", "id": "307549658", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}}, {"username": "Rebolledo313_", "name": "Rebolledo\ud83c\udfa5", "id": "800629889711763456", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 188, "tweet_count": 18372, "listed_count": 7}}, {"username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}}, {"username": "neco20722000", "name": "neco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056191502869807106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 91, "tweet_count": 49212, "listed_count": 0}}, {"username": "Monicahortaz", "name": "Monicahortaz", "id": "3939070924", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 201, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"username": "FabioOliv777", "name": "Z\u00e9 Carioca Patriotra  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4925505285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3512, "tweet_count": 43518, "listed_count": 2}}, {"username": "px_maddu", "name": "Maria Duda", "id": "3568675636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 412, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}}, {"username": "WiberRentCar", "name": "Wiber Rent a Car", "id": "964153618894123008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 107, "tweet_count": 1102, "listed_count": 3}}, {"username": "BolsomnionRobo1", "name": "Rog\u00e9rio Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147513922817318912", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5510, "following_count": 5827, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}}, {"username": "horusiscoming", "name": "horusiscoming \ud83c\udf4a", "id": "712023401464864768", "verified": false, "location": "nord-est", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 95, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}}, {"username": "Andrea_82b15", "name": "Chi vuoi che sia", "id": "398048066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1009, "tweet_count": 97752, "listed_count": 32}}, {"username": "F4Fake1", "name": "F4Fake", "id": "413181958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 1910, "tweet_count": 82611, "listed_count": 133}}, {"username": "MirianProfeta", "name": "M\u00edrian Profeta", "id": "239238186", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 174, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanCar64141623", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\ude08", "id": "971711847459106822", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 4985, "tweet_count": 9368, "listed_count": 3}}, {"username": "z_cycs", "name": "\ud835\udc9b!", "id": "329134982", "verified": false, "location": "..Where I take the night\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 244, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}}, {"username": "aedio", "name": "aedio oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd21", "id": "1109955309295058944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 756, "tweet_count": 19580, "listed_count": 0}}, {"username": "Adamouriz", "name": "\u271d Bel\u00e9n \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaVerdadOsHar\u00e1Libres #VivaCristoRey", "id": "326055866", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 3535, "tweet_count": 98430, "listed_count": 39}}, {"username": "AutopistaMai", "name": "Plataforma Antiautopista", "id": "1136695108471074816", "verified": false, "location": "Mallorca, Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 403, "tweet_count": 1724, "listed_count": 6}}, {"username": "Scanyis", "name": "Salva", "id": "1017537559", "verified": false, "location": "Vilafranca de Bonany, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 395, "tweet_count": 16037, "listed_count": 29}}, {"username": "dinosapien", "name": "DINOSAPIEN", "id": "18853816", "verified": false, "location": "... DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 318, "tweet_count": 14605, "listed_count": 0}}, {"username": "aninha_rz_", "name": "namo da cheloni", "id": "1163971668341116928", "verified": false, "location": "bh \u00e9 nois s\u00f4 \ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 66, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}}, {"username": "angelserendib", "name": "angelserendib", "id": "32347902", "verified": false, "location": "serendib", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 778, "tweet_count": 90810, "listed_count": 20}}, {"username": "Bolpet", "name": "Paolo (Poli) Bolpet", "id": "12734122", "verified": false, "location": "Udine - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 464, "tweet_count": 97012, "listed_count": 72}}, {"username": "Iecturis", "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo", "id": "636245174", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7460, "tweet_count": 45234, "listed_count": 34}}, {"username": "ProyectoOGRO", "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2726612876", "verified": false, "location": "Catalunya - Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36838, "listed_count": 76}}, {"username": "aurilio", "name": "Aur\u00edlio Nascimento", "id": "29089003", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4036, "tweet_count": 64063, "listed_count": 1}}, {"username": "HgSilvia", "name": "Silvia Hern\u00e1ndez", "id": "484247518", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 424, "tweet_count": 51823, "listed_count": 0}}, {"username": "JosepEudald", "name": "Josep Eudald \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "965909958742151168", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2097, "tweet_count": 62146, "listed_count": 13}}, {"username": "FrimmSolofra", "name": "Frimm Solofra", "id": "2901467404", "verified": false, "location": "Solofra, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 162, "tweet_count": 10605, "listed_count": 11}}, {"username": "silvanaharse", "name": "Cansei dessa gente chata", "id": "780357963378745345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 279, "tweet_count": 18910, "listed_count": 0}}, {"username": "TimoneDi", "name": "Timone di Atene", "id": "978660801241403392", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 317, "tweet_count": 31647, "listed_count": 9}}, {"username": "vasilijivanovic", "name": "Giuseppe Barbato", "id": "2389139143", "verified": false, "location": "Franciacorta/linea di meta", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 650, "tweet_count": 9960, "listed_count": 1}}, {"username": "LaCasaDeEL", "name": "La Casa De EL", "id": "297127071", "verified": false, "location": "Krypton / Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71596, "listed_count": 386}}, {"username": "AleIredas", "name": "Alessio Sdr", "id": "882851833", "verified": false, "location": "Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 534, "tweet_count": 8173, "listed_count": 5}}, {"username": "ev5te9am", "name": "William Munny", "id": "3438467135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2698, "tweet_count": 138316, "listed_count": 1}}, {"username": "Leandroalf", "name": "Leandro Almeida", "id": "74164967", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 377, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}}, {"username": "AnnamariaCorra7", "name": "Annamaria Corradini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1145501631859109888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 934, "tweet_count": 22327, "listed_count": 1}}, {"username": "alancappa", "name": "Alberto Cappa", "id": "148181675", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1690, "tweet_count": 50849, "listed_count": 9}}, {"username": "Maurici81387884", "name": "Opositor del Merluzo", "id": "1192190308202749952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 754, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}}, {"username": "NandesMair", "name": "Mair nandes ramos", "id": "4850360027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 39, "tweet_count": 4025, "listed_count": 0}}, {"username": "Manudocalin", "name": "Manudo", "id": "1037585844251643906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}}, {"username": "analitic_a", "name": "Analitica\u2640", "id": "3115743971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 869, "tweet_count": 9410, "listed_count": 0}}, {"username": "bruunomorais_", "name": "Bruno Morais", "id": "233015812", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 166, "tweet_count": 55925, "listed_count": 3}}, {"username": "Rojas3299", "name": "I'M Deckart_99 \u00ae\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "433224751", "verified": false, "location": "Credit Limit Coordinator", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 265, "tweet_count": 64262, "listed_count": 5}}, {"username": "MaricrisdelaC20", "name": "Maricris de la Cruz", "id": "4014995054", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 969, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}}, {"username": "liranzo_mildred", "name": "Mildred Liranzo Fiel a Lu\u00eds", "id": "833903964290740224", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 857, "tweet_count": 28709, "listed_count": 3}}, {"username": "mireldQFI", "name": "Mireld JM", "id": "334473990", "verified": false, "location": "en mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 753, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"username": "Marcosvr10", "name": "Marcos Vin\u00edcius Ramos", "id": "106246390", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis-SC (Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 691, "tweet_count": 99120, "listed_count": 3}}, {"username": "digg1n", "name": "L?", "id": "16106460", "verified": false, "location": "in the backyard", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 287, "tweet_count": 48484, "listed_count": 5}}, {"username": "felix_1953fg", "name": "F\u00e9lix G", "id": "2359508945", "verified": false, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 249, "tweet_count": 52381, "listed_count": 1}}, {"username": "DavideRonni", "name": "Davide Ronni", "id": "541171533", "verified": false, "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 4700, "tweet_count": 94150, "listed_count": 31}}, {"username": "SiciliaReporter", "name": "Sicilia Reporter", "id": "870917023206965248", "verified": false, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 20, "tweet_count": 27410, "listed_count": 5}}, {"username": "juancruzbo007", "name": "juan cruz", "id": "3365108813", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 18, "listed_count": 1}}, {"username": "VogueSpain", "name": "Vogue Espa\u00f1a", "id": "33906088", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2738008, "following_count": 194, "tweet_count": 132495, "listed_count": 5581}}, {"username": "LDLandau1987", "name": "Psi Dagger", "id": "982654584119283712", "verified": false, "location": "Baku ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 552, "tweet_count": 11258, "listed_count": 1}}, {"username": "paladinoKG", "name": "Germano Amorim", "id": "37718046", "verified": false, "location": "Crac\u00f3via, Pol\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 571, "tweet_count": 7293, "listed_count": 2}}, {"username": "ILOVEPACALCIO", "name": "I LOVE PALERMOCALCIO", "id": "365568209", "verified": false, "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 2320, "tweet_count": 232574, "listed_count": 135}}, {"username": "manuel_italian", "name": "Manuel", "id": "1000326701740711936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 60, "tweet_count": 7660, "listed_count": 0}}, {"username": "EugenioBerto70", "name": "Eugenio", "id": "276544322", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785843, "listed_count": 240}}, {"username": "ImparcialOaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "id": "404484771", "verified": true, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141977, "following_count": 300, "tweet_count": 215828, "listed_count": 420}}, {"username": "marciaegg", "name": "marciaegg", "id": "205943558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 173, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"username": "Begbie333", "name": "N\u03ad\u03bc\u03b5\u03c3\u03b9\u03c2", "id": "885105250356604929", "verified": false, "location": "LEGA", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 101, "tweet_count": 24828, "listed_count": 0}}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"username": "barbgordonstan", "name": "Francis \ud83c\udfad|| \ud83d\udcfa:young justice s2", "id": "747766275510775808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 57, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}}, {"username": "lenaluthorbr", "name": "Lena Luthor Brasil", "id": "986415989242978304", "verified": false, "location": "National City", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}}, {"username": "LemboEttore", "name": "Ettore Lembo", "id": "1035175184767041536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 62, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}}, {"username": "Estelviojcad", "name": "Estelvio", "id": "351477469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 692, "tweet_count": 24134, "listed_count": 2}}, {"username": "tezca20", "name": "Tezca", "id": "102298302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 157, "tweet_count": 33608, "listed_count": 0}}, {"username": "feliciano1953", "name": "Feliciano Ruelas.", "id": "881235509724315648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4008, "tweet_count": 96022, "listed_count": 15}}, {"username": "anaphinestrosa", "name": "Patricia Hinestrosa", "id": "2352458846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3194, "tweet_count": 112084, "listed_count": 0}}, {"username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "id": "1103977372955615233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"username": "Maria89828556", "name": "Maria photo!?!", "id": "951835458987876354", "verified": false, "location": "Toblach Sud Tyrol.", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}}, {"username": "RinoCascio", "name": "rino cascio", "id": "309634733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 896, "tweet_count": 5514, "listed_count": 12}}, {"username": "TgrRaiSicilia", "name": "Tgr Rai Sicilia", "id": "4861946812", "verified": true, "location": "Palermo, Sicilia.", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 617, "tweet_count": 29929, "listed_count": 139}}, {"username": "AlbaGiunzioni", "name": "macognanese", "id": "576106827", "verified": false, "location": "Macognano ( Modena)", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 483, "tweet_count": 24858, "listed_count": 20}}, {"username": "JauffretLani", "name": "Lani Jauffret", "id": "1044335139306786817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 215, "tweet_count": 32039, "listed_count": 0}}, {"username": "deixaohomemtra1", "name": "deixaohomementrar", "id": "1132648728832217090", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 67, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}}, {"username": "luca_dream", "name": "Luca Dream", "id": "740982132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1106, "tweet_count": 42399, "listed_count": 0}}, {"username": "_skeletonbeauty", "name": "\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude8a . \ud83d\udc80", "id": "1188032814052184065", "verified": false, "location": "vent acc", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 54, "tweet_count": 12421, "listed_count": 6}}, {"username": "locrechex", "name": "luci\ud83c\udf31", "id": "1090664257455357954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 449, "tweet_count": 8540, "listed_count": 5}}, {"username": "ElvioDeidda", "name": "Elvio Deidda", "id": "541162463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2281, "tweet_count": 19361, "listed_count": 0}}, {"username": "Yahoo_Espanol", "name": "Yahoo En Espa\u00f1ol", "id": "1278515923", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7207, "following_count": 78, "tweet_count": 51410, "listed_count": 78}}, {"username": "ramonmateusans", "name": "Ramon Mateu Sans", "id": "3059545113", "verified": false, "location": "Al millor pa\u00eds CATALUNYA !", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1292, "tweet_count": 101746, "listed_count": 5}}, {"username": "gabi3446", "name": "Gabi Rosa", "id": "2195869843", "verified": false, "location": "Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 206, "tweet_count": 13656, "listed_count": 0}}, {"username": "SelenaRampi1992", "name": "Selena \ud83e\uddf1 \ud83e\uddca\ud83c\udf19\ud83d\udc8b\u2660\ufe0f\u264f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude80\ud83e\udd82\u271d\ufe0f", "id": "981804851595239424", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 243, "tweet_count": 29392, "listed_count": 2}}, {"username": "DiegoBGuedes", "name": "Diego Batista Guedes", "id": "1562253200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 321, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}}, {"username": "DomenicaNardie1", "name": "Domenica Nardiello", "id": "1164614972422459394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 139, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"username": "ofrakia", "name": "Francesco Cerra", "id": "48182327", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 930, "tweet_count": 122501, "listed_count": 47}}, {"username": "Rocco_italiano2", "name": "Rocco", "id": "885955723427024898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 937, "tweet_count": 54649, "listed_count": 0}}, {"username": "Acualegre", "name": "Mar\u00eda.", "id": "973957801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 4979, "tweet_count": 120274, "listed_count": 63}}, {"username": "LoDeCultura", "name": "Lo De Cultura", "id": "2532802484", "verified": false, "location": "cultura@libertaddigital.com", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 229, "tweet_count": 18948, "listed_count": 132}}, {"username": "veropalmav", "name": "Vero Palma del 38%", "id": "154652613", "verified": false, "location": "Curico", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 908, "tweet_count": 8586, "listed_count": 1}}, {"username": "Arcalaus28", "name": "El inmortal Arcal\u00e1us", "id": "2829932233", "verified": false, "location": "The Place Below", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 309, "tweet_count": 184524, "listed_count": 8}}, {"username": "SilvioLpicor", "name": "silvio sciclitano", "id": "1378953126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 11, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}}, {"username": "ansia_tw", "name": "ANSIA", "id": "1091380531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2777, "tweet_count": 48098, "listed_count": 6}}, {"username": "Giacinto_Bruno", "name": "Giacinto Bruno", "id": "270050737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373924, "listed_count": 166}}, {"username": "beingtheJr", "name": "hopeless", "id": "1305020635", "verified": false, "location": "Star City", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 445, "tweet_count": 15651, "listed_count": 1}}, {"username": "llinikerpinho14", "name": "L\u00edniker\ud83c\udff4", "id": "736003792198619136", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 289, "tweet_count": 28706, "listed_count": 1}}, {"username": "miguelalves87", "name": "Miguel Carvalho", "id": "62208365", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1921, "tweet_count": 2429, "listed_count": 1}}, {"username": "marcelogeborges", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "2873955938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 152, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}}, {"username": "almendravr", "name": "// almendra.", "id": "859594786638090241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 175, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}}, {"username": "ppaul_64", "name": "ppaul", "id": "435737042", "verified": false, "location": "about 45\u00b0N 9\u00b0E", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 781, "tweet_count": 31474, "listed_count": 12}}, {"username": "syukaku_kombu", "name": "\u53ce\u7a6b\u6606\u5e03", "id": "133381089", "verified": false, "location": "\u57fc\u7389\u770c\u3055\u3044\u305f\u307e\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2116, "tweet_count": 45346, "listed_count": 12}}, {"username": "agotwitts", "name": "Agostino Scibelli", "id": "603612465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 447, "tweet_count": 87666, "listed_count": 68}}, {"username": "giulibiancullo", "name": "Giuli \ud83c\udf39", "id": "1154533647288025088", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1167, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"username": "medeadicyta", "name": "Medea", "id": "951064045586714624", "verified": false, "location": "Colchide", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 659, "tweet_count": 60748, "listed_count": 2}}, {"username": "mangela46", "name": "Mariangela Vallarino", "id": "567083810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 647, "tweet_count": 67640, "listed_count": 42}}, {"username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "verified": false, "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}}, {"username": "zirleipereira", "name": "Zirlei Pereira", "id": "114779314", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4911, "tweet_count": 94131, "listed_count": 22}}, {"username": "LomoLais", "name": "Alvaro D\u00edaz", "id": "149945600", "verified": false, "location": "Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 341, "tweet_count": 23404, "listed_count": 6}}, {"username": "WalterKowalsky1", "name": "Serafino P. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1443750158", "verified": false, "location": "asimmetrie.org", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1110, "tweet_count": 12121, "listed_count": 5}}, {"username": "cdaria1", "name": "cdaria", "id": "602125481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2191, "tweet_count": 88797, "listed_count": 25}}, {"username": "Prjohnjoseph", "name": "JOHN JOSEPH", "id": "282111015", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 768, "tweet_count": 14052, "listed_count": 6}}, {"username": "DanielLopezGar8", "name": "Daniel Lopez Garcia", "id": "610058607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 5000, "tweet_count": 141117, "listed_count": 6}}, {"username": "fremo03893514", "name": "f.remo", "id": "1123179943037423617", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7959, "following_count": 8722, "tweet_count": 138649, "listed_count": 2}}, {"username": "SoniaSpallitta", "name": "SoniaSpallitta", "id": "567267788", "verified": false, "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1323, "tweet_count": 5095, "listed_count": 2}}, {"username": "CindyVV", "name": "Cindy V", "id": "30269978", "verified": false, "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 2169, "tweet_count": 10827, "listed_count": 7}}, {"username": "Oummy55969237", "name": "Amatullah\u2728", "id": "1180222591887450112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 198, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"username": "Saniadz18", "name": "\ud835\udde7\ud835\uddee\ud835\ude04\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf1 n\u20e0o\u20e0 \ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf1\u2019\ud835\uddee", "id": "739550678515908608", "verified": false, "location": "\u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\ud83c\udde9\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 54, "tweet_count": 17830, "listed_count": 8}}, {"username": "gabrielbosc", "name": "Gabriele Boscolo", "id": "263707432", "verified": false, "location": "Sostengo Asimmetrie:", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 429, "tweet_count": 38221, "listed_count": 9}}, {"username": "rickmiqui", "name": "rickfilho", "id": "733443626097901568", "verified": false, "location": "041", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 482, "tweet_count": 10163, "listed_count": 1}}, {"username": "manuelladiasss", "name": "mmmanu", "id": "985683644512518144", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 890, "tweet_count": 6967, "listed_count": 1}}, {"username": "educastro40", "name": "Eduardo Gon\u00e7alves de castro Andac salgueiro", "id": "3611659114", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1574, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}}, {"username": "VildomarOficial", "name": "Vildomar Batista", "id": "80298517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164400, "following_count": 168, "tweet_count": 3007, "listed_count": 333}}, {"username": "ElaineM28330848", "name": "Elaine Monteiro", "id": "1166883151773388803", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 79, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}}, {"username": "peppipa", "name": "Giuseppe Palermo", "id": "947709378", "verified": false, "location": "Raffadali", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 20, "tweet_count": 33203, "listed_count": 0}}, {"username": "darthpapke", "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e \u2728\u2652\ufe0f", "id": "836742837051998214", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1168, "tweet_count": 34853, "listed_count": 0}}, {"username": "aquelotrodiego", "name": "Diego", "id": "1123505149", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1917, "tweet_count": 3841, "listed_count": 1}}, {"username": "Claualejandra94", "name": "Claudia Alejandra", "id": "878466455276314624", "verified": false, "location": "Buin, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 721, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}}, {"username": "caiobegotti", "name": "1982", "id": "10411002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 133, "tweet_count": 9857, "listed_count": 18}}, {"username": "M1kM3n", "name": "m1k", "id": "399553357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 156, "tweet_count": 95321, "listed_count": 45}}, {"username": "Juandemetz", "name": "Camino de Orleans", "id": "1465106833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 113, "tweet_count": 3468, "listed_count": 2}}, {"username": "Carmensastre12", "name": "Carmen Sastre", "id": "1036524824594718720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19924, "following_count": 4718, "tweet_count": 32413, "listed_count": 109}}, {"username": "duducbm", "name": "Wilson", "id": "885365267479625731", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 868, "tweet_count": 77865, "listed_count": 3}}, {"username": "Rickyrickyric89", "name": "Ricky \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1018162078409019392", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1134, "tweet_count": 139554, "listed_count": 0}}, {"username": "nestzera", "name": "Nestor \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "807819355", "verified": false, "location": "china", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1022, "tweet_count": 24126, "listed_count": 0}}, {"username": "x4dr4ud3x", "name": ";p", "id": "625135556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 541, "tweet_count": 17175, "listed_count": 0}}, {"username": "cristina_bassi", "name": "Cristina \ud83d\udcab", "id": "2440683700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1049, "tweet_count": 57663, "listed_count": 2}}, {"username": "maika533", "name": "Anika1969", "id": "1036057388133040128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2125, "tweet_count": 55062, "listed_count": 2}}, {"username": "Txikabala", "name": "Txikabala\ud83e\udd87", "id": "889468934742736896", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 131, "tweet_count": 16998, "listed_count": 0}}, {"username": "LordDosPanados", "name": "PIKINOTI \ud83c\udf3b", "id": "774652497612906496", "verified": false, "location": "A cortar os pulsos algures", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 369, "tweet_count": 43435, "listed_count": 0}}, {"username": "_sinouhe", "name": "\ud83c\udd42\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3e\ud83c\udd44\ud83c\udd37\ud83c\udd34 \u60aa\u5373\u65ac", "id": "776446734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"username": "sporttvlive1", "name": "sport tv online", "id": "992728779523899393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 5452, "listed_count": 0}}, {"username": "Stefania_1972", "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Natsu \u590f \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "2415662937", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 2749, "tweet_count": 139448, "listed_count": 24}}, {"username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi", "id": "1683455144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36899, "following_count": 390, "tweet_count": 61033, "listed_count": 152}}, {"username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1125109992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}}, {"username": "InesLattanzi", "name": "ines maria lattanzi", "id": "930694034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 783, "tweet_count": 11471, "listed_count": 6}}, {"username": "tebazilecc", "name": "mangosauria", "id": "1105497412964175873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 238, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"username": "MuredduGiovanni", "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "832999521739214848", "verified": false, "location": "Sassari, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288754, "listed_count": 2}}, {"username": "Maria364700971", "name": "Maria", "id": "916639985801056256", "verified": false, "location": "Palermo, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 327, "tweet_count": 14574, "listed_count": 0}}, {"username": "littleboypc", "name": "marcello", "id": "50246502", "verified": false, "location": "Piacenza Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 974, "tweet_count": 64822, "listed_count": 17}}, {"username": "MICIPIACE", "name": "MI PIACE", "id": "2367164648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 446, "tweet_count": 36124, "listed_count": 2}}, {"username": "palermo24h", "name": "Palermo 24h", "id": "197762413", "verified": false, "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495774, "listed_count": 28}}, {"username": "pensivin", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Enzo", "id": "1296509725", "verified": false, "location": "Campania", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 3356, "tweet_count": 179578, "listed_count": 5}}, {"username": "MauroLisanti", "name": "Mauro Lisanti \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf15 \ud83d\udc51\ud83d\udc51", "id": "15083086", "verified": false, "location": "Capitanata, R2S", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 471, "tweet_count": 48705, "listed_count": 5}}, {"username": "Dragonfree1", "name": "Dragonfree", "id": "594783177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 994, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}}, {"username": "cbergy69", "name": "CBerg \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3323385291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 68, "tweet_count": 49175, "listed_count": 9}}, {"username": "giosalamone", "name": "Giovanni Salamone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "303451363", "verified": false, "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 338, "tweet_count": 34609, "listed_count": 0}}, {"username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai", "id": "876541483", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137262, "following_count": 666, "tweet_count": 229502, "listed_count": 671}}, {"username": "Tirasarro_recsi", "name": "Ramos", "id": "1852768070", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 34, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}}, {"username": "g_abrielsanto_s", "name": "Gabriel Santos", "id": "4837461579", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 723, "tweet_count": 5304, "listed_count": 0}}, {"username": "Rotemberth", "name": "Rotemberth \u2660\ufe0f", "id": "79328135", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1007, "tweet_count": 6699, "listed_count": 1}}, {"username": "MawSaldivar", "name": "Maw", "id": "103162640", "verified": false, "location": "La Cedemeequis", "public_metrics": {"followers_count": 17509, "following_count": 1707, "tweet_count": 55239, "listed_count": 42}}, {"username": "Bryanxcloud", "name": "Bryan", "id": "1128883716900753408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 561, "tweet_count": 13225, "listed_count": 1}}, {"username": "cuchybasi", "name": "Basilio Lorenzo", "id": "1103388116", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 813, "tweet_count": 54024, "listed_count": 15}}, {"username": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas", "id": "552561770", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 690148, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}}, {"username": "camilacueva021", "name": "Camila", "id": "212988961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 385, "tweet_count": 11559, "listed_count": 1}}, {"username": "__chica_suicida", "name": "Pensamiento Suicida", "id": "4696400682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 28, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"username": "val_lui", "name": "luisa cad", "id": "1208853571", "verified": false, "location": "Milan, MI", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 914, "tweet_count": 161037, "listed_count": 0}}, {"username": "andre70yglesias", "name": "Andr\u00e9 Yglesias", "id": "474631925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 611, "tweet_count": 11487, "listed_count": 0}}, {"username": "Engenheirorn", "name": "Engenheiro Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "101255538", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 871, "tweet_count": 292792, "listed_count": 143}}, {"username": "emiggio", "name": "Emiggio", "id": "1021072135735922688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 725, "tweet_count": 47250, "listed_count": 2}}, {"username": "biaipacheco", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BEATRIZ PACHECO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1088677170162163712", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 4228, "tweet_count": 29118, "listed_count": 3}}, {"username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "id": "27703690", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534504, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}}, {"username": "NeroBalrog", "name": "Nero", "id": "1039529950255243266", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 430, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}}, {"username": "AleStormblessed", "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "id": "4758975981", "verified": false, "location": "CR: Tormenta de Espadas", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}}, {"username": "WellingtonMun20", "name": "Wellington Muniz", "id": "861137095523532801", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1241, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}}, {"username": "jardelferreiro", "name": "Dell", "id": "2826819695", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}}, {"username": "Annanuma", "name": "Ana Nu\u00f1ez", "id": "74277202", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 1637, "tweet_count": 7417, "listed_count": 7}}, {"username": "nilomoura2695", "name": "Nilo Moura", "id": "430011847", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1767, "tweet_count": 73736, "listed_count": 4}}, {"username": "naildofelipe", "name": "ex miope 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "275613938", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1319, "tweet_count": 71856, "listed_count": 3}}, {"username": "tacticaltriple6", "name": "Portador da verdade", "id": "2930384265", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 158, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}}, {"username": "GURGUEIROS", "name": "Miguel D' Gurgueiros", "id": "512110430", "verified": false, "location": "Estepona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2742, "tweet_count": 72818, "listed_count": 30}}, {"username": "unagotica", "name": "\ud83c\udf31oha.", "id": "1167995831640829952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 280, "tweet_count": 22357, "listed_count": 0}}, {"username": "poopdiamonds", "name": "Cherry Bomb", "id": "99140085", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 904, "tweet_count": 16438, "listed_count": 5}}, {"username": "Vilu53Vilu", "name": "Isa", "id": "3733713143", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 670, "tweet_count": 88851, "listed_count": 78}}, {"username": "vivian_etoledo", "name": "Vivian E.", "id": "1190721486308478977", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 258, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"username": "Pjtricc", "name": "Pietro Moliterni", "id": "1262834064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 160, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}}, {"username": "sofigozzz", "name": "Sof\u00eda Gozze Barrera", "id": "56948162", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 591, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}}, {"username": "prisillamj", "name": "dra wanda\u2728", "id": "763144374", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 183, "tweet_count": 17203, "listed_count": 2}}, {"username": "RC_Muniz", "name": "GAB \ud83d\udc38:@RC_Muniz", "id": "892459402996965376", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 393, "tweet_count": 23294, "listed_count": 1}}, {"username": "Henryhorna24", "name": "Henry Horna", "id": "1156722696442408960", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 52, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"username": "nyanksgogo", "name": "\u6bd2 \u732b\u30cb\u30e3\u30f3\u592a", "id": "1019487426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 691, "tweet_count": 23442, "listed_count": 3}}, {"username": "Rosario52759526", "name": "Almendra", "id": "1034928653514297344", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}}, {"username": "27511Mariamagda", "name": "malena alvarado", "id": "1962908490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"username": "nadia1monteiro", "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "37819403", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 15325, "following_count": 7060, "tweet_count": 251494, "listed_count": 27}}, {"username": "clairemicarla", "name": "\ud83d\udd38\u1d9c\u02e1\u1d43 \u1d9c\u02e1\u1d43 \u1d50\u2071 \u1d50\u2071 \ud83d\udd38", "id": "106085731", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 242, "tweet_count": 62701, "listed_count": 23}}, {"username": "VioletaXLI", "name": "Profesora", "id": "774396733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1009, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"username": "AntonioChairesC", "name": "Antonio Chaires C.", "id": "213952389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 8205, "tweet_count": 472399, "listed_count": 66}}, {"username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632684, "listed_count": 1844}}, {"username": "thalessaraquel", "name": "@Thalessa raquel", "id": "396601761", "verified": false, "location": "timon", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 57, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}}, {"username": "NiqueDuarte1", "name": "Nique \ud83d\udca5\ud83d\udd2e", "id": "2397494650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 316, "tweet_count": 21290, "listed_count": 0}}, {"username": "BuzatoViviane", "name": "Viviane Buzato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3026169552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1402, "tweet_count": 41967, "listed_count": 6}}, {"username": "rodmigster", "name": "Jorge Rodr\u00edguez\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1463097943", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1028, "tweet_count": 32461, "listed_count": 3}}, {"username": "CinthiaBorjasQ", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "id": "266791141", "verified": false, "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}}, {"username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "556207845", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}}, {"username": "Renato_Sgarbi", "name": "Renato Sgarbi", "id": "90301272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 364, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"username": "r_uffus", "name": "Ruffus \ud83d\udc80 \ud83d\udeac", "id": "136127949", "verified": false, "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4891, "following_count": 2152, "tweet_count": 36609, "listed_count": 4}}, {"username": "danilovil2", "name": "danilo vil", "id": "1154193450230853632", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}}, {"username": "fernafot", "name": "Runch Randa \u1d47\u1d57\u02e2", "id": "4130537368", "verified": false, "location": "Badbye by RM", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2624, "tweet_count": 178037, "listed_count": 5}}, {"username": "tete68_", "name": "Esther", "id": "172191327", "verified": false, "location": "Celaya Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 392, "tweet_count": 5243, "listed_count": 4}}, {"username": "MarcelodeMarco2", "name": "Marcelo de Marco", "id": "502005755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30746, "following_count": 10285, "tweet_count": 451673, "listed_count": 23}}, {"username": "jronaldo_br", "name": "Jos\u00e9 Ronaldo Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "258847122", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 277, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}}, {"username": "Eddy0074", "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "id": "608426886", "verified": false, "location": "Laiman =_=", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}}, {"username": "DeltaMdelta", "name": "Monica Delta", "id": "2979210489", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398510, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}}, {"username": "fierrobaz", "name": "gi \ud83e\udd8a\uff65\uff61\u00b0. \uff9f", "id": "2920050993", "verified": false, "location": "cabin 3 \u2022 slytherin", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 605, "tweet_count": 25301, "listed_count": 6}}, {"username": "valonqxr", "name": "DOUTOR RODINEI CUROU MINHA DEPRESSAO", "id": "720024114195521537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 894, "tweet_count": 62731, "listed_count": 4}}, {"username": "VAZQUEZ85670572", "name": "VAZQUEZ", "id": "1134570781319426048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 277, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}}, {"username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias", "id": "1164661642648412160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"username": "jgallardoestad1", "name": "Juan Carlos Gallardo Zacar\u00edas", "id": "987741255357546496", "verified": false, "location": "Guadalajara. OBRADORISTA", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 714, "tweet_count": 20100, "listed_count": 1}}, {"username": "sherramo1", "name": "\u2671\ud81a\udd10\u2671", "id": "1094770406165282817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 327, "tweet_count": 13623, "listed_count": 0}}, {"username": "FrancescoGros14", "name": "Francesco Grossi", "id": "1167330216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 454, "tweet_count": 84563, "listed_count": 0}}, {"username": "MediasetTgcom24", "name": "Tgcom24", "id": "331617619", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1426283, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}}, {"username": "AraNardocci", "name": "Ara", "id": "1101990012097347584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 229, "tweet_count": 2386, "listed_count": 0}}, {"username": "norisregina", "name": "N\u00f3ris Freitas", "id": "114342003", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 8274, "following_count": 9059, "tweet_count": 221727, "listed_count": 3}}, {"username": "PigmeiAlice", "name": "Ana Paula \ud83d\ude44", "id": "252767147", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 499, "tweet_count": 33283, "listed_count": 15}}, {"username": "senapisa", "name": "Very important pobre #fitness", "id": "1038478186026344448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}}, {"username": "geuberfilho", "name": "Geuber Filho", "id": "71199847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 70, "tweet_count": 12814, "listed_count": 2}}, {"username": "jminielover", "name": "c\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "928081584112185345", "verified": false, "location": "\u3142\u3148\u3141", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 613, "tweet_count": 108175, "listed_count": 0}}, {"username": "Sunset_Soldier", "name": "SunsetSoldier808", "id": "834714290909175813", "verified": false, "location": "Mililani Town, HI", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 830, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}}, {"username": "WWEonFOX", "name": "WWE on FOX", "id": "1115420364220145664", "verified": true, "location": "WWE Universe ", "public_metrics": {"followers_count": 581363, "following_count": 502, "tweet_count": 36255, "listed_count": 855}}, {"username": "BailoHelena", "name": "Heloisa Helena Bailo \u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2147774448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 292, "tweet_count": 36214, "listed_count": 0}}, {"username": "Ciertos_Libros", "name": "Jonathan", "id": "847687636030443520", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1144, "tweet_count": 31284, "listed_count": 5}}, {"username": "JPMV1960", "name": "Juan Pablo Mujica Valle", "id": "174444920", "verified": false, "location": "Limache, V region, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1347, "tweet_count": 19946, "listed_count": 4}}, {"username": "AnitttaPB", "name": "Sam", "id": "348518065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1446, "tweet_count": 28200, "listed_count": 0}}, {"username": "DisseTeo", "name": "#FreeMara", "id": "1659716569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7552, "following_count": 824, "tweet_count": 165690, "listed_count": 27}}, {"username": "AEscudier", "name": "Alberto Escudier \ud83d\udc9a", "id": "483048923", "verified": false, "location": "Jerez - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1408, "tweet_count": 49929, "listed_count": 23}}, {"username": "elmancodeBacoor", "name": "\ud83d\udc99Drakhan\ud83d\udc9a Freedom is not free.", "id": "1957034984", "verified": false, "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 1300, "tweet_count": 52707, "listed_count": 30}}, {"username": "AmaliaRojas2323", "name": "Amalia Rojas", "id": "942192266759868416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}}, {"username": "max_s_schmidt", "name": "Hans Grenwald 21", "id": "229187603", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1068, "tweet_count": 147020, "listed_count": 11}}, {"username": "ArgNac01", "name": "Argentina Nacional", "id": "1007431804842848267", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 393, "tweet_count": 2269, "listed_count": 2}}, {"username": "manngabeira", "name": "trem barbie", "id": "1079609003188076544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 67, "tweet_count": 12949, "listed_count": 0}}, {"username": "DaviGab72378528", "name": "Davi Gabriel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "id": "1193216240015335427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 181, "tweet_count": 3921, "listed_count": 0}}, {"username": "BorjaAgallegos", "name": "Borja Gallegos", "id": "3380554973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}}, {"username": "disim3trica", "name": "Asi", "id": "101569300", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}}, {"username": "esterfcf", "name": "ester \u2b50\ufe0f", "id": "3034730097", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 412, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}}, {"username": "Carlosc30443031", "name": "Nightwolf", "id": "841294966404067333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1474, "tweet_count": 19802, "listed_count": 1}}, {"username": "carojoya22", "name": "karito joya", "id": "905286524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}}, {"username": "thaliabarros", "name": "Nath\u00e1lia Barros \ud83c\udf05", "id": "76679251", "verified": false, "location": "Brasil - Pernambuco/Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1415, "tweet_count": 62754, "listed_count": 5}}, {"username": "PaollaChile", "name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2955437985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}}, {"username": "sxrcxstrophe_", "name": "\u2606\uff4f(\uff1e\uff1c\uff1b)\u25cb", "id": "851949156", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 427, "tweet_count": 55450, "listed_count": 3}}, {"username": "santiagollach", "name": "Santiago Llach", "id": "433799748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28566, "following_count": 6475, "tweet_count": 29228, "listed_count": 142}}, {"username": "jpsanmiguel", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "132317657", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44773, "listed_count": 11}}, {"username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "id": "3247966414", "verified": false, "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}}, {"username": "diurnocero", "name": "Diurnocero", "id": "993909837003190272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 135, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}}, {"username": "wearestxrs", "name": "\u2014n", "id": "2273625643", "verified": false, "location": "30.04.14 | 29.08.17 | 26.11.18", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1069, "tweet_count": 25117, "listed_count": 2}}, {"username": "LEGonzalezSoto", "name": "Luis Ernesto GS", "id": "769760137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 2187, "tweet_count": 22603, "listed_count": 6}}, {"username": "hyagussouza", "name": "Patroll", "id": "757089707335516160", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 188, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}}, {"username": "Mths_Garcia", "name": "Mtheus 777", "id": "712261474018787328", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 279, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}}, {"username": "AlexMarin081319", "name": "Alex Mar\u00edn wants #RestoreTheSnyderverse", "id": "1084598842627162112", "verified": false, "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 398, "tweet_count": 10507, "listed_count": 1}}, {"username": "SeleucoI", "name": "Seleuco I Nic\u00e1tor", "id": "1096206086091218944", "verified": false, "location": "Seleucia del Tigris", "public_metrics": {"followers_count": 11626, "following_count": 373, "tweet_count": 6762, "listed_count": 117}}, {"username": "StellaSirio60", "name": "Stella Schiavone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3613396888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 15, "tweet_count": 205123, "listed_count": 30}}, {"username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "verified": true, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901817, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}}, {"username": "adolfovicio", "name": "Daniel Stuart", "id": "308232169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 290, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}}, {"username": "Wilder_TnT", "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "id": "869227928390950912", "verified": false, "location": "Tangamandapio", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80551, "listed_count": 1}}, {"username": "MarcianesiVal", "name": "Valentina", "id": "1057735338507075586", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 610, "tweet_count": 6509, "listed_count": 0}}, {"username": "brunoodes", "name": "brunodes", "id": "2971598259", "verified": false, "location": "Las Parejas, Santa Sex", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 912, "tweet_count": 19599, "listed_count": 1}}, {"username": "CesarAnjos81", "name": "Cesar dos Anjos", "id": "899131542194331649", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 913, "tweet_count": 6957, "listed_count": 1}}, {"username": "Caro71944916", "name": "\ucee4\ub864\ub7ec\u2661", "id": "1197725789380337664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 48, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}}, {"username": "NegradeColores", "name": "Javi \ud83d\udc31\u2764\ufe0f", "id": "371043530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 258, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}}, {"username": "DaniiiLo3", "name": "Alan Danilo Rodriguez", "id": "761724650946752512", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1995, "tweet_count": 16188, "listed_count": 4}}, {"username": "Franhiphap", "name": "Fran\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "1197600164464205825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 125, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "id": "1197832201930444801", "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}}, {"author_id": "245563827", "in_reply_to_user_id": "245563827", "edit_history_tweet_ids": ["1197835128736796677"], "id": "1197835128736796677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197833468970967043"}], "created_at": "2019-11-22T11:12:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 299, "end": 308, "tag": "GHVIP22N"}], "annotations": [{"start": 300, "end": 307, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP22N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "auracruztorres", "id": "849124692"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "emucientes", "id": "126248171"}]}, "text": "@auracruztorres @emucientes Tristemente, a la gente le ciega m\u00e1s el rencor, la rabia, los celos y la envidia porque, quiz\u00e1, no conocen \"de cerca\" lo dur\u00edsimas que pueden ser las humillaciones. Ni te cuento lo que es sufrir P\u00e1nico, Ansiedad y Depresi\u00f3n que afecta a quien lo padece y a su entorno... #GHVIP22N", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}}, {"author_id": "110991773", "edit_history_tweet_ids": ["1197523660569010176"], "id": "1197523660569010176", "created_at": "2019-11-21T14:34:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 141, "tag": "YoSoyUSMA"}, {"start": 142, "end": 153, "tag": "USMAPanama"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "Panama"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "suicidio"}, {"start": 172, "end": 191, "tag": "RompamosElSilencio"}, {"start": 192, "end": 202, "tag": "40seconds"}, {"start": 203, "end": 217, "tag": "eventospanama"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 59, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "Jonathan I. Fonseca"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.4423, "type": "Place", "normalized_text": "USMAPanama"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "jifc2424", "id": "302443684"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/XfDq5MVtt7", "expanded_url": "https://twitter.com/USMApanama/status/1197523660569010176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfDq5MVtt7", "media_key": "3_1197523647101095944"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/XfDq5MVtt7", "expanded_url": "https://twitter.com/USMApanama/status/1197523660569010176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfDq5MVtt7", "media_key": "3_1197523647302438913"}]}, "text": "Nuestro Orientador Estudiantil, el Mgtr. Jonathan I. Fonseca expuso el Taller de Sensibilizaci\u00f3n sobre Riesgo Suicida.\n@jifc2424 \n\n#YoSoyUSMA #USMAPanama #Panama #suicidio #RompamosElSilencio #40seconds #eventospanama #psicolog\u00eda https://t.co/XfDq5MVtt7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98864188", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "id": "1197354496814436354", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}}, {"author_id": "925159723887939589", "in_reply_to_user_id": "925159723887939589", "edit_history_tweet_ids": ["1197835657516851202"], "id": "1197835657516851202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197835092787417089"}], "created_at": "2019-11-22T11:14:10.000Z", "text": "ai OUTRA PARTE BOA kkk a anahi falando q admira muito q o jorge e a mac sao super festeiros e saem e cantam e sao forever young e q eles tao certissimos e n devem perder isso nunca pq \u00e9 importante p o casal e q admira ver q eles LEVAM OS FILHOS P OS SHOWS e eu meio q ouvindo e: https://t.co/PI2oczrTFL", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "anahi"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.3279, "type": "Person", "normalized_text": "mac"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "young"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PI2oczrTFL", "expanded_url": "https://twitter.com/infinitotquiero/status/1197835657516851202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PI2oczrTFL", "media_key": "16_1197835647475691520"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2362814076", "edit_history_tweet_ids": ["1197645112400130048"], "id": "1197645112400130048", "created_at": "2019-11-21T22:37:00.000Z", "text": "Jedi Fallen Order \u00e9 um \u00f3timo exemplo de pq esse papo de \"can\u00f4nico\" tem que morrer\nAnunciaram como se fosse o que tem de melhor na vida, mas at\u00e9 agora s\u00f3 me fez n\u00e3o me importar com o enredo principal do jogo, pq eu sei o que pode e o que n\u00e3o pode acontecer...", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi Fallen Order"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "id": "1197004769774243841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "id": "1197513874607656961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}}, {"author_id": "4091440037", "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "id": "1197569815264804864", "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}}, {"author_id": "3688531277", "in_reply_to_user_id": "938191460972859392", "edit_history_tweet_ids": ["1197833801835175938"], "id": "1197833801835175938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197830924014178304"}], "created_at": "2019-11-22T11:06:47.000Z", "text": "@SARAMPI0N Hicieron una presentacion sobre ese tema en clase y en realidad esas estadistcas son caca y la gente esta triste", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "estadistcas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SARAMPI0N", "id": "938191460972859392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98480910", "edit_history_tweet_ids": ["1197825547662966785"], "id": "1197825547662966785", "created_at": "2019-11-22T10:33:59.000Z", "text": "Escrevi sobre o que Castelo, o malandro de Lima Barreto que (n\u00e3o) sabia javan\u00eas, pode nos ensinar sobre Toffoli. https://t.co/7X8kQACdwe", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Castelo"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Lima Barreto"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4651, "type": "Person", "normalized_text": "javan\u00eas"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7X8kQACdwe", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/toffoli-pode-ter-se-excedido-no-denso-juridiques-em-seu-voto-pouco-compreendido.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/toffoli-pode-ter-se-excedido-no-denso-juridiques-em-seu-voto-pouco-compreendido.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1197410875344347136"], "id": "1197410875344347136", "created_at": "2019-11-21T07:06:14.000Z", "text": "La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene sitio en el partido. La \u201cUnion de valores\u201d(Werteunion) es lo poco que distingue ya a CDU de SPD. Esto puede abrir un gran exodo de la CDU a la nueva derecha de AfD.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7735, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 2}}, {"author_id": "436454940", "edit_history_tweet_ids": ["1197679181200547840"], "id": "1197679181200547840", "created_at": "2019-11-22T00:52:23.000Z", "text": "Livro-reportagem investiga a fortuna repentina de FHC ap\u00f3s Presid\u00eancia - CartaCapital https://t.co/GpTRAd2VlU", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCapital"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GpTRAd2VlU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y5PcHz", "display_url": "bit.ly/2Y5PcHz"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 18, "like_count": 391, "quote_count": 18}}, {"author_id": "49435578", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "id": "1197546253170749444", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}}, {"author_id": "1107699800550580231", "in_reply_to_user_id": "972529976535896065", "edit_history_tweet_ids": ["1197795612634337280"], "id": "1197795612634337280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691043111690241"}], "created_at": "2019-11-22T08:35:02.000Z", "text": "@_vitorsoares__ @Egberto_ Eu n\u00e3o vi nenhum lugar confirmando.\n\nS\u00f3 vi famosos postando no instagram e no twitter", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_vitorsoares__", "id": "972529976535896065"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Egberto_", "id": "1261371390265044992"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589418956", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "id": "1197516181390929920", "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}}, {"author_id": "130244576", "edit_history_tweet_ids": ["1197831193317785602"], "id": "1197831193317785602", "created_at": "2019-11-22T10:56:25.000Z", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 profesi\u00f3n est\u00e1 m\u00e1s al pedo: psic\u00f3logos o nutricionistas. Creo que los nutricionistas porque en cierto sentido hacen de psic\u00f3logos, si todos sabemos lo que hay que hacer para adelgazar. Esto no es v\u00e1lido para porte\u00f1os ellos s\u00ed necesitan de los psic\u00f3logos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3202268278", "edit_history_tweet_ids": ["1197659425659662341"], "id": "1197659425659662341", "created_at": "2019-11-21T23:33:53.000Z", "text": "vei, uma crian\u00e7a de 13 ANOS acabou de se suicidar aq na rua, dizem q o motivo foi pq acusaram ele de ter feito algo na escola. ele ligou p pai dizendo q n fez nada, q jamais envergonharia a familia e q iria se matar. P CAUSA De RUMOR uma crian\u00e7a se suicidou cm um tiro na cabe\u00e7a!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 102, "quote_count": 4}}, {"author_id": "103296066", "edit_history_tweet_ids": ["1197827059625680897"], "id": "1197827059625680897", "created_at": "2019-11-22T10:40:00.000Z", "text": "Manifestaciones se extendieron ayer por varias ciudades de Colombia https://t.co/NHyANOxiUr", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NHyANOxiUr", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/11/manifestaciones-se-extendieron-ayer-por-varias-ciudades-de-colombia/", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/politica/articulo/2019/11/manifestaciones-se-extendieron-ayer-por-varias-ciudades-de-colombia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "730088254620487684", "edit_history_tweet_ids": ["1197042272824700929"], "id": "1197042272824700929", "created_at": "2019-11-20T06:41:32.000Z", "text": "Este 20N es MUY importante, hay que recordar porque luchamos, justo ahora que el pasado y el odio vuelven a acecharnos https://t.co/vKdMB5H9ga", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "20N"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vKdMB5H9ga", "expanded_url": "https://twitter.com/LauDecked/status/1197042272824700929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vKdMB5H9ga", "media_key": "3_1197042261810384896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 358, "quote_count": 15}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1197404273048477702"], "id": "1197404273048477702", "created_at": "2019-11-21T06:40:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0olctM29dw", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1197404273048477702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0olctM29dw", "media_key": "3_1197404266006294528"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0olctM29dw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023946165249814528", "in_reply_to_user_id": "420713073", "edit_history_tweet_ids": ["1197827730110324736"], "id": "1197827730110324736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197826534456877058"}], "created_at": "2019-11-22T10:42:40.000Z", "text": "@ursoniano Desde luego es un superviviente. Y eso en pol\u00edtica requiere (tambi\u00e9n) estrategia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ursoniano", "id": "420713073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157650687519592450", "edit_history_tweet_ids": ["1197715446788739072"], "id": "1197715446788739072", "created_at": "2019-11-22T03:16:29.000Z", "text": "depresiva ansiosa estresada suicida bulimica y anorexica a la vez con ansiedad social panico escenico asmatica pobre sin motivaci\u00f3n ni ganas de vivir eso soy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80582734", "edit_history_tweet_ids": ["1197507465207787520"], "id": "1197507465207787520", "created_at": "2019-11-21T13:30:02.000Z", "text": "S\u00e9rgio Moro nunca se interessou pelo caso da minha irm\u00e3. Mas agora, milagrosamente, fortemente, fielmente, ele apoia a federaliza\u00e7\u00e3o! Eu conto ou voc\u00eas contam que n\u00e3o somos bobos e n\u00e3o queremos que ele se meta? Estamos de olho Moro!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5715, "reply_count": 549, "like_count": 30222, "quote_count": 260}}, {"author_id": "271521224", "edit_history_tweet_ids": ["1197622399040135170"], "id": "1197622399040135170", "created_at": "2019-11-21T21:06:45.000Z", "text": "Her\u00f3is improv\u00e1veis sempre fazem gol em decis\u00e3o!\n\nQuem do Flamengo poderia ser esse her\u00f3i improv\u00e1vel?\n\nAr\u00e3o na minha humilde opini\u00e3o, e vc?", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 402, "like_count": 1107, "quote_count": 88}}, {"author_id": "821109484009508865", "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "edit_history_tweet_ids": ["1197826619613863938"], "id": "1197826619613863938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197790558984589312"}], "created_at": "2019-11-22T10:38:15.000Z", "text": "@moreiraviw Acho que entendi depois de horas:\nUm cara foi assassinado e forjaram pra parecer suic\u00eddio, mas ele n\u00e3o se suicidou logo ele n\u00e3o \u00e9 o pr\u00f3prio assassino. Ent\u00e3o o assassino verdadeiro ainda est\u00e1 a solta e a fam\u00edlia do morto sabe que ele n\u00e3o se mataria, mas ningu\u00e9m acredita ent\u00e3o+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165454424", "edit_history_tweet_ids": ["1197824823965167617"], "id": "1197824823965167617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197636307905851393"}], "created_at": "2019-11-22T10:31:07.000Z", "text": "A nova santa inquisi\u00e7\u00e3o. Em nome de Deus, defende-se arma, preconceito, intoler\u00e2ncia... Em nome de Deus, defende-se e pratica-se a morte de pessoas. Em nome de Deus... A humanidade est\u00e1 fazendo hora extra na terra. Cad\u00ea o DIABO do meteoro? Voc\u00ea me enganou @rodrigohosken75 https://t.co/P7qcD9N6mk", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7455, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "rodrigohosken75", "id": "22172405"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/P7qcD9N6mk", "expanded_url": "https://twitter.com/metropole/status/1197636307905851393", "display_url": "twitter.com/metropole/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115859953", "edit_history_tweet_ids": ["1197822288026099713"], "id": "1197822288026099713", "created_at": "2019-11-22T10:21:02.000Z", "text": "https://t.co/GWR6ATpUqi", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GWR6ATpUqi", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1197822288026099713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GWR6ATpUqi", "media_key": "3_1197822273073405952"}]}}, {"author_id": "85017665", "edit_history_tweet_ids": ["1197691132140032000"], "id": "1197691132140032000", "created_at": "2019-11-22T01:39:52.000Z", "text": "Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso suicida y a sus grupos delincuenciales de parte de esta parejita\nAsco!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860158681861718016", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "id": "1194670006530904064", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}}, {"author_id": "3150379634", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197585762621050882"], "id": "1197585762621050882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "created_at": "2019-11-21T18:41:10.000Z", "text": "@Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "337245992", "edit_history_tweet_ids": ["1197753887509356544"], "id": "1197753887509356544", "created_at": "2019-11-22T05:49:14.000Z", "text": "Cuando somos tolerantes con los intolerantes, la sociedad abierta se suicida. Cuando quitamos todos los l\u00edmites, llamamos al autoritarismo. Cuando quitamos todas las leyes, damos la excusa a los linchamientos.\n\nNo solo les abrimos la puerta. Los estamos invitando a cenar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "id": "1197648647552471042", "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}}, {"author_id": "1770311", "edit_history_tweet_ids": ["1196488785984466946"], "id": "1196488785984466946", "created_at": "2019-11-18T18:02:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 137, "tag": "tecnolog\u00eda"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "mundoreal"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 28, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "Archivo de los pesimistas"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "mundoreal"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "PessimistsArc", "id": "3942597494"}, {"start": 155, "end": 160, "username": "Alvy", "id": "760839"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/khYvang9Vm", "expanded_url": "https://www.microsiervos.com/archivo/tecnologia/archivo-de-los-pesimistas-pasado-futuro-miedo.html", "display_url": "microsiervos.com/archivo/tecnol\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/2yegnzXF3E", "expanded_url": "https://twitter.com/microsiervos/status/1196488785984466946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2yegnzXF3E", "media_key": "3_1196488778661142528"}]}, "text": "El \u00abArchivo de los pesimistas\u00bb @PessimistsArc nos demuestra que en todo tiempo pasado se desconfiaba y ten\u00eda miedo del futuro #tecnolog\u00eda #mundoreal | por @Alvy https://t.co/khYvang9Vm https://t.co/2yegnzXF3E", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 3}}, {"author_id": "304684832", "edit_history_tweet_ids": ["1197525755414089728"], "id": "1197525755414089728", "created_at": "2019-11-21T14:42:43.000Z", "text": "Quisiera entender como hay mujeres que desean ser cortejadas y tener pareja sin recibir ning\u00fan tipo de halago o piropo porque es acoso. Telepat\u00eda? Esta dif\u00edcil \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Telepat\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 56, "like_count": 284, "quote_count": 10}}, {"author_id": "3345037991", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197495926694318081"], "id": "1197495926694318081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "created_at": "2019-11-21T12:44:11.000Z", "text": "@Mechecabanillas Ultimos gobiernos claro desde el 1er gobierno de tu suicida cobarde . nadie hizo nada . no vengas a tomarnos el pelo. Solo estas buscando votos .COCHAN", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "COCHAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75060031", "edit_history_tweet_ids": ["1197625656596668430"], "id": "1197625656596668430", "created_at": "2019-11-21T21:19:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "ptrj"}, {"start": 172, "end": 182, "tag": "lulalivre"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "ptrj"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "lulalivre"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "ricardostuckert", "id": "67119018"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/FUZJJWADfd", "expanded_url": "https://twitter.com/dasilvabenedita/status/1197625656596668430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUZJJWADfd", "media_key": "3_1197625638162702348"}]}, "text": "Estou em S\u00e3o Paulo para participar do Congresso do PT e acabo de ganhar um beijo do melhor presidente que o Brasil j\u00e1 teve. Ele \u00e9 maravilhoso! Foto: @ricardostuckert #ptrj #lulalivre https://t.co/FUZJJWADfd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 537, "like_count": 7308, "quote_count": 61}}, {"author_id": "63118359", "edit_history_tweet_ids": ["1197816318222852097"], "id": "1197816318222852097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197811485684228096"}], "created_at": "2019-11-22T09:57:19.000Z", "text": "Acorda, Br! Precisa amanhecer! Fascista \u00e9 palavra dif\u00edcil p/ vc?\nDif\u00edcil \u00e9 ser alvo do estado.\nO governo quer lei de excludente de ilicitude p/crimes hediondos.\nA ditadura anistiou crimes q cometeu (79).\nMoro e Bolsonaro querem licen\u00e7a pr\u00e9via p/ matar.\n\u00d1 \u00e9 \u00e9tico calar. https://t.co/jmj1qomVyd", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jmj1qomVyd", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1197811485684228096", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 925, "reply_count": 609, "like_count": 3821, "quote_count": 56}}, {"author_id": "1884163777", "edit_history_tweet_ids": ["1197806971614892032"], "id": "1197806971614892032", "created_at": "2019-11-22T09:20:10.000Z", "text": "20 de noviembre de 2019\n\nEfem\u00e9ride franquista en La Legi\u00f3n:\n\n\u201cD\u00eda 20 de noviembre de 1975. Fallece en Madrid el Excmo. Sr. D. Francisco Franco Bahamonde. Su vinculaci\u00f3n a la Legi\u00f3n...\u201d\n\nRepugnante y revelador: con un Gobierno del PSOE. https://t.co/VCrR0j7D6W", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7964, "type": "Place", "normalized_text": "La Legi\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 126, "end": 151, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Franco Bahamonde"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/VCrR0j7D6W", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloseg/status/1197806971614892032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCrR0j7D6W", "media_key": "3_1197806960327974912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 140, "quote_count": 3}}, {"author_id": "333735996", "edit_history_tweet_ids": ["1197821074492284928"], "id": "1197821074492284928", "created_at": "2019-11-22T10:16:13.000Z", "text": "Mano essa hora da manh\u00e3 eu tendo q ouvir ASNEIRA no \u00f4nibus de tr\u00eas mulher RETARDADA falando q depress\u00e3o era frescura s\u00f3 botei meu fone p n\u00e3o rolar pancadaria", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "ASNEIRA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1720435670", "edit_history_tweet_ids": ["1197767888863674369"], "id": "1197767888863674369", "created_at": "2019-11-22T06:44:52.000Z", "text": "Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y precisamente la intriga de \"a ver quien palma en este n\u00famero\" es una de las gracias de la serie", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 43, "end": 72, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2300367050", "edit_history_tweet_ids": ["1197552920725770240"], "id": "1197552920725770240", "created_at": "2019-11-21T16:30:40.000Z", "text": "Supongo que si no lo arreglo la culpa es m\u00eda porque he puesto dps en vez de dpi. https://t.co/ZrYqmL7oUR", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "dpi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZrYqmL7oUR", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasac284/status/1197552920725770240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZrYqmL7oUR", "media_key": "3_1197552916405600256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116398478", "edit_history_tweet_ids": ["1197577846513905665"], "id": "1197577846513905665", "created_at": "2019-11-21T18:09:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "fisco"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "Comuni"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Agenzia"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Entrate"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "Governo"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "italiani"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "text": "#fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre pi\u00f9 #italiani vogliono mandare a casa. @AugustoMinzolin", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53282527", "edit_history_tweet_ids": ["1197820556692918277"], "id": "1197820556692918277", "created_at": "2019-11-22T10:14:09.000Z", "text": "Sou bloqueado por essa tal mo\u00e7a que falou algo sobre se relacionar com gente mais burra. Aparentemente no meu caso ela j\u00e1 encontrou uma resposta", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35701250", "in_reply_to_user_id": "35701250", "edit_history_tweet_ids": ["1197819936716050432"], "id": "1197819936716050432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197819308866441216"}], "created_at": "2019-11-22T10:11:41.000Z", "text": "@Fesavama Pero es dif\u00edcil que un m\u00e9dico pueda parar un tratamiento que va a ser inutil. Ya solo la familia del enfermo va a poner resistencia a que se deje de tratar, por pura desesperacion.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fesavama", "id": "3067824916"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001251931812220928", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "id": "1197613793158860801", "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}]}, "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}}, {"author_id": "148590174", "edit_history_tweet_ids": ["1197622298418831360"], "id": "1197622298418831360", "created_at": "2019-11-21T21:06:21.000Z", "text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte, quem mata, pessoas.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178636376549593088", "edit_history_tweet_ids": ["1197818065418956802"], "id": "1197818065418956802", "created_at": "2019-11-22T10:04:15.000Z", "text": "PORQUE KURT COBAIN SE MATOU?? - Historias de ROCK!! https://t.co/7seYr8OrjD via @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "COBAIN"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Historias de ROCK"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7seYr8OrjD", "expanded_url": "https://youtu.be/47U4XJJ8Lpg", "display_url": "youtu.be/47U4XJJ8Lpg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197488336", "edit_history_tweet_ids": ["1197669133011341314"], "id": "1197669133011341314", "created_at": "2019-11-22T00:12:27.000Z", "text": "Urgente! Lula claramente convoca os esquerdistas a praticarem atos de terrorismo contra o Brasil! Prendam esse canalha ! https://t.co/aBxULoj35O", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aBxULoj35O", "expanded_url": "https://twitter.com/opavaomisterio/status/1197669133011341314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBxULoj35O", "media_key": "7_1197669075465506822"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2987, "reply_count": 2859, "like_count": 10673, "quote_count": 1099}}, {"author_id": "1170926555557715968", "edit_history_tweet_ids": ["1197464762969395200"], "id": "1197464762969395200", "created_at": "2019-11-21T10:40:21.000Z", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"author_id": "149686888", "edit_history_tweet_ids": ["1197816200358707200"], "id": "1197816200358707200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197653119729057797"}], "created_at": "2019-11-22T09:56:51.000Z", "text": "La revuelta tumultuaria del narco comunismo cubano chavista m\u00e1s all\u00e1 de sus fronteras se revertir\u00e1 en su peor y definitivo error hist\u00f3rico. El malandraje y la violencia hist\u00e9rica terminaran de hundir a una izquierda que alguna vez fue l\u00edder de conquistas sociales. https://t.co/t768yCx9Ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/t768yCx9Ed", "expanded_url": "https://twitter.com/dejanirasilveir/status/1197653119729057797", "display_url": "twitter.com/dejanirasilvei\u2026"}]}}, {"author_id": "234966034", "edit_history_tweet_ids": ["1197690447247953921"], "id": "1197690447247953921", "created_at": "2019-11-22T01:37:09.000Z", "text": "Assisti ao filme Vingadores Guerra Infinita no voo de Bogot\u00e1 para Lima hoje.\n\nMe arrependi de ter esperado tanto tempo para ver esse filme. Se tivesse visto antes teria achado que \u00e9 uma merda h\u00e1 muito mais tempo.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Guerra Infinita"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 383, "like_count": 5026, "quote_count": 115}}, {"author_id": "85626417", "edit_history_tweet_ids": ["1197813629472649216"], "id": "1197813629472649216", "created_at": "2019-11-22T09:46:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "Milan"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "serieA"}, {"start": 148, "end": 154, "tag": "milan"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "YonghongLi69", "id": "1169547996855504896"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vtgdZewYgr", "expanded_url": "http://rosea.it/0db3799fEq", "display_url": "rosea.it/0db3799fEq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/22-11-2019/mr-li-sbarca-twitter-milan-se-posso-aiutarti-sono-qui-montolivo-3501289631565.shtml?cmpid=shortener_0db3799fEq"}]}, "text": "Toh, chi si rivede! @YonghongLi69 sbarca su Twitter: \u201c#Milan, se posso ancora aiutarti sono qui. E su Montolivo...\u201d https://t.co/vtgdZewYgr #serieA #milan", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 74, "like_count": 67, "quote_count": 57}}, {"author_id": "1383192073", "in_reply_to_user_id": "400221082", "edit_history_tweet_ids": ["1197782112293797888"], "id": "1197782112293797888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197640399961149440"}], "created_at": "2019-11-22T07:41:23.000Z", "text": "@fedeegoitia Amigo las redes arruinan todooo, cuantas parejas felices en instagram que despu\u00e9s resulta que el loco la fajaba o la mina era una locaaa, cuanto gente que aparenta ser feliz y despues se corta las venas o se suicida, el dia que deje de haber internet vuelve la felicidad al mundo", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fedeegoitia", "id": "400221082"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082330974476791813", "edit_history_tweet_ids": ["1197558217301213185"], "id": "1197558217301213185", "created_at": "2019-11-21T16:51:43.000Z", "text": "Eu sou do tipo da quele homem 10 a 10 , ajuda at\u00e9 o Ginecologista exame minha mulher kkkk \nDuvido que deixo minha mulher ir sozinha \ud83d\ude44 https://t.co/aGR2M4gnWl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5318, "reply_count": 1188, "like_count": 33376, "quote_count": 6975}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/aGR2M4gnWl", "expanded_url": "https://twitter.com/HudsonHd7/status/1197558217301213185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aGR2M4gnWl", "media_key": "3_1197558211341107200"}]}}, {"author_id": "130214014", "edit_history_tweet_ids": ["1197813744614694914"], "id": "1197813744614694914", "created_at": "2019-11-22T09:47:05.000Z", "text": "Bateu uma vez no quando estava porre? Vai bater de novo! Quem ama n\u00e3o bate! https://t.co/QKMj3df4nL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QKMj3df4nL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sandalabarros/status/1197813744614694914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKMj3df4nL", "media_key": "3_1197813732535087104"}]}}, {"author_id": "4049383006", "edit_history_tweet_ids": ["1197478099547541504"], "id": "1197478099547541504", "created_at": "2019-11-21T11:33:21.000Z", "text": "Ndopav\u00e9i la feminicidio!!!! En Misiones un poli mata a su se\u00f1ora y se suicida en pleno colegio. Lee toda la historia en el Popu!!!! https://t.co/yyUeaVzfNf", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "Popu"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/yyUeaVzfNf", "expanded_url": "https://twitter.com/popupy/status/1197478099547541504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyUeaVzfNf", "media_key": "3_1197477867556409344"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393494421", "edit_history_tweet_ids": ["1195687022180077573"], "id": "1195687022180077573", "created_at": "2019-11-16T12:56:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "suolo"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "StopConsumSuolo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "GreeningCities"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016815616008"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016777826305"}]}, "text": "Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consumando e sporcando in modo suicida.#StopConsumSuolo, risanamento/ rigenerazione/restauro del suolo,#GreeningCities \u00e8 MUST,se non vogliamo rubare futuro @riotta https://t.co/h9zQ3zhv2y", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15929564", "in_reply_to_user_id": "354095556", "edit_history_tweet_ids": ["1197814105207459840"], "id": "1197814105207459840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197686981595152391"}], "created_at": "2019-11-22T09:48:31.000Z", "text": "@Haddad_Fernando Vc entendeu errado desde o in\u00edcio ... \u00c9 arma s\u00f3 pra eles (pol\u00edticos, militares e for\u00e7as armadas) poderem matar e ficar imunes. Quem morrer \u00e9 intitulado bandido e j\u00e1 est\u00e1 sentenciado pelo justiceiro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384340494", "edit_history_tweet_ids": ["1197458468560678912"], "id": "1197458468560678912", "created_at": "2019-11-21T10:15:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "DiMaio"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "DiMaio"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "DiMaio"}, {"start": 143, "end": 147, "tag": "M5s"}]}, "text": "#DiMaio non partecipa al G20.\n#DiMaio non firma il salva-Stati. \n#DiMaio: \u201cIl futuro \u00e8 il sovranismo\u201d\nMentre Salvini si occupa di gattini , il #M5s punta a superarlo agli estremi.\nIl M5s si camuffa bene ma non ha mai smesso di essere pericoloso per la democrazia in Italia!", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 14, "like_count": 327, "quote_count": 4}}, {"author_id": "90711240", "edit_history_tweet_ids": ["1197758022828875776"], "id": "1197758022828875776", "created_at": "2019-11-22T06:05:40.000Z", "text": "Cara! A mil\u00edcia do RJ matou meu irm\u00e3o Tim Lopes. Ele era da @RedeGlobo eles calaram e se cagaram. Com marielle \u00e9 reedi\u00e7\u00e3o da covardia. V\u00e3o botar o porteiro do condom\u00ednio no micro ondas. Ou mandar pro S\u00e9rgio Moro.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335939599", "in_reply_to_user_id": "757996637881008129", "edit_history_tweet_ids": ["1197801942812123141"], "id": "1197801942812123141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197799117692510209"}], "created_at": "2019-11-22T09:00:11.000Z", "text": "@Archel_6 @angelslaporta @dursitas Ah, lo de suicida se te hab\u00eda olvidado en el psico de antes... Jajajaja me parto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Archel_6", "id": "757996637881008129"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "angelslaporta", "id": "115636278"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "dursitas", "id": "948320820576903170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773063664", "in_reply_to_user_id": "817413728", "edit_history_tweet_ids": ["1197792157266010112"], "id": "1197792157266010112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197784299694690304"}], "created_at": "2019-11-22T08:21:18.000Z", "text": "@DavideGiac Si, ma se non stati capaci quelli che spesso voi definite come politici di altro ed alto livello (ma dove???), come possono essere in grado quelli scarsi?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1893394914", "in_reply_to_user_id": "1893394914", "edit_history_tweet_ids": ["1197797276506378241"], "id": "1197797276506378241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197796645964001280"}], "created_at": "2019-11-22T08:41:39.000Z", "text": "@Lymperatore @VSinistre @ScanziFederico Giusto per non far passare concetti inesatti.\n\nNon \u00e8 che a sx non si voglia il libero mercato; \u00e8 che a sx la parola libero mercato ha un significato diverso e secondo me corretto. \n\nPassare \"deregolamentato\" per \"libero\" al mercato e \"super regolamentato\" come \"sicuro\" per le...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "VSinistre", "id": "1098173481374617600"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "ScanziFederico", "id": "123657018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1544018923", "edit_history_tweet_ids": ["1193384782169825282"], "id": "1193384782169825282", "created_at": "2019-11-10T04:27:58.000Z", "text": "Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 61, "like_count": 5563, "quote_count": 31}}, {"author_id": "107507843", "in_reply_to_user_id": "794653752498253824", "edit_history_tweet_ids": ["1197779638417862657"], "id": "1197779638417862657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197767992542683137"}], "created_at": "2019-11-22T07:31:34.000Z", "text": "@CatSeverino Eu acho que vou de mota po trabalho, ta mesmo bom \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CatSeverino", "id": "794653752498253824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1578961946", "edit_history_tweet_ids": ["1197600978465382401"], "id": "1197600978465382401", "created_at": "2019-11-21T19:41:38.000Z", "text": "Comparto nota: En la \u00faltima sesi\u00f3n de Carri\u00f3, la Coalici\u00f3n C\u00edvica present\u00f3 un paquete de medidas econ\u00f3micas - https://t.co/4FBHK1wpMx", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5944, "type": "Other", "normalized_text": "Coalici\u00f3n C\u00edvica"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4FBHK1wpMx", "expanded_url": "http://bit.ly/2QExR3u?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2QExR3u?fromRe\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 128, "like_count": 1600, "quote_count": 28}}, {"author_id": "4703524752", "edit_history_tweet_ids": ["1197751609436053504"], "id": "1197751609436053504", "created_at": "2019-11-22T05:40:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "grindr"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}]}, "text": "Creo que cada que comparto mi foto de cara en #grindr , qui\u00e9n la v\u00e9 muere de un infarto o se suicida..... quiz\u00e1 por eso ya no me escriben otra vez..... s\u00ed, ha de ser eso \ud83d\ude30\ud83d\ude2b\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45870897", "edit_history_tweet_ids": ["1197647426913472521"], "id": "1197647426913472521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197636538160599041"}], "created_at": "2019-11-21T22:46:12.000Z", "text": "Por 600 dias, @SF_Moro nunca se interessou pelo caso Marielle, sequer procurou a fam\u00edlia da vereadora. Agora, de repente, o ministro est\u00e1 preocupad\u00edssimo com o assassinato. Por qu\u00ea? Moro est\u00e1 defendendo a federaliza\u00e7\u00e3o exclusivamente para atender ao presidente Bolsonaro. https://t.co/pn3voGorWE", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pn3voGorWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1197636538160599041", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 970, "reply_count": 128, "like_count": 5082, "quote_count": 30}}, {"author_id": "4197689003", "edit_history_tweet_ids": ["1197802966339739648"], "id": "1197802966339739648", "created_at": "2019-11-22T09:04:15.000Z", "text": "Se \u00c1FRICA continuar a pensar que desenvolvimento \u00e9 imitar ao p\u00e9 da letra o ocidente , vai continuar sempre a se afundar . DEMOCRACIA n\u00e3o \u00e9 pra \u00c1FRICA! A matriz da constru\u00e7\u00e3o das sociedades africanas s\u00e3o diferentes das sociedades ocidentais . As leis s\u00e3o criadas pra responder", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 10, "like_count": 115, "quote_count": 10}}, {"author_id": "53692377", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1197611218074324992"], "id": "1197611218074324992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197534469269446656"}], "created_at": "2019-11-21T20:22:19.000Z", "text": "@SF_Moro Quem mandou Matar MARIELLE? https://t.co/i6cg5pSQcq", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/i6cg5pSQcq", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1197611218074324992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6cg5pSQcq", "media_key": "3_1197611208410632192"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 17, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757996637881008129", "in_reply_to_user_id": "335939599", "edit_history_tweet_ids": ["1197799117692510209"], "id": "1197799117692510209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197798470213656576"}], "created_at": "2019-11-22T08:48:58.000Z", "text": "@Reizend_1 @angelslaporta @dursitas Si eres un suicida, pues muy bien, pero no nos arrastres a los dem\u00e1s. Eres muy libre de mudarte a EEUU y disfrutar de esa \u201clibertad\u201d que se parece mucho a la esclavitud. Yo no te impongo lo correcto, es que tenemos uno de los mejores sistemas de salud. Es as\u00ed. Y barato", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "angelslaporta", "id": "115636278"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "dursitas", "id": "948320820576903170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1197628503526723589"], "id": "1197628503526723589", "created_at": "2019-11-21T21:31:00.000Z", "text": "Depois da volta atr\u00e1s do porteiro, s\u00f3 falta agora dizerem que Marielle, na verdade, n\u00e3o morreu.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 74, "like_count": 2448, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1912181942", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "id": "1168399230244917249", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}}, {"author_id": "307549658", "edit_history_tweet_ids": ["1197552989864648710"], "id": "1197552989864648710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197546181880172545"}], "created_at": "2019-11-21T16:30:56.000Z", "text": "En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicida cambiar en medio del combate un general que ha funcionado bien -caso de Guaid\u00f3. Quieren quitarlo Maduro, los DF y quienes antes fracasaron en el cargo. https://t.co/GV7JY6NWyF", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GV7JY6NWyF", "expanded_url": "https://twitter.com/marielmendozae/status/1197546181880172545", "display_url": "twitter.com/marielmendozae\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"author_id": "800629889711763456", "edit_history_tweet_ids": ["1197223521606352896"], "id": "1197223521606352896", "created_at": "2019-11-20T18:41:45.000Z", "text": "Margot Robbie habla sobre \u2018Birds of Prey\u2019 y sobre el la secuela de \u2018Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida\u2019 https://t.co/n11JVIsSAo https://t.co/ubUafWm0bt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n11JVIsSAo", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/20/margot-robbie-habla-sobre-birds-of-prey-y-sobre-el-la-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/20/mar\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ubUafWm0bt", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesaReview/status/1197223521606352896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubUafWm0bt", "media_key": "3_1197223519433740288"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335939599", "in_reply_to_user_id": "757996637881008129", "edit_history_tweet_ids": ["1197798470213656576"], "id": "1197798470213656576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197647384500682753"}], "created_at": "2019-11-22T08:46:23.000Z", "text": "@Archel_6 @angelslaporta @dursitas Siempre preferir ser un muerto de hambre que luchar\u00e1 por ser libre, que un barrig\u00f3n acomodado que depende de que sus due\u00f1os no lo dejen caer.  Gracias por el psicoan\u00e1lisis y el diagn\u00f3stico de desnutrici\u00f3n. Yo solo quiero elegir, t\u00fa me impones lo \"correcto\" \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Archel_6", "id": "757996637881008129"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "angelslaporta", "id": "115636278"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "dursitas", "id": "948320820576903170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413181958", "in_reply_to_user_id": "413181958", "edit_history_tweet_ids": ["1197785701120724992"], "id": "1197785701120724992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197783502017761280"}], "created_at": "2019-11-22T07:55:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "FRICCHI"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "FRICCHI"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "FRICCHI"}]}, "text": "\"campagne d'odio l\u00ec su twitter\nla mafia pure tra youtuber\" tra le strofe pi\u00f9 belle der decennio. \n#FRICCHI\n#FRICCHI\n#FRICCHI", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329134982", "edit_history_tweet_ids": ["1195420464128122884"], "id": "1195420464128122884", "created_at": "2019-11-15T19:17:03.000Z", "text": "No se donde carajo se van a meter ni que van a decir, todos los mentecatos tuiteros, pseudo-influencers, palangristas y chavipanas disfrazados; cuando ma\u00f1ana salga Venezuela, tanto aqu\u00ed como en el exterior, de nuevo a las calles... Solo deseo que  se den un tiro en la jeta!\ud83d\udc4a", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 172, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017537559", "in_reply_to_user_id": "1136695108471074816", "edit_history_tweet_ids": ["1197760338919342083"], "id": "1197760338919342083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197473669938892800"}], "created_at": "2019-11-22T06:14:52.000Z", "text": "@AutopistaMai @Terraferida De veres creieu que aturaran l\u2019autopista?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AutopistaMai", "id": "1136695108471074816"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Terraferida", "id": "2958560866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965909958742151168", "in_reply_to_user_id": "965909958742151168", "edit_history_tweet_ids": ["1197292597934514176"], "id": "1197292597934514176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197292596093165570"}], "created_at": "2019-11-20T23:16:14.000Z", "text": "3) Heinrich von Kleist (*Frankfurt del Oder, 1777), un dels grans poetes i escriptors del romanticisme, se su\u00efcid\u00e0 a Berl\u00edn el 21.11.1811, juntament amb la seva musa, Adolfina Vogel. Franz Schubert pos\u00e0 m\u00fasica a algun dels seus poemes.\nhttps://t.co/2fwEkB2lZ3", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/2fwEkB2lZ3", "expanded_url": "https://youtu.be/xQE2gV8hZ94", "display_url": "youtu.be/xQE2gV8hZ94", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xQE2gV8hZ94&feature=youtu.be"}]}}, {"author_id": "2389139143", "in_reply_to_user_id": "2389139143", "edit_history_tweet_ids": ["1197793221063184384"], "id": "1197793221063184384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197792420357951489"}], "created_at": "2019-11-22T08:25:32.000Z", "text": "Chi potrebbe essere? Non lo so, ho un paio di idee. Potrebbe durare fino al 2023? Personalmente lo escludo, anche in caso di un buon Sei Nazioni (cio\u00e8 vittoria con la Scozia e delle buone trasferte).", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833903964290740224", "edit_history_tweet_ids": ["1197685379832459264"], "id": "1197685379832459264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197684194694107136"}], "created_at": "2019-11-22T01:17:01.000Z", "text": "Y tienes raz\u00f3n, somos muchos que creemos que no har\u00e1 absolutamente nada, o la clase se suicida? https://t.co/JXvGNSX4jI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JXvGNSX4jI", "expanded_url": "https://twitter.com/rcavada/status/1197684194694107136", "display_url": "twitter.com/rcavada/status\u2026"}]}}, {"author_id": "33906088", "edit_history_tweet_ids": ["1196922374630912005"], "id": "1196922374630912005", "created_at": "2019-11-19T22:45:06.000Z", "text": "Por qu\u00e9 2020 va a ser el a\u00f1o de la todopoderosa Margot Robbie\n\nhttps://t.co/sOWbNvEk6N https://t.co/N9udqLXLcV", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sOWbNvEk6N", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/N9udqLXLcV", "expanded_url": "https://twitter.com/VogueSpain/status/1196922374630912005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9udqLXLcV", "media_key": "3_1196922371304820737"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986415989242978304", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "id": "1197265416474767366", "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}]}, "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}}, {"author_id": "881235509724315648", "edit_history_tweet_ids": ["1197724590253867008"], "id": "1197724590253867008", "created_at": "2019-11-22T03:52:49.000Z", "text": "Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte. Todo M\u00e9xico lo sabe.\n2 Ignorar el costo pol\u00edtico de ser identificados como corruptos fue suicida.\n3  No tienen Plan B. S\u00f3lo aspiran a restaurar la Corrupci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}}, {"author_id": "4861946812", "edit_history_tweet_ids": ["1197514769000996864"], "id": "1197514769000996864", "created_at": "2019-11-21T13:59:04.000Z", "text": "Muore suicida a Palermo l'ex capo del Gip Cesare Vincenti https://t.co/mSkKt5aA4E", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mSkKt5aA4E", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/sicilia/articoli/2019/11/sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo-c65bc74b-e425-4917-99c2-4b79f8da69b8.html?wt_mc=2.social.tw.redtgrsicilia_sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/sicilia/ar\u2026"}]}}, {"author_id": "400221082", "edit_history_tweet_ids": ["1197640399961149440"], "id": "1197640399961149440", "created_at": "2019-11-21T22:18:17.000Z", "text": "Aparte siempre son los mismos que critican esas cosas . Gente que su vida es una fachada. Una red social . Hablan de obesidad pero les habla un gordito por Instagram y publican la captura para descansarlo . C\u00f3mo dice Can, antes de cambiar al mundo primero c\u00e1mbiate a ti .", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Can"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2532802484", "edit_history_tweet_ids": ["1196775254095474688"], "id": "1196775254095474688", "created_at": "2019-11-19T13:00:30.000Z", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/aSnLLDnBeO https://t.co/Chb8JVLtQj", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aSnLLDnBeO", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAeDIl", "display_url": "bit.ly/2KAeDIl"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Chb8JVLtQj", "expanded_url": "https://twitter.com/LoDeCultura/status/1196775254095474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Chb8JVLtQj", "media_key": "3_1196775251679547392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62208365", "in_reply_to_user_id": "736003792198619136", "edit_history_tweet_ids": ["1197772933822865408"], "id": "1197772933822865408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197767416509546497"}], "created_at": "2019-11-22T07:04:55.000Z", "text": "@llinikerpinho14 @Marcellissimo @ManuelaDavila Falou pouco, mas falou uma p\u00e1 de bostas \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "llinikerpinho14", "id": "736003792198619136"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}}, {"author_id": "985683644512518144", "in_reply_to_user_id": "733443626097901568", "edit_history_tweet_ids": ["1197766010159259648"], "id": "1197766010159259648", "created_at": "2019-11-22T06:37:24.000Z", "text": "@RicksonMiqui espero que curiosidade n mate", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80298517", "edit_history_tweet_ids": ["1139251809191485440"], "id": "1139251809191485440", "created_at": "2019-06-13T19:22:52.000Z", "text": "BASTIDORES! Antes de ir pro ar! A import\u00e2ncia da passagem de roteiro com: @PoppovicSilvia e luis.lacombe chefluizahoffmann e os colunistas: @drfernandoneuro nanarude nbbatista sergio.tannuri doceveruska\u2026 https://t.co/4NRbcDJFMQ", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "chefluizahoffmann"}, {"start": 157, "end": 174, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "nanarude nbbatista"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "PoppovicSilvia", "id": "624708886"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "drfernandoneuro", "id": "1878705650"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/4NRbcDJFMQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/ByqVXGYBr3H/?igshid=1a4c1fiexshke", "display_url": "instagram.com/p/ByqVXGYBr3H/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036524824594718720", "edit_history_tweet_ids": ["1197544579794440194"], "id": "1197544579794440194", "created_at": "2019-11-21T15:57:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 106, "tag": "diariodeunacesada"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5693, "type": "Organization", "normalized_text": "Telemadrid"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6687, "type": "Organization", "normalized_text": "TVE"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "Telemadrid"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5449, "type": "Organization", "normalized_text": "EREs"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4266, "type": "Organization", "normalized_text": "G\u00fcrtel"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "ESdiario"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4BKpIvHfnN", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/90311893/Un-video-delata-a-Telemadrid-y-su-doble-rasero-descarado-con-los-EREs-y-Gurtel.html", "display_url": "esdiario.com/90311893/Un-vi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.esdiario.com/medios/90311893/Un-video-delata-a-Telemadrid-y-su-doble-rasero-descarado-con-los-EREs-y-Gurtel.html"}]}, "text": "Cada vez se parecen m\u00e1s Telemadrid y TVE. Las dos ocultan noticias y cuentan mal otras. #diariodeunacesada.          Un v\u00eddeo delata a Telemadrid y su doble rasero descarado con los EREs y G\u00fcrtel - ESdiario. https://t.co/4BKpIvHfnN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 23, "like_count": 133, "quote_count": 5}}, {"author_id": "774652497612906496", "edit_history_tweet_ids": ["1197637016894267398"], "id": "1197637016894267398", "created_at": "2019-11-21T22:04:50.000Z", "text": "Eu: *penso em morrer*\n\nAlso eu: AH CALMA, mas amanh\u00e3 tenho de ir \u00e0 escola para justificar a falta de 3a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "103162640", "edit_history_tweet_ids": ["1197567104226119680"], "id": "1197567104226119680", "created_at": "2019-11-21T17:27:02.000Z", "text": "Hace unos a\u00f1os captur\u00e9 un pok\u00e9mon legendario, se llama depresi\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "pok\u00e9mon"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1038, "reply_count": 21, "like_count": 4138, "quote_count": 76}}, {"author_id": "552561770", "edit_history_tweet_ids": ["1197586143954505729"], "id": "1197586143954505729", "created_at": "2019-11-21T18:42:41.000Z", "text": "El camino que ha elegido S\u00e1nchez, el del gobierno con Podemos apoyado en los nacionalistas, es justo lo contrario de lo que necesita Espa\u00f1a. Le pedimos que rectifique y acepte un pacto constitucionalista con Ciudadanos y PP para impulsar Acuerdos de Estado buenos para Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/wN2V9vZfdf", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.818, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wN2V9vZfdf", "expanded_url": "https://twitter.com/InesArrimadas/status/1197586143954505729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN2V9vZfdf", "media_key": "7_1197586080817655808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1487, "reply_count": 1189, "like_count": 4484, "quote_count": 179}}, {"author_id": "4696400682", "edit_history_tweet_ids": ["683293876027834368"], "id": "683293876027834368", "created_at": "2016-01-02T14:28:49.000Z", "text": "Las mismas mentiras de siempre... https://t.co/qmAR60qIZq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/qmAR60qIZq", "expanded_url": "https://twitter.com/__chica_suicida/status/683293876027834368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmAR60qIZq", "media_key": "3_683293874413039617"}]}}, {"author_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1197569569004625920"], "id": "1197569569004625920", "created_at": "2019-11-21T17:36:49.000Z", "text": "A grande atra\u00e7\u00e3o da primeira conven\u00e7\u00e3o do \"Alian\u00e7a pelo Brasil\" foi esse mural com o nome do partido feito a partir de cartuchos de armas de grosso calibre. \n\nAl\u00e9m de ignorante, mentirosa e violenta, a extrema-direita brasileira \u00e9 absurdamente brega. https://t.co/DgOFbRhLC2", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Alian\u00e7a"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DgOFbRhLC2", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1197569569004625920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DgOFbRhLC2", "media_key": "3_1197569562402787328"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3102, "reply_count": 3457, "like_count": 17602, "quote_count": 800}}, {"author_id": "4758975981", "edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "id": "1197507750688886786", "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}}, {"author_id": "2826819695", "edit_history_tweet_ids": ["1196148136663748608"], "id": "1196148136663748608", "created_at": "2019-11-17T19:28:33.000Z", "text": "-Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n-Surtos de ansiedade \n-Poucas horas de sono \n-Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNot\u00edcia: \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida!\u201d\n\nSociedade: \u00c9 o celular", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ac10697d008923a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 1}}, {"author_id": "99140085", "edit_history_tweet_ids": ["1197725106698625025"], "id": "1197725106698625025", "created_at": "2019-11-22T03:54:52.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190721486308478977", "in_reply_to_user_id": "1190721486308478977", "edit_history_tweet_ids": ["1197757707283025921"], "id": "1197757707283025921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197757703394930688"}], "created_at": "2019-11-22T06:04:25.000Z", "text": "Pero tengo q decirlo, esas personas x las q @DDHH dice q se est\u00e1 vulnerando sus derechos, pues esas personas est\u00e1n vulnerando mis derechos, atentan contra mi integridad f\u00edsica con sus manifestaciones violentas, atentan contra la infraestructura de mi ciudad....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 49, "username": "ddhh", "id": "13879032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1962908490", "in_reply_to_user_id": "1065722058057924609", "edit_history_tweet_ids": ["1197697413831675904"], "id": "1197697413831675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634786485063680"}], "created_at": "2019-11-22T02:04:50.000Z", "text": "@ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1197694626267832320"], "id": "1197694626267832320", "created_at": "2019-11-22T01:53:45.000Z", "text": "los familiares de la pareja se mostraron preocupados porque no respond\u00edan a los llamados telef\u00f3nicos que les hab\u00edan hecho en repetidas ocasiones.\nhttps://t.co/ryoRD0g6s1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ryoRD0g6s1", "expanded_url": "https://zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-pareja-se-suicida-en-su-propia-casa", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}}, {"author_id": "556207845", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197390338983440384"], "id": "1197390338983440384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "created_at": "2019-11-21T05:44:37.000Z", "text": "@Mechecabanillas Es que no alcanza el tiempo para construir, actualmente est\u00e1n reconstruyendo los \"modernos colegios\" que se est\u00e1n cayendo a pedazos....obras del difunto suicida...!!! As\u00ed o m\u00e1s claro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1197660121939111937"], "id": "1197660121939111937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197634786485063680"}], "created_at": "2019-11-21T23:36:39.000Z", "text": "\u201cMe conmueven\u201dlos tuiteros que dan \u00f3rdenes como si verdaderamente creyeran que vamos a tenerlo en cuenta. Muy entretenido. https://t.co/5skqwXbEif", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1425, "like_count": 822, "quote_count": 206}, "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5skqwXbEif", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoOrdoez11/status/1197634786485063680", "display_url": "twitter.com/ArturoOrdoez11\u2026"}]}}, {"author_id": "720024114195521537", "edit_history_tweet_ids": ["1197526988975726594"], "id": "1197526988975726594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192129190931374080"}], "created_at": "2019-11-21T14:47:37.000Z", "text": "eu pensando nas possibilidades do meu futuro // eu lembrando que tenho depress\u00e3o portanto n\u00e3o consigo planej\u00e1-lo n\u00e3o tenho 1 gota de perspectiva de vida ou sequer vontade de viver o suficiente pra realizar alguma coisa sinto que serei pra geral \"a mina q se matou nova demais\" https://t.co/Q8KD8eLEVm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Q8KD8eLEVm", "expanded_url": "https://twitter.com/margblya/status/1192129190931374080", "display_url": "twitter.com/margblya/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "331617619", "edit_history_tweet_ids": ["1197532623477886982"], "id": "1197532623477886982", "created_at": "2019-11-21T15:10:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Palermo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5wOzHQoj8u", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/palermo-si-suicida-lex-capo-dei-gip-cesare-vincenti-era-indagato-per-il-crac-zamparini_11428109-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/z5w2vN3qFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1197532623477886982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5w2vN3qFZ", "media_key": "3_1197532620810313730"}]}, "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini  #Palermo https://t.co/5wOzHQoj8u https://t.co/z5w2vN3qFZ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038478186026344448", "edit_history_tweet_ids": ["1197538335973097473"], "id": "1197538335973097473", "created_at": "2019-11-21T15:32:43.000Z", "text": "Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra a idea\u00e7\u00e3o suicida que n\u00e3o tinha h\u00e1 tempos. Sofrimento n\u00e3o \u00e9 motivador, pelo contr\u00e1rio. \u00c9 nos poucos momentos que eu me sinto bem que consigo ser funcional", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1115420364220145664", "edit_history_tweet_ids": ["1197572951123431424"], "id": "1197572951123431424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197572436289560581"}], "created_at": "2019-11-21T17:50:16.000Z", "text": "Survived? Lucky we didn\u2019t even send @WWERomanReigns, @BraunStrowman, or @SashaBanksWWE. \ud83d\ude09 https://t.co/J7y2VbmKGl", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "WWERomanReigns", "id": "739417207"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/J7y2VbmKGl", "expanded_url": "https://twitter.com/DallasIrvinWWE/status/1197572436289560581", "display_url": "twitter.com/DallasIrvinWWE\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 95, "like_count": 2176, "quote_count": 27}}, {"author_id": "174444920", "in_reply_to_user_id": "238408146", "edit_history_tweet_ids": ["1197743484855291916"], "id": "1197743484855291916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197707457113546752"}], "created_at": "2019-11-22T05:07:54.000Z", "text": "@trolky @AprendizDe_Vago Dolorosamente cierto.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "trolky", "id": "238408146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1659716569", "in_reply_to_user_id": "348518065", "edit_history_tweet_ids": ["1197742879504031744"], "id": "1197742879504031744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197741938994302978"}], "created_at": "2019-11-22T05:05:30.000Z", "text": "@A4kisses como ele viveu sofro\ne ele matou o outro la?sofro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1957034984", "edit_history_tweet_ids": ["1197551210406043651"], "id": "1197551210406043651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197524117433585664"}], "created_at": "2019-11-21T16:23:52.000Z", "text": "Pues como no ataque (o se defienda) escupiendo, no s\u00e9 c\u00f3mo lo va a hacer. https://t.co/UlWjqh9Y8O", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UlWjqh9Y8O", "expanded_url": "https://twitter.com/geluchocangas/status/1197524117433585664", "display_url": "twitter.com/geluchocangas/\u2026"}]}}, {"author_id": "1007431804842848267", "edit_history_tweet_ids": ["1119408138996846592"], "id": "1119408138996846592", "created_at": "2019-04-20T01:11:12.000Z", "text": "Entonces, es un problema psicol\u00f3gico o no?\n\n\"Investigaciones\u00a0sugieren que la falta de conexi\u00f3n y pertenencia, adem\u00e1s de sentirse como una carga para la sociedad, son predictores clave del comportamiento suicida\u201d.\n\nhttps://t.co/DA7QZUFCMB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/DA7QZUFCMB", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/cnnespanol.cnn.com/2018/09/13/suicidio-adolescentes-hombres-transgeneropropensos-estudio/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/cnnespan\u2026"}]}}, {"author_id": "905286524", "in_reply_to_user_id": "841294966404067333", "edit_history_tweet_ids": ["1197738904864075776"], "id": "1197738904864075776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197503401753489411"}], "created_at": "2019-11-22T04:49:42.000Z", "text": "@Carlosc30443031 @RPosadaB Como ser\u00e1 el desespero de este hombre que decidi\u00f3 publicarlo, por favor no le reproche esto, ud sabe lo que el est\u00e1 sintiendo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlosc30443031", "id": "841294966404067333"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2955437985", "edit_history_tweet_ids": ["1197713082157600768"], "id": "1197713082157600768", "created_at": "2019-11-22T03:07:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Magina se o Camilo falava pra Vivi que matou Chiclete assim como a Berta mentiu pra ele...Meu Deus a bichinha morre #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "433799748", "edit_history_tweet_ids": ["1197565036832677888"], "id": "1197565036832677888", "created_at": "2019-11-21T17:18:49.000Z", "text": "Bondiola Estr\u00e9s. https://t.co/FijoY8n58b", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 64, "like_count": 73, "quote_count": 94}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/FijoY8n58b", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagollach/status/1197565036832677888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FijoY8n58b", "media_key": "3_1197565030415372291"}]}}, {"author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1197543445692375040"], "id": "1197543445692375040", "created_at": "2019-11-21T15:53:01.000Z", "text": "Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evaporado en el gobierno del suicida. Nooo lo Jorgito?  Y el Decreto 1035 ? https://t.co/alA3ZiYB8O", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2411, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/alA3ZiYB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1197543445692375040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alA3ZiYB8O", "media_key": "3_1197543438109093890"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096206086091218944", "in_reply_to_user_id": "1096206086091218944", "edit_history_tweet_ids": ["1197610219519516673"], "id": "1197610219519516673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197610217623691269"}], "created_at": "2019-11-21T20:18:21.000Z", "text": "Y hasta aqu\u00ed este breve hilo anecd\u00f3tico. \u00bfQu\u00e9 piensan de este episodio tan pintoresco?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1197511391231578112"], "id": "1197511391231578112", "created_at": "2019-11-21T13:45:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Palermo"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cJcBofzoWL", "expanded_url": "http://ow.ly/4PgT30pVa6N", "display_url": "ow.ly/4PgT30pVa6N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2019/11/21/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo_16437e3f-c19a-49b6-8178-86015401fd0c.html"}]}, "text": "Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps://t.co/cJcBofzoWL", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "869227928390950912", "edit_history_tweet_ids": ["1197724116838735873"], "id": "1197724116838735873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197689176390557696"}], "created_at": "2019-11-22T03:50:56.000Z", "text": "Como esta acostumbrada a que se las den....... \ud83e\udd2d \ud83e\udd23 \ud83d\ude0f https://t.co/svtEab7aD1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/svtEab7aD1", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinamonto10/status/1197689176390557696", "display_url": "twitter.com/carolinamonto1\u2026"}]}}, {"author_id": "2971598259", "edit_history_tweet_ids": ["1197714331334520833"], "id": "1197714331334520833", "created_at": "2019-11-22T03:12:03.000Z", "text": "cuando ves que tu esposa suicida a un funcionario https://t.co/qi1g75mUYa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qi1g75mUYa", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoodes/status/1197714331334520833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qi1g75mUYa", "media_key": "3_1197714325680656384"}]}}, {"author_id": "371043530", "edit_history_tweet_ids": ["1192131198954414080"], "id": "1192131198954414080", "created_at": "2019-11-06T17:26:41.000Z", "text": "Marcha hacia el Costanera Center, lo cierran y resguardan. Se suicida una persona, le ponen una carpa y sigue funcionando como si nada...Esas son sus prioridades, cada vez m\u00e1s indolentes!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.5847, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Santana, Brasil", "id": "5d5ba56fa236ca5d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}]}, "errors": [{"value": "1197790558984589312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197790558984589312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197790558984589312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197501844538437632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197501844538437632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197501844538437632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197829786070061056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197829786070061056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197829786070061056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1111721476019970049", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111721476019970049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111721476019970049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197740264221282305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197740264221282305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197740264221282305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197790558984589312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197790558984589312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197790558984589312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197819712564011009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197819712564011009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197819712564011009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "808350616686854145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [808350616686854145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "808350616686854145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197813315000553472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197813315000553472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197813315000553472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950414187112620032", "value": "950414187112620032", "detail": "User has been suspended: [950414187112620032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197711777980653571", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197711777980653571", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197711777980653571].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197563417491574785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197563417491574785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197563417491574785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197047501192400897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197047501192400897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197047501192400897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197801719482191872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197801719482191872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197801719482191872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1016252916", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016252916].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016252916", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197710455013363712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197710455013363712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197710455013363712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3089870747", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3089870747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3089870747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197694401407004673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197694401407004673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197694401407004673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197730276329316353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197730276329316353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197730276329316353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184526756470022144", "value": "1184526756470022144", "detail": "User has been suspended: [1184526756470022144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197670539889958912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197670539889958912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197670539889958912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197560596469878791", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197560596469878791", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197560596469878791].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121546688039149570", "value": "1121546688039149570", "detail": "User has been suspended: [1121546688039149570].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197695770838945793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197695770838945793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197695770838945793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197719160656142338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197719160656142338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197719160656142338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197837073908154368", "oldest_id": "1197736982484594688", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uyq2n6eyu73756oas12s4adtp"}}