{"data": [{"id": "1205677139510648832", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "175034349", "created_at": "2019-12-14T02:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677139510648832"]}, {"id": "1205677056534761473", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1179929904613339136", "created_at": "2019-12-14T02:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677056534761473"]}, {"id": "1205677003078279168", "text": "Estou vendo Esquadr\u00e3o Suicida na tnt.\nLembro que vi no cinema com Denis, e ele ficou put\u00e3o comigo pq acabei dormindo durante o filme. Kkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Denis"}]}, "author_id": "212823126", "created_at": "2019-12-14T02:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677003078279168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205676904067608576", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "author_id": "812540603959541760", "created_at": "2019-12-14T02:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676904067608576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/dev84wGQdg", "expanded_url": "https://twitter.com/karol_strickler/status/1205672585184399360", "display_url": "twitter.com/karol_strickle\u2026"}]}, "id": "1205676804427661312", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\n\nKAKAKAKAKAKKAK a\u00ed a\u00ed https://t.co/dev84wGQdg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205672585184399360"}], "author_id": "1086370956900294657", "created_at": "2019-12-14T02:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676804427661312"]}, {"id": "1205676771368226821", "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "author_id": "120192785", "created_at": "2019-12-14T02:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676771368226821"]}, {"id": "1205676746315460608", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "754677774703472640", "created_at": "2019-12-14T02:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676746315460608"]}, {"id": "1205676703831535616", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida de novo e e reafirmando oq eu j\u00e1 sabia. Esse filme \u00e9 uma bosta", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "770731164021710848", "created_at": "2019-12-14T02:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676703831535616"]}, {"id": "1205676656943345665", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "408954283", "created_at": "2019-12-14T02:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676656943345665"]}, {"id": "1205676653445140480", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "130368969", "created_at": "2019-12-14T02:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676653445140480"]}, {"id": "1205676638094200832", "text": "Toda vez q assisto esquadr\u00e3o suicida lembro de qnd comecei a namorar o enrique kkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "enrique"}]}, "author_id": "1011688928426983425", "created_at": "2019-12-14T02:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676638094200832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1060990501560696832", "id": "1205676528454926336", "text": "@ALBERTOHZARATE @CartonCalderon @Eide97 @ITAM_mx \u201cNO TE SUICIDES, AL MENOS NO AQU\u00cd \u201c...todos tenemos bajezas...pero esta es ruin. Es una vida. Me asombra de Calder\u00f3n. Suicidate pero no me ensucies con tu sangre. La bajeza espanta. El suicidio no es un juego de palabras. El suicida sufre doblemente la muerte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ALBERTOHZARATE", "id": "1060990501560696832"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205658539995340802"}], "author_id": "552830458", "created_at": "2019-12-14T02:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676528454926336"]}, {"id": "1205676526093647874", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "author_id": "265353000", "created_at": "2019-12-14T02:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676526093647874"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031299786660610049", "id": "1205676519445667850", "text": "@ChairosMemes Y tu pinche suavecito! Rega\u00f1aron a la nena y en lugar de defenderse o de ponerle garra a las cosas se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "1067790379448098816", "created_at": "2019-12-14T02:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676519445667850"]}, {"id": "1205676459123191813", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "170771930", "created_at": "2019-12-14T02:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676459123191813"]}, {"id": "1205676382703030272", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "138517344", "created_at": "2019-12-14T02:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676382703030272"]}, {"id": "1205676218047193088", "text": "Creo que nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "1038550003", "created_at": "2019-12-14T02:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676218047193088"]}, {"id": "1205676111516049409", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "262706957", "created_at": "2019-12-14T02:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676111516049409"]}, {"id": "1205676033552158720", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "1192480720452755456", "created_at": "2019-12-14T02:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676033552158720"]}, {"id": "1205676003428835333", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "164904113", "created_at": "2019-12-14T02:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676003428835333"]}, {"id": "1205675977755508736", "text": "Esquadr\u00e3o  suicida, mano eu viro a noite assistindo filme....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "830395689486135296", "created_at": "2019-12-14T02:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675977755508736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wSNwI9a5g5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElZorro.griffin/posts/2432925783503391", "display_url": "facebook.com/ElZorro.griffi\u2026"}]}, "id": "1205675972994961408", "text": "Junto al cad\u00e1ver de un suicida se encontr\u00f3 una carta explicatoria diciendo:\n\"NO SE CULPE A NADIE DE MI MUERTE.\"\nMe quito la vida porque dos d\u00edas m\u00e1s que viviese ser\u00eda mucho martirio:\nTuve la desgracia de casarme... https://t.co/wSNwI9a5g5", "lang": "es", "author_id": "583377122", "created_at": "2019-12-14T02:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675972994961408"]}, {"in_reply_to_user_id": "2480375984", "id": "1205675942317821953", "text": "@mu_vale Se nota que somos librianas. Amo el Escuadr\u00f3n Suicida. Es lo m\u00e1s parecido a mi grupo de amigos que hay XD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mu_vale", "id": "2480375984"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205672190303191040"}], "author_id": "235147382", "created_at": "2019-12-14T02:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675942317821953"]}, {"id": "1205675927931432960", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "141632545", "created_at": "2019-12-14T02:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675927931432960"]}, {"id": "1205675732032114689", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "106295605", "created_at": "2019-12-14T02:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675732032114689"]}, {"id": "1205675645566623744", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "75274235", "created_at": "2019-12-14T02:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675645566623744"]}, {"id": "1205675625136246785", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "509280811", "created_at": "2019-12-14T02:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675625136246785"]}, {"id": "1205675587806879745", "text": "Qu\u00e9 obvios que son!!! Resulta que ahora De Vido es una carmelita descalza y los nueve palos eran donaciones an\u00f3nimas. Ya lleg\u00f3 Evo, salen todos los presos, ojo que en cualquier momento una bala suicida encuentra la cabeza de Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "De"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.2735, "type": "Person", "normalized_text": "Vido"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "72608575", "created_at": "2019-12-14T02:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675587806879745"]}, {"id": "1205675571604336640", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 faltou a gata \ud83e\udd70\ud83d\ude34", "lang": "pt", "author_id": "899376743341056000", "created_at": "2019-12-14T02:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675571604336640"]}, {"id": "1205675506395484160", "text": "RT @telediario: \ud83d\udc71\u200d\u2640\u200d Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan a la instituci\u00f3n como responsable de los hechos ya que estudiantes aseguran se tra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205659694632587265"}], "author_id": "438125612", "created_at": "2019-12-14T02:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675506395484160"]}, {"in_reply_to_user_id": "462538211", "id": "1205675487638503424", "text": "@espinalmejuto @mamachita80 @StanielGaga77 @maycorito @conchi_lulu @Flordaines @valqiria38 @mariatdss2006 @Mariajo86058192 @ElianettCarrero El ventarr\u00f3n y centauro esta matando la gente te imaginas los titulares de los peri\u00f3dicos en la ma\u00f1ana secta sat\u00e1nica se suicida en org\u00eda colectiva jajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "espinalmejuto", "id": "462538211"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "StanielGaga77", "id": "1201867841722626048"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "maycorito", "id": "161116551"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "conchi_lulu", "id": "334376075"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "Flordaines", "id": "96372340"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "valqiria38", "id": "3048642322"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "ElianettCarrero", "id": "130712365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205673382018195456"}], "author_id": "45206327", "created_at": "2019-12-14T02:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675487638503424"]}, {"in_reply_to_user_id": "147771447", "id": "1205675409632899072", "text": "@eliodandy @RudyRiveraB Como dijo el suicida cobarde, demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eliodandy", "id": "147771447"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205662356006682624"}], "author_id": "2200588627", "created_at": "2019-12-14T02:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675409632899072"]}, {"id": "1205675384773074945", "text": "RT @PacitaGuerra: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_River\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650904214573057"}], "author_id": "1037388203127386112", "created_at": "2019-12-14T02:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675384773074945"]}, {"id": "1205675356059054082", "text": "RT @EBravoOficial: 22 de dic. de 1975. A la familia Losada le toca la Loter\u00eda de Navidad y su vida cambia radicalmente. Esa an\u00e9cdota de \u00abUn\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EBravoOficial", "id": "3402769792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "Losada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205405737452740608"}], "author_id": "1728835093", "created_at": "2019-12-14T02:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675356059054082"]}, {"id": "1205675342234435584", "text": "RT @nictipoloi: @CartonCalderon @ITAM_mx \u00bfAcaso el ITAM no tener psic\u00f3logos, orientadores, etc que hubieran podido salvar la vida del suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nictipoloi", "id": "84196837"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205663587081097216"}], "author_id": "785327720", "created_at": "2019-12-14T02:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675342234435584"]}, {"id": "1205675237112713216", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1030660229019648001", "created_at": "2019-12-14T02:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675237112713216"]}, {"id": "1205675184189067266", "text": "Sextou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e comendo pizza com meu irm\u00e3o, n\u00e3o tem coisa mais gostosa que isso", "geo": {"place_id": "ab760400a1cf7371"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "999020885578305537", "created_at": "2019-12-14T02:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675184189067266"]}, {"id": "1205675047920308225", "text": "Dios como le pueden llamar cobardes a la gente que se suicida no lo entiendo su se pusieran en su lugar sabr\u00edan que cobardes no los define", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "785564313620799488", "created_at": "2019-12-14T02:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205675047920308225"]}, {"id": "1205674977284018177", "text": "Escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude0d\ud83c\udfac", "lang": "es", "author_id": "3679184115", "created_at": "2019-12-14T02:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674977284018177"]}, {"in_reply_to_user_id": "1192205564459155456", "id": "1205674970065625088", "text": "@CusoLety @bruceyboo @HeroesPadierna @Crayonmorado @Reporte_Indigo @ITAM_mx AJDKSFJSKDJA se\u00f1ora, denos argumentos v\u00e1lidos para defender su punto, el suicidio es algo serio, no s\u00f3lo le pasa a los j\u00f3venes, le puede pasar a cualquier persona; las enfermedades mentales no se deben de tomar a juego, nadie se suicida porque les quitan el internet.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CusoLety", "id": "1192205564459155456"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "HeroesPadierna", "id": "3019796737"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Crayonmorado", "id": "231666226"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 334, "end": 341, "probability": 0.5771, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205665529144303616"}], "author_id": "770202296", "created_at": "2019-12-14T02:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674970065625088"]}, {"in_reply_to_user_id": "82253806", "id": "1205674851207237632", "text": "@ITAM_mx Busquen a profesionales expertos en el manejo de personas con ideaci\u00f3n suicida. Capaciten a su personal para detectar los \u201calertas\u201d. No solo justifiquen su actuar bajo el argumento de tenemos a \u201cx\u201d grupo de apoyo. Cu\u00e1ntos alumnos m\u00e1s necesitan? #NiUnAlumnoM\u00e1s", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 268, "tag": "NiUnAlumnoM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "author_id": "308888897", "created_at": "2019-12-14T02:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674851207237632"]}, {"id": "1205674722626805760", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "636523628", "created_at": "2019-12-14T02:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674722626805760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/wjeaYEfZGR", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1205494249279696896", "display_url": "twitter.com/patriciagamarr\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "MUlder Susanita"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesquen"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1205674544842850309", "text": "Ning\u00fan aprista a salido a desmentir semejante acto de corrupci\u00f3n cometido por el suicida Garcia ; Sr Del Castillo, MUlder Susanita, Sr Velasquez Quesquen, Sr Elias hagan sus descargos ante el pais de cara a las pr\u00f3ximas elecciones congresales; el Per\u00fa tiene que cambiar https://t.co/wjeaYEfZGR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205494249279696896"}], "author_id": "733390788244164608", "created_at": "2019-12-14T02:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674544842850309"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/vigMUO3GJP", "expanded_url": "https://twitter.com/deviImoses/status/1205646067863375874", "display_url": "twitter.com/deviImoses/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "TOPWins10s"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "TOPWins10s"}]}, "id": "1205674519815507968", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n#TOPWins10s https://t.co/vigMUO3GJP", "lang": "pt", "author_id": "953781143664578563", "created_at": "2019-12-14T02:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674519815507968"]}, {"id": "1205674515923116032", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 sirve hablarle de la muerte a un suicida 7ashakom?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "7ashakom"}]}, "author_id": "2199925213", "created_at": "2019-12-14T02:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674515923116032"]}, {"id": "1205674474978336768", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "520940055", "created_at": "2019-12-14T02:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674474978336768"]}, {"id": "1205674458284843008", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "author_id": "39084791", "created_at": "2019-12-14T02:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674458284843008"]}, {"id": "1205674446536744960", "text": "RT @pacotorres1971: El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pacotorres1971", "id": "1016986690743930880"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205627355802357760"}], "author_id": "1016410225", "created_at": "2019-12-14T02:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674446536744960"]}, {"id": "1205674297345421312", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "377743297", "created_at": "2019-12-14T02:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674297345421312"]}, {"in_reply_to_user_id": "26395623", "id": "1205674235026231297", "text": "@baratt Que te p\u00e1rese si cerramos por meses alguna linea del metro si alguien se suicida .\n\nNo chingen \u00a1\u00a1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "baratt", "id": "26395623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205631493797797888"}], "author_id": "145835910", "created_at": "2019-12-14T02:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674235026231297"]}, {"id": "1205674150737481733", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "250253126", "created_at": "2019-12-14T02:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674150737481733"]}, {"id": "1205674053891231744", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-12-14T02:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205674053891231744"]}, {"id": "1205673986933317634", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "153261047", "created_at": "2019-12-14T02:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673986933317634"]}, {"id": "1205673986568249345", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1027409451890880512", "created_at": "2019-12-14T02:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673986568249345"]}, {"in_reply_to_user_id": "126384274", "id": "1205673964405755904", "text": "@vitormesmo A gay suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VitorMesmo", "id": "1164229623091216385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205673755692937217"}], "author_id": "96365154", "created_at": "2019-12-14T02:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673964405755904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NQ6iIZAslh", "expanded_url": "http://espana.abc.es/4czep1", "display_url": "espana.abc.es/4czep1"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205673822101356544", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/NQ6iIZAslh", "lang": "es", "author_id": "2596081200", "created_at": "2019-12-14T02:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673822101356544"]}, {"id": "1205673810239709185", "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "author_id": "907420361012035584", "created_at": "2019-12-14T02:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673810239709185"]}, {"id": "1205673784671387654", "text": "RT @jramiroMX: RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nUna alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jramiroMX", "id": "296592711"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4971, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205519946098364417"}], "author_id": "296592711", "created_at": "2019-12-14T02:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673784671387654"]}, {"id": "1205673777150824449", "text": "RT @gzzanapau: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563632551157760"}], "author_id": "907420361012035584", "created_at": "2019-12-14T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673777150824449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J6yUxThprB", "expanded_url": "https://twitter.com/karol_strickler/status/1205672585184399360", "display_url": "twitter.com/karol_strickle\u2026"}]}, "id": "1205673766963044353", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\na\u00ed https://t.co/J6yUxThprB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205672585184399360"}], "author_id": "1090320416852398081", "created_at": "2019-12-14T02:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673766963044353"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1205673692811927553", "text": "@ereynaabogado Calla sopenco obvio q Alan estar\u00e1 en la historia como el suicida q no afront\u00f3 la justicia y se mat\u00f3 cobardemente as\u00ed q no me venga con lamentos de tinterillo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "tinterillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458186528002048"}], "author_id": "941156219904983040", "created_at": "2019-12-14T02:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673692811927553"]}, {"id": "1205673669944631296", "text": "to vendo esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "1086630482777989121", "created_at": "2019-12-14T02:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673669944631296"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181256684863463424", "id": "1205673663338614785", "text": "@BaksLive La bronca de no querer admitir que ellos como comunidad estudiantil han fallado, hoy culpan a su escuela por algo con lo que convivieron todos los d\u00edas. Respeto la decisi\u00f3n del suicida, esa decisi\u00f3n nunca es simple. No fueron sus materias, ni sus calificaciones, es puro nihilismo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BaksLive", "id": "1181256684863463424"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.517, "type": "Organization", "normalized_text": "estudiantil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205672407576596482"}], "author_id": "438505706", "created_at": "2019-12-14T02:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673663338614785"]}, {"id": "1205673662604550144", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "132691240", "created_at": "2019-12-14T02:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673662604550144"]}, {"in_reply_to_user_id": "37594282", "id": "1205673602059624448", "text": "@lapetitemachine A ver pendejete ,la gente se suicida por x raz\u00f3n ,pero no vamos a cerrar todo escuela ,edificio o lo que se te venga en gana .\n\nBasta de hacerse la victima .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lapetitemachine", "id": "37594282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205615162104795136"}], "author_id": "145835910", "created_at": "2019-12-14T02:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673602059624448"]}, {"id": "1205673540713897985", "text": "RT @CordovaJusto: @gvillasis @GiovannaCP Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.2691, "type": "Person", "normalized_text": "Pascuas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261858564911110"}], "author_id": "46392350", "created_at": "2019-12-14T02:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673540713897985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fbhhapv7yE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lucaolp/posts/10221009584771092", "display_url": "facebook.com/lucaolp/posts/\u2026"}]}, "id": "1205673329933328384", "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nSabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar\n\nMinha sina... https://t.co/fbhhapv7yE", "lang": "pt", "author_id": "82729793", "created_at": "2019-12-14T02:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673329933328384"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031582764934594561", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/k9cJLY5ytO", "expanded_url": "https://twitter.com/gukiemail/status/1204503552019841026/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k9cJLY5ytO", "media_key": "7_1204502128271798272"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kmthvante", "id": "1502395915335729153"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.799, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}]}, "id": "1205673319133057024", "text": "@kmthvante @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida #BTSwins10s  https://t.co/k9cJLY5ytO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205658178563846145"}], "author_id": "1150918241881153537", "created_at": "2019-12-14T02:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673319133057024"]}, {"id": "1205673292113338368", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2510986468", "created_at": "2019-12-14T02:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673292113338368"]}, {"id": "1205673233736974336", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1052701625993768960", "created_at": "2019-12-14T02:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673233736974336"]}, {"id": "1205673194117648384", "text": "Ya me encari\u00f1\u00e9 con la gata espero no sea una suicida como la otra porque no te aguanto dos susidaciones en un mismo a\u00f1o", "lang": "es", "author_id": "705898597062152192", "created_at": "2019-12-14T02:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673194117648384"]}, {"id": "1205673093093568512", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1251690812", "created_at": "2019-12-14T02:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673093093568512"]}, {"id": "1205673076077350912", "text": "O que n\u00e3o da \u00e9 pra virar e falar \u201cahhh fulana quase se matou, tomou lsd\u201d se n\u00e3o rola a menor ideia de como o neg\u00f3cio realmente funciona, n\u00e3o da pra falar que maconha n\u00e3o trata ansiedade quando tem cada vez mais casos de progn\u00f3stico positivo em cima de transtornos psicol\u00f3gicos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "author_id": "3379888361", "created_at": "2019-12-14T02:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673076077350912"]}, {"id": "1205673064853377024", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2389388725", "created_at": "2019-12-14T02:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673064853377024"]}, {"in_reply_to_user_id": "822831527092482049", "id": "1205672992933601281", "text": "@hannibal0309 @Politica_LR ... qu\u00e9 f\u00e1cil tarea defender a un SUICIDA...NO JODAS @hannibal0309", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205672279381811201"}], "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-12-14T02:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672992933601281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OrefUqNHF6", "expanded_url": "https://twitter.com/Larissa58186230/status/1205670862202032128", "display_url": "twitter.com/Larissa5818623\u2026"}]}, "id": "1205672978471673862", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f https://t.co/OrefUqNHF6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205670862202032128"}], "author_id": "943621202656014336", "created_at": "2019-12-14T02:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672978471673862"]}, {"id": "1205672965884411904", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "632590151", "created_at": "2019-12-14T02:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672965884411904"]}, {"id": "1205672941943492608", "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}], "author_id": "3800597061", "created_at": "2019-12-14T02:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672941943492608"]}, {"id": "1205672928215543809", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Q o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "970509609231405057", "created_at": "2019-12-14T02:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672928215543809"]}, {"id": "1205672889527218176", "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "1158934801602232320", "created_at": "2019-12-14T02:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672889527218176"]}, {"id": "1205672886356369409", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "798555897958191105", "created_at": "2019-12-14T02:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672886356369409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/foz4OhCp2z", "expanded_url": "https://twitter.com/Larissa58186230/status/1205670862202032128", "display_url": "twitter.com/Larissa5818623\u2026"}]}, "id": "1205672876860420097", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/foz4OhCp2z", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205670862202032128"}], "author_id": "1047668813741867008", "created_at": "2019-12-14T02:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672876860420097"]}, {"id": "1205672861144436737", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1104089562870108166", "created_at": "2019-12-14T02:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672861144436737"]}, {"id": "1205672808866615297", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "101655614", "created_at": "2019-12-14T02:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672808866615297"]}, {"id": "1205672611805417472", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1180172643548315648", "created_at": "2019-12-14T02:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672611805417472"]}, {"id": "1205672594986479617", "text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}], "author_id": "3800597061", "created_at": "2019-12-14T02:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672594986479617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mGMd155UGf", "expanded_url": "https://twitter.com/TalDaCrisley/status/1205669587645280256", "display_url": "twitter.com/TalDaCrisley/s\u2026"}]}, "id": "1205672585184399360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\na\u00ed https://t.co/mGMd155UGf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205669587645280256"}], "author_id": "1168993021268045824", "created_at": "2019-12-14T02:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672585184399360"]}, {"id": "1205672566263885825", "text": "estou vendo esquadr\u00e3o suicida pela segunda vez.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.3288, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "942910346209251328", "created_at": "2019-12-14T02:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672566263885825"]}, {"id": "1205672538178764800", "text": "kkk ta meu irmao aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida e to bem feliz que eu dormi quando fui ver esse filme no cinema", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2364806875", "created_at": "2019-12-14T02:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672538178764800"]}, {"id": "1205672476207804416", "text": "RT @hildherlo: \u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hildherlo", "id": "87033699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650114682990592"}], "author_id": "38366169", "created_at": "2019-12-14T02:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672476207804416"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205672389666840576", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Paco, aunque veo que el ITAM ya respondi\u00f3 apropiadamente, estoy de acuerdo con tu tuit. Un suicida se ha perdido el respeto, sin importar la raz\u00f3n, yo no lo puedo respetar tampoco, aunque duela. Vengan chairos y bots a golpear fachos y lo que gusten, bobos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "411303528", "created_at": "2019-12-14T02:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672389666840576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/7C1mbYgD5X", "expanded_url": "https://twitter.com/NaluStmk/status/1205550067228323841", "display_url": "twitter.com/NaluStmk/statu\u2026"}]}, "id": "1205672379793526785", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\u2705\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/7C1mbYgD5X", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550067228323841"}], "author_id": "1188182000789807104", "created_at": "2019-12-14T02:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672379793526785"]}, {"id": "1205672330954805248", "text": "RT @DraExtrana: S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650221109264385"}], "author_id": "785844501348749316", "created_at": "2019-12-14T02:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672330954805248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IZbi4reJer", "expanded_url": "https://twitter.com/JoJoTheLisho/status/1205349305080598528", "display_url": "twitter.com/JoJoTheLisho/s\u2026"}]}, "id": "1205672306670022656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IZbi4reJer", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205349305080598528"}], "author_id": "1040048156724129792", "created_at": "2019-12-14T02:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672306670022656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/mwHrbeqrdA", "expanded_url": "https://depeso.com/alerta-roja/noticias-hoy-ciudad-de-mexico-alumna-del-itam-se-suicida-por-presion-en-tareas/", "display_url": "depeso.com/alerta-roja/no\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Palma"}]}, "id": "1205672203796267008", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Samuel Palma https://t.co/mwHrbeqrdA", "lang": "es", "author_id": "168967389", "created_at": "2019-12-14T02:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672203796267008"]}, {"id": "1205672093930491909", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "278020562", "created_at": "2019-12-14T02:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672093930491909"]}, {"id": "1205672081414905856", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "author_id": "464046688", "created_at": "2019-12-14T02:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672081414905856"]}, {"id": "1205671789193551877", "text": "Bro como que no te va a gustar escuadr\u00f3n suicida?!\ud83e\udd28\ud83d\ude44", "lang": "es", "author_id": "1160272260994912256", "created_at": "2019-12-14T02:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671789193551877"]}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "id": "1205671772370194432", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}], "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"]}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "id": "1205671720662773760", "text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}], "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uneecPuxls", "expanded_url": "https://twitter.com/MFeertp/status/1205573503757561857", "display_url": "twitter.com/MFeertp/status\u2026"}]}, "id": "1205671669941096448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uneecPuxls", "lang": "pt", "author_id": "859894845980233729", "created_at": "2019-12-14T02:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671669941096448"]}, {"id": "1205671630069997569", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "956467586", "created_at": "2019-12-14T02:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671630069997569"]}, {"in_reply_to_user_id": "622082899", "id": "1205671596964401152", "text": "@BluRadioCo Este BLU si es un medio muy suicida. Ja ja ja. Pelagatos del \"periodismo\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7425, "type": "Organization", "normalized_text": "BLU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205653600640339969"}], "author_id": "3297608752", "created_at": "2019-12-14T02:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671596964401152"]}, {"id": "1205671590471581697", "text": "Amanda Waller do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 Deus, mulher braba demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "712798774880518145", "created_at": "2019-12-14T02:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671590471581697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5GbWu8S86S", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_santopietr/status/1205667517517172741", "display_url": "twitter.com/gabi_santopiet\u2026"}]}, "id": "1205671584775770112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 por falar dms, s\u00f3 se for kkkkkkkkkk\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\n\nkkkkkkkkkkkkk https://t.co/5GbWu8S86S", "lang": "pt", "author_id": "1177037062375170048", "created_at": "2019-12-14T02:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671584775770112"]}, {"id": "1205671367556915200", "text": "Eu:nossaaa ta dando esquadr\u00e3o suicida \n\n2 minutos dps*\n\nMinha m\u00e3e:iala ta dando os vingadores\n\nSOFRO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "iala"}]}, "author_id": "1150515445545521158", "created_at": "2019-12-14T02:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671367556915200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "id": "1205671322363269120", "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "author_id": "1118920474224988161", "created_at": "2019-12-14T02:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671322363269120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rbDnzaYHx1", "expanded_url": "http://fite.tv", "display_url": "fite.tv"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/H6ThYXHgv8", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205665971148603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H6ThYXHgv8", "media_key": "16_1205665878571917313"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "WarriorWrstlng", "id": "944999298219040768"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}]}, "id": "1205671270286794752", "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n@WarriorWrstlng #Warrior7\n\u25b6\ufe0f https://t.co/rbDnzaYHx1 https://t.co/H6ThYXHgv8", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205665971148603392"}], "author_id": "34044207", "created_at": "2019-12-14T02:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671270286794752"]}, {"id": "1205671223537090560", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "334689292", "created_at": "2019-12-14T02:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671223537090560"]}, {"id": "1205671189617762304", "text": "RT @taniauce13: tienen una guia del suicida? ah", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "taniauce13", "id": "823730563710386177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205583993745358848"}], "author_id": "2597404939", "created_at": "2019-12-14T02:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671189617762304"]}, {"id": "1205671078556831746", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "1203720946030465025", "created_at": "2019-12-14T02:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671078556831746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kar8zVmsqe", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_santopietr/status/1205667517517172741", "display_url": "twitter.com/gabi_santopiet\u2026"}]}, "id": "1205671076979728386", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nKKKKKKKKK sou p\u00e9ssima, credo https://t.co/kar8zVmsqe", "lang": "pt", "author_id": "711182834711597056", "created_at": "2019-12-14T02:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671076979728386"]}, {"id": "1205671012186152961", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "285402584", "created_at": "2019-12-14T02:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671012186152961"]}, {"id": "1205670911166287874", "text": "Comecei assistir esquadr\u00e3o suicida mas j\u00e1 tinha passado uns minutos, n t\u00f4 entendendo direito n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "257648257", "created_at": "2019-12-14T02:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670911166287874"]}, {"in_reply_to_user_id": "1036676471941750784", "id": "1205670907743817729", "text": "@jeonggukvante @ihtjeon @BTS_twt Jumanji , jogo duplo,esquadr\u00e3o suicida, banana ma\u00e7\u00e3 abacaxi, GO GO ,FIRE ,LIE,roxo verde rosa #BTSwins10s @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jeonggukvante", "id": "1036676471941750784"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "GO GO"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "FIRE"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "LIE"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205655827484463104"}], "author_id": "1146406613097623552", "created_at": "2019-12-14T02:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670907743817729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/xldu7bytND", "expanded_url": "https://twitter.com/TalDaCrisley/status/1205669587645280256", "display_url": "twitter.com/TalDaCrisley/s\u2026"}]}, "id": "1205670880510201857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nputs https://t.co/xldu7bytND", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205669587645280256"}], "author_id": "1057027069585047558", "created_at": "2019-12-14T02:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670880510201857"]}, {"in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "id": "1205670879310614528", "text": "@MiguelMezaC Cuando una persona se suicida, no debemos pensar que ese camino es fortuito, seguro hubo se\u00f1ales. Es irresponsable se\u00f1alar al @ITAM_mx como causante del suicidio, porque esa decisi\u00f3n es trascendental, por tanto no es simple, tiene varias aristas, no insultemos su memoria.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "author_id": "438505706", "created_at": "2019-12-14T02:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670879310614528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/U1RmH468Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/raiska_aa/status/1205670006991851520", "display_url": "twitter.com/raiska_aa/stat\u2026"}]}, "id": "1205670862202032128", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U1RmH468Dh", "lang": "pt", "author_id": "1094063554947436545", "created_at": "2019-12-14T02:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670862202032128"]}, {"in_reply_to_user_id": "804906192334163968", "id": "1205670844128727040", "text": "@MarielaOjedaCis @jostipi Agr\u00e9gale q su padre es el amigo del corrupto suicida y desapareci\u00f3 archivos q evidenciaban sus actos de presunta colusi\u00f3n y corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204632092992299008"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-12-14T02:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670844128727040"]}, {"id": "1205670819747258368", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "290241578", "created_at": "2019-12-14T02:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670819747258368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205670789141299200", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "299935641", "created_at": "2019-12-14T02:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670789141299200"]}, {"id": "1205670724523954178", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "941333783021793281", "created_at": "2019-12-14T02:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670724523954178"]}, {"id": "1205670680072785920", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1705988382", "created_at": "2019-12-14T02:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670680072785920"]}, {"id": "1205670547209613312", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "589643155", "created_at": "2019-12-14T02:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670547209613312"]}, {"id": "1205670389797588993", "text": "t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1179373500383076359", "created_at": "2019-12-14T02:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670389797588993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/u8elvSQ91J", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "id": "1205670386412728321", "text": "numa d\u00e9cada onde teve esquadr\u00e3o suicida isso \u00e9 um pecado https://t.co/u8elvSQ91J", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "author_id": "324696054", "created_at": "2019-12-14T02:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670386412728321"]}, {"in_reply_to_user_id": "2166961339", "id": "1205670286227578880", "text": "@johnlockzinha @farolpreto acho q \u00e9 mais a @ttdakarla \n\nela quase me matou qnd perguntei se iamos usar canudo pra tomar refri", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "farolpreto", "id": "1307052989992112128"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "ttdakarla", "id": "3364466410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204950203473833984"}], "author_id": "813453095426490368", "created_at": "2019-12-14T02:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670286227578880"]}, {"id": "1205670179910377472", "text": "Ainda t\u00f4 meio assim com Aves de Rapina porque t\u00f4 achando uma vibe muito Esquadr\u00e3o Suicida. Espero estar enganado e ser surpreendido", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "author_id": "65190878", "created_at": "2019-12-14T02:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670179910377472"]}, {"id": "1205670076604731392", "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "1200554067254272000", "created_at": "2019-12-14T02:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670076604731392"]}, {"id": "1205670068362915842", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "139612420", "created_at": "2019-12-14T02:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670068362915842"]}, {"id": "1205669992831672320", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "299935641", "created_at": "2019-12-14T02:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669992831672320"]}, {"in_reply_to_user_id": "36132121", "id": "1205669907691704320", "text": "@TeckVado @CartonCalderon @ITAM_mx Y por ser una Instituci\u00f3n Educativa, el suicida toma mayor valor, o que ???\n\nTan malo es en una universidad, como en la vecindad, cantina, iglesia.\n\nLos suicidas buscan un lugar \" familiar, donde se sientan seguros \" para hacerlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "author_id": "2867996743", "created_at": "2019-12-14T02:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669907691704320"]}, {"in_reply_to_user_id": "172976690", "id": "1205669883054379008", "text": "@hanalfabeto ...O suicida a un presidente! Lo dejo a tu criterio! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "904130427157442561", "created_at": "2019-12-14T02:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669883054379008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nWzUzKmct5", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaAyresb/status/1205653335770054656", "display_url": "twitter.com/AnaAyresb/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "id": "1205669879740846081", "text": "Hoje eu e o gabriel quase se matou pra ver se ia pedir pizza ou hamburguer https://t.co/nWzUzKmct5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205653335770054656"}], "author_id": "2658512750", "created_at": "2019-12-14T02:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669879740846081"]}, {"id": "1205669874174840833", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "29518130", "created_at": "2019-12-14T02:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669874174840833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "id": "1205669805744939008", "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "author_id": "782070002061021184", "created_at": "2019-12-14T02:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669805744939008"]}, {"id": "1205669774765756416", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "187406310", "created_at": "2019-12-14T02:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669774765756416"]}, {"id": "1205669743614681088", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "4091700221", "created_at": "2019-12-14T02:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669743614681088"]}, {"id": "1205669730016808961", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "904130427157442561", "created_at": "2019-12-14T02:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669730016808961"]}, {"id": "1205669669278867456", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1013543321820712960", "created_at": "2019-12-14T02:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669669278867456"]}, {"id": "1205669665948741633", "text": "Se suicida chava por abuso mental de maestros, en Twitter todos los d\u00edas descubren el hilo negro de porque somos tercer mundo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "82619673", "created_at": "2019-12-14T02:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669665948741633"]}, {"id": "1205669604690976768", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1075501138848464896", "created_at": "2019-12-14T02:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669604690976768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ht1ez6Kwni", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBlim_/status/1205585102547439616", "display_url": "twitter.com/LucasBlim_/sta\u2026"}]}, "id": "1205669587645280256", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f\n\nputs https://t.co/ht1ez6Kwni", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585102547439616"}], "author_id": "732347870175744000", "created_at": "2019-12-14T02:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669587645280256"]}, {"id": "1205669529231249409", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "author_id": "4903352613", "created_at": "2019-12-14T02:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669529231249409"]}, {"id": "1205669519445725185", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "2820947796", "created_at": "2019-12-14T02:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669519445725185"]}, {"id": "1205669479738413056", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "915168140987916288", "created_at": "2019-12-14T02:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669479738413056"]}, {"id": "1205669477561634816", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "141465600", "created_at": "2019-12-14T02:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669477561634816"]}, {"id": "1205669412881211392", "text": "Agora que reparei que o dublador do coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o mesmo do Klaus de the originals", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}]}, "author_id": "4792599203", "created_at": "2019-12-14T02:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669412881211392"]}, {"id": "1205669376667639808", "text": "Juro que at\u00e9 hoje nunca entedi o filme Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1002599570759659520", "created_at": "2019-12-14T02:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669376667639808"]}, {"id": "1205669318610079745", "text": "vontade de aplicar o ch\u00e1 e ainda to ouvindo jacquees... sou um suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "jacquees"}]}, "author_id": "195789859", "created_at": "2019-12-14T02:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669318610079745"]}, {"id": "1205669308657029120", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o meia boca, mas ainda sim eu a\u00ed canso de perder meu tempo assistindo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2674445948", "created_at": "2019-12-14T02:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669308657029120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8QNgwGoF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/Ovoehruim/status/1205665110536142850", "display_url": "twitter.com/Ovoehruim/stat\u2026"}]}, "id": "1205669292047585280", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705 https://t.co/8QNgwGoF3V", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205665110536142850"}], "author_id": "1169393049862119424", "created_at": "2019-12-14T02:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669292047585280"]}, {"in_reply_to_user_id": "3362741", "id": "1205669288326991872", "text": "@sopitas Para defender un poco a la instituci\u00f3n... Uno nunca sabe muy bien de que se suicida una persona. Podemos ver a una persona muy feliz al interactuar contigo pero tal vez sufre mucho... As\u00ed que se suicida y todo mundo que la vi\u00f3 muy feliz no puede decir porque se suicid\u00f3.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205638783162404865"}], "author_id": "1193737216213864449", "created_at": "2019-12-14T02:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669288326991872"]}, {"id": "1205669223399329793", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "556753979", "created_at": "2019-12-14T02:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669223399329793"]}, {"id": "1205669161705316352", "text": "Me largaram na sala sozinha e com a tv ligada passando esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "author_id": "261492427", "created_at": "2019-12-14T02:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669161705316352"]}, {"id": "1205668944243236866", "text": "Sextou assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1199118401299505154", "created_at": "2019-12-14T02:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668944243236866"]}, {"id": "1205668820087721986", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "917960244", "created_at": "2019-12-14T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668820087721986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/1Ix1bmpzWB", "expanded_url": "https://grupomarmor.com.mx/estudiante-se-suicida-por-carga-de-trabajo-y-la-institucion-responde-con-un-paro-total/", "display_url": "grupomarmor.com.mx/estudiante-se-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}]}, "id": "1205668731696775168", "text": "#Nacionales | La joven no habr\u00eda soportado la carga de tareas por el fin de a\u00f1o, por lo que decidi\u00f3 terminar con su vida. \n\nhttps://t.co/1Ix1bmpzWB", "lang": "es", "author_id": "376344265", "created_at": "2019-12-14T02:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668731696775168"]}, {"in_reply_to_user_id": "57992760", "id": "1205668674331447297", "text": "@FernandaDom @CartonCalderon @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx En Nuevo Le\u00f3n, el 60 % de los suicidas, estuvieron en terapia.\n\nLa misi\u00f3n de la Psicolog\u00eda y/o Psiquiatr\u00eda, no es rescatar personas del Suicidio, luego entonces,  \u00e9stas ciencias ser\u00edan un fracaso.\n\nLa sensaci\u00f3n suicida se tiene, NO avisa y NO te pide permiso para hacerlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5706, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205574560780836864"}], "author_id": "2867996743", "created_at": "2019-12-14T01:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668674331447297"]}, {"id": "1205668541657014272", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "861799160", "created_at": "2019-12-14T01:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668541657014272"]}, {"id": "1205668510799675392", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1246948357", "created_at": "2019-12-14T01:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668510799675392"]}, {"id": "1205668502914420737", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "67217812", "created_at": "2019-12-14T01:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668502914420737"]}, {"id": "1205668477656293376", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "624391014", "created_at": "2019-12-14T01:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668477656293376"]}, {"id": "1205668423289757701", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "67217812", "created_at": "2019-12-14T01:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668423289757701"]}, {"id": "1205668237427593216", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "901444193289109504", "created_at": "2019-12-14T01:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668237427593216"]}, {"id": "1205668077175791622", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "342682750", "created_at": "2019-12-14T01:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668077175791622"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205668067348484097", "text": "@CartonCalderon @TeckVado @ITAM_mx Estoy de acuerdo el ITAM tiene cero culpa, en lo que no estoy de acuerdo es en lo otro por supuesto que un suicida con una ayuda profesional puede ser ayudado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "130554055", "created_at": "2019-12-14T01:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668067348484097"]}, {"id": "1205668054933344256", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "353861009", "created_at": "2019-12-14T01:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668054933344256"]}, {"id": "1205668012839383040", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1273399002", "created_at": "2019-12-14T01:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205668012839383040"]}, {"id": "1205667999782522880", "text": "RT @jimjimcherie: Las enfermedades mentales son algo de lo cual no se habla, es m\u00e1s, es un tab\u00fa, es muy com\u00fan que si una persona se suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jimjimcherie", "id": "816811638246572032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205596754722349056"}], "author_id": "47224217", "created_at": "2019-12-14T01:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667999782522880"]}, {"id": "1205667957956759552", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "4787106708", "created_at": "2019-12-14T01:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667957956759552"]}, {"id": "1205667905410609158", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "4532510473", "created_at": "2019-12-14T01:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667905410609158"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205667858132242433", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "1112453689", "created_at": "2019-12-14T01:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667858132242433"]}, {"id": "1205667789962383362", "text": "quando assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez eu achei completamente rid\u00edculo, assitindo agora \u00e9 exatamente como a primeira vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "343742905", "created_at": "2019-12-14T01:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667789962383362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Av3mN8oXrw", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/cap-92-10-mitos-torno-al-suicidio-audios-mp3_rf_24346201_1.html", "display_url": "ivoox.com/cap-92-10-mito\u2026"}]}, "id": "1205667766738534400", "text": "Hoy hablaremos de un tema casi tab\u00fa, quiz\u00e1 porque nos trastoca o porque revuelve nuestros cimientos. \nHoy hablaremos sobre el comportamiento suicida. Y m\u00e1s concretamente sobre los mitos que... https://t.co/Av3mN8oXrw", "lang": "es", "author_id": "340589235", "created_at": "2019-12-14T01:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667766738534400"]}, {"id": "1205667594428125184", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "978740380970766338", "created_at": "2019-12-14T01:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667594428125184"]}, {"id": "1205667569665036288", "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "author_id": "342682750", "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"]}, {"id": "1205667426442055680", "text": "EU N\u00c3O AGUENTO MAIS ASSISTIR ESQUADR\u00c3O SUICIDA, TEM TANTA COISA PRA ASSISTIR E MEU PAI INSISTE NESSE FILME", "lang": "pt", "author_id": "3315200603", "created_at": "2019-12-14T01:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667426442055680"]}, {"id": "1205667344888074242", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2258074658", "created_at": "2019-12-14T01:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667344888074242"]}, {"in_reply_to_user_id": "158580255", "id": "1205667259420729345", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx No es \"...una persona se suicida en el ITAM\".\nNo. Porque no es el repartidor de chescos que eligi\u00f3 hacerlo ah\u00ed. \n  Es: \"Una estudiante del ITAM, en \u00e9poca de ex\u00e1menes finales, se suicid\u00f3\".\n\nSigo azorado por el tuit de  @CartonCalderon. \n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205665502225424384"}], "author_id": "158580255", "created_at": "2019-12-14T01:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667259420729345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/VBAkQTNJII", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFbbx", "display_url": "dlvr.it/RLFbbx"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OsRkXfYnxR", "expanded_url": "https://twitter.com/whomples/status/1205667109465776128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsRkXfYnxR", "media_key": "3_1205667106399744000"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "id": "1205667109465776128", "text": "Tragedia en Girona: Una mujer mata a sus dos ni\u00f1as y se suicida https://t.co/VBAkQTNJII https://t.co/OsRkXfYnxR", "lang": "es", "author_id": "15447022", "created_at": "2019-12-14T01:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667109465776128"]}, {"id": "1205667085977817088", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "3035794271", "created_at": "2019-12-14T01:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667085977817088"]}, {"id": "1205667009037504513", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "2340574796", "created_at": "2019-12-14T01:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667009037504513"]}, {"id": "1205666944973758469", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u274e\naluno destaque:\u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e", "lang": "pt", "author_id": "1104045330868387840", "created_at": "2019-12-14T01:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666944973758469"]}, {"id": "1205666932621533184", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "2340574796", "created_at": "2019-12-14T01:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666932621533184"]}, {"id": "1205666830741884928", "text": "RT @danythomas15: @MRCE_44 @WalhallaMann Tambi\u00e9n quieren que nadie contrate o blanquee nuevos empleados. Ser\u00eda suicida hacerlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danythomas15", "id": "829893607326900224"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205666105114726400"}], "author_id": "931697515400921090", "created_at": "2019-12-14T01:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666830741884928"]}, {"in_reply_to_user_id": "572207383", "id": "1205666680170582017", "text": "@LoadComics @erickjacquin confirmado en Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "erickjacquin", "id": "402750356"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205570940857462785"}], "author_id": "529730113", "created_at": "2019-12-14T01:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666680170582017"]}, {"id": "1205666625220947971", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "1002185701537013761", "created_at": "2019-12-14T01:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666625220947971"]}, {"id": "1205666624839278597", "text": "RT @danythomas15: @MRCE_44 @WalhallaMann Tambi\u00e9n quieren que nadie contrate o blanquee nuevos empleados. Ser\u00eda suicida hacerlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danythomas15", "id": "829893607326900224"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205666105114726400"}], "author_id": "228127473", "created_at": "2019-12-14T01:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666624839278597"]}, {"in_reply_to_user_id": "163455599", "id": "1205666524679331840", "text": "@Danualonso Creo que torcuato se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205665264106385408"}], "author_id": "3312316594", "created_at": "2019-12-14T01:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666524679331840"]}, {"id": "1205666363928403969", "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}], "author_id": "145024162", "created_at": "2019-12-14T01:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666363928403969"]}, {"id": "1205666328452878336", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "158506838", "created_at": "2019-12-14T01:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666328452878336"]}, {"id": "1205666252259246080", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "150676265", "created_at": "2019-12-14T01:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666252259246080"]}, {"id": "1205666186169638913", "text": "RT @camiskase: P\u00e9rolas de mam\u00e3e.\n\nEla: Nossa, eu gostei muito daquele filme que tem o coringa e uma palhacinha muito louca.\nEu: Esquadr\u00e3o S\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camiskase", "id": "1034859748288548866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205661736726073344"}], "author_id": "4866357993", "created_at": "2019-12-14T01:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666186169638913"]}, {"in_reply_to_user_id": "926883779490312193", "id": "1205666105114726400", "text": "@MRCE_44 @WalhallaMann Tambi\u00e9n quieren que nadie contrate o blanquee nuevos empleados. Ser\u00eda suicida hacerlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205664949365886976"}], "author_id": "829893607326900224", "created_at": "2019-12-14T01:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666105114726400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/qLHRCHbVTc", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1205666051142430720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLHRCHbVTc", "media_key": "16_1205666018800099328"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7774, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}]}, "id": "1205666051142430720", "text": "Tope suicida @CarlosRomoPW #Warrior7 https://t.co/qLHRCHbVTc", "lang": "en", "author_id": "1115708740638887936", "created_at": "2019-12-14T01:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666051142430720"]}, {"id": "1205666021228601344", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1189434287361318913", "created_at": "2019-12-14T01:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666021228601344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rbDnzaYHx1", "expanded_url": "http://fite.tv", "display_url": "fite.tv"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6ThYXHgv8", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205665971148603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H6ThYXHgv8", "media_key": "16_1205665878571917313"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "WarriorWrstlng", "id": "944999298219040768"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}]}, "id": "1205665971148603392", "text": "Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n@WarriorWrstlng #Warrior7\n\u25b6\ufe0f https://t.co/rbDnzaYHx1 https://t.co/H6ThYXHgv8", "lang": "en", "author_id": "447135522", "created_at": "2019-12-14T01:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665971148603392"]}, {"id": "1205665885664501760", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1171154016765652992", "created_at": "2019-12-14T01:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665885664501760"]}, {"id": "1205665853724864512", "text": "RT @billieparkernot: (Por suicidio de alumna del ITAM estudiantes levantan la voz sobre lo que ocurre), * Es la cuarta alumna que se suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "billieparkernot", "id": "115460880"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205568176920154112"}], "author_id": "109441222", "created_at": "2019-12-14T01:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665853724864512"]}, {"id": "1205665789195501568", "text": "Wn, estoy viendo escuadron suicida y puta q es malo el joker d jared leto wn, ooh la wea mala\ud83d\ude02. Y creo q su ordinariez aumenta luego d3l joker d phenix. Pero mala, mala, mala la wea.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "2453367846", "created_at": "2019-12-14T01:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665789195501568"]}, {"id": "1205665736879955968", "text": "RT @RONUSAN: Buena consulta ,nadie revisa lo que llevan las maletas en su interior ; en el supuesto que un suicida aborde el avi\u00f3n puede ll\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205657313060806656"}], "author_id": "1187537775001767936", "created_at": "2019-12-14T01:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665736879955968"]}, {"id": "1205665705162612736", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1035218111539171328", "created_at": "2019-12-14T01:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665705162612736"]}, {"id": "1205665655372099584", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "221475537", "created_at": "2019-12-14T01:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665655372099584"]}, {"in_reply_to_user_id": "57992760", "id": "1205665640926846977", "text": "@FernandaDom @CartonCalderon @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Falso de toda falsedad, Fernanda\n\nUn suicida puede serlo no por enfermedad mental, puede ser por Depresi\u00f3n, problemas econ\u00f3micos, situaciones sentimentales, en fin ...tantas cosas que abonan a un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205574560780836864"}], "author_id": "2867996743", "created_at": "2019-12-14T01:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665640926846977"]}, {"id": "1205665403218878465", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "885864624356286466", "created_at": "2019-12-14T01:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665403218878465"]}, {"id": "1205665373716205568", "text": "RT @rdfelipe2: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205638490639282182"}], "author_id": "1105949852691808257", "created_at": "2019-12-14T01:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665373716205568"]}, {"id": "1205665353952645121", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "4111656975", "created_at": "2019-12-14T01:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665353952645121"]}, {"id": "1205665322642087936", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "243438382", "created_at": "2019-12-14T01:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665322642087936"]}, {"id": "1205665304497377281", "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "1170321505", "created_at": "2019-12-14T01:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665304497377281"]}, {"id": "1205665262068019200", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "3303892654", "created_at": "2019-12-14T01:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665262068019200"]}, {"id": "1205665245965864962", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "963576270788345856", "created_at": "2019-12-14T01:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665245965864962"]}, {"id": "1205665237359366144", "text": "RT @SSaludCoquimbo: Capacitar equipos de salud con herramientas concretas para la detecci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje del riesgo suicida en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SSaludCoquimbo", "id": "482028540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205455520112562177"}], "author_id": "468841767", "created_at": "2019-12-14T01:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665237359366144"]}, {"id": "1205665182774677505", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "author_id": "804996446525292544", "created_at": "2019-12-14T01:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665182774677505"]}, {"id": "1205665178379005952", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "4916654747", "created_at": "2019-12-14T01:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665178379005952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/nALq0cV12C", "expanded_url": "https://t.co/nALq0cV12C", "display_url": "t.co/nALq0cV12C"}]}, "id": "1205665110536142850", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/nALq0cV12C", "lang": "pt", "author_id": "1066353405168418816", "created_at": "2019-12-14T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665110536142850"]}, {"in_reply_to_user_id": "2830947303", "id": "1205665053715906561", "text": "@lucasgdog vc so ganhou pq o cara se matou, melhor se matar doq ser morto por vc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucasgdog", "id": "2830947303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205664877517381632"}], "author_id": "813029454314401792", "created_at": "2019-12-14T01:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665053715906561"]}, {"id": "1205664939702177797", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1255627152", "created_at": "2019-12-14T01:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664939702177797"]}, {"id": "1205664866469584896", "text": "Calend\u00e1rio dos Pr\u00f3ximos filmes da DC nos Cinemas\n\n06/Fev/2020 &gt; Aves de Rapina\n04/Jun/2020 &gt; Mulher-Maravilha 1984\n25/Jun/2021 &gt; The Batman\n06/Ago/2021 &gt; Esquadr\u00e3o Suicida 2\n22/Dez/2021 &gt; Ad\u00e3o Negro\n01/Abr/2022 &gt; Shazam 2\n01/Jul/2022 &gt; The Flash\n16/Dez/2022 &gt; Aquaman 2", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5142, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 284, "end": 290, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "author_id": "1014049139259305987", "created_at": "2019-12-14T01:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664866469584896"]}, {"id": "1205664745971486720", "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "129877124", "created_at": "2019-12-14T01:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664745971486720"]}, {"id": "1205664721988227073", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "author_id": "372611190", "created_at": "2019-12-14T01:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664721988227073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FHgSOqKpiK", "expanded_url": "https://twitter.com/PMDGil/status/1205664516173975552", "display_url": "twitter.com/PMDGil/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "arqueiro"}]}, "id": "1205664648361627654", "text": "Mas o arqueiro se matou, ent\u00e3o n\u00e3o faz sentido, \u00e9 isso https://t.co/FHgSOqKpiK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205664516173975552"}], "author_id": "3365834597", "created_at": "2019-12-14T01:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664648361627654"]}, {"id": "1205664629893955584", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "731901200", "created_at": "2019-12-14T01:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664629893955584"]}, {"id": "1205664590098567168", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1539186188", "created_at": "2019-12-14T01:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664590098567168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161817514252410881", "id": "1205664575644950528", "text": "@fabiana90023191 @INFOnews @Aerolineas_AR Si sos suicida, and\u00e1 y viaja por una low cost. Yo quiero vivir.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fabiana90023191", "id": "1161817514252410881"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "infonews", "id": "20816312"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Aerolineas_AR", "id": "153900887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205638175529603073"}], "author_id": "1092414868152565760", "created_at": "2019-12-14T01:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664575644950528"]}, {"id": "1205664518728278018", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "907420361012035584", "created_at": "2019-12-14T01:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664518728278018"]}, {"id": "1205664516224237571", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "1539186188", "created_at": "2019-12-14T01:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664516224237571"]}, {"id": "1205664452504412166", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "4870665041", "created_at": "2019-12-14T01:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664452504412166"]}, {"id": "1205664431117656064", "text": "Como se nota que soy de pueblo, caminando por el carril bici y en contra direcci\u00f3n, a lo suicida llamadme loco #Sevilla", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "Sevilla"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7977, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "lang": "es", "author_id": "1027587478725775360", "created_at": "2019-12-14T01:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664431117656064"]}, {"id": "1205664403573612546", "text": "| Lo m\u00e1s gracioso: Veers en un a\u00f1o, en Imperio Oscuro, que es cuando Luke se pasa al lado oscuro, lanza un ataque suicida contra Byss.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Veers"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Oscuro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Byss"}]}, "author_id": "4276804401", "created_at": "2019-12-14T01:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664403573612546"]}, {"id": "1205664400293675008", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "836053046", "created_at": "2019-12-14T01:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664400293675008"]}, {"id": "1205664380366524417", "text": "To olhando esquadr\u00e3o suicida c o jr", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "jr"}]}, "author_id": "965446009324212224", "created_at": "2019-12-14T01:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664380366524417"]}, {"in_reply_to_user_id": "80070602", "id": "1205664378755993600", "text": "@sergiotej De Lujo y de los que mas sufrieron x el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Lujo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205637593888645120"}], "author_id": "3345037991", "created_at": "2019-12-14T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664378755993600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120630215619878913", "id": "1205664276729470976", "text": "@otakuquerabisca se vc se suicida sua cabe\u00e7a rola no rio amazonia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "rio amazonia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205663967223451648"}], "author_id": "4870978325", "created_at": "2019-12-14T01:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664276729470976"]}, {"id": "1205664204021207040", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "956536959123509249", "created_at": "2019-12-14T01:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664204021207040"]}, {"in_reply_to_user_id": "4878289547", "id": "1205664168210247681", "text": "@fromvilavelha naya rivera pq tu se matou mulher \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fromvilavelha", "id": "4878289547"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "naya rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205663713690312709"}], "author_id": "172181769", "created_at": "2019-12-14T01:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664168210247681"]}, {"id": "1205664106562408448", "text": "aqui estou eu assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo aaaa eu amo esse filme", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "707615624684556289", "created_at": "2019-12-14T01:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664106562408448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1141621056521871360", "id": "1205664080532561925", "text": "@KTHARSIS1 @Alvisepf En psicolog\u00eda se llamar\u00e1 como quer\u00edas, pero en todos los idiomas esa desgraciada es una ASESINA, da igual que la defend\u00e9is psic\u00f3logos y medios, es una Homicida que despu\u00e9s de MATAR a su descendencia es tan cobarde que se suicida. No hay perdon", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ktharsis1", "id": "1312639885384314880"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601133621850114"}], "author_id": "4014526161", "created_at": "2019-12-14T01:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664080532561925"]}, {"in_reply_to_user_id": "75860236", "id": "1205663953193504769", "text": "Isso serve tamb\u00e9m pra quem \u00e9 depressivo com tend\u00eancia suicida\nfica a dica, encham algo de amor e se por acaso bater aquela dor, olha para o que vale a pena &lt;3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205663444739002368"}], "author_id": "75860236", "created_at": "2019-12-14T01:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663953193504769"]}, {"id": "1205663946604191745", "text": "RT @telediario: \ud83d\udc71\u200d\u2640\u200d Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan a la instituci\u00f3n como responsable de los hechos ya que estudiantes aseguran se tra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205659694632587265"}], "author_id": "118297120", "created_at": "2019-12-14T01:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663946604191745"]}, {"id": "1205663946054733824", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "840586922", "created_at": "2019-12-14T01:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663946054733824"]}, {"id": "1205663903817990145", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "861799160", "created_at": "2019-12-14T01:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663903817990145"]}, {"id": "1205663880128737280", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "788028242187939842", "created_at": "2019-12-14T01:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663880128737280"]}, {"id": "1205663788827058176", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "853259214898184192", "created_at": "2019-12-14T01:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663788827058176"]}, {"id": "1205663667238395904", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1149490684115603456", "created_at": "2019-12-14T01:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663667238395904"]}, {"id": "1205663657436286976", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "139566465", "created_at": "2019-12-14T01:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663657436286976"]}, {"id": "1205663637999964167", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "author_id": "3315592177", "created_at": "2019-12-14T01:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663637999964167"]}, {"id": "1205663591883509760", "text": "RT @telediario: \ud83d\udc71\u200d\u2640\u200d Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan a la instituci\u00f3n como responsable de los hechos ya que estudiantes aseguran se tra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205659694632587265"}], "author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-12-14T01:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663591883509760"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205663587081097216", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx \u00bfAcaso el ITAM no tener psic\u00f3logos, orientadores, etc que hubieran podido salvar la vida del suicida? Me sobra que una instituci\u00f3n que cobra tanto y es tan exclusiva no preste atenci\u00f3n a sus alumnos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "84196837", "created_at": "2019-12-14T01:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663587081097216"]}, {"in_reply_to_user_id": "18123220", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/XoFC6HKeEn", "expanded_url": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1205663516360876032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoFC6HKeEn", "media_key": "3_1205663506818904064"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "faoliveira", "id": "18123220"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "vitormelov", "id": "233577894"}]}, "id": "1205663516360876032", "text": "@faoliveira @vitormelov eu sempre vou, mas saca s\u00f3:\n\nem casa vendo esquadr\u00e3o suicida HAHAHA https://t.co/XoFC6HKeEn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205662517630054401"}], "author_id": "54809902", "created_at": "2019-12-14T01:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663516360876032"]}, {"in_reply_to_user_id": "172976690", "id": "1205663457145741312", "text": "@hanalfabeto La loca esa le d\u00e1 tanto al ribo que no s\u00e9 qui\u00e9n se suicida antes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "3320673975", "created_at": "2019-12-14T01:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663457145741312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/4BDSWtS3Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1205663019570749442", "display_url": "twitter.com/greysanatombei\u2026"}]}, "id": "1205663443082194944", "text": "depois ele vira amigo da menina suicida https://t.co/4BDSWtS3Sc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205663019570749442"}], "author_id": "739477839980924930", "created_at": "2019-12-14T01:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663443082194944"]}, {"id": "1205663367077208064", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "170911850", "created_at": "2019-12-14T01:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663367077208064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8Ldpyj5anY", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/A9086A38-1920-4D7C-8ED9-30A6CF18C18B/Delitto-in-Vaticano-madre-del-caporale-suicida-chiede-di-riaprire-indagini", "display_url": "informazione.it/a/A9086A38-192\u2026"}]}, "id": "1205663343157137408", "text": "Delitto in Vaticano, madre del caporale suicida chiede di riaprire indagini https://t.co/8Ldpyj5anY", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-14T01:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663343157137408"]}, {"id": "1205663312278675463", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "210128711", "created_at": "2019-12-14T01:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663312278675463"]}, {"in_reply_to_user_id": "1068897333667160066", "id": "1205663286810816513", "text": "@cringytmty lo bueno es que se suicida en una semana", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cringytmty", "id": "1068897333667160066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205662620050743296"}], "author_id": "216450419", "created_at": "2019-12-14T01:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663286810816513"]}, {"id": "1205663250047799296", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "62194864", "created_at": "2019-12-14T01:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663250047799296"]}, {"id": "1205663233685762048", "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices.", "lang": "es", "author_id": "1201205404463771650", "created_at": "2019-12-14T01:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663233685762048"]}, {"id": "1205663213725081600", "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "author_id": "350077965", "created_at": "2019-12-14T01:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663213725081600"]}, {"id": "1205663189360246785", "text": "Que tan suicida es decirle jugando/enserio a tus amigos que hacer si te mueres pronto?  SOS", "lang": "es", "author_id": "127757681", "created_at": "2019-12-14T01:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663189360246785"]}, {"id": "1205663013547761666", "text": "RT @Elegido123_: Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205516899804532736"}], "author_id": "227599574", "created_at": "2019-12-14T01:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663013547761666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7oRXIkiODE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205662978693054464", "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/7oRXIkiODE v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "author_id": "391630670", "created_at": "2019-12-14T01:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662978693054464"]}, {"id": "1205662963115450368", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida no TNT \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "author_id": "1027722315675709441", "created_at": "2019-12-14T01:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662963115450368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/me2yQQmau7", "expanded_url": "https://twitter.com/gvnn_perio/status/1205601037823946755", "display_url": "twitter.com/gvnn_perio/sta\u2026"}]}, "id": "1205662960171044864", "text": "Boa noite site\n\nSe eu morrer aos 30 vcs j\u00e1 sabem quem me matou\n\nSegue a amea\u00e7a: https://t.co/me2yQQmau7", "lang": "pt", "author_id": "89934472", "created_at": "2019-12-14T01:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662960171044864"]}, {"id": "1205662923668033538", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\ud83d\udc4d\ud83c\udfad\ud83d\udd25", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1030305221178740736", "created_at": "2019-12-14T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662923668033538"]}, {"id": "1205662845716848640", "text": "Aviso: Est\u00e1n pasando Escuadr\u00f3n Suicida en TNT. De nada.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "author_id": "589154081", "created_at": "2019-12-14T01:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662845716848640"]}, {"in_reply_to_user_id": "253669861", "id": "1205662803991945217", "text": "@eltoncesara j\u00e1 ia parar aqui na luta de boxe pq Jumanji eu n\u00e3o iria assistir e muito menos Esquadr\u00e3o Suicida...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eltoncesara", "id": "253669861"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205662191694811137"}], "author_id": "1186048359439712262", "created_at": "2019-12-14T01:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662803991945217"]}, {"id": "1205662729392074753", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2312032806", "created_at": "2019-12-14T01:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662729392074753"]}, {"id": "1205662708198248448", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2323028102", "created_at": "2019-12-14T01:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662708198248448"]}, {"in_reply_to_user_id": "71449313", "id": "1205662544356151296", "text": "@DanielSLacerda @padrezezinhoscj Piada mais pesada contra o Cristianismo: um padre da minha cidade teve romance com esposa de um amigo(frequentavam a par\u00f3quia) que se suicidou por isso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielSLacerda", "id": "71449313"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "padrezezinhoscj", "id": "345072433"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Cristianismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205544795814449152"}], "author_id": "77873490", "created_at": "2019-12-14T01:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662544356151296"]}, {"id": "1205662541856301056", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na TNT, vale uma pipoquinha e uma coca cola\n\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8202, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "author_id": "3010623501", "created_at": "2019-12-14T01:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662541856301056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050011256", "id": "1205662518158462977", "text": "@miguedessavre @tumbaburross @SRE_mx @lopezobrador_ @m_ebrard @pilyvmoran @JesusZaldivarB @jonaso82 @jonhycalderon @marioriestra @AccionNacional @aluisolmos @pmontiels @ylicona Ah pero \"SE SUICIDA MARTHA ERIKA AUTO DESTRUYENDO SU HELIC\u00d3PTERO\" Y VOTAN POR EL \"SAPO\"??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguedessavre", "id": "1050011256"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "JesusZaldivarB", "id": "122823750"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "jonaso82", "id": "325219850"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "jonhycalderon", "id": "1330178852"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "marioriestra", "id": "114900050"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "aluisolmos", "id": "135755096"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "pmontiels", "id": "230898230"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "YLicona", "id": "1400275238756225031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205596289968140288"}], "author_id": "1187186918385172480", "created_at": "2019-12-14T01:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662518158462977"]}, {"id": "1205662508977131520", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "866465197", "created_at": "2019-12-14T01:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662508977131520"]}, {"id": "1205662485044486144", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "996124855673196544", "created_at": "2019-12-14T01:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662485044486144"]}, {"id": "1205662477960134657", "text": "RT @AlexPeKeaton: @Yossicha @salvemosmagdale Como dec\u00eda el delincuente suicida AG...\n\"La plata llega sola\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlexPeKeaton", "id": "891401336369143808"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Yossicha", "id": "125199695"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.2959, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205438655118159872"}], "author_id": "2541602377", "created_at": "2019-12-14T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662477960134657"]}, {"id": "1205662439842418690", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "858350825260945410", "created_at": "2019-12-14T01:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662439842418690"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176877649257517056", "id": "1205662368035934208", "text": "@s_mirandasouza Kkkkkkkkkkkkkkk suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205602502483349504"}], "author_id": "1108958543112101890", "created_at": "2019-12-14T01:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662368035934208"]}, {"in_reply_to_user_id": "159172901", "id": "1205662367184502784", "text": "@TeoraB Siii ya mostr\u00f3 que tiene asumido como es Emma cuando dijo que se iba a investigar los 7 muros\n\nAhora por lo menos van todos juntos al plan suicida xD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TeoraB", "id": "159172901"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205661630702530561"}], "author_id": "711358303180361728", "created_at": "2019-12-14T01:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662367184502784"]}, {"id": "1205662353469128704", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "3420905715", "created_at": "2019-12-14T01:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662353469128704"]}, {"id": "1205662244710866944", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "author_id": "528246046", "created_at": "2019-12-14T01:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662244710866944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "id": "1205662239430193152", "text": "@AbrahamWeint Mas \u00e9 um g\u00eanio mesmo. Tem nego que merece se foder, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel... \u00c9 nisto que d\u00e1 um liberaleco na educa\u00e7\u00e3o: discurso abstrato e suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205661031160274945"}], "author_id": "1413375822", "created_at": "2019-12-14T01:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662239430193152"]}, {"id": "1205662072610213889", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "author_id": "868918553730314240", "created_at": "2019-12-14T01:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662072610213889"]}, {"id": "1205661893614080002", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2348031603", "created_at": "2019-12-14T01:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661893614080002"]}, {"id": "1205661852707049472", "text": "RT @rodrigotijeras: Qu\u00e9 se contar\u00edan en ese tiempo que se invitaban a charlar sobre sus mambos?! Con la seriedad de la invitaci\u00f3n m\u00ednimo si\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigotijeras", "id": "620800532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205344973773836289"}], "author_id": "734908084636639233", "created_at": "2019-12-14T01:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661852707049472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/q3O1taG1Pu", "expanded_url": "https://twitter.com/edinhomello/status/1204305311772946432", "display_url": "twitter.com/edinhomello/st\u2026"}]}, "id": "1205661843936686080", "text": "Mano,ele se suicidou. \ud83d\ude2d https://t.co/q3O1taG1Pu", "lang": "es", "author_id": "1193718186107187200", "created_at": "2019-12-14T01:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661843936686080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151513881178771459", "id": "1205661828673671169", "text": "@mtscariati \u00c9 s\u00f3 colar junto no squadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205648657686704128"}], "author_id": "711196102138142720", "created_at": "2019-12-14T01:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661828673671169"]}, {"id": "1205661819697860613", "text": "Hay algo que me resulta inc\u00f3modo en el que se hable de salud mental en un club social elevado a universidad y no se vea el problema generalizado a causa de la estructura econ\u00f3mica que se promueve en sus aulas que resulta en una sociedad suicida por el sistema econ\u00f3mico agresivo.", "lang": "es", "author_id": "14587325", "created_at": "2019-12-14T01:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661819697860613"]}, {"id": "1205661774864928768", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "933109375530659840", "created_at": "2019-12-14T01:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661774864928768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1036205820307021830", "id": "1205661759899652100", "text": "@sergionopolis Verano 2021: Jurrasic World 3,Spiderman,Batman y Escuadron Suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sergionopolis", "id": "1036205820307021830"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Verano 2021"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Jurrasic World 3"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205660870547820545"}], "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-12-14T01:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661759899652100"]}, {"in_reply_to_user_id": "147771447", "id": "1205661746125529088", "text": "@eliodandy M\u00e1s del 80% no ten\u00edan proceso y algunos hab\u00edan sido \"acusados\" por detenidos torturados, eran INOCENTES... Hoy eso es irrelevante, lo \u00fanico real, es que hay un proceso en el cual hay marinos juzgados y marinos testigos de una masacre y un suicida que pag\u00f3, para que lo excluyan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eliodandy", "id": "147771447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205655275048460293"}], "author_id": "258172858", "created_at": "2019-12-14T01:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661746125529088"]}, {"id": "1205661736986173440", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "481268907", "created_at": "2019-12-14T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661736986173440"]}, {"id": "1205661736726073344", "text": "P\u00e9rolas de mam\u00e3e.\n\nEla: Nossa, eu gostei muito daquele filme que tem o coringa e uma palhacinha muito louca.\nEu: Esquadr\u00e3o Suicida?\nEla: Siiimmmm!\n\nA Arlequina \u00e9 uma palhacinha louca.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "1034859748288548866", "created_at": "2019-12-14T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661736726073344"]}, {"id": "1205661697056346113", "text": "como assim toca house of the rising sub na cena de abertura de esquadr\u00e3o suicida? soubesse tinha assisitido antes", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "house of the rising sub"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "95690737", "created_at": "2019-12-14T01:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661697056346113"]}, {"id": "1205661663992700928", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "756402768", "created_at": "2019-12-14T01:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661663992700928"]}, {"id": "1205661539333791745", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "author_id": "174357306", "created_at": "2019-12-14T01:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661539333791745"]}, {"id": "1205661455552516097", "text": "indo assistir esquadr\u00e3o suicida kk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1065953735036334080", "created_at": "2019-12-14T01:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661455552516097"]}, {"id": "1205661404008550400", "text": "RT @CordovaJusto: @gvillasis @GiovannaCP Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.2691, "type": "Person", "normalized_text": "Pascuas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261858564911110"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-14T01:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661404008550400"]}, {"id": "1205661395502669830", "text": "RT @PatriciaBehisa: Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos ta\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriciaBehisa", "id": "162622019"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205636574437892096"}], "author_id": "1085587579100004352", "created_at": "2019-12-14T01:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661395502669830"]}, {"id": "1205661391748829185", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "author_id": "735960042130792449", "created_at": "2019-12-14T01:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661391748829185"]}, {"id": "1205661313139171329", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "704151558", "created_at": "2019-12-14T01:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661313139171329"]}, {"id": "1205661223863439361", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "901882312622825473", "created_at": "2019-12-14T01:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661223863439361"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1205661200865841152", "text": "@ereynaabogado La misma palabra us\u00f3 el suicida ...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458186528002048"}], "author_id": "277572028", "created_at": "2019-12-14T01:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661200865841152"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129534703764213761", "id": "1205661200366874624", "text": "@felipesoek eu tava pensando tipo isso, se tem aqueles argumentos tipo \"socialismo matou x numero de pessoas\" e considera q o mundo e capitalista desdo do fim da idade media bilhoes \"morreram\" por causa do capitalismo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205660661411405831"}], "author_id": "2953891863", "created_at": "2019-12-14T01:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661200366874624"]}, {"in_reply_to_user_id": "52422182", "id": "1205661141491433478", "text": "@julioastillero Se suicida por alto nivel acad\u00e9mico ??\nMmm no lo creo \nDeben de investigar a fondo !", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "1202711587611697152", "created_at": "2019-12-14T01:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661141491433478"]}, {"id": "1205661061120233472", "text": "RT @marlin_carolina: @Jovel_Alvarez @EscobarLaya \"Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enam\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marlin_carolina", "id": "52733481"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660947362263046"}], "author_id": "1134192418788708363", "created_at": "2019-12-14T01:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661061120233472"]}, {"id": "1205660996712448001", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "328042728", "created_at": "2019-12-14T01:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660996712448001"]}, {"id": "1205660991213563905", "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "118858944", "created_at": "2019-12-14T01:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660991213563905"]}, {"id": "1205660948368961537", "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1031299786660610049", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"]}, {"in_reply_to_user_id": "121816849", "id": "1205660947362263046", "text": "@Jovel_Alvarez @EscobarLaya \"Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205567828641882118"}], "author_id": "52733481", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660947362263046"]}, {"in_reply_to_user_id": "26602427", "id": "1205660930476068865", "text": "@andreucanals D'on treieu tant autoodi. Cap pais, cap cultura esta fent la flagelacio gratuita i suicida que feu, i obligueu als demes a fer. Ningu te pq Fer penitencia ni demanar disculpes pero coses que no ha fet.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andreucanals", "id": "26602427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205631296325722114"}], "author_id": "1137082010990764032", "created_at": "2019-12-14T01:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660930476068865"]}, {"id": "1205660886507171840", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "428637185", "created_at": "2019-12-14T01:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660886507171840"]}, {"in_reply_to_user_id": "164351724", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nEONm79HaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/hugocv9/status/1205628692073828352", "display_url": "twitter.com/hugocv9/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AkikisB", "id": "164351724"}]}, "id": "1205660818618114049", "text": "@AkikisB  si te pidiera que opinaras como profesional sobre esta situaci\u00f3n, asumo que mi petici\u00f3n ser\u00eda absurda porque necesitar\u00edas conocer el cuadro cl\u00ednico de la suicida.\n\nPara evitar un episodio similar \u00bfQu\u00e9 recomendar\u00edas? https://t.co/nEONm79HaQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205628692073828352"}], "author_id": "123036427", "created_at": "2019-12-14T01:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660818618114049"]}, {"id": "1205660721872289793", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1131938009451040769", "created_at": "2019-12-14T01:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660721872289793"]}, {"id": "1205660706990952448", "text": "RT @vaiorel_: Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498091568320518"}], "author_id": "1670602669", "created_at": "2019-12-14T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660706990952448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1205660632089006082", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "author_id": "881361771197583360", "created_at": "2019-12-14T01:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660632089006082"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1205660537025118209", "text": "@PCaterianoB @lucianolopez27 @canalN_ A los periodistas pulpines puede webearlos ...ese tinterillo.\nPero los honestos sabemos lo q hizo el suicida corrupto en los 80s .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205535463248945153"}], "author_id": "1061750490818637825", "created_at": "2019-12-14T01:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660537025118209"]}, {"id": "1205660459250208768", "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "author_id": "962307432", "created_at": "2019-12-14T01:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660459250208768"]}, {"id": "1205660410197823489", "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}], "author_id": "767630138993508352", "created_at": "2019-12-14T01:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660410197823489"]}, {"id": "1205660162708647936", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "742956219233669120", "created_at": "2019-12-14T01:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660162708647936"]}, {"id": "1205660067346956288", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "171951835", "created_at": "2019-12-14T01:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660067346956288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Ik0bJv9B6z", "expanded_url": "https://twitter.com/huguinnn_/status/1205639966820380672", "display_url": "twitter.com/huguinnn_/stat\u2026"}]}, "id": "1205660014914023426", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/Ik0bJv9B6z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "843560145640701954", "created_at": "2019-12-14T01:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660014914023426"]}, {"id": "1205659956504121344", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "1069521078", "created_at": "2019-12-14T01:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659956504121344"]}, {"in_reply_to_user_id": "172976690", "id": "1205659920491851776", "text": "@hanalfabeto @AntiZurdismo Suicida a un presidente", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "48020571", "created_at": "2019-12-14T01:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659920491851776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/AjCIPdUBeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Aanacarlin/status/1205623292469612546", "display_url": "twitter.com/Aanacarlin/sta\u2026"}]}, "id": "1205659905711116288", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/AjCIPdUBeJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205623292469612546"}], "author_id": "1172660046242734082", "created_at": "2019-12-14T01:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659905711116288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/K2HSD0wKwC", "expanded_url": "https://www.geonoticias.com.br/mae-mata-suas-filhas-e-se-suicida/", "display_url": "geonoticias.com.br/mae-mata-suas-\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NW7v17q2yO", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_noticias/status/1205659876200001537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NW7v17q2yO", "media_key": "3_1205659874266357760"}]}, "id": "1205659876200001537", "text": "M\u00e3e mata suas filhas e se\u00a0suicida https://t.co/K2HSD0wKwC https://t.co/NW7v17q2yO", "lang": "pt", "author_id": "1095123629770268673", "created_at": "2019-12-14T01:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659876200001537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wkGOYsOEhV", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasAlba17/status/1205592257807749120", "display_url": "twitter.com/LucasAlba17/st\u2026"}]}, "id": "1205659796139073536", "text": "Acaso el pueblo tiene que perdonar las atrocidades que hizo el suicida cobarde? https://t.co/wkGOYsOEhV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205592257807749120"}], "author_id": "1222072190", "created_at": "2019-12-14T01:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659796139073536"]}, {"in_reply_to_user_id": "183446157", "id": "1205659792225767430", "text": "@dudurojasb @CartonCalderon @ITAM_mx \u00bfQUien entrevist\u00f3 a la suicida y ley\u00f3 las notas de su psic\u00f3logo para llegar a esta conclusi\u00f3n? Un suicida por lo general tiene muchos problemas de distintos tipos. Generalmente es multifactorial.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dudurojasb", "id": "183446157"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205599043792982016"}], "author_id": "388088777", "created_at": "2019-12-14T01:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659792225767430"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/s5HNVN4Cv7", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1205659694632587265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5HNVN4Cv7", "media_key": "13_1205659647471800320"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 205, "tag": "TelediarioEnEl6"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 220, "username": "Carloszup", "id": "26455222"}, {"start": 223, "end": 234, "username": "paobarquet", "id": "118297120"}]}, "id": "1205659694632587265", "text": "\ud83d\udc71\u200d\u2640\u200d Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan a la instituci\u00f3n como responsable de los hechos ya que estudiantes aseguran se trat\u00f3 de una carga de trabajo.\n\n@ENRIQUEPARRA_T con la informaci\u00f3n \n\n#TelediarioEnEl6 con @Carloszup y @paobarquet | https://t.co/VqUPqVgacF https://t.co/s5HNVN4Cv7", "lang": "es", "author_id": "900122660537077762", "created_at": "2019-12-14T01:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659694632587265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205659645718749186", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "1161121297226698752", "created_at": "2019-12-14T01:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659645718749186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vKSb52ddD6", "expanded_url": "https://twitter.com/edukoziski/status/1205658289255669762", "display_url": "twitter.com/edukoziski/sta\u2026"}]}, "id": "1205659583613677568", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vKSb52ddD6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205658289255669762"}], "author_id": "1257751423", "created_at": "2019-12-14T01:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659583613677568"]}, {"id": "1205659554555543552", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1153456522413924352", "created_at": "2019-12-14T01:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659554555543552"]}, {"id": "1205659509101907968", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1148386625086509056", "created_at": "2019-12-14T01:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659509101907968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205659462482169857", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "800747636223422464", "created_at": "2019-12-14T01:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659462482169857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205659434107715589", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "858984690", "created_at": "2019-12-14T01:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659434107715589"]}, {"id": "1205659353606508546", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "99485573", "created_at": "2019-12-14T01:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659353606508546"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205659334434275328", "text": "RT @jatirado_oc: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205658208431308800"}], "author_id": "556535572", "created_at": "2019-12-14T01:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659334434275328"]}, {"id": "1205659311969619970", "text": "RT @fabiula_andrade: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai, confiando em todo mundo que se diz seu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fabiula_andrade", "id": "296914594"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591862481997826"}], "author_id": "851139360930091008", "created_at": "2019-12-14T01:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659311969619970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205659196621873152", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "543961594", "created_at": "2019-12-14T01:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659196621873152"]}, {"id": "1205659105014226947", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "624012220", "created_at": "2019-12-14T01:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659105014226947"]}, {"id": "1205659009149231104", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1033855697472114688", "created_at": "2019-12-14T01:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659009149231104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088976057775149062", "id": "1205658964530225152", "text": "@prodbyoongie Eu s\u00f3 lembro daquele v\u00eddeo que o cara matou a aranha \u00e9 os filhotinhos dela se espalharam pela casa \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205635448845897728"}], "author_id": "1025178791600111618", "created_at": "2019-12-14T01:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658964530225152"]}, {"id": "1205658796850339840", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1106665623554277376", "created_at": "2019-12-14T01:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658796850339840"]}, {"id": "1205658754701758469", "text": "RT @RONUSAN: Buena consulta ,nadie revisa lo que llevan las maletas en su interior ; en el supuesto que un suicida aborde el avi\u00f3n puede ll\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205657313060806656"}], "author_id": "1162175744463769605", "created_at": "2019-12-14T01:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658754701758469"]}, {"in_reply_to_user_id": "34992710", "id": "1205658732459364353", "text": "@hernan_sr El wn suicida, \u201csoy johnny knoxville y esto es jackass\u201d", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hernan_sr", "id": "34992710"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "johnny knoxville"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205654786110087168"}], "author_id": "1061333872020017154", "created_at": "2019-12-14T01:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658732459364353"]}, {"id": "1205658714801364993", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "226973231", "created_at": "2019-12-14T01:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658714801364993"]}, {"in_reply_to_user_id": "3765499753", "id": "1205658641237450752", "text": "@andresm899 Otro con mentalidad suicida. La muerte no es la soluci\u00f3n a los problemas de la vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andresm899", "id": "3765499753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205656039447810050"}], "author_id": "872689815501893632", "created_at": "2019-12-14T01:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658641237450752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205658581430874113", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "73603568", "created_at": "2019-12-14T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658581430874113"]}, {"id": "1205658557556908033", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "727465425861271552", "created_at": "2019-12-14T01:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658557556908033"]}, {"id": "1205658553756860417", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "853672513", "created_at": "2019-12-14T01:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658553756860417"]}, {"id": "1205658538267291648", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "245190448", "created_at": "2019-12-14T01:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658538267291648"]}, {"id": "1205658480859918337", "text": "cuando uno se suicida deja notas para justificarse? por qu\u00e9 te vas a justificar por matarte no tiene sentido", "lang": "es", "author_id": "871066057850716160", "created_at": "2019-12-14T01:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658480859918337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205658439050919936", "text": "RT @jatirado_oc: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205658208431308800"}], "author_id": "772743445756731393", "created_at": "2019-12-14T01:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658439050919936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205658437037608960", "text": "RT @jatirado_oc: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205658208431308800"}], "author_id": "159072956", "created_at": "2019-12-14T01:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658437037608960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205658435666079744", "text": "RT @jatirado_oc: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205658208431308800"}], "author_id": "2783924126", "created_at": "2019-12-14T01:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658435666079744"]}, {"id": "1205658394469818368", "text": "RT @PacitaGuerra: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_River\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650904214573057"}], "author_id": "1222072190", "created_at": "2019-12-14T01:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658394469818368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5waLyYgrnm", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcDieison/status/1205606454935375873", "display_url": "twitter.com/MarcDieison/st\u2026"}]}, "id": "1205658289255669762", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5waLyYgrnm", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205606454935375873"}], "author_id": "1677520333", "created_at": "2019-12-14T01:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658289255669762"]}, {"id": "1205658246398259202", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "743580851968024576", "created_at": "2019-12-14T01:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658246398259202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205658232460644354", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "128745881", "created_at": "2019-12-14T01:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658232460644354"]}, {"id": "1205658231587999744", "text": "RT @MariaPe58178640: @fernandeznorona Demagogo sabemos que es verdad se deben reducir el dinero de los partidos pero que dejen de recibir d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaPe58178640", "id": "1071683835690131456"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Demagogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205654280495157251"}], "author_id": "74783418", "created_at": "2019-12-14T01:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658231587999744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jP1wEC1wfX", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1205658208431308800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jP1wEC1wfX", "media_key": "3_1205658206686470144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205658208431308800", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1wEC1wfX", "lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-12-14T01:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658208431308800"]}, {"id": "1205658176529600515", "text": "RT @RONUSAN: Buena consulta ,nadie revisa lo que llevan las maletas en su interior ; en el supuesto que un suicida aborde el avi\u00f3n puede ll\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205657313060806656"}], "author_id": "1079248204410044416", "created_at": "2019-12-14T01:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658176529600515"]}, {"in_reply_to_user_id": "1150238892567777280", "id": "1205658106983784448", "text": "@CassolDeise @eloa Pera, s\u00e9rio isso?!?!?! Tu quase MATOU sua sobrinha e vem divulgar o insta dela?Mano:\n1:Por que caralho ela tem um perfil no insta?\n2:A garota nao sabe nem o q faz bem ou n(e vc pelo visto ta bem abaixo dela)\n3:Ela n\u00e3o \u00e9 sua filha caralho! Nem se fosse era p vc fzr isso!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CassolDeise", "id": "1150238892567777280"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "eloa", "id": "8193382"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204949538575966209"}], "author_id": "1016336275870240769", "created_at": "2019-12-14T01:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658106983784448"]}, {"id": "1205658094547742721", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "826087530", "created_at": "2019-12-14T01:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658094547742721"]}, {"in_reply_to_user_id": "100321296", "id": "1205658065384722432", "text": "@jeryfletcher Recuerdo una, la otra no, es muy pero muy delicado saber los porqu\u00e9s, un suicida no amenaza lo hace, y punto; a colaci\u00f3n recuerdo lo que dijo el maestro Camus, la verdadera cuesti\u00f3n filos\u00f3fica que hay que discernir es si la vida vale la pena ser vivida; lo del cartonista... 1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jeryfletcher", "id": "100321296"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205657215035686914"}], "author_id": "168762220", "created_at": "2019-12-14T01:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658065384722432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205658052281733121", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "author_id": "588645231", "created_at": "2019-12-14T01:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658052281733121"]}, {"id": "1205658004860932098", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "208120158", "created_at": "2019-12-14T01:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658004860932098"]}, {"id": "1205657988180172800", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2521767852", "created_at": "2019-12-14T01:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657988180172800"]}, {"id": "1205657984707289088", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "author_id": "1065270629694357504", "created_at": "2019-12-14T01:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657984707289088"]}, {"id": "1205657928772009986", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1611665196", "created_at": "2019-12-14T01:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657928772009986"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008167245716054016", "id": "1205657898598256640", "text": "@marilinnda_ Se eu n\u00e3o aparecer ela me matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205653874285133827"}], "author_id": "1897847874", "created_at": "2019-12-14T01:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657898598256640"]}, {"in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1205657747720507392", "text": "@aspauzarazuri El cobarde suicida est\u00e1 en la historia de la c\u00fapula de caracol. Cojo mame y pensar que ratal\u00e1n quer\u00eda formar parte de la historia de los pol\u00edticos ilustres.. Pero como se meti\u00f3 su tiro de gracia, estar\u00e1 en la historia de los hampones del per\u00fa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "caracol"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "ratal\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205632219152363520"}], "author_id": "64087988", "created_at": "2019-12-14T01:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657747720507392"]}, {"id": "1205657738426175489", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1684130443", "created_at": "2019-12-14T01:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657738426175489"]}, {"id": "1205657714963222528", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ncontinuem...", "lang": "pt", "author_id": "895769501798727683", "created_at": "2019-12-14T01:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657714963222528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1HcTA5GGuy", "expanded_url": "https://twitter.com/lovelynxanna/status/1205641255402819584", "display_url": "twitter.com/lovelynxanna/s\u2026"}]}, "id": "1205657641369948161", "text": "quando vejo algu\u00e9m fazendo brincadeira de idea\u00e7\u00e3o suicida: https://t.co/1HcTA5GGuy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205641255402819584"}], "author_id": "898630965614006272", "created_at": "2019-12-14T01:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657641369948161"]}, {"id": "1205657632280895488", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "1142162725482770432", "created_at": "2019-12-14T01:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657632280895488"]}, {"id": "1205657630930284546", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "872620952", "created_at": "2019-12-14T01:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657630930284546"]}, {"id": "1205657625318363136", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "author_id": "1178420419210158081", "created_at": "2019-12-14T01:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657625318363136"]}, {"id": "1205657569211174912", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "256499209", "created_at": "2019-12-14T01:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657569211174912"]}, {"id": "1205657539691655169", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "856161510", "created_at": "2019-12-14T01:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657539691655169"]}, {"id": "1205657514437742593", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1188997788996198400", "created_at": "2019-12-14T01:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657514437742593"]}, {"id": "1205657513724719105", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1108508287799037953", "created_at": "2019-12-14T01:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657513724719105"]}, {"id": "1205657491524247552", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "372569277", "created_at": "2019-12-14T01:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657491524247552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nGoNKrEWFU", "expanded_url": "https://noticiasaltopoder.com/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/", "display_url": "noticiasaltopoder.com/alumna-del-ita\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VRHuBtMi4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiAltoPoder/status/1205657446800330754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VRHuBtMi4Q", "media_key": "3_1205657445017763840"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4097, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205657446800330754", "text": "Alumna del ITAM se suicida; la instituci\u00f3n responde\u00a0as\u00ed https://t.co/nGoNKrEWFU https://t.co/VRHuBtMi4Q", "lang": "es", "author_id": "1138582533690540037", "created_at": "2019-12-14T01:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657446800330754"]}, {"id": "1205657411752779776", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "759553136444993536", "created_at": "2019-12-14T01:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657411752779776"]}, {"id": "1205657358875209728", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "43935704", "created_at": "2019-12-14T01:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657358875209728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WDC4D16HSr", "expanded_url": "https://twitter.com/Meteoro_2017/status/1205654876136640517", "display_url": "twitter.com/Meteoro_2017/s\u2026"}]}, "id": "1205657313060806656", "text": "Buena consulta ,nadie revisa lo que llevan las maletas en su interior ; en el supuesto que un suicida aborde el avi\u00f3n puede llevar una bomba y hacerla detonar.Los pilotos no tendr\u00edan tiempo ni de emitir la se\u00f1al de auxilio. https://t.co/WDC4D16HSr", "lang": "es", "author_id": "247414141", "created_at": "2019-12-14T01:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657313060806656"]}, {"id": "1205657262435586048", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2946729723", "created_at": "2019-12-14T01:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657262435586048"]}, {"id": "1205657205690785792", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "124242529", "created_at": "2019-12-14T01:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657205690785792"]}, {"in_reply_to_user_id": "4863818969", "id": "1205657142444863489", "text": "@_Chule_74 Mata a sus hijas y se suicida\u00bfQ diferencia hay entre  esta violencia,protagonizada x 1a mujer y la violencia ejercida x1\"machista\"?\n NINGUUUUNA los dos asesinan por venganza , desesperaci\u00f3n o problemas psiqui\u00e1tricos.\nA ver si se movilizan x esto las feministas chiringuiteras.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Chule_74", "id": "4863818969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205505493726384130"}], "author_id": "3377323869", "created_at": "2019-12-14T01:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657142444863489"]}, {"id": "1205657093740617729", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "1188177611454930945", "created_at": "2019-12-14T01:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657093740617729"]}, {"id": "1205657075352772610", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "author_id": "4756314573", "created_at": "2019-12-14T01:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657075352772610"]}, {"id": "1205656973972312064", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "172976690", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"]}, {"id": "1205656922948538369", "text": "Ainda bem que eu n\u00e3o falei para carol, q antes de treinar tomei um sorvete kkk \nSe n\u00e3o ela iria me matar,mas do q ja me matou hj", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "author_id": "251656193", "created_at": "2019-12-14T01:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656922948538369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/lg1i3h7gGK", "expanded_url": "https://twitter.com/prestez_/status/1205585546938126337", "display_url": "twitter.com/prestez_/statu\u2026"}]}, "id": "1205656860994555904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lg1i3h7gGK", "lang": "pt", "author_id": "1141128328142868481", "created_at": "2019-12-14T01:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656860994555904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/U0xgigeXNe", "expanded_url": "https://twitter.com/prestez_/status/1205585546938126337", "display_url": "twitter.com/prestez_/statu\u2026"}]}, "id": "1205656816203583488", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U0xgigeXNe", "lang": "pt", "author_id": "1067076927268298752", "created_at": "2019-12-14T01:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656816203583488"]}, {"id": "1205656815075086336", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1055921884884197376", "created_at": "2019-12-14T01:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656815075086336"]}, {"id": "1205656791813689344", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "author_id": "4561654884", "created_at": "2019-12-14T01:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656791813689344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wnXTA3awnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lacerda___/status/1205616547408031745", "display_url": "twitter.com/Lacerda___/sta\u2026"}]}, "id": "1205656711060692994", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wnXTA3awnA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205616547408031745"}], "author_id": "1022739796085694464", "created_at": "2019-12-14T01:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656711060692994"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205656629372317696", "text": "@CartonCalderon @FernandaDom @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Fantas\u00edas de muerte, ideas de mierte, gesto suicida, ideaci\u00f3n suicida, intento suicida, #suicidio se pueden prevenir sin duda con PSICOEDUCACI\u00d3N y disminuyendo el ESTIGMA y ah\u00ed nos compete a TODOS porque es un problema de salud p\u00fablica #comandopsycho #SaludMental", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 298, "end": 312, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 313, "end": 325, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583438692200448"}], "author_id": "1116146809", "created_at": "2019-12-14T01:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656629372317696"]}, {"id": "1205656616449847298", "text": "RT @voyamisa: @Ahuarache @julioastillero Si puedes ir a la escuela y volver a tu casa sin que te atropellen en el camino tienes todo el tal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "voyamisa", "id": "139916437"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Ahuarache", "id": "3027609657"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205625561210638337"}], "author_id": "803725977096515584", "created_at": "2019-12-14T01:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656616449847298"]}, {"id": "1205656607985750017", "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "author_id": "1204180008706723841", "created_at": "2019-12-14T01:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656607985750017"]}, {"in_reply_to_user_id": "993434551669153792", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/M4rctzjTZY", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaPe58178640/status/1205656548904714240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4rctzjTZY", "media_key": "7_1205656260974125056"}]}, "id": "1205656548904714240", "text": "@Qu3r3tana_Jal El dijo que esta de acuerdo en la disminuci\u00f3n del dinero a los partidos pero no a la desaparici\u00f3n del financiamiento p\u00fablico y lo apoyo ser\u00eda suicida que el gobierno dejara de financiar a los partidos s\u00f3lo pido que sea igual para todos https://t.co/M4rctzjTZY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205354807353118722"}], "author_id": "1071683835690131456", "created_at": "2019-12-14T01:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656548904714240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/CnWjvO511w", "expanded_url": "https://twitter.com/lelet_bfr/status/1205526731274309633", "display_url": "twitter.com/lelet_bfr/stat\u2026"}]}, "id": "1205656423666982912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705                              aluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/CnWjvO511w", "lang": "pt", "author_id": "1137414336283074560", "created_at": "2019-12-14T01:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656423666982912"]}, {"id": "1205656383040950272", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "322362606", "created_at": "2019-12-14T01:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656383040950272"]}, {"id": "1205656276291719168", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1103052008062439425", "created_at": "2019-12-14T01:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656276291719168"]}, {"id": "1205656179071827968", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "431286178", "created_at": "2019-12-14T01:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656179071827968"]}, {"id": "1205656150504542209", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1393079773", "created_at": "2019-12-14T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656150504542209"]}, {"in_reply_to_user_id": "902360294206341120", "id": "1205656147195244544", "text": "Mas pra mim o pior foi esquadr\u00e3o suicida pqp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205655687990255622"}], "author_id": "902360294206341120", "created_at": "2019-12-14T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656147195244544"]}, {"id": "1205656083353735168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "832368407718813696", "created_at": "2019-12-14T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656083353735168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205656079801225218", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "707141983", "created_at": "2019-12-14T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656079801225218"]}, {"id": "1205656069340565516", "text": "Tava pensando, o que matou n\u00e3o foi nem o t\u00e9rmino, foi ter me bloqueado. BLOQUEADO COMO SE EU TIVESSE FEITO ALGUMA COISA RUIM PRA VOC\u00ca. Mano, desnecess\u00e1rio bloquear. BLOQUEAAAAR.", "lang": "pt", "author_id": "145027894", "created_at": "2019-12-14T01:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656069340565516"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205656023316361216", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "488514938", "created_at": "2019-12-14T01:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656023316361216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205656006618947584", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "66258838", "created_at": "2019-12-14T01:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656006618947584"]}, {"in_reply_to_user_id": "965372922", "id": "1205655930295275521", "text": "@AgosOlguin *Rend\u00eda*\n*Desaprobaba*\n*La mandaban a recursar*\n*Le sacan el t\u00edtulo*\n*Se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgosOlguin", "id": "965372922"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Rend\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646338102308864"}], "author_id": "4659558202", "created_at": "2019-12-14T01:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655930295275521"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175464751842975745", "id": "1205655874091524096", "text": "@tonart_mln N\u00e3o conseguia parar de sorrir enquanto cantava a m\u00fasica calmamente, e toda vez que olhava pra ela, s\u00f3 queria sorrir mais, como se fosse poss\u00edvel. \n\u2013Que absurdo... meteu a Sprinter no muro, Rogerinho matou tr\u00eas soldados, quebrou o cavaco e o tamborim.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 190, "probability": 0.3303, "type": "Organization", "normalized_text": "Sprinter"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Rogerinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205652555705004032"}], "author_id": "1170812778191446016", "created_at": "2019-12-14T01:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655874091524096"]}, {"id": "1205655866495655936", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "49198567", "created_at": "2019-12-14T01:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655866495655936"]}, {"in_reply_to_user_id": "178407252", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DPRziM0AQi", "expanded_url": "https://twitter.com/frentepyl/status/1205655820597448704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DPRziM0AQi", "media_key": "3_1205655808798797826"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "GrandeJohnCobin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fas1966", "id": "178407252"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 163, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "GrandeJohnCobin"}]}, "id": "1205655820597448704", "text": "@fas1966 Se llama libre-expresion. No esta penado. Puedes hacer lo mismo con el suicida borracho, solo que no tiene gracia, ya que se autoelimin\u00f3.\n\n#GrandeJohnCobin https://t.co/DPRziM0AQi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205460810828529664"}], "author_id": "1194031882826059778", "created_at": "2019-12-14T01:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655820597448704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205655733024575488", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "2458540790", "created_at": "2019-12-14T01:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655733024575488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205655728444149760", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "1148651736384430080", "created_at": "2019-12-14T01:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655728444149760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ZnAH7kuyde", "expanded_url": "https://twitter.com/prestez_/status/1205585546938126337", "display_url": "twitter.com/prestez_/statu\u2026"}]}, "id": "1205655670986563585", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ZnAH7kuyde", "lang": "pt", "author_id": "1172297514466385921", "created_at": "2019-12-14T01:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655670986563585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205655597477064705", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "author_id": "52422182", "created_at": "2019-12-14T01:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655597477064705"]}, {"id": "1205655570776313857", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "542596111", "created_at": "2019-12-14T01:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655570776313857"]}, {"id": "1205655559447420928", "text": "RT @MatiasPandolfi: En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatiasPandolfi", "id": "3009285897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593964038049797"}], "author_id": "295664353", "created_at": "2019-12-14T01:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655559447420928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205655433261834242", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "author_id": "1181779511161114624", "created_at": "2019-12-14T01:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655433261834242"]}, {"id": "1205655391373316097", "text": "RT @JLBIASE: \u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JLBIASE", "id": "706090580"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641322700398593"}], "author_id": "1196927059051843585", "created_at": "2019-12-14T01:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655391373316097"]}, {"id": "1205655337237450752", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "60497967", "created_at": "2019-12-14T01:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655337237450752"]}, {"id": "1205654923506900992", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "1049094005345026048", "created_at": "2019-12-14T01:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654923506900992"]}, {"id": "1205654856318537728", "text": "RT @pacotorres1971: El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pacotorres1971", "id": "1016986690743930880"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205627355802357760"}], "author_id": "121170613", "created_at": "2019-12-14T01:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654856318537728"]}, {"in_reply_to_user_id": "853027859954253824", "id": "1205654758876483584", "text": "@LunasDeSirena Yo no entiendo porque algunos piden la eutanasia para los que quieren suicidarse lo hagan pero a la vez est\u00e1n jode y jode cuando alguien se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LunasDeSirena", "id": "853027859954253824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507756905631744"}], "author_id": "105936657", "created_at": "2019-12-14T01:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654758876483584"]}, {"id": "1205654685064974336", "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "413656822", "created_at": "2019-12-14T01:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654685064974336"]}, {"id": "1205654586717069312", "text": "na moral 10 da noite vem a porra do adc simplesmente decidir que vai top e a desgra\u00e7a de um master yi suicida na minha ranked to puta demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "master yi"}]}, "author_id": "912748370", "created_at": "2019-12-14T01:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654586717069312"]}, {"id": "1205654571575652352", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "843209503621439489", "created_at": "2019-12-14T01:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654571575652352"]}, {"id": "1205654481205170176", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "27724987", "created_at": "2019-12-14T01:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654481205170176"]}, {"in_reply_to_user_id": "990678156666425347", "id": "1205654407741923328", "text": "@MakiseNiclas Vc me jogou numa jornada de um emo suicida sem eu terva minima ideia de como aquilo ia mexer comigo e agora eu to aqui no twitter fazendo couple disso com vc\nIncr\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205653233508790272"}], "author_id": "947555863761362944", "created_at": "2019-12-14T01:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654407741923328"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1205654405267243008", "text": "@Caretas Este huelepedo ya se wuiere curar en salud sabe wue ya falta poco para que salte la pus del cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642820754853894"}], "author_id": "4287358239", "created_at": "2019-12-14T01:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654405267243008"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/fle67BysYb", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaPe58178640/status/1205654280495157251/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fle67BysYb", "media_key": "7_1205654025334603776"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Demagogo"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1205654280495157251", "text": "@fernandeznorona Demagogo sabemos que es verdad se deben reducir el dinero de los partidos pero que dejen de recibir dinero del gobierno es suicida solo vean como en EEUU meten millones de d\u00f3lares las empresas las farmac\u00e9utica y la asociaci\u00f3n del rifle y jamas an legislado para el pueblo https://t.co/fle67BysYb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205651724305743874"}], "author_id": "1071683835690131456", "created_at": "2019-12-14T01:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654280495157251"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205654195996516352", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "author_id": "1396193016", "created_at": "2019-12-14T01:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654195996516352"]}, {"id": "1205654150324903936", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "253301497", "created_at": "2019-12-14T01:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654150324903936"]}, {"id": "1205654098609094656", "text": "Nota suicida: Me enamor\u00e9.", "lang": "es", "author_id": "1083412778856206338", "created_at": "2019-12-14T01:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654098609094656"]}, {"in_reply_to_user_id": "813389144462422016", "id": "1205653874129944577", "text": "@thiago_lacerda2 @giuliettacapeta puts acabei de ver a IA do caso 9 ele se matou mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "giuliettacapeta", "id": "960275211659698179"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205653355986653186"}], "author_id": "1100921187121664000", "created_at": "2019-12-14T01:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653874129944577"]}, {"in_reply_to_user_id": "165593102", "id": "1205653852038537216", "text": "@patybetaza El suicidio es algo muy complicado de catalogar, generalmente el suicida en alg\u00fan momento pidi\u00f3 ayuda y fue ignorado (no le creyeron o no se dieron cuenta que algo andaba mal) es muy poco probable que la instituci\u00f3n sea del todo culpable. Hay que revisar la historia de vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205652208940802048"}], "author_id": "122181647", "created_at": "2019-12-14T01:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653852038537216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kpCLoFt6Hs", "expanded_url": "https://twitter.com/Thiago_SDF/status/1205653341314920448", "display_url": "twitter.com/Thiago_SDF/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Esqiadrao"}]}, "id": "1205653832660897793", "text": "Realmente \u00e9 bizarro, me lembrou o Esqiadrao suicida https://t.co/kpCLoFt6Hs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205653341314920448"}], "author_id": "30273907", "created_at": "2019-12-14T01:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653832660897793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278971593539584"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278974177247232"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DaniArfi", "id": "3231977118"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205653696459214851", "text": "RT @DaniArfi: Una alumna del ITAM se suicida. \u00a1Pero @econoclasta les da la bienvenida al \ud83d\udd25, chicos! https://t.co/ow6GWsGksE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278978312794113"}], "author_id": "1082737908602159104", "created_at": "2019-12-14T01:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653696459214851"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QhgQ1NAzCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Peterpaul_I/status/1205651181764251651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhgQ1NAzCJ", "media_key": "3_1205651170657742849"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "ratontampax"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "carlosAnn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Peterpaul_I", "id": "379722761"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.7475, "type": "Other", "normalized_text": "ratontampax"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "carlosAnn"}]}, "id": "1205653379751366656", "text": "RT @Peterpaul_I: #ratontampax Como un suicida que no desea desparecer #carlosAnn https://t.co/QhgQ1NAzCJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651181764251651"}], "author_id": "1206538034", "created_at": "2019-12-14T00:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653379751366656"]}, {"id": "1205653369395859456", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "author_id": "2718920849", "created_at": "2019-12-14T00:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653369395859456"]}, {"id": "1205653195470626818", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "126124462", "created_at": "2019-12-14T00:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653195470626818"]}, {"in_reply_to_user_id": "2748981404", "id": "1205653107268628481", "text": "@JesusTeAbomina @simpleplaxn \"o \u00faltimo ato em si (a batalha no caso) n deixa de ser uma cena MUITO boa\" Fala de Vingadores Ultimato ou de Esquadr\u00e3o Suicida???? \n\nhahahah", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JesusTeAbomina", "id": "2748981404"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "simpleplaxn", "id": "480915854"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 154, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564862602055680"}], "author_id": "233964084", "created_at": "2019-12-14T00:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653107268628481"]}, {"id": "1205653080068567045", "text": "tango suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "author_id": "3007275508", "created_at": "2019-12-14T00:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653080068567045"]}, {"id": "1205652951211159554", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "author_id": "786673519224422401", "created_at": "2019-12-14T00:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652951211159554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GhgXxhhxwF", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "id": "1205652829060452352", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/GhgXxhhxwF", "lang": "pt", "author_id": "329978609", "created_at": "2019-12-14T00:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652829060452352"]}, {"in_reply_to_user_id": "145463376", "id": "1205652818616627200", "text": "@raflescabrera Es evidente que no se suicida por unas calificaciones o trabajos, es un proceso, la escuela es un espacio pero la familia, qu\u00e9 pasa ah\u00ed...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raflescabrera", "id": "145463376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205315999949639681"}], "author_id": "516721223", "created_at": "2019-12-14T00:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652818616627200"]}, {"id": "1205652790950977536", "text": "Ok ok. A pedido da mari, eu me acalmei e t\u00f4 raciocinando.\n\nBeleza. Xiao Xing Chen se matou pq algu\u00e9m pr\u00f3ximo dele morreu por causa do Xue Yang, e o Xue Yang quer ele de volta, eu acho.\n\neu t\u00f4 mt em choque", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao Xing Chen"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Xue Yang"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Xue Yang"}]}, "author_id": "1176471920977633285", "created_at": "2019-12-14T00:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652790950977536"]}, {"id": "1205652790359539718", "text": "RT @johnwayne_17: @FeCastanhari @Canal_do_Fale Se ele n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo ele mataria com uma faca ou qualquer objeto que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Canal_do_Fale", "id": "306669340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181289356067246080"}], "author_id": "1032736515082907649", "created_at": "2019-12-14T00:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652790359539718"]}, {"in_reply_to_user_id": "2707856008", "id": "1205652780616232960", "text": "@MarianaElisa015 @caabalco Um mano se matou depois da festa , pelo que eu fiquei sabendo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarianaElisa015", "id": "2707856008"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "caabalco", "id": "938205987537936385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205626135729623042"}], "author_id": "94464431", "created_at": "2019-12-14T00:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652780616232960"]}, {"id": "1205652766749798402", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "author_id": "923717997344194561", "created_at": "2019-12-14T00:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652766749798402"]}, {"id": "1205652592694611968", "text": "RT @JLBIASE: \u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JLBIASE", "id": "706090580"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641322700398593"}], "author_id": "798139867976835072", "created_at": "2019-12-14T00:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652592694611968"]}, {"id": "1205652496376578051", "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "3301196856", "created_at": "2019-12-14T00:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652496376578051"]}, {"in_reply_to_user_id": "56420327", "id": "1205652353669570560", "text": "@justduffyd num \u00e9 batata nao doida, quem \u00e9 que me deixava vivo depois de pular like a suicida ????", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205651538481430528"}], "author_id": "608356574", "created_at": "2019-12-14T00:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652353669570560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/bkKdwp4fxl", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabis_Ssk/status/1205648477553860608", "display_url": "twitter.com/Gabis_Ssk/stat\u2026"}]}, "id": "1205652256974135298", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/bkKdwp4fxl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205648477553860608"}], "author_id": "1189372284248776705", "created_at": "2019-12-14T00:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652256974135298"]}, {"id": "1205652253719187456", "text": "*alguien se suicida*\nLa gente caca: no mamen, pinche gente d\u00e9bil, yo trabajaba y estudiaba y manten\u00eda tres hijos y pagaba renta y me hac\u00eda dos horas de camino a mi trabajo y....\n#ITAM", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 183, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "author_id": "3301693814", "created_at": "2019-12-14T00:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652253719187456"]}, {"id": "1205652164321972224", "text": "RT @ElHuffPost: Halladas dos ni\u00f1as muertas en Girona, con evidentes signos de violencia, y la madre, presunta culpable, se suicida\nhttps://\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205623434719432704"}], "author_id": "1728932216", "created_at": "2019-12-14T00:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652164321972224"]}, {"id": "1205652163835367424", "text": "RT @PacitaGuerra: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_River\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650904214573057"}], "author_id": "801899732280967169", "created_at": "2019-12-14T00:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652163835367424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9qHRdSMLr6", "expanded_url": "https://twitter.com/treeemLs/status/1205650096026800128", "display_url": "twitter.com/treeemLs/statu\u2026"}]}, "id": "1205652064627576833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9qHRdSMLr6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205650096026800128"}], "author_id": "876209115588112384", "created_at": "2019-12-14T00:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652064627576833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}]}, "id": "1205651995404713986", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-12-14T00:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651995404713986"]}, {"id": "1205651944817053696", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "3134209489", "created_at": "2019-12-14T00:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651944817053696"]}, {"id": "1205651903423623168", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "2797159519", "created_at": "2019-12-14T00:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651903423623168"]}, {"id": "1205651807042777099", "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "27716483", "created_at": "2019-12-14T00:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651807042777099"]}, {"id": "1205651754303590400", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "27716483", "created_at": "2019-12-14T00:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651754303590400"]}, {"id": "1205651747852750848", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "author_id": "606893431", "created_at": "2019-12-14T00:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651747852750848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1027283360270508033", "id": "1205651733327810560", "text": "@deborahtei27 Muito! Outro dia mandaram 3 v\u00eddeos q as pessoas deveriam ver p/saber quem eu sou. 1) mascu q nunca pisou no Nordeste me acusando de propor aumentar sua nota em troca de sexo. 2) mascu q matou uma mo\u00e7a ano passado e se matou me xingando. 3) mascu foragido na Espanha me difamando.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deborahtei27", "id": "1027283360270508033"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205648827027542018"}], "author_id": "182573469", "created_at": "2019-12-14T00:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651733327810560"]}, {"id": "1205651237867147264", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1086894785728790528", "created_at": "2019-12-14T00:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651237867147264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QhgQ1NAzCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Peterpaul_I/status/1205651181764251651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhgQ1NAzCJ", "media_key": "3_1205651170657742849"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ratontampax"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "carlosAnn"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "ratontampax"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "carlosAnn"}]}, "id": "1205651181764251651", "text": "#ratontampax Como un suicida que no desea desparecer #carlosAnn https://t.co/QhgQ1NAzCJ", "lang": "es", "author_id": "379722761", "created_at": "2019-12-14T00:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651181764251651"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dumMsOhMwk", "expanded_url": "https://twitter.com/stheprw/status/1205651156007079937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dumMsOhMwk", "media_key": "3_1205651137929646080"}]}, "id": "1205651156007079937", "text": "Eu j\u00e1 sabia que algu\u00e9m perto dele se suicidou mas QUEM \u00c9 PORRA AAAAAAAAAA https://t.co/dumMsOhMwk", "lang": "pt", "author_id": "1176471920977633285", "created_at": "2019-12-14T00:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651156007079937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/Sa9BuSjGkN", "expanded_url": "http://espanto.se", "display_url": "espanto.se"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JjsTYVq40A", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 162, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205651030136041472", "text": "Que https://t.co/Sa9BuSjGkN puede evitar\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/JjsTYVq40A v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "author_id": "1220217883", "created_at": "2019-12-14T00:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651030136041472"]}, {"id": "1205650987832238081", "text": "RT @marcxvx: igreja matou durante s\u00e9culos e s\u00e9culos simplesmente quem fazia oposi\u00e7\u00e3o, mas o errado \u00e9 a pessoa q se op\u00f5em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "marcxvx", "id": "1024075437964578817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205648287078010885"}], "author_id": "955283452420648967", "created_at": "2019-12-14T00:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650987832238081"]}, {"in_reply_to_user_id": "108359823", "id": "1205650967842185216", "text": "@HectorAtarrabia Disc\u00falpame por la opini\u00f3n q le voy a dar,pero una persona q se suicida es xq de fondo tiene problemas depresivos graves,claro q estr\u00e9s de su entorno lo agrava,pero el problema es el suicida,imag\u00ednese q tan mal q se salta la directiva principal de los seres vivos,la supervivencia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205603704981704704"}], "author_id": "976222495152906240", "created_at": "2019-12-14T00:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650967842185216"]}, {"id": "1205650950641213442", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "3240113856", "created_at": "2019-12-14T00:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650950641213442"]}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1205650904214573057", "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Que tanto sorprende si era normal del suicida AGP andar pagando para que lo limpien de toda responsabilidad de algo que era latente y que todos sabian en la \u00e9poca. Siempre lo hacia pero cuando vi\u00f3 que ya no se podria librar prefiri\u00f3 dejar su gordo cuerpo en se\u00f1al de desprecio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4491, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-12-14T00:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650904214573057"]}, {"id": "1205650851538329600", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "author_id": "155804621", "created_at": "2019-12-14T00:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650851538329600"]}, {"id": "1205650790649647106", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "4716956069", "created_at": "2019-12-14T00:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650790649647106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205650765215338497", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "author_id": "1688902838", "created_at": "2019-12-14T00:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650765215338497"]}], "includes": {"users": [{"name": "Patricia M\u00f3nica", "username": "PatriciusLex", "id": "175034349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 932, "tweet_count": 49993, "listed_count": 0}}, {"name": "Beto Hanalfa", "username": "hanalfabeto", "id": "172976690", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}}, {"name": "Carmen Castro", "username": "CarmenC37666897", "id": "1179929904613339136", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1377, "tweet_count": 14317, "listed_count": 2}}, {"name": "Lorran Schumacker", "username": "iamperrygoso", "id": "212823126", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 293, "tweet_count": 36744, "listed_count": 71}}, {"name": "Edgar Alfonso", "username": "Edgar_Poncho", "id": "812540603959541760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 273, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"name": "Milenio", "username": "Milenio", "id": "24969337", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565317, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}}, {"name": "\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea", "username": "isa__souza__", "id": "1086370956900294657", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 440, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "username": "karol_strickler", "id": "1168993021268045824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 146, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}}, {"name": "Elizabeth Ornelas", "username": "Elizabethornela", "id": "120192785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 188, "tweet_count": 58343, "listed_count": 3}}, {"name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral", "id": "20013113", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}}, {"name": "J\u0341j\u0341 S\u1d0f\u029f\u026a\u0301s\u029c\u1d07\u0280 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "jjsolisher", "id": "754677774703472640", "verified": false, "location": "Golfo de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6075, "tweet_count": 50760, "listed_count": 11}}, {"name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"name": "Ana Clara Rocha", "username": "nanaclarareis", "id": "770731164021710848", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 104, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodolfo Adle", "username": "rodolfo_adle", "id": "408954283", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2014, "tweet_count": 174116, "listed_count": 7}}, {"name": "Jose Luis Martinez B", "username": "Aries7004", "id": "130368969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 855, "tweet_count": 501977, "listed_count": 32}}, {"name": "Bru", "username": "unsttwble", "id": "1011688928426983425", "verified": false, "location": "No where but up", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 486, "tweet_count": 30336, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres Jurado Mejia", "username": "ajurame", "id": "552830458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1029, "tweet_count": 71672, "listed_count": 65}}, {"name": "ALBERTO HERRERA", "username": "ALBERTOHZARATE", "id": "1060990501560696832", "verified": false, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1169, "tweet_count": 28368, "listed_count": 11}}, {"name": "Abba Phoebe", "username": "AbbaPhoebe", "id": "265353000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2379, "tweet_count": 3891, "listed_count": 4}}, {"name": "TV UNAM", "username": "tvunam", "id": "238214682", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 189654, "following_count": 957, "tweet_count": 55064, "listed_count": 709}}, {"name": "LilBro", "username": "baller1892", "id": "1067790379448098816", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 417, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}}, {"name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}}, {"name": "Amalia", "username": "AmaliaGaspari", "id": "170771930", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 4992, "tweet_count": 18547, "listed_count": 1}}, {"name": "silvia cla (soy del 60%)hoy m\u00e1s que nunca \ud83d\udcaa", "username": "sclapera", "id": "138517344", "verified": false, "location": "Colegiales CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1746, "tweet_count": 24494, "listed_count": 1}}, {"name": "Pecas\u2744\ufe0f", "username": "_pecas88", "id": "1038550003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 108, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"name": "Nancy Leyna", "username": "Nan_Lakra", "id": "262706957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 316, "tweet_count": 2786, "listed_count": 3}}, {"name": "g", "username": "______gnz______", "id": "17620625", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27783, "following_count": 13786, "tweet_count": 85385, "listed_count": 330}}, {"name": "Raul Rosas C.", "username": "RaulRosasC2", "id": "1192480720452755456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 72, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz", "id": "68723105", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}}, {"name": "Germ\u00e1n", "username": "Appapalosa", "id": "164904113", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1070, "tweet_count": 106207, "listed_count": 0}}, {"name": "Pen\u00e9lope", "username": "peneelopp", "id": "830395689486135296", "verified": false, "location": "Rj\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 6876, "following_count": 367, "tweet_count": 68047, "listed_count": 1}}, {"name": "ElZorro Griffin Oficial", "username": "Waldo_Griffin", "id": "583377122", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 87, "tweet_count": 8948, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilen80tas\ud83c\udf3b\u264e\ud83e\uddc9", "username": "guilen80tas", "id": "235147382", "verified": false, "location": "Belgrano, CABA. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1022, "tweet_count": 50855, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf79 VaL  M  \u2763\ud83d\udc44", "username": "mu_vale", "id": "2480375984", "verified": false, "location": " donde NO me Rompan las bolas!", "public_metrics": {"followers_count": 17334, "following_count": 1428, "tweet_count": 50174, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3avama\ud83d\ude3b\ud83d\udc3e #SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "VAMGU", "id": "141632545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1767, "tweet_count": 177954, "listed_count": 3}}, {"name": "Pidder", "username": "elpidder", "id": "106295605", "verified": false, "location": "Preguntale a Google", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 744, "tweet_count": 74118, "listed_count": 7}}, {"name": "sebastian pe\u00f1a", "username": "sebael5", "id": "75274235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 934, "tweet_count": 38338, "listed_count": 21}}, {"name": "claudia de guzman", "username": "Deguzmanca", "id": "509280811", "verified": false, "location": "Paternal..... CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2943, "tweet_count": 91655, "listed_count": 3}}, {"name": "Reina Indy", "username": "ReinaIndy", "id": "72608575", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 280, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}}, {"name": "mv\ud83e\udd2c\ud83e\udd4b", "username": "vlw_Mv", "id": "899376743341056000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 309, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}}, {"name": "julio cesar martinez", "username": "luthor21", "id": "438125612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 291, "tweet_count": 7427, "listed_count": 7}}, {"name": "@telediario", "username": "telediario", "id": "900122660537077762", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 165771, "following_count": 819, "tweet_count": 207035, "listed_count": 351}}, {"name": "hildegar mujica", "username": "hilmuj", "id": "45206327", "verified": false, "location": "Lecheria Anzoategui", "public_metrics": {"followers_count": 24114, "following_count": 5087, "tweet_count": 44821, "listed_count": 44}}, {"name": "Maria Espinal Mejuto", "username": "espinalmejuto", "id": "462538211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 601, "tweet_count": 17272, "listed_count": 3}}, {"name": "Pedro JCH", "username": "PeterJCH19", "id": "2200588627", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 42, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}}, {"name": "Yo soy aquel...", "username": "eliodandy", "id": "147771447", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 4984, "tweet_count": 66640, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Alberto Santill\u00e1n Zavala", "username": "LuisAlb12988712", "id": "1037388203127386112", "verified": false, "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 282, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"name": "libreria el pozo", "username": "libreriaelpozo", "id": "1728835093", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 872, "tweet_count": 99015, "listed_count": 0}}, {"name": "EduardoBravoOficial", "username": "EBravoOficial", "id": "3402769792", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4539, "following_count": 2172, "tweet_count": 28422, "listed_count": 43}}, {"name": "Jes\u00fas Galicia", "username": "Galicia3ro", "id": "785327720", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3980, "tweet_count": 99026, "listed_count": 7}}, {"name": "Erick OG \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EsUnHonorEstarConObrador", "username": "nictipoloi", "id": "84196837", "verified": false, "location": "Habito en Planet Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1017, "tweet_count": 15153, "listed_count": 7}}, {"name": "Carpe diem |\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "GrilliMaris", "id": "1030660229019648001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1443, "tweet_count": 52603, "listed_count": 1}}, {"name": "Bibi", "username": "GabriellaDemtr1", "id": "999020885578305537", "verified": false, "location": "Itaber\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 226, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}}, {"name": "Belen\ud83d\udc51", "username": "Belu_Gomez3", "id": "785564313620799488", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 419, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "Agus_dibello22", "id": "3679184115", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s.", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 1928, "tweet_count": 80960, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud83c\udf83", "username": "stelarkai", "id": "770202296", "verified": false, "location": "\u1d47\u02d1\u1da4\u02d2 \u02b7\u1d52\u1db0\u02b0\u1d52\u02d2 \u1da4\u1d4f\u1d52\u1db0\u02d2 \u1d4f\u1d43\u02b3\u1d48\u02d2 \u02b0\u02b8\u1d58\u1db0\u1d43\u02d1", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 2232, "tweet_count": 327703, "listed_count": 68}}, {"name": "Lety Cuso", "username": "CusoLety", "id": "1192205564459155456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 25, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela Alvarado", "username": "dragabbie", "id": "308888897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 435, "tweet_count": 5901, "listed_count": 4}}, {"name": "ITAM", "username": "ITAM_mx", "id": "82253806", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 63847, "following_count": 36, "tweet_count": 22043, "listed_count": 420}}, {"name": "Gabriela AntiK", "username": "_Gabibi_", "id": "636523628", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 551, "tweet_count": 25382, "listed_count": 3}}, {"name": "Tulio Saldarriaga", "username": "tuliosaldagi", "id": "733390788244164608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 80, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155079, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u22ac", "username": "ackerzoldy", "id": "953781143664578563", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1003, "tweet_count": 19391, "listed_count": 0}}, {"name": "Tihad Alcoyano", "username": "medsenmed", "id": "2199925213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 112, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Gordon", "username": "GordonAlejandro", "id": "520940055", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 829, "tweet_count": 74929, "listed_count": 11}}, {"name": "Mauricio Romero", "username": "MauRomero", "id": "39084791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 3848, "tweet_count": 32494, "listed_count": 16}}, {"name": "Luis Galindo", "username": "AntonioLuisGali", "id": "1016410225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1278, "tweet_count": 26761, "listed_count": 54}}, {"name": "Francisco J. Torres", "username": "pacotorres1971", "id": "1016986690743930880", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 901, "tweet_count": 21384, "listed_count": 2}}, {"name": "Alexander Garcia", "username": "alexigari62", "id": "377743297", "verified": false, "location": "Cd Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 823, "tweet_count": 156232, "listed_count": 8}}, {"name": "sergio lira", "username": "sll666", "id": "145835910", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 439, "tweet_count": 30836, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0669(\u00d7\u032f\u00d7)", "username": "baratt", "id": "26395623", "verified": false, "location": "Sobre el agua de las lajas", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 874, "tweet_count": 4867, "listed_count": 1}}, {"name": "Jean Valjean", "username": "AmirAldebaran", "id": "250253126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2178, "tweet_count": 65613, "listed_count": 9}}, {"name": "jmunoz", "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049", "verified": false, "location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}}, {"name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlitos Membrillar", "username": "CarlitosMembril", "id": "153261047", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 345, "tweet_count": 7014, "listed_count": 0}}, {"name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77", "id": "1027409451890880512", "verified": false, "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412915, "listed_count": 33}}, {"name": "Troy Bolton", "username": "troybolton069", "id": "96365154", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16252, "following_count": 3, "tweet_count": 114003, "listed_count": 919}}, {"name": "vitor", "username": "vtrzarc", "id": "126384274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 820, "tweet_count": 62141, "listed_count": 0}}, {"name": "ABC Espa\u00f1a", "username": "abcespana", "id": "2596081200", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26900, "following_count": 198, "tweet_count": 65971, "listed_count": 350}}, {"name": "Friedrich Klein", "username": "HarryHaller_HS", "id": "907420361012035584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 530, "tweet_count": 170955, "listed_count": 0}}, {"name": "el amor d tu vida", "username": "gzzanapau", "id": "1053925634", "verified": false, "location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}}, {"name": "CHILANGO", "username": "jramiroMX", "id": "296592711", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 188345, "following_count": 209249, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}}, {"name": "\ud83d\udc1e Soster", "username": "ASosterr", "id": "1090320416852398081", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 297, "tweet_count": 3459, "listed_count": 0}}, {"name": "jose luis", "username": "jos_ht2408", "id": "941156219904983040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 150, "tweet_count": 6125, "listed_count": 0}}, {"name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}}, {"name": "ganrilinha\uf894", "username": "69ostosa", "id": "1086630482777989121", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 437, "tweet_count": 16167, "listed_count": 0}}, {"name": "Geracles", "username": "gerardo_ordaz", "id": "438505706", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 458, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}}, {"name": "Maby Pereyra", "username": "mabelpereyra", "id": "132691240", "verified": false, "location": "Tigre. Bs As. Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 425, "tweet_count": 7332, "listed_count": 4}}, {"name": "luis res\u00e9ndiz", "username": "lapetitemachine", "id": "37594282", "verified": false, "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 9838, "following_count": 989, "tweet_count": 105763, "listed_count": 0}}, {"name": "Arberto Yukimori", "username": "Santitos84", "id": "46392350", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}}, {"name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Gon\u00e7alves 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "username": "lucaolp", "id": "82729793", "verified": false, "location": "Par\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 137, "tweet_count": 21004, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618duda desativou.", "username": "gukiemail", "id": "1150918241881153537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2839, "tweet_count": 18441, "listed_count": 5}}, {"name": "CYPHER LINE (CLOSED)", "username": "CYPHER_LlNE", "id": "1031582764934594561", "verified": false, "location": "Desde 11/02/2022", "public_metrics": {"followers_count": 29589, "following_count": 40, "tweet_count": 108772, "listed_count": 95}}, {"name": "Eduardo", "username": "edurom1972", "id": "2510986468", "verified": false, "location": "Adolfo Sourdeaux", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 532, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}}, {"name": "Elba", "username": "elbas02", "id": "1052701625993768960", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 820, "tweet_count": 44787, "listed_count": 2}}, {"name": "Cin\u2606", "username": "CZanoniani", "id": "705898597062152192", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 120, "tweet_count": 20540, "listed_count": 0}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "SofiCoello1", "id": "1251690812", "verified": false, "location": "Argentina\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 443, "tweet_count": 66534, "listed_count": 4}}, {"name": "marina", "username": "madebiase", "id": "3379888361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 256, "tweet_count": 33775, "listed_count": 0}}, {"name": "Agustin Soria .\u00b7.", "username": "agustinnsoriaa", "id": "2389388725", "verified": false, "location": "Somewhere on earth", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 2332, "tweet_count": 6387, "listed_count": 0}}, {"name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "id": "898687123192242176", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "username": "_Nessaagomes", "id": "943621202656014336", "verified": false, "location": "Indaial (47)", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 156, "tweet_count": 11111, "listed_count": 0}}, {"name": "larii", "username": "Larissa58186230", "id": "1094063554947436545", "verified": false, "location": "Indaial-SC", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 591, "tweet_count": 36441, "listed_count": 0}}, {"name": "Mandibulin", "username": "patarajada12", "id": "632590151", "verified": false, "location": "San Pejesburgo", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2049, "tweet_count": 105141, "listed_count": 12}}, {"name": "Ricardo\ud83d\ude37\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "username": "ricardorivas83", "id": "3800597061", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 269, "tweet_count": 15932, "listed_count": 0}}, {"name": "Karito", "username": "karitupl_", "id": "914948659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}}, {"name": "pai de menina\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "PauloRicardoPj1", "id": "970509609231405057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 485, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatrice", "username": "Beatric85058313", "id": "1158934801602232320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 6600, "tweet_count": 90938, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "maurusaurus", "id": "342682750", "verified": false, "location": "Escobar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}}, {"name": "Corina Calderon", "username": "CorinaC63", "id": "798555897958191105", "verified": false, "location": "Rosario, prov. Santa Fe. ", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4017, "tweet_count": 147563, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "najuolvv", "id": "1047668813741867008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 84, "tweet_count": 7761, "listed_count": 0}}, {"name": "MGM", "username": "MGM55756333", "id": "1104089562870108166", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1620, "tweet_count": 48502, "listed_count": 0}}, {"name": "gustavo urrutia", "username": "gurrutiar", "id": "101655614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 866, "tweet_count": 887712, "listed_count": 92}}, {"name": "roberto nah carreto", "username": "roberto_carreto", "id": "1180172643548315648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}}, {"name": "Kisy", "username": "TalDaCrisley", "id": "732347870175744000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 284, "tweet_count": 15268, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "Irisbbz23_", "id": "942910346209251328", "verified": false, "location": " 25.12 \ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83d\udc96// 13.03 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 990, "tweet_count": 39979, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro \ud83d\udc99", "username": "mugbug_", "id": "2364806875", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 367, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}}, {"name": "Edu", "username": "sartreVV", "id": "38366169", "verified": false, "location": "En una espiral en movimiento", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2002, "tweet_count": 112563, "listed_count": 61}}, {"name": "Hilda Hern\u00e1ndez", "username": "hildherlo", "id": "87033699", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 2009, "tweet_count": 39804, "listed_count": 85}}, {"name": "Alberto V.", "username": "avilla73", "id": "411303528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1686, "tweet_count": 61615, "listed_count": 456}}, {"name": "rafa", "username": "rafacomparim", "id": "1188182000789807104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 81, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "NaluStmk", "id": "1031354133192863744", "verified": false, "location": "ms", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 248, "tweet_count": 18078, "listed_count": 0}}, {"name": "Morningstar", "username": "Atxuarg_", "id": "785844501348749316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1345, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "DraExtrana", "id": "230580606", "verified": false, "location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}}, {"name": "A Tampa da Frigideira \u2022 \u03a0\u039e \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Luscapersil", "id": "1040048156724129792", "verified": false, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1616, "tweet_count": 46226, "listed_count": 1}}, {"name": "JoJo Aulas", "username": "JoJoTheLisho", "id": "1116069205571506177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 142, "tweet_count": 43272, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel ~ Galindo", "username": "Lucatto13", "id": "168967389", "verified": false, "location": "Cancun Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 64, "tweet_count": 9708, "listed_count": 2}}, {"name": "Salvador Rangel V.", "username": "S_Leon_o_Rangel", "id": "278020562", "verified": false, "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 154, "tweet_count": 6210, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c6fr\u00e6m-\u00c5lath\u00f8r", "username": "UnicornAE", "id": "464046688", "verified": false, "location": "M\u00e9xico-Berl\u00edn-Ant\u00e1rtida-Anexas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 464, "tweet_count": 9066, "listed_count": 1}}, {"name": "Junia", "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"name": "soff", "username": "SofiiAlvez_", "id": "1160272260994912256", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 157, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}}, {"name": "cauana com c", "username": "cauanadsg", "id": "859894845980233729", "verified": false, "location": "Merc\u00fario", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 295, "tweet_count": 8074, "listed_count": 0}}, {"name": "Del Valle F", "username": "DelValleF2020", "id": "956467586", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243915, "listed_count": 13}}, {"name": "Ev. Seg\u00fan San Paleste", "username": "alaparteseria", "id": "3297608752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 4966, "tweet_count": 79159, "listed_count": 0}}, {"name": "BluRadio Colombia", "username": "BluRadioCo", "id": "622082899", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3362146, "following_count": 2210, "tweet_count": 993646, "listed_count": 4648}}, {"name": "\ud83c\udf3b", "username": "rayane_1986", "id": "712798774880518145", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3009, "tweet_count": 69843, "listed_count": 0}}, {"name": "mui\u00e9", "username": "polimds", "id": "1177037062375170048", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 225, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}}, {"name": "Peteca \ud83c\udff8\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "Freitassffc", "id": "1150515445545521158", "verified": false, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1003, "tweet_count": 14343, "listed_count": 0}}, {"name": "ttizianajazmin", "username": "TizianaJazminn", "id": "1118920474224988161", "verified": false, "location": "fragueiro", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 406, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}}, {"name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Romo", "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 1191, "tweet_count": 43937, "listed_count": 30}}, {"name": "AlanJG", "username": "AllanJG9", "id": "447135522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}}, {"name": "ARY \ud83d\udcaf", "username": "AryGutierrezz", "id": "334689292", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 305, "tweet_count": 39427, "listed_count": 1}}, {"name": "Facu Walker", "username": "FacuWalker01", "id": "2597404939", "verified": false, "location": "Gualeguay Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 2068, "tweet_count": 9729, "listed_count": 2}}, {"name": "t \ud83c\udcb1", "username": "taniauce13", "id": "823730563710386177", "verified": false, "location": "Ceres, CA", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 108, "tweet_count": 10851, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel", "username": "Manuel14001156", "id": "1203720946030465025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 81, "tweet_count": 3890, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd0fariii \ud83e\udd8b", "username": "Rodriguees89", "id": "711182834711597056", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 644, "tweet_count": 22235, "listed_count": 0}}, {"name": "onii sama", "username": "olafsalazar", "id": "285402584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 4988, "tweet_count": 90532, "listed_count": 0}}, {"name": "ninha", "username": "a18l", "id": "257648257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 499, "tweet_count": 29357, "listed_count": 0}}, {"name": "\ub8e8\uc544 \ub098 jikook", "username": "LWANNAJEONPARK", "id": "1146406613097623552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1451, "tweet_count": 19985, "listed_count": 0}}, {"name": "little Emy", "username": "emys_maccione", "id": "1057027069585047558", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 287, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Alfonso Meza", "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968", "verified": false, "location": "San Miguel Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51994, "listed_count": 6}}, {"name": "Onda Politica", "username": "OndaPolitica_", "id": "290241578", "verified": false, "location": "C.A.B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1653, "tweet_count": 54511, "listed_count": 13}}, {"name": "Cristina de Geithner", "username": "cris_geithner", "id": "299935641", "verified": false, "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 151, "tweet_count": 314017, "listed_count": 1}}, {"name": "Julio Astillero", "username": "julioastillero", "id": "52422182", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}}, {"name": "Monica", "username": "Moninf84", "id": "941333783021793281", "verified": false, "location": "Punta alta", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 81, "tweet_count": 17215, "listed_count": 0}}, {"name": "Romina Medina", "username": "rominaelixabeth", "id": "1705988382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 722, "tweet_count": 27971, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo", "username": "angeldefer", "id": "589643155", "verified": false, "location": "Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1776, "tweet_count": 95928, "listed_count": 2}}, {"name": "su \ud83d\udc57", "username": "motiivosantanaa", "id": "1179373500383076359", "verified": false, "location": "Jade Magalh\u00e3es \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 392, "tweet_count": 11065, "listed_count": 0}}, {"name": "rafaela", "username": "ddlavignez", "id": "324696054", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1512, "tweet_count": 221710, "listed_count": 14}}, {"name": "CINEMA 505", "username": "CINEMA505", "id": "459489950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189890, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}}, {"name": "tsumida", "username": "tsuelve", "id": "813453095426490368", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 215, "tweet_count": 20288, "listed_count": 0}}, {"name": "lupa", "username": "lupagraf", "id": "2166961339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 2886, "tweet_count": 90405, "listed_count": 9}}, {"name": "Gabs Freitas", "username": "_Gabriel9_", "id": "65190878", "verified": false, "location": "Avar\u00e9 | Bauru | S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1829, "tweet_count": 37960, "listed_count": 2}}, {"name": "Loren\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 MAGA/ NO DM Pls.", "username": "lorenroth3", "id": "1200554067254272000", "verified": false, "location": "\"Mi reino no es de este mundo\"", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 7721, "tweet_count": 144909, "listed_count": 6}}, {"name": "Sergio Bartoletti\u2649 Fr\u00edo No te Vayas! #TeamInvierno", "username": "Serbarthol", "id": "139612420", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 5142, "tweet_count": 333884, "listed_count": 27}}, {"name": "Juan Camino", "username": "j_sauque", "id": "2867996743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1218, "tweet_count": 18695, "listed_count": 0}}, {"name": "Alvaro MPZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "TeckVado", "id": "36132121", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4275, "tweet_count": 73544, "listed_count": 21}}, {"name": "RosLeguizamo", "username": "An_Rosss", "id": "904130427157442561", "verified": false, "location": "San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 851, "tweet_count": 38045, "listed_count": 0}}, {"name": "desativado", "username": "MoretzPaty", "id": "2658512750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6997, "following_count": 938, "tweet_count": 54676, "listed_count": 4}}, {"name": "A\u00a5rezinha", "username": "AnaAyresb", "id": "819543161945149440", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 278, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}}, {"name": "Katya Caso", "username": "KatyaCaso88", "id": "29518130", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 850, "tweet_count": 106856, "listed_count": 7}}, {"name": "Ian\ud83d\udd30", "username": "BraianOrtiz_", "id": "782070002061021184", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38773, "following_count": 8184, "tweet_count": 31078, "listed_count": 32}}, {"name": "Mesias", "username": "Mesianico_", "id": "187406310", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed Mero", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1702, "tweet_count": 36912, "listed_count": 1}}, {"name": "Inefable", "username": "ayepederiva", "id": "4091700221", "verified": false, "location": "Baradero", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 207, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"name": "Alvarez maria", "username": "Alvarez94044607", "id": "1013543321820712960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 211, "tweet_count": 49186, "listed_count": 0}}, {"name": "rafaMEX", "username": "rafaMEX3", "id": "82619673", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 804, "tweet_count": 61662, "listed_count": 10}}, {"name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "MarusaEstebanok", "id": "1075501138848464896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197030, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucas Blim", "username": "LucasBlim_", "id": "391659322", "verified": false, "location": "+55 51", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 310, "tweet_count": 21588, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla", "id": "4903352613", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86006, "listed_count": 16}}, {"name": "RZ", "username": "zsneoevil", "id": "2820947796", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 3367, "tweet_count": 107885, "listed_count": 15}}, {"name": "Patricia Garc\u00eda \ud83c\udf7b\ud83d\udc99\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83c\udf39", "username": "Pato291074", "id": "915168140987916288", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 2873, "tweet_count": 239460, "listed_count": 0}}, {"name": "pato1512", "username": "PATO1512", "id": "141465600", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1215, "tweet_count": 194167, "listed_count": 4}}, {"name": "Grumpy", "username": "Isabellt_G", "id": "4792599203", "verified": false, "location": "Jardim Sulacap, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1192, "tweet_count": 47010, "listed_count": 0}}, {"name": "CONHECIDA COMO: a de menor \uf8ff", "username": "raycha019", "id": "1002599570759659520", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 116, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}}, {"name": "ronne", "username": "ronne_beod", "id": "195789859", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 1505, "tweet_count": 79300, "listed_count": 4}}, {"name": "cansada da vida", "username": "joana_boni", "id": "2674445948", "verified": false, "location": "+55 021", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2775, "tweet_count": 31808, "listed_count": 1}}, {"name": ":) | \ud83d\udcd6: At\u00e9 o ver\u00e3o terminar", "username": "joci015", "id": "1169393049862119424", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 80, "tweet_count": 10120, "listed_count": 0}}, {"name": "Ohana", "username": "Ovoehruim", "id": "1066353405168418816", "verified": false, "location": "home: aster, tom i yuri", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 771, "tweet_count": 34793, "listed_count": 7}}, {"name": "Germ\u00e1n", "username": "Germn62444579", "id": "1193737216213864449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 57, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"name": "Sopitas", "username": "sopitas", "id": "3362741", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245799, "following_count": 3582, "tweet_count": 265133, "listed_count": 6094}}, {"name": "Diego", "username": "elkuki82", "id": "556753979", "verified": false, "location": "La Plata - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2159, "tweet_count": 382998, "listed_count": 12}}, {"name": "Lelelelelelelele", "username": "ALeleticiaa", "id": "261492427", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 324, "tweet_count": 5215, "listed_count": 22}}, {"name": "idiota", "username": "Jojopereira20", "id": "1199118401299505154", "verified": false, "location": "****", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 155, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}}, {"name": "Leyla Salomon", "username": "SalomonLeyla", "id": "917960244", "verified": false, "location": "Cordoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 904, "tweet_count": 128953, "listed_count": 0}}, {"name": "Grupo Marmor", "username": "Grupo_Marmor", "id": "376344265", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 14595, "following_count": 277, "tweet_count": 117102, "listed_count": 112}}, {"name": "Fernanda Dom.", "username": "FernandaDom", "id": "57992760", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 401, "tweet_count": 268, "listed_count": 2}}, {"name": "#NiUnVotoAlPRIANRDMC. Coraz\u00f3n de chairo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "danocamx", "id": "861799160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 1406, "tweet_count": 817658, "listed_count": 67}}, {"name": "Susana Molica Nardo", "username": "SusanaMNK", "id": "1246948357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2256, "tweet_count": 459459, "listed_count": 28}}, {"name": "YVONNE DE LA TORRE", "username": "YVONNEDELATORRE", "id": "67217812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4999, "tweet_count": 220658, "listed_count": 46}}, {"name": "isagal", "username": "isabelgaleanatu", "id": "624391014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 366, "tweet_count": 82305, "listed_count": 20}}, {"name": "Antonio Ferro", "username": "FerroAnton", "id": "901444193289109504", "verified": false, "location": "CABA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1637, "tweet_count": 91006, "listed_count": 1}}, {"name": "guadalubravo clere", "username": "guacler", "id": "130554055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 259, "tweet_count": 12047, "listed_count": 1}}, {"name": "MARITACANEWS", "username": "jlmmattos", "id": "353861009", "verified": false, "location": "CAMPO GRANDE - MS", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 4073, "tweet_count": 117172, "listed_count": 3}}, {"name": "Moni", "username": "mksanchezv", "id": "1273399002", "verified": false, "location": "En el Nido del \u00c1guila ", "public_metrics": {"followers_count": 12984, "following_count": 7774, "tweet_count": 77127, "listed_count": 30}}, {"name": "Camilla Paola Cisneros Diaz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "mrspotatoecam", "id": "47224217", "verified": false, "location": "Perusito \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1947, "tweet_count": 8119, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 ( \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5)\u2077", "username": "jimjimcherie", "id": "816811638246572032", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 she/her 25yo", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1504, "tweet_count": 57844, "listed_count": 7}}, {"name": "Cirzchenato Zamudio monero \u270d\ud83c\udffc", "username": "Cirzchenato", "id": "4787106708", "verified": false, "location": "En todas partes y en ninguna.", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 3300, "tweet_count": 96208, "listed_count": 12}}, {"name": "Magnifico Giganticus", "username": "__mulo", "id": "4532510473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 289, "tweet_count": 8927, "listed_count": 2}}, {"name": "Gerardo Guadarrama M\u00e1rquez.", "username": "JacalGuadarrama", "id": "1112453689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 220, "tweet_count": 200545, "listed_count": 13}}, {"name": "mari", "username": "mrnluiza", "id": "343742905", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 500, "tweet_count": 12658, "listed_count": 1}}, {"name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano", "username": "G_Trevijano", "id": "340589235", "verified": false, "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A.", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}}, {"name": "San Vicente.", "username": "Vicente48443839", "id": "978740380970766338", "verified": false, "location": "Tlalpan, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1663, "tweet_count": 24472, "listed_count": 0}}, {"name": "Mamaco-Rei renascido", "username": "kopcaks", "id": "3315200603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 795, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}}, {"name": "Juano", "username": "juangomartin", "id": "2258074658", "verified": false, "location": "En los restos de Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 221, "tweet_count": 101580, "listed_count": 0}}, {"name": "FelipeGC Ciudadano", "username": "FelipeGCmex", "id": "158580255", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 840, "tweet_count": 78541, "listed_count": 32}}, {"name": "Quique Muela \ud83d\udd79\ud83c\udf7c", "username": "whomples", "id": "15447022", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3357, "tweet_count": 98454, "listed_count": 62}}, {"name": "Republic Ana 42% \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RepubblicAna", "id": "3035794271", "verified": false, "location": "PBA ", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 3409, "tweet_count": 153711, "listed_count": 5}}, {"name": "Gabriel A Dom\u00ednguez", "username": "GabrielDomHer", "id": "2340574796", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 304, "tweet_count": 24302, "listed_count": 11}}, {"name": "julinha", "username": "ju_hodecker", "id": "1104045330868387840", "verified": false, "location": "Guabiruba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 663, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "silvinabs22", "id": "931697515400921090", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 6349, "tweet_count": 631570, "listed_count": 6}}, {"name": "Daniel Thomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "danythomas15", "id": "829893607326900224", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 6124, "tweet_count": 426176, "listed_count": 9}}, {"name": "The Power of OutroJota \u262d is THE Doctor", "username": "outrojota", "id": "529730113", "verified": false, "location": "THE, PIAU\u00cd", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 823, "tweet_count": 23568, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "username": "LoadComics", "id": "572207383", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 102398, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}}, {"name": "Claire \u262e\ufe0f", "username": "FrauDesFeuers", "id": "1002185701537013761", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 3593, "tweet_count": 61075, "listed_count": 3}}, {"name": "adriiiiii \ud83c\udf3c", "username": "adri_acbl", "id": "228127473", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1247, "tweet_count": 43848, "listed_count": 2}}, {"name": "LILIANA D'ELIA", "username": "cecililiana1", "id": "3312316594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2369, "tweet_count": 134730, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniela Alonso", "username": "daniaalonsoo", "id": "163455599", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 186, "tweet_count": 133087, "listed_count": 6}}, {"name": "Marisol Jimenez", "username": "marisoljimenezm", "id": "145024162", "verified": false, "location": "san cristobal ,Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1864, "tweet_count": 479528, "listed_count": 33}}, {"name": "CATERINA VALENTINO", "username": "CATERINAV", "id": "73245966", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 702660, "following_count": 1118, "tweet_count": 103866, "listed_count": 1396}}, {"name": "Edgar Sala", "username": "edgarsalaf", "id": "158506838", "verified": false, "location": "El Ed\u00e9n de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 678, "tweet_count": 121636, "listed_count": 13}}, {"name": "Juan Fco Saldivar Vi", "username": "saldivar64", "id": "150676265", "verified": false, "location": "Saltillo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 8689, "following_count": 9299, "tweet_count": 98596, "listed_count": 5}}, {"name": "Shiwid\ud83d\udc19", "username": "shiwidlol", "id": "4866357993", "verified": false, "location": "suffering builds character \ud83d\udd04", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 875, "tweet_count": 25314, "listed_count": 1}}, {"name": "camis \ud83d\udc79", "username": "camiskase", "id": "1034859748288548866", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 428, "tweet_count": 10373, "listed_count": 2}}, {"name": "Mrce44", "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 4868, "tweet_count": 25616, "listed_count": 1}}, {"name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1064, "tweet_count": 46108, "listed_count": 24}}, {"name": "Polilla Da Silva", "username": "polilla_silva", "id": "1189434287361318913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 502, "tweet_count": 33616, "listed_count": 0}}, {"name": "Mecha", "username": "Mecha21232245", "id": "1171154016765652992", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 5013, "tweet_count": 392089, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca Guarneros", "username": "azul77_19", "id": "109441222", "verified": false, "location": "Mexico rojo", "public_metrics": {"followers_count": 5803, "following_count": 6397, "tweet_count": 42113, "listed_count": 42}}, {"name": "Billie Parker Noticias", "username": "billieparkernot", "id": "115460880", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16562, "following_count": 1044, "tweet_count": 417116, "listed_count": 191}}, {"name": "\u2740", "username": "helgapatakijeje", "id": "2453367846", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 367, "tweet_count": 14685, "listed_count": 0}}, {"name": "Cr\u00edtico\ud83e\udd2c Pero Humano\ud83e\udd13\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Critico_Humano", "id": "1187537775001767936", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2727, "tweet_count": 40121, "listed_count": 0}}, {"name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "username": "RONUSAN", "id": "247414141", "verified": false, "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 8879, "following_count": 9366, "tweet_count": 84005, "listed_count": 16}}, {"name": "Maria Ramallo", "username": "MariaRamallo16", "id": "1035218111539171328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 425, "tweet_count": 37345, "listed_count": 0}}, {"name": "MPParis \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MPParis", "id": "221475537", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 194, "tweet_count": 242562, "listed_count": 1}}, {"name": "Atilio Canevari", "username": "CanevariAtilio", "id": "885864624356286466", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 437, "tweet_count": 67513, "listed_count": 0}}, {"name": "Cria de Fvl\ud83c\udfc5", "username": "Mano_Thon", "id": "1105949852691808257", "verified": false, "location": "Caidinho na sua bb", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 517, "tweet_count": 11275, "listed_count": 0}}, {"name": "r o n a l d", "username": "r_felipee2", "id": "1141089408063553543", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 585, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}}, {"name": "Liangrace", "username": "lianamoragues", "id": "4111656975", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 573, "tweet_count": 37314, "listed_count": 0}}, {"name": "Batuque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jualebo", "id": "243438382", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires, ARG", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4616, "tweet_count": 142807, "listed_count": 9}}, {"name": "calixto", "username": "calixto80849186", "id": "1170321505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 943, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}}, {"name": "riesgo cero", "username": "sayago_paula", "id": "3303892654", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 661, "tweet_count": 72132, "listed_count": 0}}, {"name": "Shut the fuckcupcakes", "username": "Becksenchones", "id": "963576270788345856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 498, "tweet_count": 176181, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Castillo Fuenzalida", "username": "Dr_LCastillo", "id": "468841767", "verified": false, "location": "Santiago,RM", "public_metrics": {"followers_count": 6510, "following_count": 1180, "tweet_count": 9446, "listed_count": 24}}, {"name": "Servicio de Salud Coquimbo", "username": "SSaludCoquimbo", "id": "482028540", "verified": false, "location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 13283, "following_count": 611, "tweet_count": 9412, "listed_count": 34}}, {"name": "ya es nav(izz)dad\u2744\ufe0f", "username": "cansadizzima", "id": "804996446525292544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 664, "tweet_count": 56196, "listed_count": 3}}, {"name": "Jaime", "username": "jaime_srr", "id": "458727413", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"name": "andrea  herreria", "username": "anelheok", "id": "4916654747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 948, "tweet_count": 60652, "listed_count": 1}}, {"name": "ana luzia", "username": "pradonalu", "id": "813029454314401792", "verified": false, "location": "sg - rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 817, "tweet_count": 17037, "listed_count": 0}}, {"name": "Dog \ud83d\udc36", "username": "lucasgdog", "id": "2830947303", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 978, "tweet_count": 37111, "listed_count": 1}}, {"name": "Jofiel Dor", "username": "JofielDor", "id": "1255627152", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Chiapas.", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 937, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"name": "RECinefilia", "username": "recinefilia", "id": "1014049139259305987", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 44, "tweet_count": 3324, "listed_count": 1}}, {"name": "luigi", "username": "mexicanpsycho6", "id": "129877124", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 596, "tweet_count": 6569, "listed_count": 1}}, {"name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}}, {"name": "Arturo Camacho B", "username": "ArturoCamachoB1", "id": "372611190", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7950, "following_count": 7761, "tweet_count": 532081, "listed_count": 9}}, {"name": "Rainha de Copas", "username": "PMDGil", "id": "3365834597", "verified": false, "location": "T\u00e3o T\u00e3o Distante.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 183, "tweet_count": 31305, "listed_count": 1}}, {"name": "Jimena\u2649\ufe0f\ud83c\udf19", "username": "Cecy_Sujo13", "id": "731901200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1344, "tweet_count": 61671, "listed_count": 7}}, {"name": "Arthur \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Arturogtzt", "id": "1539186188", "verified": false, "location": "CdMx, Monterrey, Cuernavaca", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 4868, "tweet_count": 184014, "listed_count": 18}}, {"name": "mar\u00edasinapellido", "username": "marasinapellid1", "id": "1092414868152565760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1841, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}}, {"name": "fabiana lopez", "username": "fabiana90023191", "id": "1161817514252410881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 686, "tweet_count": 25700, "listed_count": 0}}, {"name": "Franky", "username": "Marduck24", "id": "4870665041", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4541, "following_count": 4704, "tweet_count": 120478, "listed_count": 1}}, {"name": "Adictos", "username": "AdictosalGaming", "id": "1027587478725775360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1290, "tweet_count": 3963, "listed_count": 2}}, {"name": "\u262d Zevulon M. Veers. \u262d", "username": "Rebel_Veers", "id": "4276804401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 719, "tweet_count": 12075, "listed_count": 6}}, {"name": "PETRONILA", "username": "petronila4805", "id": "836053046", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3723, "tweet_count": 259328, "listed_count": 0}}, {"name": "Evelin.", "username": "EvellinDeSouzaa", "id": "965446009324212224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 757, "tweet_count": 20727, "listed_count": 0}}, {"name": "CL", "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67562, "listed_count": 4}}, {"name": "Sergio Tejada", "username": "sergiotej", "id": "80070602", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 90273, "following_count": 787, "tweet_count": 12226, "listed_count": 295}}, {"name": "Alicate uwu", "username": "Alicate_uwu", "id": "4870978325", "verified": false, "location": "caixa de ferramentas", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 347, "tweet_count": 5397, "listed_count": 4}}, {"name": "Lineu quer morrer || HAPPY HALLOWEEN", "username": "Lyberry_", "id": "1120630215619878913", "verified": false, "location": "Lynx smt pfv", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 399, "tweet_count": 8556, "listed_count": 2}}, {"name": "Marina Barrios\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Marina23814040", "id": "956536959123509249", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 2929, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}}, {"name": "welton", "username": "weltiss", "id": "172181769", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 649, "tweet_count": 259325, "listed_count": 44}}, {"name": "gabi ! \ud83e\ude83", "username": "fromvilavelha", "id": "4878289547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 134, "tweet_count": 38943, "listed_count": 0}}, {"name": "poliana \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "miaupoli", "id": "707615624684556289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 724, "tweet_count": 17743, "listed_count": 1}}, {"name": "JOSEBA \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc99", "username": "jroms12", "id": "4014526161", "verified": false, "location": "Zaragoza, pero de Puertollano", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 587, "tweet_count": 12049, "listed_count": 0}}, {"name": "thays", "username": "syaht666", "id": "75860236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 822, "tweet_count": 29573, "listed_count": 1}}, {"name": "Paola Barquet", "username": "paobarquet", "id": "118297120", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 50094, "following_count": 700, "tweet_count": 28585, "listed_count": 138}}, {"name": "Mirrimiau", "username": "Bishubish", "id": "840586922", "verified": false, "location": "R\u00edo Leteo", "public_metrics": {"followers_count": 11081, "following_count": 3827, "tweet_count": 483166, "listed_count": 80}}, {"name": "Winifred28 \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udcaa", "username": "winifredwich", "id": "788028242187939842", "verified": false, "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1385, "tweet_count": 130574, "listed_count": 0}}, {"name": "Yo merengues", "username": "EseSoy_Yo_56", "id": "853259214898184192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1211, "tweet_count": 41328, "listed_count": 0}}, {"name": "larissa \ud83e\udd8b", "username": "eu_japs", "id": "1149490684115603456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 768, "tweet_count": 35680, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica", "username": "mabi4237", "id": "139566465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2355, "tweet_count": 155643, "listed_count": 8}}, {"name": "Chris Campos", "username": "IGWTChris", "id": "3315592177", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 337, "tweet_count": 14637, "listed_count": 0}}, {"name": "Cfhdz.", "username": "CFHernandez01_", "id": "1156398247235055617", "verified": false, "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 0}}, {"name": "voc\u00ea", "username": "iagodemacedo", "id": "54809902", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 1316, "tweet_count": 56570, "listed_count": 5}}, {"name": "Felipe Oliveira", "username": "faoliveira", "id": "18123220", "verified": false, "location": "Na toca", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 391, "tweet_count": 51364, "listed_count": 10}}, {"name": "heladera llena", "username": "alejandroboris1", "id": "3320673975", "verified": false, "location": "total", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 2089, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}}, {"name": "nerfando", "username": "nerfando03", "id": "739477839980924930", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 953, "tweet_count": 19938, "listed_count": 0}}, {"name": "grey's anatomy SPOILERS", "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"name": "Ed\u00fa Villarce", "username": "tumradical", "id": "170911850", "verified": false, "location": "Hacienda de Echegaray, Naucalp", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 3561, "tweet_count": 73685, "listed_count": 17}}, {"name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "id": "317679514", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"name": "\ud83d\udd4a", "username": "zamue1", "id": "210128711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 4546, "tweet_count": 69645, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos\ud83d\udc11", "username": "touhouamongus", "id": "216450419", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 707, "tweet_count": 34707, "listed_count": 6}}, {"name": "cringy tinder bios", "username": "cringytmty", "id": "1068897333667160066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8610, "following_count": 1, "tweet_count": 740, "listed_count": 4}}, {"name": "Paula", "username": "thinkingbawchu", "id": "62194864", "verified": false, "location": "\ud83d\uddd1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 2250, "tweet_count": 311302, "listed_count": 66}}, {"name": "\ud83d\udeac", "username": "Matheo27884113", "id": "1201205404463771650", "verified": false, "location": "tuBrokenHeart", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 47, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}}, {"name": "Indy Hdez", "username": "IndyHdez", "id": "350077965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2721, "tweet_count": 6258, "listed_count": 1}}, {"name": "Dr.Calleros-Zubiate", "username": "DrCalleros", "id": "139169389", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}}, {"name": "Cristina Sandoval", "username": "crisxndl", "id": "127757681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1501, "tweet_count": 26929, "listed_count": 4}}, {"name": "Carnegie", "username": "Prolaf17", "id": "227599574", "verified": false, "location": "Stuttgart, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 1103, "tweet_count": 9459, "listed_count": 1}}, {"name": "pepita vegana\ud83d\udd3b", "username": "pepitasanabria", "id": "391630670", "verified": false, "location": "murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1595, "tweet_count": 22973, "listed_count": 9}}, {"name": "Gabrielly \ud83e\udd8b", "username": "Miguel03042020", "id": "1027722315675709441", "verified": false, "location": "M|A dinda ama \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 6120, "following_count": 757, "tweet_count": 30767, "listed_count": 0}}, {"name": "sem pele", "username": "HeinzRezende", "id": "89934472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 306, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "username": "Heltondouglas9", "id": "1030305221178740736", "verified": false, "location": "Planatina df ", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1425, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}}, {"name": "TVenserio.com", "username": "tvenseriocom", "id": "589154081", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 2489, "tweet_count": 87883, "listed_count": 28}}, {"name": "Miss Parquet", "username": "miss_parquet", "id": "1186048359439712262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1210, "tweet_count": 16710, "listed_count": 5}}, {"name": "Ton \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "eltoncesara", "id": "253669861", "verified": false, "location": "na FlaTT", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 1083, "tweet_count": 268735, "listed_count": 78}}, {"name": "erica con C", "username": "ericammbenitez", "id": "2312032806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2553, "tweet_count": 128296, "listed_count": 5}}, {"name": "CHARITO", "username": "45latecnica", "id": "2323028102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 540, "tweet_count": 26317, "listed_count": 0}}, {"name": "Ambientalouca Xiita", "username": "milacamata", "id": "77873490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 476, "tweet_count": 4727, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel S. \ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a - \u1d57\u1d58\u2071\u1d57\u1d49\u02e2 \u1d49\u1d50 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DanielSLacerda", "id": "71449313", "verified": false, "location": "Montpellier, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 455, "tweet_count": 5475, "listed_count": 7}}, {"name": "Rei dos Jogos \ud83d\udc51\ud83e\udd11", "username": "2000Morto", "id": "3010623501", "verified": false, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 508, "tweet_count": 53195, "listed_count": 3}}, {"name": "Mariska Michel", "username": "MariskaMichel1", "id": "1187186918385172480", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1927, "tweet_count": 80022, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Dess\u00e0vre", "username": "miguedessavre", "id": "1050011256", "verified": false, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 813, "tweet_count": 6310, "listed_count": 2}}, {"name": "adk", "username": "adkuruc", "id": "866465197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 661, "tweet_count": 69572, "listed_count": 6}}, {"name": "Griselda Sudano", "username": "grisudano", "id": "996124855673196544", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 54, "tweet_count": 6366, "listed_count": 1}}, {"name": "joselo", "username": "joselo2415", "id": "2541602377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 164, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeKeaton", "id": "891401336369143808", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica_v1960 \ud83d\ude3a", "username": "Monica_v1960", "id": "858350825260945410", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2335, "tweet_count": 169878, "listed_count": 1}}, {"name": "SG Cabelin", "username": "GuilhermeSG777", "id": "1108958543112101890", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 375, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}}, {"name": "Noktair", "username": "Noktair", "id": "711358303180361728", "verified": false, "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 258, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}}, {"name": "Teorab", "username": "TeoraB", "id": "159172901", "verified": false, "location": "BsAs Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 892, "tweet_count": 46294, "listed_count": 7}}, {"name": "UNA NACION DE OVEJAS ENGENDRA UN GOBIERNO DE LOBOS", "username": "marceloperez541", "id": "3420905715", "verified": false, "location": "\u2764ME SEGUIS,TE SIGO.SIMPLE.\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 4492, "tweet_count": 97735, "listed_count": 8}}, {"name": "Julio C\u00e9sar", "username": "LectoAdicto_", "id": "528246046", "verified": false, "location": "Fuera de tus pensamientos.", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 297, "tweet_count": 226504, "listed_count": 20}}, {"name": "Lucas", "username": "LEmanoteu", "id": "1413375822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 10, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}}, {"name": "Abraham Weintraub", "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088671, "following_count": 232, "tweet_count": 16637, "listed_count": 1441}}, {"name": "\u00c1dma \ud83d\udcab", "username": "Adma_cs", "id": "868918553730314240", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 207, "tweet_count": 3523, "listed_count": 1}}, {"name": "Alonso Soares", "username": "alonso_soares", "id": "130571720", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}}, {"name": "Pao", "username": "MamaPaoH", "id": "2348031603", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2443, "tweet_count": 30959, "listed_count": 4}}, {"name": "romi", "username": "carabajallromi", "id": "734908084636639233", "verified": false, "location": "San Rafael, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 299, "tweet_count": 9333, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodri Tijeras", "username": "rodrigotijeras", "id": "620800532", "verified": false, "location": "General Alvear Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 881, "tweet_count": 28965, "listed_count": 3}}, {"name": "Fabi", "username": "fabianacruzz2", "id": "1193718186107187200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 615, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}}, {"name": "C H R I S", "username": "chrisroveri", "id": "711196102138142720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 99, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}}, {"name": "Pam Trabant \ud83e\udee7*\u0cc3\u0f04", "username": "trementyna", "id": "14587325", "verified": false, "location": "Mounstrito Federal ", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1172, "tweet_count": 232095, "listed_count": 56}}, {"name": "Samanta", "username": "Samanta50280978", "id": "933109375530659840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 319, "tweet_count": 53052, "listed_count": 0}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "Sergio Guadalix \ufe3d\u2735\ufe3d", "username": "sergionopolis", "id": "1036205820307021830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 377, "tweet_count": 18080, "listed_count": 5}}, {"name": "Rudy Rivera", "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}}, {"name": "#Ahora todo esta desbloqueado!!", "username": "aliciaalfonso3", "id": "481268907", "verified": false, "location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1376, "tweet_count": 136972, "listed_count": 5}}, {"name": "Mois\u00e9s", "username": "slzpunk", "id": "95690737", "verified": false, "location": "onde o homem bode berra", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 833, "tweet_count": 54450, "listed_count": 10}}, {"name": "Federico Alonso", "username": "FedericoAlons10", "id": "756402768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 856, "tweet_count": 7214, "listed_count": 0}}, {"name": "T_", "username": "litasantos_ta", "id": "174357306", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 714, "tweet_count": 12636, "listed_count": 0}}, {"name": "GUSTAVO", "username": "gustabresssan", "id": "1065953735036334080", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 609, "tweet_count": 19900, "listed_count": 2}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}}, {"name": "Dalia Valverde Esquer \ud83c\udfe9\ud83e\udde0", "username": "ValverdeEsquer", "id": "1085587579100004352", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2508, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Behisa \u2605", "username": "PatriciaBehisa", "id": "162622019", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 96972, "following_count": 50094, "tweet_count": 96405, "listed_count": 3446}}, {"name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "username": "SvenkaP", "id": "735960042130792449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}}, {"name": "roxi", "username": "roxichile", "id": "704151558", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 356, "tweet_count": 4161, "listed_count": 2}}, {"name": "Eri Dogcarer", "username": "ErikaNa13945882", "id": "901882312622825473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97766, "listed_count": 0}}, {"name": "James", "username": "jamcogar007", "id": "277572028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 478, "tweet_count": 6924, "listed_count": 3}}, {"name": "rafael", "username": "silenceknot", "id": "2953891863", "verified": false, "location": "ele/dele  ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 738, "tweet_count": 12480, "listed_count": 10}}, {"name": "maga13", "username": "maga1356011095", "id": "1202711587611697152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 93, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"name": "Cornelio Laya Escobar", "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 5000, "tweet_count": 106567, "listed_count": 0}}, {"name": "MC", "username": "marlin_carolina", "id": "52733481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 836, "tweet_count": 8319, "listed_count": 4}}, {"name": "maria marengo", "username": "mariamarengo", "id": "328042728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1015, "tweet_count": 38777, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale izel garcia", "username": "aleizelgarcia", "id": "118858944", "verified": false, "location": "MEXICO DF", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 626, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}}, {"name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849", "verified": true, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}}, {"name": "Talapatic", "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 770, "tweet_count": 55745, "listed_count": 2}}, {"name": "Andreu Canals", "username": "andreucanals", "id": "26602427", "verified": false, "location": "A un mas de l'Empord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 12259, "following_count": 11912, "tweet_count": 27354, "listed_count": 33}}, {"name": "andrea", "username": "andreisima66", "id": "428637185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2855, "tweet_count": 21152, "listed_count": 4}}, {"name": "Infinito", "username": "pHV3rtt1", "id": "123036427", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 291, "tweet_count": 3859, "listed_count": 2}}, {"name": "Pulga...", "username": "AkikisB", "id": "164351724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 911, "tweet_count": 24890, "listed_count": 23}}, {"name": "Hugo Calc\u00e1neo Vizcarra \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc99\u271d\ufe0f", "username": "hugocv9", "id": "405986862", "verified": false, "location": "Contadero Cuajimalpa, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1314, "tweet_count": 12212, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniela", "username": "Daniela93581947", "id": "1131938009451040769", "verified": false, "location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1173, "tweet_count": 31060, "listed_count": 0}}, {"name": "s \ud83d\udc8c", "username": "itsarabellaxx", "id": "1670602669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 444, "tweet_count": 74953, "listed_count": 3}}, {"name": "Deni", "username": "psidenisa", "id": "864924662144401408", "verified": false, "location": "Walden Dos ", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}}, {"name": "Jorge Luenda", "username": "Jorgeluenda", "id": "881361771197583360", "verified": false, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "public_metrics": {"followers_count": 5906, "following_count": 5736, "tweet_count": 198450, "listed_count": 38}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"name": "Sixtynine6969", "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"name": "Danilo Ria\u00f1o", "username": "cdanilor", "id": "962307432", "verified": false, "location": "Yopal, de Tunja, Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 190, "tweet_count": 23750, "listed_count": 3}}, {"name": "YolyValentinaAmesty", "username": "YolyAmesty2", "id": "767630138993508352", "verified": false, "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 868, "tweet_count": 143664, "listed_count": 6}}, {"name": "Juan Pablo#OPCmx", "username": "Juantiburon77", "id": "742956219233669120", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 5063, "tweet_count": 156284, "listed_count": 2}}, {"name": "alberm", "username": "hago_loquepuedo", "id": "171951835", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 3298, "tweet_count": 7771, "listed_count": 1}}, {"name": "ket", "username": "byketx", "id": "843560145640701954", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3617, "following_count": 4990, "tweet_count": 68876, "listed_count": 3}}, {"name": "bot financiado por la CIA MK-ll", "username": "genesis_mk2", "id": "1069521078", "verified": false, "location": "Control mental\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 357, "tweet_count": 65619, "listed_count": 16}}, {"name": "(((Darth_Den)))", "username": "Den_MSok", "id": "48020571", "verified": false, "location": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1342, "tweet_count": 14623, "listed_count": 2}}, {"name": "Amanda", "username": "AmandaraujoF", "id": "1172660046242734082", "verified": false, "location": "Palmas, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 114, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Vit\u00f3ria", "username": "Aanacarlin", "id": "1089721704446914561", "verified": false, "location": "Palmas, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 203, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}}, {"name": "GeoNot\u00edcias", "username": "geo_noticias", "id": "1095123629770268673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 60, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}}, {"name": "Wlliam Leon Rabanal", "username": "WlliamLeonRaban", "id": "1222072190", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38271, "listed_count": 3}}, {"name": "G2018B747400", "username": "garcialoaiza68", "id": "388088777", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 3266, "tweet_count": 39254, "listed_count": 31}}, {"name": "Eduardo Rojas", "username": "dudurojasb", "id": "183446157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 736, "tweet_count": 3467, "listed_count": 1}}, {"name": "Roger Reyes \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO", "username": "RogerGo91574761", "id": "1161121297226698752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 3259, "tweet_count": 123647, "listed_count": 3}}, {"name": "be", "username": "brndagomes", "id": "1257751423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 2224, "tweet_count": 66115, "listed_count": 13}}, {"name": "edu\u00ae\ufe0f triste\u2122\ufe0f", "username": "edukoziski", "id": "1677520333", "verified": false, "location": "Pato Branco", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 642, "tweet_count": 32599, "listed_count": 1}}, {"name": "Don Paulino Reyes", "username": "eltuitermaster", "id": "1153456522413924352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1942, "tweet_count": 34919, "listed_count": 3}}, {"name": "Privatizar\u2708\ufe0f", "username": "OsoObeso_", "id": "1148386625086509056", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 834, "tweet_count": 18933, "listed_count": 3}}, {"name": "Maria Cristina Davil", "username": "davil_cristina", "id": "800747636223422464", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2597, "tweet_count": 209505, "listed_count": 0}}, {"name": "Rick Kas", "username": "rkastrejon", "id": "858984690", "verified": false, "location": "Mex", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687298, "listed_count": 133}}, {"name": "romina scandroli\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "username": "romi1969", "id": "99485573", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 4935, "tweet_count": 9472, "listed_count": 2}}, {"name": "LaGaLibres", "username": "lagalibres", "id": "556535572", "verified": false, "location": "Par\u00eds, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 400, "tweet_count": 58051, "listed_count": 103}}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888857, "listed_count": 0}}, {"name": "Laisinha", "username": "LenitaLays", "id": "851139360930091008", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 249, "tweet_count": 8122, "listed_count": 0}}, {"name": "efi", "username": "fabiula_andrade", "id": "296914594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 287, "tweet_count": 42210, "listed_count": 1}}, {"name": "Eugenia Garduno", "username": "eugeniagarduno", "id": "543961594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 733, "tweet_count": 6696, "listed_count": 1}}, {"name": "Alexis Marin\u00e9", "username": "ale_marine", "id": "624012220", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1344, "tweet_count": 175258, "listed_count": 10}}, {"name": "Ale R", "username": "AlejandroRombo1", "id": "1033855697472114688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 895, "tweet_count": 42878, "listed_count": 0}}, {"name": "\u27a2 Panda\u2077", "username": "jiminipinky", "id": "1025178791600111618", "verified": false, "location": "Jikook namora licen\u00e7a  ", "public_metrics": {"followers_count": 9717, "following_count": 9617, "tweet_count": 22543, "listed_count": 4}}, {"name": "anny", "username": "d28agust", "id": "1088976057775149062", "verified": false, "location": "she/her, 20", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 10, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Noem\u00ed", "username": "PatriciaNoemGm1", "id": "1106665623554277376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1189, "tweet_count": 140333, "listed_count": 3}}, {"name": "Kharly \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Kharly309", "id": "1162175744463769605", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 5269, "tweet_count": 147882, "listed_count": 2}}, {"name": "manuel", "username": "mleonf2", "id": "1061333872020017154", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1053, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}}, {"name": "Hern\u00e1n|octubrista", "username": "hernan_sr", "id": "34992710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24384, "following_count": 11337, "tweet_count": 130282, "listed_count": 73}}, {"name": "martasarabia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "biarasatamar", "id": "226973231", "verified": false, "location": "Argentina-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1064, "tweet_count": 152231, "listed_count": 8}}, {"name": "Ale Vega", "username": "backtheblue76", "id": "872689815501893632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 91, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9s M\u00e9ndez", "username": "andresm899", "id": "3765499753", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 359, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}}, {"name": "Lady L\u00f3pez", "username": "ladylz954", "id": "73603568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4266, "tweet_count": 172535, "listed_count": 36}}, {"name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214", "id": "727465425861271552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1149, "tweet_count": 210774, "listed_count": 3}}, {"name": "Bien Porte\u00f1o", "username": "OsvaldoCentro", "id": "853672513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1231, "tweet_count": 273890, "listed_count": 15}}, {"name": "Santiago Guadalupe", "username": "santiagoguadalu", "id": "245190448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 683, "tweet_count": 38718, "listed_count": 0}}, {"name": "destro \ud83e\udd66", "username": "destrouv", "id": "871066057850716160", "verified": false, "location": "Eng Esp \u65e5\u672c\u8a9e \ud55c", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 122, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}}, {"name": "MelodiaFmSierra", "username": "MelodiaFmSierra", "id": "772743445756731393", "verified": false, "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1488, "tweet_count": 282306, "listed_count": 12}}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado", "id": "159072956", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 78140, "following_count": 44183, "tweet_count": 1886606, "listed_count": 858}}, {"name": "Jos\u00e9 Garcia", "username": "jose197312", "id": "2783924126", "verified": false, "location": "Collado Villalba - Moral", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2696, "tweet_count": 600066, "listed_count": 19}}, {"name": "Marcos \u30c4\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "MarcDieison", "id": "403762832", "verified": false, "location": "Far Far Away", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4771, "tweet_count": 33479, "listed_count": 1}}, {"name": "maria elena", "username": "pomelo202", "id": "743580851968024576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 246, "tweet_count": 17809, "listed_count": 0}}, {"name": "Adolfo Garcia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u00ae", "username": "karadsofi", "id": "128745881", "verified": false, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 4736, "tweet_count": 94680, "listed_count": 17}}, {"name": "Alejandro Romero", "username": "elalexos", "id": "74783418", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 233, "tweet_count": 86693, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Pe\u00f1a", "username": "MariaPe58178640", "id": "1071683835690131456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 79, "tweet_count": 20438, "listed_count": 1}}, {"name": "Persona de Derecha \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ToBoers", "id": "1079248204410044416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 304, "tweet_count": 11393, "listed_count": 0}}, {"name": "Anne COMISS\u00d5ES ABERTAS", "username": "Anne_Mations", "id": "1016336275870240769", "verified": false, "location": "meu Instagram:", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2550, "tweet_count": 20303, "listed_count": 13}}, {"name": "Deise \ud83c\udf3c", "username": "CassolDeise", "id": "1150238892567777280", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 393, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}}, {"name": "adriana#SoyDel41\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "defiladri", "id": "826087530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 407, "tweet_count": 28867, "listed_count": 2}}, {"name": "Ary Max Gomez R", "username": "eltio_max", "id": "168762220", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 745, "tweet_count": 26823, "listed_count": 5}}, {"name": "El\u00edas Leonardo", "username": "jeryfletcher", "id": "100321296", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1040, "tweet_count": 50867, "listed_count": 19}}, {"name": "Betz", "username": "betzarias", "id": "588645231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 458, "tweet_count": 7871, "listed_count": 3}}, {"name": "Jaime Aldunate", "username": "Norteclaro", "id": "208120158", "verified": false, "location": "Cono Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 4162, "tweet_count": 42766, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Emanuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RodrigoEED", "id": "2521767852", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 9895, "listed_count": 1}}, {"name": "Deus aben\u00e7oe nosso Brasil.", "username": "Washing84203182", "id": "1065270629694357504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1327, "tweet_count": 133182, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"name": "Rope Argentino", "username": "RopeArgentino", "id": "1611665196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 438, "tweet_count": 10407, "listed_count": 0}}, {"name": "giovana", "username": "vulgarizar", "id": "1897847874", "verified": false, "location": "ZL", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1021, "tweet_count": 52349, "listed_count": 0}}, {"name": "DESATIVADO", "username": "mpalma__", "id": "1008167245716054016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}}, {"name": "ricard", "username": "richlimcus", "id": "64087988", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"name": "Claudia\ud83d\udc31", "username": "nacienel75", "id": "1684130443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1820, "tweet_count": 159491, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabyy", "username": "Gabizinhaaa___", "id": "895769501798727683", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 99, "tweet_count": 52764, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu1a \u00c1d3ara", "username": "iPTF14hls", "id": "898630965614006272", "verified": false, "location": "CC, Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 5000, "tweet_count": 69524, "listed_count": 0}}, {"name": "anna", "username": "lovelynxanna", "id": "1092067491520622593", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 47389, "following_count": 67, "tweet_count": 2250, "listed_count": 38}}, {"name": "Erick Garza", "username": "engarzat", "id": "1142162725482770432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 865, "tweet_count": 52280, "listed_count": 0}}, {"name": "pato garcia", "username": "PATRICI65158920", "id": "872620952", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1248, "tweet_count": 109010, "listed_count": 8}}, {"name": "capitu", "username": "imoralidadeh", "id": "1178420419210158081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 165, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}}, {"name": "dora aventureira sexy", "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928", "verified": false, "location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}}, {"name": "Kelen ken \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Kelenquen", "id": "256499209", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4867, "tweet_count": 44902, "listed_count": 1}}, {"name": "gloria sacchi", "username": "bichingui", "id": "856161510", "verified": false, "location": "Mar\u00eda Grande. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 3977, "tweet_count": 245645, "listed_count": 13}}, {"name": "El Gran Tutanquieto", "username": "Tutanquieto2", "id": "1188997788996198400", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 785, "tweet_count": 56708, "listed_count": 2}}, {"name": "Monica", "username": "Monica59203872", "id": "1108508287799037953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 276, "tweet_count": 94010, "listed_count": 1}}, {"name": "Say my name", "username": "InesSoloYo", "id": "372569277", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 452, "tweet_count": 34057, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticias Alto Poder", "username": "NotiAltoPoder", "id": "1138582533690540037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 14, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Omar Vazquez", "username": "povelmejor1251", "id": "759553136444993536", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 347, "tweet_count": 45133, "listed_count": 0}}, {"name": "flavita74", "username": "flavita74", "id": "43935704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1328, "tweet_count": 27521, "listed_count": 0}}, {"name": "Rossana Gauna \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RclaudiaG", "id": "2946729723", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6022, "following_count": 4572, "tweet_count": 477876, "listed_count": 104}}, {"name": "Luza", "username": "cotorrunlu", "id": "124242529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 2119, "tweet_count": 399890, "listed_count": 3}}, {"name": "guillermo gonzalez", "username": "guillemago58", "id": "3377323869", "verified": false, "location": "Y yo que s\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 175, "tweet_count": 16058, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf4bMitch Bukanan.\ud83c\udf4b\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "_Chule_74", "id": "4863818969", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 24344, "following_count": 21007, "tweet_count": 68854, "listed_count": 11}}, {"name": "DPP_Cinthia", "username": "CinthiaDpp", "id": "1188177611454930945", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 501, "tweet_count": 145372, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166", "id": "4756314573", "verified": false, "location": "Lima,los olivos", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}}, {"name": "Lays Bruce \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "laysbruce", "id": "251656193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 258, "tweet_count": 7510, "listed_count": 0}}, {"name": "bianca", "username": "biancastx9", "id": "1141128328142868481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 148, "tweet_count": 8840, "listed_count": 0}}, {"name": "ai nao sei", "username": "GuasselliFdDs", "id": "1067076927268298752", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 426, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfredo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "o_d_e_r_f_l_A", "id": "1055921884884197376", "verified": false, "location": "Las Vegas/Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4644, "tweet_count": 117024, "listed_count": 5}}, {"name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333", "id": "4561654884", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"name": "carol (taylor\u2019s version)", "username": "carolinefragaa", "id": "1022739796085694464", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 516, "tweet_count": 11401, "listed_count": 0}}, {"name": "gab", "username": "Lacerda___", "id": "769237876697550848", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 95, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}}, {"name": "Aritamorita", "username": "Aritamorita", "id": "1116146809", "verified": false, "location": "Hospital Angeles Lomas ", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 205, "tweet_count": 2598, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08 Ing. Ping\u00fcino \ud83d\udcad\ud83d\udcad\ud83d\udcad", "username": "elhijodelInge", "id": "803725977096515584", "verified": false, "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1762, "tweet_count": 53891, "listed_count": 0}}, {"name": "Nikito Nipongo", "username": "voyamisa", "id": "139916437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 310, "tweet_count": 25356, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen", "username": "pais_libre63", "id": "1204180008706723841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 381, "tweet_count": 16226, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832", "verified": false, "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}}, {"name": "Laura \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f (Coraz\u00f3n de Leon \ud83d\ude0d)", "username": "R3sili3nte", "id": "993434551669153792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 2334, "tweet_count": 41759, "listed_count": 10}}, {"name": "THE ONE \uf8ff", "username": "TREM_MC7", "id": "1137414336283074560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 629, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}}, {"name": "Sabul\u00ed 2007", "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12861, "following_count": 7172, "tweet_count": 196162, "listed_count": 31}}, {"name": "BASTA YA! FUERA MORENA!", "username": "OMG32419021", "id": "1103052008062439425", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 872, "tweet_count": 48558, "listed_count": 0}}, {"name": "Error In The System 1983. \ud83d\ude22 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "S0yUnRobot", "id": "431286178", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 739, "tweet_count": 33349, "listed_count": 0}}, {"name": "antonio solera", "username": "antoniosolera2", "id": "1393079773", "verified": false, "location": "zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2318, "tweet_count": 199918, "listed_count": 12}}, {"name": "advogada da Tai \ud83e\udde3\ud83d\udd70", "username": "MzEnchanted13", "id": "902360294206341120", "verified": false, "location": "corn\u00e9lia street ", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1244, "tweet_count": 59670, "listed_count": 6}}, {"name": "giovanna", "username": "giiimacarini", "id": "832368407718813696", "verified": false, "location": "PR", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 468, "tweet_count": 16070, "listed_count": 0}}, {"name": "G\u00fcey Tlatoani .\u262d", "username": "UriMera_132", "id": "707141983", "verified": false, "location": "Zona Centro, Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 932, "tweet_count": 174505, "listed_count": 43}}, {"name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0c", "username": "tutizgrila", "id": "145027894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 0, "tweet_count": 48507, "listed_count": 2}}, {"name": "Liliana Ortiz", "username": "nebraskacd12", "id": "488514938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 336, "tweet_count": 10160, "listed_count": 4}}, {"name": "H\u00e9ctor L F", "username": "Hectorfigueroal", "id": "66258838", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 541, "tweet_count": 32833, "listed_count": 5}}, {"name": "Agos Carlesso", "username": "Agoscarlesso", "id": "4659558202", "verified": false, "location": "Bonaerense perdida en Capital", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1164, "tweet_count": 16306, "listed_count": 5}}, {"name": "Agos \u03a9", "username": "AgosOlguin", "id": "965372922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 607, "tweet_count": 11835, "listed_count": 1}}, {"name": "Pocah", "username": "muitah0ntas", "id": "1170812778191446016", "verified": false, "location": "\u00c1rtemis, Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 128, "tweet_count": 9004, "listed_count": 2}}, {"name": "mulan", "username": "afmulan", "id": "1175464751842975745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 13144, "listed_count": 0}}, {"name": "JCabruja", "username": "j_cabruja", "id": "49198567", "verified": false, "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 3409, "tweet_count": 57115, "listed_count": 7}}, {"name": "Patria Y Libertad", "username": "frentepyl", "id": "1194031882826059778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 119, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando \ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a", "username": "fas1966", "id": "178407252", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 18544, "following_count": 17268, "tweet_count": 94298, "listed_count": 23}}, {"name": "Mercurio Ocaranza", "username": "qennin53", "id": "2458540790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 561, "tweet_count": 350835, "listed_count": 126}}, {"name": "Alfredo Ram\u00edrez", "username": "Alfredo92404935", "id": "1148651736384430080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1366, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}}, {"name": "dod\u00f4", "username": "Dodo_diogooo", "id": "1172297514466385921", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 404, "tweet_count": 10538, "listed_count": 1}}, {"name": "La Perrona \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "elenavilla18", "id": "542596111", "verified": false, "location": "en chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 2587, "tweet_count": 212814, "listed_count": 16}}, {"name": "Maida Andrenacci", "username": "MaidaAndrenacci", "id": "295664353", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 1832, "tweet_count": 12161, "listed_count": 19}}, {"name": "Matias Pandolfi", "username": "MatiasPandolfi", "id": "3009285897", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 0, "tweet_count": 14096, "listed_count": 26}}, {"name": "letiz123", "username": "letiz1231", "id": "1181779511161114624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}}, {"name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}}, {"name": "coxinha", "username": "Leandro95989099", "id": "1196927059051843585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 531, "tweet_count": 36854, "listed_count": 0}}, {"name": "#Criminaliza\u00e7\u00e3oDoComunismo Vote 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JLBIASE", "id": "706090580", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4283, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Gonz\u00e1lez", "username": "PedroGonzalezB", "id": "60497967", "verified": false, "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3204, "tweet_count": 86517, "listed_count": 20}}, {"name": "Sir Galleto Du Gamesa", "username": "LordGalletuno", "id": "1049094005345026048", "verified": false, "location": "Un Horno Casero", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1284, "tweet_count": 5349, "listed_count": 3}}, {"name": "Populares de Alcorc\u00f3n", "username": "ppalcorcon", "id": "121170613", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5949, "following_count": 3380, "tweet_count": 43664, "listed_count": 88}}, {"name": "David.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd\ufe0f", "username": "Deeib94", "id": "105936657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 825, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura \ub77c\uc6b0\ub77c", "username": "laura_unoxx", "id": "413656822", "verified": false, "location": "Blackpink in your area", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1665, "tweet_count": 34480, "listed_count": 4}}, {"name": "l\u00ea", "username": "alastcigarette", "id": "912748370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 475, "tweet_count": 18253, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro", "username": "Leandrodr222", "id": "843209503621439489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 874, "tweet_count": 8044, "listed_count": 0}}, {"name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704", "verified": false, "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}}, {"name": "Azrael ( \u30a2\u30ba\u30e9\u30a8\u30eb )\u2694\ufe0f", "username": "Azrael_Kanagawa", "id": "27724987", "verified": false, "location": "King's Landing, Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1491, "tweet_count": 205813, "listed_count": 29}}, {"name": "Orenji", "username": "osushikatan", "id": "947555863761362944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 3743, "tweet_count": 46117, "listed_count": 0}}, {"name": "eusebiohumberto", "username": "eusebiohumbert2", "id": "4287358239", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 216, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"name": "Revista Caretas", "username": "Caretas", "id": "44932117", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87212, "listed_count": 1451}}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441674, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"name": "Alejandro Cort\u00e9s", "username": "profe_cortes", "id": "1396193016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 2689, "tweet_count": 179402, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Al Garza", "username": "carlosalgarza", "id": "253301497", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2112, "tweet_count": 4559, "listed_count": 2}}, {"name": "itsnotshek\ud83d\udc8b\ud83e\udee7", "username": "ShekinaLamadrid", "id": "1083412778856206338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 157, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"name": "O maior f\u00e3 do Jones", "username": "O_Pirata_BR", "id": "1100921187121664000", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 409, "tweet_count": 4389, "listed_count": 1}}, {"name": "Dracula\u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64", "username": "Draculindo", "id": "813389144462422016", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 557, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}}, {"name": "FRANCISCO MART\u00cdNEZ", "username": "JAZZMAN_42", "id": "122181647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 497, "tweet_count": 10650, "listed_count": 5}}, {"name": "Patricia Betaza", "username": "patybetaza", "id": "165593102", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 6765, "following_count": 3192, "tweet_count": 42066, "listed_count": 65}}, {"name": "Vin\u00edcius Colares 13 \u2b50\ufe0f", "username": "The_Colares", "id": "30273907", "verified": false, "location": "Petrolina", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 557, "tweet_count": 170935, "listed_count": 52}}, {"name": "DoctorThiagoSDF", "username": "Thiago_SDF", "id": "36046398", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 45030, "following_count": 2163, "tweet_count": 114792, "listed_count": 235}}, {"name": "panpriya lon", "username": "pikakumary", "id": "1082737908602159104", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 321, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}}, {"name": "DNF", "username": "DaniArfi", "id": "3231977118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 632, "tweet_count": 98808, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2606\ua9c1 La Gordachov QEPD\ua9c2\u2606", "username": "AzapaOliveEyes", "id": "1206538034", "verified": false, "location": "Waatel Jara, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 364, "tweet_count": 17550, "listed_count": 4}}, {"name": "PeterPaulPot", "username": "Peterpaul_I", "id": "379722761", "verified": false, "location": "Interzona", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 4777, "tweet_count": 17762, "listed_count": 12}}, {"name": "VEIGA", "username": "ironizouT", "id": "2718920849", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 9216, "following_count": 6493, "tweet_count": 4314, "listed_count": 1}}, {"name": "jesus enrique leon", "username": "ryujin010", "id": "126124462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 2384, "tweet_count": 10116, "listed_count": 2}}, {"name": "Nudho, TORGO NUDHO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51\ud83d\udcba\ud83d\udc09", "username": "vihighi", "id": "233964084", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1251, "tweet_count": 31984, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaum", "username": "JesusTeAbomina", "id": "2748981404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 515, "tweet_count": 20986, "listed_count": 1}}, {"name": "sergio\ud83e\uded0", "username": "osarioooo", "id": "3007275508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 362, "tweet_count": 127955, "listed_count": 5}}, {"name": "Fer\ud83c\udf0a", "username": "presadelazucar", "id": "786673519224422401", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 432, "tweet_count": 5949, "listed_count": 1}}, {"name": "carolina", "username": "cacarvalh_", "id": "329978609", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1047, "tweet_count": 75316, "listed_count": 2}}, {"name": "Xaviery", "username": "xaviclick", "id": "516721223", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1, La tierra \ud83c\udf0f ", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1175, "tweet_count": 26976, "listed_count": 13}}, {"name": "Rafael Cabrera", "username": "raflescabrera", "id": "145463376", "verified": true, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 46197, "following_count": 5649, "tweet_count": 79040, "listed_count": 364}}, {"name": ".", "username": "sasuviIIe", "id": "1176471920977633285", "verified": false, "location": "desativado!!", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 17, "tweet_count": 13793, "listed_count": 0}}, {"name": "\u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Le\u00f4nidas \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "LeonidasNat", "id": "1032736515082907649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 108, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui de S\u00e1", "username": "_Guidesa", "id": "94464431", "verified": false, "location": "Santo andr\u00e9 - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 541, "tweet_count": 41612, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana", "username": "MarianaElisa015", "id": "2707856008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 381, "tweet_count": 16633, "listed_count": 0}}, {"name": "m&m de chocolate \ud83c\udf6b", "username": "mrcos_mller", "id": "923717997344194561", "verified": false, "location": "Cordeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1149, "tweet_count": 27333, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dafero35", "id": "798139867976835072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 4999, "tweet_count": 31585, "listed_count": 1}}, {"name": "Chanandler Bong\u2122", "username": "_RafaStone", "id": "3301196856", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 370, "tweet_count": 75648, "listed_count": 7}}, {"name": "Hawkeraz", "username": "HawkeyLoL", "id": "608356574", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 103, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"name": "d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o e homossexualidade", "username": "twistedfefa", "id": "56420327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 762, "tweet_count": 14511, "listed_count": 2}}, {"name": ".oliveira.\ud83c\udfad", "username": "_vulgobigode_", "id": "1189372284248776705", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 631, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd52\ud83e\udd8b", "username": "Gabis_Ssk", "id": "1104012574134333446", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 516, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}}, {"name": "David", "username": "NavayCortina", "id": "3301693814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 412, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}}, {"name": "edavid sanguisalas", "username": "edavid57edavid", "id": "1728932216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 50, "tweet_count": 677996, "listed_count": 0}}, {"name": "El HuffPost", "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580260, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}}, {"name": "C\u00e9sar Guerra", "username": "CesarwarGuerra", "id": "801899732280967169", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 4070, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}}, {"name": "biaa \u2740", "username": "thefreitinhass", "id": "876209115588112384", "verified": false, "location": "onde os alem\u00e3o n\u00e3o vem", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 441, "tweet_count": 34309, "listed_count": 0}}, {"name": "vulgo marrentinha \ud83e\udd2a", "username": "treeemLs", "id": "1157819201626746882", "verified": false, "location": "Jacar\u00e9, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 798, "tweet_count": 10089, "listed_count": 0}}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"name": "Martin Hernandez", "username": "martinh97684955", "id": "3134209489", "verified": false, "location": "San francisco california", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 270, "tweet_count": 21882, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Renan Novelo", "username": "CNovelo66", "id": "2797159519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3988, "tweet_count": 584522, "listed_count": 22}}, {"name": "Ana Covarrubias", "username": "ReinadelaNieve", "id": "27716483", "verified": false, "location": "Mty", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 809, "tweet_count": 45859, "listed_count": 9}}, {"name": "Tomas Gil \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a favor de la paz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AdzzeGil", "id": "606893431", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1046, "tweet_count": 15718, "listed_count": 1}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299479, "listed_count": 704}}, {"name": "Prof. Deborah\ud83d\udea9Lula13", "username": "deborahtei27", "id": "1027283360270508033", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 1793, "tweet_count": 2637, "listed_count": 3}}, {"name": "Steampunk_Engine", "username": "e_steampunk", "id": "1086894785728790528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 1368, "tweet_count": 17347, "listed_count": 4}}, {"name": "concha etiens  ", "username": "concha_3460", "id": "1220217883", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 27, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}}, {"name": "danificada", "username": "danniaaraujo", "id": "955283452420648967", "verified": false, "location": "Porto Velho ", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 175, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}}, {"name": "marvin", "username": "abracadabramp3", "id": "866490966076739584", "verified": false, "location": "abram-se os caminhos.", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 437, "tweet_count": 24659, "listed_count": 1}}, {"name": "Hugo Alberto Far\u00edas Ramos", "username": "HugoAlbertoFar2", "id": "976222495152906240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 693, "tweet_count": 103928, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor Atarrabia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 62163, "following_count": 1668, "tweet_count": 52221, "listed_count": 82}}, {"name": "MB", "username": "09Manuel09Ba", "id": "3240113856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 4800, "tweet_count": 102035, "listed_count": 3}}, {"name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R", "id": "112570023", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}}, {"name": "An\u00edbal", "username": "Anibal_Rdz", "id": "155804621", "verified": false, "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 116, "tweet_count": 49298, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud83e\udd82", "username": "caedantas_", "id": "4716956069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1291, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}}, {"name": "Ron Paco", "username": "PacoDuranC", "id": "1688902838", "verified": false, "location": "En el ombligo de la Luna", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 891, "tweet_count": 14481, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1205656973972312064", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "172976690", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205463601286389761", "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "author_id": "24969337", "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mGMd155UGf", "expanded_url": "https://twitter.com/TalDaCrisley/status/1205669587645280256", "display_url": "twitter.com/TalDaCrisley/s\u2026"}]}, "id": "1205672585184399360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\na\u00ed https://t.co/mGMd155UGf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205669587645280256"}], "author_id": "1168993021268045824", "created_at": "2019-12-14T02:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672585184399360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "id": "1205611100693073920", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n     https://t.co/SRclXthsSL", "lang": "es", "author_id": "20013113", "created_at": "2019-12-13T22:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205611100693073920"]}, {"in_reply_to_user_id": "82253806", "id": "1205550961583890432", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205658539995340802", "text": "@CartonCalderon @Eide97 @ITAM_mx Comentario tan est\u00fapido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1060990501560696832", "created_at": "2019-12-14T01:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658539995340802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AiAu37FdfY", "expanded_url": "https://twitter.com/tvunam/status/1205579114721267712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiAu37FdfY", "media_key": "7_1205579078792830977"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Nostalgia"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SaladeArte"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "Cinemateca"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "cinefilofreak", "id": "719223388200312832"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrei Tarkovski"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "SaladeArte"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.4175, "type": "Place", "normalized_text": "Cinemateca"}]}, "id": "1205579114721267712", "text": "Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a Rusia: #Nostalgia de Andrei Tarkovski.\n\n#SaladeArte y #Cinemateca con @cinefilofreak\ud83c\udfa5\n\ud83d\udcfa Viernes 13 de diciembre, 22:00 h. https://t.co/AiAu37FdfY", "lang": "es", "author_id": "238214682", "created_at": "2019-12-13T20:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205579114721267712"]}, {"id": "1205660948368961537", "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1031299786660610049", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"]}, {"id": "1205591022669053955", "text": "No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, soledad, gente \"ocupada\", ego\u00edsmo, materialismo, apat\u00eda y tantas chingaderas m\u00e1s. Hay a quienes no les dan ganas de seguir sumergidxs en eso.", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "17620625", "created_at": "2019-12-13T20:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205591022669053955"]}, {"id": "1205312504970141698", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "author_id": "68723105", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/s5HNVN4Cv7", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1205659694632587265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5HNVN4Cv7", "media_key": "13_1205659647471800320"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 205, "tag": "TelediarioEnEl6"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 220, "username": "Carloszup", "id": "26455222"}, {"start": 223, "end": 234, "username": "paobarquet", "id": "118297120"}]}, "id": "1205659694632587265", "text": "\ud83d\udc71\u200d\u2640\u200d Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan a la instituci\u00f3n como responsable de los hechos ya que estudiantes aseguran se trat\u00f3 de una carga de trabajo.\n\n@ENRIQUEPARRA_T con la informaci\u00f3n \n\n#TelediarioEnEl6 con @Carloszup y @paobarquet | https://t.co/VqUPqVgacF https://t.co/s5HNVN4Cv7", "lang": "es", "author_id": "900122660537077762", "created_at": "2019-12-14T01:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659694632587265"]}, {"in_reply_to_user_id": "148763019", "id": "1205673382018195456", "text": "@mamachita80 @StanielGaga77 @hilmuj @maycorito @conchi_lulu @Flordaines @valqiria38 @mariatdss2006 @Mariajo86058192 @ElianettCarrero Yo como cotufas y ustedes se comen entre ustedes ah\u00ed pues... \nel ventaron con fructus lo llevan el Stan y el Eduardo...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "StanielGaga77", "id": "1201867841722626048"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "hilmuj", "id": "45206327"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "maycorito", "id": "161116551"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "conchi_lulu", "id": "334376075"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "Flordaines", "id": "96372340"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "valqiria38", "id": "3048642322"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "ElianettCarrero", "id": "130712365"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205672813476110342"}], "author_id": "462538211", "created_at": "2019-12-14T02:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673382018195456"]}, {"in_reply_to_user_id": "258172858", "id": "1205662356006682624", "text": "@RudyRiveraB 'Tucos\" est\u00e1n bien muertos!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205661746125529088"}], "author_id": "147771447", "created_at": "2019-12-14T01:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662356006682624"]}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1205650904214573057", "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Que tanto sorprende si era normal del suicida AGP andar pagando para que lo limpien de toda responsabilidad de algo que era latente y que todos sabian en la \u00e9poca. Siempre lo hacia pero cuando vi\u00f3 que ya no se podria librar prefiri\u00f3 dejar su gordo cuerpo en se\u00f1al de desprecio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4491, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-12-14T00:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650904214573057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/uKsrlpKHB4", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/11/icon/1576081292_961686.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/11/icon/1576081292_961686.html"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "icon_elpais", "id": "1962476030"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3381, "type": "Place", "normalized_text": "Losada"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8431, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Casavella"}]}, "id": "1205405737452740608", "text": "22 de dic. de 1975. A la familia Losada le toca la Loter\u00eda de Navidad y su vida cambia radicalmente. Esa an\u00e9cdota de \u00abUn enano espa\u00f1ol se suicida en Las Vegas\u00bb de Francisco Casavella y otras sobre ese tradicional sorteo, en mi art\u00edculo de @icon_elpais: https://t.co/uKsrlpKHB4", "lang": "es", "author_id": "3402769792", "created_at": "2019-12-13T08:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205405737452740608"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205663587081097216", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx \u00bfAcaso el ITAM no tener psic\u00f3logos, orientadores, etc que hubieran podido salvar la vida del suicida? Me sobra que una instituci\u00f3n que cobra tanto y es tan exclusiva no preste atenci\u00f3n a sus alumnos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "84196837", "created_at": "2019-12-14T01:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663587081097216"]}, {"in_reply_to_user_id": "770202296", "id": "1205665529144303616", "text": "@d6wnie @bruceyboo @HeroesPadierna @Crayonmorado @Reporte_Indigo @ITAM_mx Ahora ustedes se suicidan porque les quitan el internet, servicio por cierto pagado por sus padres, y viajes aqu\u00ed a pedir empat\u00eda, por favor, hasta en eso se dan a mostrar que ustedes creen que son especiales y merecen todo a manos llenas.\nVaya generaci\u00f3n tan fr\u00e1gil e in\u00fatil", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "HeroesPadierna", "id": "3019796737"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "Crayonmorado", "id": "231666226"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205610482528407553"}], "author_id": "1192205564459155456", "created_at": "2019-12-14T01:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665529144303616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/vdjuZBBd5M", "expanded_url": "https://twitter.com/ITAM_mx/status/1205320722727485441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdjuZBBd5M", "media_key": "3_1205320709226061824"}]}, "id": "1205320722727485441", "text": "Comunicado https://t.co/vdjuZBBd5M", "lang": "pt", "author_id": "82253806", "created_at": "2019-12-13T02:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 218, "like_count": 783, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1205320722727485441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XegClosDig", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1205494249279696896", "text": "Levante la mano el que no est\u00e1 sorprendido \ud83d\ude4b https://t.co/XegClosDig", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "author_id": "87264094", "created_at": "2019-12-13T14:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 504, "like_count": 2919, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1205494249279696896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ytt7wJV7J9", "expanded_url": "https://twitter.com/natadeandres/status/1205498618779750401", "display_url": "twitter.com/natadeandres/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4173, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5647, "type": "Place", "normalized_text": "Alcorc\u00f3n"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.4341, "type": "Place", "normalized_text": "Cascallana"}]}, "id": "1205627355802357760", "text": "El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y sin uso tuviera alguna gracia.\nLa ruina de Alcorc\u00f3n comenz\u00f3 con el mentor de nuestra alcaldesa el sr. Cascallana, responsables ambos de esta inversi\u00f3n suicida. https://t.co/Ytt7wJV7J9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205498618779750401"}], "author_id": "1016986690743930880", "created_at": "2019-12-13T23:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205627355802357760"]}, {"in_reply_to_user_id": "36132121", "id": "1205563076617129990", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Ssxos58jTW", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}]}, "id": "1205631493797797888", "text": "Mente brillante, Paco Calder\u00f3n es experto en muchas cosas, es un talento desperdiciado, lo mismo opina de psicolog\u00eda, seguridad nacional, econom\u00eda, historia, etc. Cabrones que realmente son de esas \u00e1reas de  estudio se quedan pendejos a lado de el. La audacia de la ignorancia https://t.co/Ssxos58jTW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "26395623", "created_at": "2019-12-13T23:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 13, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205631493797797888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "id": "1205482316472164352", "text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "lang": "es", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"]}, {"in_reply_to_user_id": "96365154", "id": "1205673755692937217", "text": "@Twizzintter ent\u00e3o vou deixar ligado", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205672504490123264"}], "author_id": "126384274", "created_at": "2019-12-14T02:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673755692937217"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053925634", "id": "1205565254501109760", "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "author_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NxKugsxjrC", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397#.XfO3g5eThMw.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205519946098364417", "text": "RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nUna alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NxKugsxjrC", "lang": "es", "author_id": "296592711", "created_at": "2019-12-13T16:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205519946098364417"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053925634", "id": "1205563632551157760", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205561640802013185"}], "author_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563632551157760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8yeehV7jCT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1205458186528002048", "text": "Delirante! Imb\u00e9ciles, Alan ya muri\u00f3! Tanto odian a Alan que siguen interrogando y queriendo hacer noticia sobre \u00e9l. Poco falta para q inventen q Alan pas\u00f3 de a\u00f1o escolar pagando a sus profesores!! Cr\u00e9anme en pocos a\u00f1os morir\u00e1n y no aparecer\u00e1n ni en chistes. Y Alan en la historia https://t.co/8yeehV7jCT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-13T12:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 159, "like_count": 410, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1205458186528002048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EnmVSZBhT9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "paco calder\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "mierdez"}]}, "id": "1205615162104795136", "text": "justo cuando uno piensa que paco calder\u00f3n no puede descender m\u00e1s en su pozo de mierdez humana, pum, el tipejo se burla del suicidio de una alumna y pretende eximir a una instituci\u00f3n educativa privada de cuidar la salud mental de su alumnado. fino cabr\u00f3n.\n\nhttps://t.co/EnmVSZBhT9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "37594282", "created_at": "2019-12-13T22:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 14, "like_count": 276, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205615162104795136"]}, {"in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261839300538373"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261843012423680"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261852441219072"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261856492982272"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.2838, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}]}, "id": "1205261858564911110", "text": "@gvillasis @GiovannaCP Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/gWo4apqHNS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205166157323546624"}], "author_id": "415001653", "created_at": "2019-12-12T23:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205261858564911110"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1205672279381811201", "text": "@Politica_LR Para idiota se nace, no se estudia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659287491624960"}], "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-12-14T02:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672279381811201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/U1RmH468Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/raiska_aa/status/1205670006991851520", "display_url": "twitter.com/raiska_aa/stat\u2026"}]}, "id": "1205670862202032128", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U1RmH468Dh", "lang": "pt", "author_id": "1094063554947436545", "created_at": "2019-12-14T02:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205670862202032128"]}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "id": "1205671772370194432", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}], "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"]}, {"id": "1205667569665036288", "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "author_id": "342682750", "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"]}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "id": "1205671720662773760", "text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}], "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ht1ez6Kwni", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBlim_/status/1205585102547439616", "display_url": "twitter.com/LucasBlim_/sta\u2026"}]}, "id": "1205669587645280256", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f\n\nputs https://t.co/ht1ez6Kwni", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585102547439616"}], "author_id": "732347870175744000", "created_at": "2019-12-14T02:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205669587645280256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/onE7jvYyOq", "expanded_url": "https://twitter.com/Facso/status/1205645959448805377", "display_url": "twitter.com/Facso/status/1\u2026"}]}, "id": "1205650114682990592", "text": "\u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre no se suicida, no tiene problemas de depresi\u00f3n? https://t.co/onE7jvYyOq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205645959448805377"}], "author_id": "87033699", "created_at": "2019-12-14T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650114682990592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/zCZU3kjDtB", "expanded_url": "https://twitter.com/mcarbonaro04/status/1205549501819305984", "display_url": "twitter.com/mcarbonaro04/s\u2026"}]}, "id": "1205550067228323841", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/zCZU3kjDtB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205549501819305984"}], "author_id": "1031354133192863744", "created_at": "2019-12-13T18:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550067228323841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ts2x3ifRXC", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205571456417042433", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "id": "1205650221109264385", "text": "S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer en la depresi\u00f3n, o en los trastornos psic\u00f3ticos, o en el trastorno bipolar o en los trastornos de personalidad\nEsos los vemos los psiquiatras #ComandoPsycho https://t.co/ts2x3ifRXC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T00:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650221109264385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AR7mftEVPB", "expanded_url": "https://t.co/AR7mftEVPB", "display_url": "t.co/AR7mftEVPB"}]}, "id": "1205349305080598528", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AR7mftEVPB", "lang": "pt", "author_id": "1116069205571506177", "created_at": "2019-12-13T04:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205349305080598528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205340844493959168", "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "lang": "es", "author_id": "247844816", "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"]}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/g35IniHtL8", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671761343320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g35IniHtL8", "media_key": "3_1205671754234040320"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "Axl"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Axl"}]}, "id": "1205671761343320065", "text": "porque se arrepiente de su decisi\u00f3n, si nos fijamos en el principio del video Axl est\u00e1 por irse a dormir, todo lo qu\u00e9 pasa en el video es una pesadilla de Axl, \u00e9l sue\u00f1a con algo que lo atorment\u00f3 en una vida pasada, que a\u00fan despu\u00e9s de reencarnar, no lo pudo superar, el caso es https://t.co/g35IniHtL8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671751738363904"}], "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671761343320065"]}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n4aFEHCjXP", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671717315792897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4aFEHCjXP", "media_key": "3_1205671690941931520"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "May"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "May"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "id": "1205671717315792897", "text": "un d\u00eda Elizabeth va al hotel donde estaba May, toca la puerta (el estaba dentro con dos mujeres) May abre ya que el no esperaba ver a Elizabeth hasta dentro de unos d\u00edas, y este abre pensando que era su baterista, ella se da cuenta que la enga\u00f1aba con esas mujeres y lo dej\u00f3 https://t.co/n4aFEHCjXP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671685095141377"}], "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671717315792897"]}, {"id": "1205653600640339969", "text": "\u00bfUsted cree que existen familias perfectas? Opine con el HT #GeneracionesBLU", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "GeneracionesBLU"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "GeneracionesBLU"}]}, "lang": "es", "author_id": "622082899", "created_at": "2019-12-14T00:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653600640339969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}]}, "id": "1205662988222504961", "text": "\u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205551352430116864"}], "author_id": "734448393074937857", "created_at": "2019-12-14T01:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662988222504961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rbDnzaYHx1", "expanded_url": "http://fite.tv", "display_url": "fite.tv"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6ThYXHgv8", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205665971148603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H6ThYXHgv8", "media_key": "16_1205665878571917313"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "WarriorWrstlng", "id": "944999298219040768"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}]}, "id": "1205665971148603392", "text": "Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n@WarriorWrstlng #Warrior7\n\u25b6\ufe0f https://t.co/rbDnzaYHx1 https://t.co/H6ThYXHgv8", "lang": "en", "author_id": "447135522", "created_at": "2019-12-14T01:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665971148603392"]}, {"id": "1205583993745358848", "text": "tienen una guia del suicida? ah", "lang": "es", "author_id": "823730563710386177", "created_at": "2019-12-13T20:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205583993745358848"]}, {"id": "1205251587196760066", "text": "Una alumna del ITAM se suicid\u00f3.\n\nA nuestra universidad le falta una formaci\u00f3n integral y responsable:\n\n-Promueve (s\u00ed, promueve) que los alumnos no tengan vida fuera de la acad\u00e9mica/profesional.\n-Los espacios deportivos son m\u00ednimos.\n-No tiene ni un solo psic\u00f3logo de planta.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "923207976097378305", "created_at": "2019-12-12T22:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 211, "like_count": 3602, "quote_count": 141}, "edit_history_tweet_ids": ["1205251587196760066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5wPv4ZqnB7", "expanded_url": "https://t.co/5wPv4ZqnB7", "display_url": "t.co/5wPv4ZqnB7"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Vraem"}, {"start": 255, "end": 274, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}]}, "id": "1204632092992299008", "text": "De los errores o tus mentiras? No seas fresco Mijael. Las mentiras tienen patas bien cortas. T\u00fa no eres Abogado, no eres periodista, no eres capit\u00e1n, no se te reconoci\u00f3 por acciones distinguidas, no diriges nada en el Vraem Solo eres el hijo mentiroso de Hern\u00e1n Garrido Lecca. https://t.co/5wPv4ZqnB7", "lang": "es", "author_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-12-11T05:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 38, "like_count": 914, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1204632092992299008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205589972171935744", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "author_id": "52422182", "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}]}, "id": "1204964537914580993", "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "lang": "pt", "author_id": "459489950", "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205559844356251648", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Y otra cosa Paco, un cine no es ni lejos una instituci\u00f3n universitaria. La verdad no es el mejor de tus tweets.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "36132121", "created_at": "2019-12-13T18:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205559844356251648"]}, {"id": "1205653335770054656", "text": "Quando eu e o Lucas casar o motivo das nossas brigas com ctz vai ser por comida mano sem condi\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "819543161945149440", "created_at": "2019-12-14T00:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653335770054656"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171512138499624961", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/eqP2nnjPvL", "expanded_url": "https://twitter.com/EdersonGustav11/status/1205583436439793664", "display_url": "twitter.com/EdersonGustav1\u2026"}]}, "id": "1205585102547439616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eqP2nnjPvL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205583436439793664"}], "author_id": "391659322", "created_at": "2019-12-13T20:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205585102547439616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/nALq0cV12C", "expanded_url": "https://t.co/nALq0cV12C", "display_url": "t.co/nALq0cV12C"}]}, "id": "1205665110536142850", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/nALq0cV12C", "lang": "pt", "author_id": "1066353405168418816", "created_at": "2019-12-14T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665110536142850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/49bcz2ztzD", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/alumnos-itam-paro-total-suicidio-estudiante-salud-mental/", "display_url": "sopitas.com/noticias/alumn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/alumnos-itam-paro-total-suicidio-estudiante-salud-mental/"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Suicidio"}, {"start": 217, "end": 232, "tag": "ITAMDateCuenta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 218, "end": 231, "probability": 0.3108, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}]}, "id": "1205638783162404865", "text": "Alumnos del ITAM han tomado acciones tras el #Suicidio de su compa\u00f1era y se van a paro total el pr\u00f3ximo lunes, esto para buscar mejores condiciones y sistemas de apoyo para la salud mental y emocional de la comunidad #ITAMDateCuenta \nhttps://t.co/49bcz2ztzD", "lang": "es", "author_id": "3362741", "created_at": "2019-12-14T00:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 18, "like_count": 307, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205638783162404865"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205574560780836864", "text": "@CartonCalderon @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Ca\u00edse solito en tu propio argumento. Justamente un suicida, por lo general, padece de una enfermedad mental. Tantita empat\u00eda, muy lamentables tus opiniones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "57992760", "created_at": "2019-12-13T19:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205574560780836864"]}, {"in_reply_to_user_id": "816811638246572032", "id": "1205596754722349056", "text": "Las enfermedades mentales son algo de lo cual no se habla, es m\u00e1s, es un tab\u00fa, es muy com\u00fan que si una persona se suicida o admite tener una enfermedad mental sea discriminado y se dir\u00e1 que son \"d\u00e9biles\". +", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205596752822321152"}], "author_id": "816811638246572032", "created_at": "2019-12-13T21:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205596754722349056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205665502225424384", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx P\u00e9simo comentario.\nSe vale que pienses algo as\u00ed; pero la forma de expresarlo es taaan insensible hacia la tragedia que destroz\u00f3 una familia y sacudi\u00f3 una comunidad...\nDir\u00eda que pr\u00e1cticamente raya en la burla.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "158580255", "created_at": "2019-12-14T01:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665502225424384"]}, {"in_reply_to_user_id": "926883779490312193", "id": "1205666105114726400", "text": "@MRCE_44 @WalhallaMann Tambi\u00e9n quieren que nadie contrate o blanquee nuevos empleados. Ser\u00eda suicida hacerlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205664949365886976"}], "author_id": "829893607326900224", "created_at": "2019-12-14T01:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666105114726400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rHWZvmLU6y", "expanded_url": "https://twitter.com/LoadComics/status/1205570940857462785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHWZvmLU6y", "media_key": "3_1205570933358055424"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "Load"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Erick jacquin"}]}, "id": "1205570940857462785", "text": "Uma amiga veio aqui em casa ontem e me disse o seguinte:\n\nEla\n- Que legal Load voc\u00ea tem o Erick jacquin na sua cozinha!\n\nEu \n- u\u00e9 n\u00e3o tenho nada dele na cozinha, mas assisti alguns v\u00eddeos! \n\nEla\n- ent\u00e3o o que \u00e9 esse boneco em cima da sua geladeira? \n\nO BONECO: https://t.co/rHWZvmLU6y", "lang": "pt", "author_id": "572207383", "created_at": "2019-12-13T19:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1619, "reply_count": 215, "like_count": 15845, "quote_count": 197}, "edit_history_tweet_ids": ["1205570940857462785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Fe4iUoHt5d", "expanded_url": "https://twitter.com/daniaalonsoo/status/1205661661664821251", "display_url": "twitter.com/daniaalonsoo/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 121, "tag": "atav"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6661, "type": "Place", "normalized_text": "polka"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4313, "type": "Person", "normalized_text": "pia shaw"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Brito"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}]}, "id": "1205665264106385408", "text": "Esto se lo cont\u00f3 un amigo de suar q trabaja en polka tmb, a pia shaw (creo q ella trabaja con de Brito en la radio) #atav https://t.co/Fe4iUoHt5d", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205661661664821251"}], "author_id": "163455599", "created_at": "2019-12-14T01:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665264106385408"]}, {"id": "1205404166774050817", "text": "#13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo no tengo vocaci\u00f3n de suicida. Unidos es la \u00fanica manera de vencer\u201d, sostuvo Guaid\u00f3.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "author_id": "73245966", "created_at": "2019-12-13T08:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205404166774050817"]}, {"id": "1205661736726073344", "text": "P\u00e9rolas de mam\u00e3e.\n\nEla: Nossa, eu gostei muito daquele filme que tem o coringa e uma palhacinha muito louca.\nEu: Esquadr\u00e3o Suicida?\nEla: Siiimmmm!\n\nA Arlequina \u00e9 uma palhacinha louca.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "1034859748288548866", "created_at": "2019-12-14T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661736726073344"]}, {"in_reply_to_user_id": "197178351", "id": "1205664949365886976", "text": "@WalhallaMann O sea no quieren que nadie despida por 6 meses?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205664709732646913"}], "author_id": "926883779490312193", "created_at": "2019-12-14T01:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664949365886976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Xo1VbhusLY", "expanded_url": "https://billieparkernoticias.com/por-suicidio-de-alumna-del-itam-estudiantes-levantan-la-voz-sobre-lo-que-ocurre/", "display_url": "billieparkernoticias.com/por-suicidio-d\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5ftKfqBibS", "expanded_url": "https://twitter.com/billieparkernot/status/1205568176920154112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ftKfqBibS", "media_key": "3_1205568174504239104"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4492, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.3099, "type": "Other", "normalized_text": "Itam"}, {"start": 228, "end": 240, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Parker"}]}, "id": "1205568176920154112", "text": "(Por suicidio de alumna del ITAM estudiantes levantan la voz sobre lo que ocurre), * Es la cuarta alumna que se suicida presuntamente por exigencias acad\u00e9micas.\n* El Itam lamenta su muerte y llama al di\u00e1logo a los a... lealo en Billie Parker Noticias - https://t.co/Xo1VbhusLY https://t.co/5ftKfqBibS", "lang": "es", "author_id": "115460880", "created_at": "2019-12-13T19:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205568176920154112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WDC4D16HSr", "expanded_url": "https://twitter.com/Meteoro_2017/status/1205654876136640517", "display_url": "twitter.com/Meteoro_2017/s\u2026"}]}, "id": "1205657313060806656", "text": "Buena consulta ,nadie revisa lo que llevan las maletas en su interior ; en el supuesto que un suicida aborde el avi\u00f3n puede llevar una bomba y hacerla detonar.Los pilotos no tendr\u00edan tiempo ni de emitir la se\u00f1al de auxilio. https://t.co/WDC4D16HSr", "lang": "es", "author_id": "247414141", "created_at": "2019-12-14T01:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657313060806656"]}, {"id": "1205638490639282182", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1141089408063553543", "created_at": "2019-12-13T23:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205638490639282182"]}, {"in_reply_to_user_id": "172808166", "id": "1205571456417042433", "text": "@floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien que atiende problemas emocionales. Un suicida es alguien que se quita la vida.\nAlguien que amenaza con quitarse la vida NO es un suicida; es un tipo enfermo o emproblemado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205568590386204673"}], "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 49, "like_count": 143, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1205571456417042433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455481533272066"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455491259928576"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455501703753728"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455511061221379"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "SSaludCoquimbo", "id": "482028540"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}]}, "id": "1205455520112562177", "text": "Capacitar equipos de salud con herramientas concretas para la detecci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje del riesgo suicida en la poblaci\u00f3n infanto juvenil fue el objetivo de la jornada, adem\u00e1s de conocer tendencias epidemiol\u00f3gicas del suicidio en Chile Salud Mental del @SSaludCoquimbo https://t.co/H5LlxTewKi", "lang": "es", "author_id": "482028540", "created_at": "2019-12-13T11:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205455520112562177"]}, {"in_reply_to_user_id": "458727413", "id": "1205218336969240578", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"]}, {"in_reply_to_user_id": "813029454314401792", "id": "1205664877517381632", "text": "@_analurp Pipipipopopo morreu nub", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "Pipipipopopo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205664665998639104"}], "author_id": "2830947303", "created_at": "2019-12-14T01:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664877517381632"]}, {"id": "1205555621019320320", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "author_id": "767825811801976832", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MQQPmy1dAg", "expanded_url": "https://twitter.com/PMDGil/status/1205664119053045766", "display_url": "twitter.com/PMDGil/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3772, "type": "Organization", "normalized_text": "skelkis"}]}, "id": "1205664516173975552", "text": "Ou que a hist\u00f3ria  colocasse  que s\u00f3 poderiam morrer se matasse os skelkis https://t.co/MQQPmy1dAg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205664119053045766"}], "author_id": "3365834597", "created_at": "2019-12-14T01:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664516173975552"]}, {"in_reply_to_user_id": "20816312", "id": "1205638175529603073", "text": "@INFOnews @Aerolineas_AR No viajemos en aerol\u00edneas, no nos quieren, hay otras aerol\u00edneas que podemos buscar. Ahora agiten las banderitas muchachos!!cuando el 41/ que somos los que viajamos no saquemos pasajes vamos a ver si cantan tanto!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb#Juntos somos invencibles!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 252, "tag": "Juntos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "infonews", "id": "20816312"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Aerolineas_AR", "id": "153900887"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205571219623469060"}], "author_id": "1161817514252410881", "created_at": "2019-12-13T23:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205638175529603073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/707wwCqjrm", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiotej/status/1205637593888645120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/707wwCqjrm", "media_key": "3_1205637586909310976"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 62, "tag": "elreinodelaimpunidad"}]}, "id": "1205637593888645120", "text": "\u00a1Este martes, con presentadores de lujo! #elreinodelaimpunidad \ud83d\udcda https://t.co/707wwCqjrm", "lang": "es", "author_id": "80070602", "created_at": "2019-12-13T23:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 42, "like_count": 834, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205637593888645120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/XBlOZdpXwH", "expanded_url": "https://twitter.com/ine8s/status/1205576010437189632", "display_url": "twitter.com/ine8s/status/1\u2026"}]}, "id": "1205663713690312709", "text": "effy, rachel e santana \ud83d\ude2d https://t.co/XBlOZdpXwH", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205576010437189632"}], "author_id": "4878289547", "created_at": "2019-12-14T01:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663713690312709"]}, {"id": "1205663444739002368", "text": "eu e minha terapeuta criamos a caixinha da resist\u00eancia \nconsiste em juntar em um lugar todas as coisas que eu amo, fotos de fam\u00edlia, amigos, do que eu j\u00e1 passei durante esses anos e tudo que eu poderia perder se reca\u00edsse de novo\npe\u00e7o doa\u00e7\u00f5es de 3x4 dos migue", "lang": "pt", "author_id": "75860236", "created_at": "2019-12-14T01:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663444739002368"]}, {"in_reply_to_user_id": "54809902", "id": "1205662517630054401", "text": "@iagodemacedo Estava certo @vitormelov  algum momento ele ia", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iagodemacedo", "id": "54809902"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "vitormelov", "id": "233577894"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659163482820608"}], "author_id": "18123220", "created_at": "2019-12-14T01:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662517630054401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/hJA8vf7Ba5", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1205663019570749442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJA8vf7Ba5", "media_key": "3_1205663014881550336"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/hJA8vf7Ba5", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1205663019570749442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJA8vf7Ba5", "media_key": "3_1205663014889893888"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/hJA8vf7Ba5", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1205663019570749442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJA8vf7Ba5", "media_key": "3_1205663014864785411"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/hJA8vf7Ba5", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1205663019570749442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJA8vf7Ba5", "media_key": "3_1205663015451971585"}]}, "id": "1205663019570749442", "text": "eu amo um paciente https://t.co/hJA8vf7Ba5", "lang": "pt", "author_id": "828634007407583232", "created_at": "2019-12-14T01:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 7, "like_count": 444, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205663019570749442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WNO8RjZDhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cringytmty/status/1205662620050743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNO8RjZDhZ", "media_key": "3_1205662591584022528"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "normie"}]}, "id": "1205662620050743296", "text": "mi compa usando la palabra \u201cnormie\u201d en 2019 https://t.co/WNO8RjZDhZ", "lang": "es", "author_id": "1068897333667160066", "created_at": "2019-12-14T01:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662620050743296"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "id": "1205593618624503810", "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "lang": "es", "author_id": "139169389", "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"]}, {"id": "1205516899804532736", "text": "Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suicida lo hace por cualquier pretexto, ya sea por bullying, por un rechazo sentimental, por la p\u00e9rdida de un familiar, etc\u00e9tera.\n\nEs un problema de salud mental.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "767825811801976832", "created_at": "2019-12-13T15:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205516899804532736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186048359439712262", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Tz9Go6UwSN", "expanded_url": "https://www.google.com/search?q=atual+presidente+do+brasil&oq=atual+presidente&aqs=chrome.2.69i57j0l7.12657j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8", "display_url": "google.com/search?q=atual\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miss_parquet", "id": "1186048359439712262"}]}, "id": "1205662191694811137", "text": "@miss_parquet Como n\u00e3o tem, Miss? https://t.co/Tz9Go6UwSN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205661556836569088"}], "author_id": "253669861", "created_at": "2019-12-14T01:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662191694811137"]}, {"in_reply_to_user_id": "345072433", "id": "1205544795814449152", "text": "@padrezezinhoscj Pra que cair nessa pilha? A Igreja Crist\u00e3, com suas bancadas da Biblia e seus moralistas de ocasi\u00e3o, ridiculariza nome de Cristo todos os dias do ano. Que comediantes fa\u00e7am piada de mal gosto com isso no Natal \u00e9 apenas consequ\u00eancia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "padrezezinhoscj", "id": "345072433"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3092, "type": "Place", "normalized_text": "Crist\u00e3"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205516021790052352"}], "author_id": "71449313", "created_at": "2019-12-13T17:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205544795814449152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HwTFwfSu94", "expanded_url": "https://twitter.com/miguedessavre/status/1205596289968140288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwTFwfSu94", "media_key": "3_1205596268807909376"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "morenanocumple"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 80, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "HoY"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.878, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.3826, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "id": "1205596289968140288", "text": "Un tr\u00e1mite con cita q era de 40 minutos, HoY con la 4ta llevamos 5 horas @SRE_mx en Puebla lenta como la voz de su majestad @lopezobrador_ en tan poco tiempo echando a perder las instituciones. @m_ebrard el ser inepto tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n, ya de EVO ni hablamos. #morenanocumple https://t.co/HwTFwfSu94", "geo": {"place_id": "0fc35f6c5a146000"}, "lang": "es", "author_id": "1050011256", "created_at": "2019-12-13T21:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 62, "like_count": 812, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1205596289968140288"]}, {"in_reply_to_user_id": "125199695", "id": "1205438655118159872", "text": "@Yossicha @salvemosmagdale Como dec\u00eda el delincuente suicida AG...\n\"La plata llega sola\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yossicha", "id": "125199695"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.2814, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205105061187215360"}], "author_id": "891401336369143808", "created_at": "2019-12-13T10:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205438655118159872"]}, {"in_reply_to_user_id": "711358303180361728", "id": "1205661630702530561", "text": "@Noktair Don es el que mas asumido tiene la esencia de Emma. \ud83d\udc9e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noktair", "id": "711358303180361728"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205640672361009152"}], "author_id": "159172901", "created_at": "2019-12-14T01:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661630702530561"]}, {"id": "1205661031160274945", "text": "A militante \"reclama\" da n\u00e3o renova\u00e7\u00e3o Roquete Pinto/TV Escola. Deixo claro: defendo reduzir o Estado. J\u00e1 pagamos muito imposto. O contrato, caindo pela metade, era de R$ 350 milh\u00f5es por 5 anos. Tem coisa melhor a fazer com esse dinheiro. O dia que n\u00e3o tiver, corte-se impostos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Roquete Pinto"}]}, "author_id": "1120399498692497408", "created_at": "2019-12-14T01:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3688, "reply_count": 1087, "like_count": 21070, "quote_count": 251}, "edit_history_tweet_ids": ["1205661031160274945"]}, {"id": "1205646259450777600", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "130571720", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"]}, {"id": "1205344973773836289", "text": "Qu\u00e9 se contar\u00edan en ese tiempo que se invitaban a charlar sobre sus mambos?! Con la seriedad de la invitaci\u00f3n m\u00ednimo si me dec\u00eds as\u00ed por lo menos contame secretos tan oscuros como que te gusta culiar con animales, que est\u00e1s planeando un ataque suicida o a escondidas comes Raid", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Raid"}]}, "author_id": "620800532", "created_at": "2019-12-13T04:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205344973773836289"]}, {"in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "id": "1205660870547820545", "text": "@AtlantidaDCita Yo creo que pasar\u00e1, pero igual nos toca esperar un poco m\u00e1s jaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205658604520513537"}], "author_id": "1036205820307021830", "created_at": "2019-12-14T01:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660870547820545"]}, {"in_reply_to_user_id": "258172858", "id": "1205655275048460293", "text": "@RudyRiveraB Todos los muertos eran procesados por terrorismo y murieron de la forma en que ejecutaban a muchos peruanos inocentes, para mi, est\u00e1n bien muertos, que no era la forma, ese es otro cantar... #TerrorismoNuncaMas", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 223, "tag": "TerrorismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205504069189722116"}], "author_id": "147771447", "created_at": "2019-12-14T01:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655275048460293"]}, {"id": "1205636574437892096", "text": "Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos tambi\u00e9n. El #suicidio es una problem\u00e1tica social, tan real como las l\u00e1grimas de esta familia del @ITAM_mx pero de la que se habla poco y se estigmatiza mucho...", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "ITAM"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "author_id": "162622019", "created_at": "2019-12-13T23:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205636574437892096"]}, {"in_reply_to_user_id": "121816849", "id": "1205660947362263046", "text": "@Jovel_Alvarez @EscobarLaya \"Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205567828641882118"}], "author_id": "52733481", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660947362263046"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nyx8eoF44t", "expanded_url": "http://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "id": "1205567828641882118", "text": "Nunca he tenido contacto con la se\u00f1ora Angola. Es m\u00e1s, espero no tenerlo jam\u00e1s. Pero si este art\u00edculo llega a sus ojos solo puedo expresarle una cosa: la estupidez deviene de la ingenuidad, pero la corrupci\u00f3n nace del oportunismo.  https://t.co/nyx8eoF44t", "lang": "es", "author_id": "121816849", "created_at": "2019-12-13T19:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 24, "like_count": 364, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1205567828641882118"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137082010990764032", "id": "1205631296325722114", "text": "@DTelepata Res \u00e9s comparable amb els 15 milions d'esclaus negres que van esclavitzar a Am\u00e8rica, dels quals descendeixen els 300 milions de negres americans actuals.\n\nI aviam si ara els responsables de tot aix\u00f2 en seran les altres tribus negres...", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205629187580674048"}], "author_id": "26602427", "created_at": "2019-12-13T23:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205631296325722114"]}, {"in_reply_to_user_id": "712351227619581952", "id": "1205628692073828352", "text": "@TfRocio75 @ITAM_mx La fragilidad, la falta de resiliencia no son virtud.\n\nQuejense lo que quieran, tal vez doblen al @ITAM_mx , no podr\u00e1n doblar a la vida.\n\n@ITAM_mx no claudiquen en formar a los profesionales que M\u00e9xico necesita", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TfRocio75", "id": "712351227619581952"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 158, "end": 166, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205575662414843907"}], "author_id": "405986862", "created_at": "2019-12-13T23:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205628692073828352"]}, {"in_reply_to_user_id": "864924662144401408", "id": "1205498091568320518", "text": "Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que \"la vida es muy bonita, no lo ves\" y referirse a una persona con diagn\u00f3stico de TLP que \"es que es muy teatrera\". Es mejor callarse.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205496518180048897"}], "author_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-12-13T14:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205498091568320518"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "id": "1205378965025767432", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/L6FkZCqU4J", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437", "display_url": "canaln.pe/actualidad/pin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Siragusa"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Barclay\u2019s"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.3118, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Derek Schofield"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo Sivina"}]}, "id": "1205535463248945153", "text": "Pinedo: Nadie en vida acus\u00f3 a Alan Garc\u00eda de haber recibido dinero https://t.co/L6FkZCqU4J v\u00eda @canalN_ Falso: Sergio Siragusa lo acus\u00f3 y el soborno se encontr\u00f3 en el Barclay\u2019s Bank de Gran Caim\u00e1n. Corroboraron el hecho el juez Derek Schofield y el vocal supremo Hugo Sivina.", "lang": "es", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-12-13T17:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 130, "like_count": 1944, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1205535463248945153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/U8ss1xDFIU", "expanded_url": "https://twitter.com/imcanguru/status/1205615904391864320", "display_url": "twitter.com/imcanguru/stat\u2026"}]}, "id": "1205623292469612546", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/U8ss1xDFIU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205615904391864320"}], "author_id": "1089721704446914561", "created_at": "2019-12-13T22:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205623292469612546"]}, {"in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "id": "1205592257807749120", "text": "@JoseLuisGil1000 Sin embargo las familias de los asesinados en el front\u00f3n, a\u00fan esperan justicia. Al menos saber la verdad de los hechos, merecen no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "author_id": "1059858987057930240", "created_at": "2019-12-13T20:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205592257807749120"]}, {"in_reply_to_user_id": "1957798104", "id": "1205599043792982016", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx La diferencia es que no fue EN el itam, fue POR el itam", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "183446157", "created_at": "2019-12-13T21:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205599043792982016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5waLyYgrnm", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcDieison/status/1205606454935375873", "display_url": "twitter.com/MarcDieison/st\u2026"}]}, "id": "1205658289255669762", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5waLyYgrnm", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205606454935375873"}], "author_id": "1677520333", "created_at": "2019-12-14T01:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658289255669762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jP1wEC1wfX", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1205658208431308800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jP1wEC1wfX", "media_key": "3_1205658206686470144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "id": "1205658208431308800", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1wEC1wfX", "lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-12-14T01:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658208431308800"]}, {"id": "1205591862481997826", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai, confiando em todo mundo que se diz seu amigo. Pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem a gente menos espera! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "296914594", "created_at": "2019-12-13T20:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205591862481997826"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2xuFTtMvZT", "expanded_url": "https://twitter.com/hernan_sr/status/1205654786110087168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xuFTtMvZT", "media_key": "7_1205654608917475329"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "PlazaDignidad"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4341, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4415, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6405, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaDignidad"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.5772, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaDeLaDignidad"}]}, "id": "1205654786110087168", "text": "Les grit\u00f3 \"soy UDI, soy UDI\" a unos manifestantes y miren lo que le pas\u00f3.\n#PlazaDignidad\n#PlazaDeLaDignidad https://t.co/2xuFTtMvZT", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "lang": "es", "author_id": "34992710", "created_at": "2019-12-14T01:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654786110087168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/zOpZgnb7n1", "expanded_url": "https://twitter.com/backtheblue76/status/1205636319499698176", "display_url": "twitter.com/backtheblue76/\u2026"}]}, "id": "1205656039447810050", "text": "No seas tan hijueputa https://t.co/zOpZgnb7n1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205636319499698176"}], "author_id": "3765499753", "created_at": "2019-12-14T01:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656039447810050"]}, {"id": "1205606454935375873", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "403762832", "created_at": "2019-12-13T21:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205606454935375873"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/fle67BysYb", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaPe58178640/status/1205654280495157251/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fle67BysYb", "media_key": "7_1205654025334603776"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Demagogo"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1205654280495157251", "text": "@fernandeznorona Demagogo sabemos que es verdad se deben reducir el dinero de los partidos pero que dejen de recibir dinero del gobierno es suicida solo vean como en EEUU meten millones de d\u00f3lares las empresas las farmac\u00e9utica y la asociaci\u00f3n del rifle y jamas an legislado para el pueblo https://t.co/fle67BysYb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205651724305743874"}], "author_id": "1071683835690131456", "created_at": "2019-12-14T01:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205654280495157251"]}, {"in_reply_to_user_id": "1150238892567777280", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1sY6J1p4LV", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204949538575966209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sY6J1p4LV", "media_key": "3_1204949494921670656"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1sY6J1p4LV", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204949538575966209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sY6J1p4LV", "media_key": "3_1204949504220381184"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 72, "username": "eloa", "id": "8193382"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1204949538575966209", "text": "Sigam essa minha bonequinha espoleta que tanto amo!!! \u2764\nInstagram: @eloa.me https://t.co/1sY6J1p4LV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204759328596602880"}], "author_id": "1150238892567777280", "created_at": "2019-12-12T02:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 33, "like_count": 370, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1204949538575966209"]}, {"in_reply_to_user_id": "168762220", "id": "1205657215035686914", "text": "@eltio_max No hace menos de cuatro meses, he compartido dos historias de suicidio de vecinos m\u00edos. Ahora, sobre lo que escribi\u00f3, espec\u00edficamente la \u00faltima l\u00ednea, es de alguien que no dimensiona lo que el suicidio es.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eltio_max", "id": "168762220"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205656028064485377"}], "author_id": "100321296", "created_at": "2019-12-14T01:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657215035686914"]}, {"id": "1205170836803600385", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QbnioheLy8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1205458186528002048", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1205632219152363520", "text": "Alan ya est\u00e1 en la historia, pero en el cap\u00edtulo de delincuentes corruptos. https://t.co/QbnioheLy8", "lang": "es", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-12-13T23:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205632219152363520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kDwXStFjTu", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontext_su/status/1205641255402819584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDwXStFjTu", "media_key": "7_1205641174855356420"}]}, "id": "1205641255402819584", "text": "https://t.co/kDwXStFjTu", "lang": "zxx", "author_id": "1092067491520622593", "created_at": "2019-12-14T00:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2505, "reply_count": 75, "like_count": 10134, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1205641255402819584"]}, {"id": "1205278230166548480", "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "author_id": "1110008425587580928", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/NkUvcAkdyp", "expanded_url": "https://twitter.com/_Chule_74/status/1205505493726384130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkUvcAkdyp", "media_key": "3_1205505482993143808"}]}, "id": "1205505493726384130", "text": "Desgraciadamente vuelve a quedar claro que la violencia no entiende de g\u00e9nero. La violencia es violencia venga de donde venga. https://t.co/NkUvcAkdyp", "lang": "es", "author_id": "4863818969", "created_at": "2019-12-13T15:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205505493726384130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NgIRKcjzuk", "expanded_url": "https://t.co/NgIRKcjzuk", "display_url": "t.co/NgIRKcjzuk"}]}, "id": "1205616547408031745", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2754\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: n\u00e3o lembro\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NgIRKcjzuk", "lang": "pt", "author_id": "769237876697550848", "created_at": "2019-12-13T22:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205616547408031745"]}, {"in_reply_to_user_id": "57992760", "id": "1205583438692200448", "text": "@FernandaDom @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx No es falta de empat\u00eda. Es que no hay forma de prevenir un suicidio, y no creo que el ITAM sea la instituci\u00f3n para ello.\nP.D.: Intento de suicidio no es suicidio. Suicidio es perder la vida motu proprio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5844, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205574560780836864"}], "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T20:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205583438692200448"]}, {"in_reply_to_user_id": "3027609657", "id": "1205625561210638337", "text": "@Ahuarache @julioastillero Si puedes ir a la escuela y volver a tu casa sin que te atropellen en el camino tienes todo el talento para ser Economista, Abogado, Cs de la Comunicaci\u00f3n, Psic\u00f3logo, Lic en Admon, Soci\u00f3logo, Antrop\u00f3logo y hasta Chairo tuitero ... la mayoria puede y no se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ahuarache", "id": "3027609657"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.3647, "type": "Other", "normalized_text": "Admon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612709380861953"}], "author_id": "139916437", "created_at": "2019-12-13T23:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205625561210638337"]}, {"in_reply_to_user_id": "180990597", "id": "1205273447494017024", "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "author_id": "966373078463864832", "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/apXFWEKV3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Qu3r3tana_Jal/status/1205354807353118722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apXFWEKV3D", "media_key": "3_1205354801644654593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a"}]}, "id": "1205354807353118722", "text": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a vot\u00f3 en contra de la disminuci\u00f3n del financiamiento a los partidos pol\u00edticos \u00bfPor qu\u00e9? https://t.co/apXFWEKV3D", "lang": "es", "author_id": "993434551669153792", "created_at": "2019-12-13T05:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 144, "like_count": 239, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1205354807353118722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/jlOjOlB2MV", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "id": "1205655687990255622", "text": "Guerra infinita maior e melhor https://t.co/jlOjOlB2MV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "author_id": "902360294206341120", "created_at": "2019-12-14T01:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205655687990255622"]}, {"id": "1205646338102308864", "text": "Me recib\u00ed hace casi dos a\u00f1os pero en una materia se olvidaron de pasarme la nota. Fui para hacer ese simple tr\u00e1mite y en un hecho confuso me quisieron hacer rendir la materia de nuevo...El aut\u00e9ntico \"con eso no se jode\".", "lang": "es", "author_id": "965372922", "created_at": "2019-12-14T00:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646338102308864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/sMnDXk1q3l", "expanded_url": "https://twitter.com/TDN_NOTICIAS/status/1205307534996840457", "display_url": "twitter.com/TDN_NOTICIAS/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 226, "tag": "RechazoNuevaConstitucion"}, {"start": 228, "end": 251, "tag": "FueraComunistasDeChile"}]}, "id": "1205460810828529664", "text": "Si esto no es Incitacion al Odio que cresta Es \n\nVan a salir que es una obra de arte \nVayanse a la mierda \nComunistas deben ser erradicados todos todos de esta bella PATRIA que tenemos por esto y mas\n\n#RechazoNuevaConstitucion \n#FueraComunistasDeChile \n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/sMnDXk1q3l", "lang": "es", "author_id": "178407252", "created_at": "2019-12-13T12:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 43, "like_count": 117, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1205460810828529664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sbHdfnW3Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasPandolfi/status/1205593964038049797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbHdfnW3Fy", "media_key": "3_1205593957486485504"}]}, "id": "1205593964038049797", "text": "En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta es dif\u00edcil de conciliar con la selecci\u00f3n natural, pero lo hacen solo en presencia de las hembras y ellas solo se aparean con los machos que toman este riesgo. https://t.co/sbHdfnW3Fy", "lang": "es", "author_id": "3009285897", "created_at": "2019-12-13T21:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205593964038049797"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205350382676791296", "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "lang": "es", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/M75w3nVRZl", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1205627625886113793", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 207, "end": 221, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "id": "1205641322700398593", "text": "\u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o. O dep n\u00e3o iria se expor tanto assim. Agora fico pensando: Qual a motiva\u00e7\u00e3o do pr @jairbolsonaro em matar uma vereadora? Quem matou Mariele foi a esquerda. https://t.co/M75w3nVRZl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205627625886113793"}], "author_id": "706090580", "created_at": "2019-12-14T00:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205641322700398593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "id": "1168735330222190592", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "lang": "es", "author_id": "1081974090922184704", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DEvF17KnG0", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/ricardo-pinedo-mientras-no-aparezca-una-prueba-yo-lo-defendere/", "display_url": "caretas.pe/politica/ricar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/ricardo-pinedo-mientras-no-aparezca-una-prueba-yo-lo-defendere/"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1205642820754853894", "text": "El exsecretario de fallecido l\u00edder aprista tambi\u00e9n afirm\u00f3 que el d\u00eda que aparezca una prueba renunciar\u00e1 a \"su aprismo\" y lamentar\u00e1 \"haber trabajado con Alan Garc\u00eda\"\nhttps://t.co/DEvF17KnG0", "lang": "es", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-12-14T00:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 74, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205642820754853894"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ozxNPXaVaX", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloGomez1968/status/1205330552682876930", "display_url": "twitter.com/PabloGomez1968\u2026"}]}, "id": "1205651724305743874", "text": "Demagogo. Te hubieras subido a decir eso a tribuna. https://t.co/ozxNPXaVaX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205330552682876930"}], "author_id": "43115590", "created_at": "2019-12-14T00:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651724305743874"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100921187121664000", "id": "1205653355986653186", "text": "@DouglasPirateBR @giuliettacapeta No caso 9 eu postei e o yuki tambem ai se pode ver", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "giuliettacapeta", "id": "960275211659698179"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "yuki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205652864980443137"}], "author_id": "813389144462422016", "created_at": "2019-12-14T00:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653355986653186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xy2CCaovef", "expanded_url": "https://twitter.com/Clionautica/status/1205648519094136832", "display_url": "twitter.com/Clionautica/st\u2026"}]}, "id": "1205652208940802048", "text": "Y con toda honestidad, muchas veces somos los padres quienes presionamos a los hijos. https://t.co/xy2CCaovef", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205648519094136832"}], "author_id": "165593102", "created_at": "2019-12-14T00:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652208940802048"]}, {"id": "1205653341314920448", "text": "A estrutura narrativa de Esquadr\u00e3o 6 \u00e9 quase um crime contra a humanidade.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 6"}]}, "author_id": "36046398", "created_at": "2019-12-14T00:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205653341314920448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278971593539584"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278974177247232"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205278978312794113", "text": "Una alumna del ITAM se suicida. \u00a1Pero @econoclasta les da la bienvenida al \ud83d\udd25, chicos! https://t.co/ow6GWsGksE", "lang": "es", "author_id": "3231977118", "created_at": "2019-12-13T00:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205278978312794113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QhgQ1NAzCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Peterpaul_I/status/1205651181764251651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhgQ1NAzCJ", "media_key": "3_1205651170657742849"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ratontampax"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "carlosAnn"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "ratontampax"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "carlosAnn"}]}, "id": "1205651181764251651", "text": "#ratontampax Como un suicida que no desea desparecer #carlosAnn https://t.co/QhgQ1NAzCJ", "lang": "es", "author_id": "379722761", "created_at": "2019-12-14T00:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651181764251651"]}, {"in_reply_to_user_id": "1026616474058858498", "id": "1205564862602055680", "text": "@simpleplaxn Assim, entendo seu ponto de vista, por\u00e9m tem filmes muito piores, nunca vou engolir Esquadr\u00e3o Suicida. E tipo, mesmo com o m\u00e3o desenvolvimento de enredo e personagens, o \u00faltimo ato em si (a batalha no caso) n deixa de ser uma cena MUITO boa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "simpleplaxn", "id": "480915854"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205112024952430592"}], "author_id": "2748981404", "created_at": "2019-12-13T19:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205564862602055680"]}, {"id": "1205315999949639681", "text": "Qu\u00e9 triste el caso del ITAM.\n\nComo profesores debemos hablar de salud mental con los alumnos. \n\nQue sepan que la depresi\u00f3n afecta a todos. Que la vida fluct\u00faa, que hay altas y bajas, y que pedir ayuda no es debilidad. \n\nY, por favor, no juzguen a alguien que decidi\u00f3 ya no estar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "145463376", "created_at": "2019-12-13T02:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 38, "like_count": 1348, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1205315999949639681"]}, {"in_reply_to_user_id": "226542162", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/4asgZlzxvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1181133699078742016?s=19", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Canal_do_Fale", "id": "306669340"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "id": "1181289356067246080", "text": "@FeCastanhari @Canal_do_Fale Se ele n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo ele mataria com uma faca ou qualquer objeto que possibilitasse o ato.\nEsse terrorista na Fran\u00e7a matou 4 policiais com uma faca, quem quer matar da um jeito.\nhttps://t.co/4asgZlzxvZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181133699078742016"}, {"type": "replied_to", "id": "1177666054732075008"}], "author_id": "1032736515082907649", "created_at": "2019-10-07T19:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181289356067246080"]}, {"id": "1205651538481430528", "text": "Eu falei pro hawkey q eu era uma batata jogando, ele n acreditou\nJogamos\n\n\"Fernanda pq ce vai de support no deathmatch?\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "hawkey"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "deathmatch"}]}, "author_id": "56420327", "created_at": "2019-12-14T00:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651538481430528"]}, {"id": "1205648477553860608", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "1104012574134333446", "created_at": "2019-12-14T00:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205648477553860608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sTjkAZD2Fh", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/halladas-dos-ninas-muertas-en-girona-con-evidentes-signos-de-violencia-y-la-madre-se-intenta-suicidar_es_5df39b93e4b04bcba183de2e?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/halladas\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "id": "1205623434719432704", "text": "Halladas dos ni\u00f1as muertas en Girona, con evidentes signos de violencia, y la madre, presunta culpable, se suicida\nhttps://t.co/sTjkAZD2Fh", "lang": "es", "author_id": "364528766", "created_at": "2019-12-13T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205623434719432704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jfHvqVveUL", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaagomes_/status/1205359698955919361", "display_url": "twitter.com/rafaagomes_/st\u2026"}]}, "id": "1205650096026800128", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/jfHvqVveUL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205359698955919361"}], "author_id": "1157819201626746882", "created_at": "2019-12-14T00:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650096026800128"]}, {"in_reply_to_user_id": "182573469", "id": "1205648827027542018", "text": "@lolaescreva Como pode existir gente t\u00e3o desprez\u00edvel assim? Vc deve estar muito preocupada, n\u00e9? Kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205643503058993153"}], "author_id": "1027283360270508033", "created_at": "2019-12-14T00:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205648827027542018"]}, {"id": "1205648287078010885", "text": "igreja matou durante s\u00e9culos e s\u00e9culos simplesmente quem fazia oposi\u00e7\u00e3o, mas o errado \u00e9 a pessoa q se op\u00f5em                           coitados dos crist\u00e3o oprimidos\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "866490966076739584", "created_at": "2019-12-14T00:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205648287078010885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0U7wKCV85H", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4583, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205603704981704704", "text": "Si alguien es abusado f\u00edsica, sicol\u00f3gica o sexualmente en el ITAM, no es problema del ITAM, si es presionado, aprende o no aprende, lo asaltan, lo acosan, lo matan, pos menos.\nDe hecho, la \u00fanica responsabilidad del ITAM, es cobrar. Y contratar moneros tontos para defenderlo. https://t.co/0U7wKCV85H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "108359823", "created_at": "2019-12-13T21:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 695, "reply_count": 56, "like_count": 1566, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1205603704981704704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/hi0wfsNkxa", "expanded_url": "https://tinyurl.com/s738g2m", "display_url": "tinyurl.com/s738g2m"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/n361mim2LT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n361mim2LT", "media_key": "3_1205374067596877825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6592, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "id": "1205374075654115330", "text": "Alan Garc\u00eda soborn\u00f3 con US$25 mil al fiscal del caso El Front\u00f3n para que archive la investigaci\u00f3n en su contra, de acuerdo con un colaborador eficaz de caso Lava Jato. https://t.co/hi0wfsNkxa https://t.co/n361mim2LT", "lang": "es", "author_id": "112570023", "created_at": "2019-12-13T06:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1904, "reply_count": 707, "like_count": 3325, "quote_count": 396}, "edit_history_tweet_ids": ["1205374075654115330"]}], "places": [{"full_name": "Itaber\u00e1, Brasil", "id": "ab760400a1cf7371"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Pato Branco, Brasil", "id": "72db166622a36a3d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1205672190303191040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205672190303191040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205672190303191040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181256684863463424", "value": "1181256684863463424", "detail": "User has been suspended: [1181256684863463424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205672407576596482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205672407576596482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205672407576596482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205658178563846145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205658178563846145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205658178563846145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036676471941750784", "value": "1036676471941750784", "detail": "User has been suspended: [1036676471941750784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205655827484463104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205655827484463104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205655827484463104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204950203473833984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204950203473833984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204950203473833984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205663967223451648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205663967223451648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205663967223451648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141621056521871360", "value": "1141621056521871360", "detail": "User has been suspended: [1141621056521871360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205601133621850114", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205601133621850114", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205601133621850114].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176877649257517056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176877649257517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176877649257517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205602502483349504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205602502483349504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205602502483349504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151513881178771459", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151513881178771459].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151513881178771459", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205648657686704128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205648657686704128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205648657686704128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129534703764213761", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129534703764213761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129534703764213761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205660661411405831", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205660661411405831].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205660661411405831", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205635448845897728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205635448845897728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205635448845897728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205653874285133827", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205653874285133827", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205653874285133827].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205652555705004032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205652555705004032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205652555705004032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853027859954253824", "value": "853027859954253824", "detail": "User has been suspended: [853027859954253824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205507756905631744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205507756905631744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205507756905631744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "990678156666425347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [990678156666425347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "990678156666425347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205653233508790272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205653233508790272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205653233508790272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205626135729623042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205626135729623042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205626135729623042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205677139510648832", "oldest_id": "1205650765215338497", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgddli77zsmdl03ttjk0amgk9z1"}}