{"data": [{"id": "1164927995431333897", "text": "O inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia j\u00e1 matou girafas e cangurus. Algu\u00e9m sabe dizer se algum dinossauro sobreviveu?\n\n\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "453736591", "created_at": "2019-08-23T15:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927995431333897"]}, {"in_reply_to_user_id": "1604920634", "id": "1164927991551598593", "text": "@Effimeraaaa Alta suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Effimeraaaa", "id": "1604920634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164915275843739649"}], "author_id": "1267093520", "created_at": "2019-08-23T15:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927991551598593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/TtcIZomHdm", "expanded_url": "http://PeriodicoCubano.com", "display_url": "PeriodicoCubano.com", "unwound_url": "http://PeriodicoCubano.com"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TEorOlloAo", "expanded_url": "http://ow.ly/b1Lp30ppeOh", "display_url": "ow.ly/b1Lp30ppeOh"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1164927899490762753", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela \ud83d\udc49 https://t.co/TtcIZomHdm https://t.co/TEorOlloAo", "lang": "es", "author_id": "833779480892145667", "created_at": "2019-08-23T15:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927899490762753"]}, {"id": "1164927895011246080", "text": "fui assistir esse esquadr\u00e3o suicida pra q, que filme bosta", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "861265427011432448", "created_at": "2019-08-23T15:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927895011246080"]}, {"in_reply_to_user_id": "366862068", "id": "1164927834235789317", "text": "@Nanny1661 @KikeValenzuelaL Conoc\u00ed a un suicida, 8 a\u00f1os antes del suicidio nos hablaba de situaciones adversas en su hogar, adem\u00e1s nunca logr\u00f3 un ascenso laboral que esperaba y le correspond\u00eda por m\u00e9ritos. Cuando ocurri\u00f3 el hecho en su lugar de trabajo entend\u00ed que estaba muy deprimido desde antes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nanny1661", "id": "433050880"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "KikeValenzuelaL", "id": "382297600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164925956966031360"}], "author_id": "366862068", "created_at": "2019-08-23T15:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927834235789317"]}, {"id": "1164927805907492867", "text": "O amor entre uma suicida e um pescotapa", "lang": "pt", "author_id": "747469993604939776", "created_at": "2019-08-23T15:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927805907492867"]}, {"id": "1164927799481831426", "text": "vcs come\u00e7aram a assistir a terceira temporada de 13RW?????\n\n assim eu n\u00e3o queria continuar assistindo mas t\u00f4 curioso pra ver quem matou aquele chernobyl..... ser\u00e1 se \u00e9 s\u00f3 eu q t\u00e1 curioso?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "author_id": "711237608785973249", "created_at": "2019-08-23T15:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927799481831426"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035533427892793344", "id": "1164927715235024896", "text": "se o howard fosse bonzinho assim pra tomar banho \nele quase me matou da \u00faltima vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "howard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164927544224821248"}], "author_id": "1035533427892793344", "created_at": "2019-08-23T15:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927715235024896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1117893445866139649", "id": "1164927653738102784", "text": "@MemoMike02 @Marssechan Demasiado suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MemoMike02", "id": "1117893445866139649"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Marssechan", "id": "105886405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164731379575398400"}], "author_id": "383536918", "created_at": "2019-08-23T15:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927653738102784"]}, {"id": "1164927653486452737", "text": "Havia um pessegueiro na ilha\nPlantado por um Vizir de Odemira\nQue dizem que por amor se matou novo\nAqui no lugar de Porto C\u00f4vo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5344, "type": "Place", "normalized_text": "ilha\nPlantado"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3107, "type": "Place", "normalized_text": "Odemira"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.853, "type": "Place", "normalized_text": "Porto C\u00f4vo"}]}, "author_id": "1594147488", "created_at": "2019-08-23T15:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927653486452737"]}, {"id": "1164927429313478658", "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "author_id": "888740169544851456", "created_at": "2019-08-23T15:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927429313478658"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126160690979459072", "id": "1164927287449595904", "text": "@MateCocidowo El creeper es lgbt\nSe suicida xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matecocidowo", "id": "1126160690979459072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164925570536357888"}], "author_id": "1073024030050041856", "created_at": "2019-08-23T15:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927287449595904"]}, {"id": "1164927230247673857", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "892762941661077505", "created_at": "2019-08-23T15:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927230247673857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qSlaFblDj3", "expanded_url": "https://twitter.com/LegionNoble/status/1164927213218779137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSlaFblDj3", "media_key": "16_1164927206386208768"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "muntante"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 120, "username": "AlanZNavarro", "id": "94211258"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "SusanaHre", "id": "212398330"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "muntante"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}]}, "id": "1164927213218779137", "text": "\u00a1Cambie de parecer #muntante s, mejor la de amor suicida de Dos minutos ALV esa rola si me pinches prende! @AlanZNavarro @SusanaHre https://t.co/qSlaFblDj3", "lang": "es", "author_id": "815985058171486221", "created_at": "2019-08-23T15:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927213218779137"]}, {"id": "1164927173658103809", "text": "RT @hernameisrocio: Nadie se suicida en una comisaria \ud83d\udd25 \n@sarahebeok", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hernameisrocio", "id": "21230797"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619157993922560"}], "author_id": "327123563", "created_at": "2019-08-23T15:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927173658103809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JN2vBVkttq", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg", "status": 200, "unwound_url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/aves-de-rapina-nao-e-uma-continuacao-do-esquadrao-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "NerdBunker"}]}, "id": "1164927114992398336", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida - NerdBunker https://t.co/JN2vBVkttq", "lang": "pt", "author_id": "421947295", "created_at": "2019-08-23T15:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927114992398336"]}, {"id": "1164927111028727808", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "269310499", "created_at": "2019-08-23T15:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927111028727808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3WcZ0jN7f5", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1164718414230896641", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 152, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1164926943252361219", "text": "Ese sprint de Per\u00fa hac\u00eda la hiperinflaci\u00f3n y el descalabro social, al que fue llevado por el gobierno del suicida cobarde y corrupto de .@AlanGarciaPeru es alucinante!\n\nQu\u00e9 el .@APRA_Oficial se muera bien muerta en las pr\u00f3ximas elecciones. https://t.co/3WcZ0jN7f5", "lang": "es", "author_id": "978097089203900417", "created_at": "2019-08-23T15:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164926943252361219"]}, {"id": "1164926876168720386", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "203553044", "created_at": "2019-08-23T15:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164926876168720386"]}, {"in_reply_to_user_id": "177656790", "id": "1164926841142087681", "text": "@metro_caracas Est\u00e1n en la calle matraqueando a la gente. Los operadores de la estaci\u00f3n de turno simplemente esperan el \u00faltimo tren comercial y el \u00faltimo tren que va a patios y saaaasss, a dormir divino. Y al guardia patrimonial lo mandan a un recorrido suicida y solo con un acompa\u00f1ante?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866603483353088"}], "author_id": "3383852992", "created_at": "2019-08-23T15:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164926841142087681"]}, {"id": "1164926474018840577", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "752597459432566784", "created_at": "2019-08-23T15:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164926474018840577"]}, {"id": "1164925733262770182", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "author_id": "2923007991", "created_at": "2019-08-23T15:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925733262770182"]}, {"id": "1164925694679408640", "text": "Gente n\u00e3o contem comigo pra nada  \nVou descobrir quem matou o Bryce  *** se morreu ****", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "1010196728128114689", "created_at": "2019-08-23T15:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925694679408640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EWtEv0vopf", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/wTOmMd4ILZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/a4JWOYUUT7", "expanded_url": "https://twitter.com/cuore_a_1000/status/1164925261428617216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a4JWOYUUT7", "media_key": "3_1164875223436603397"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 152, "tag": "gialli"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "AJEvans"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "ebook"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "amazon"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "kobo"}]}, "id": "1164925261428617216", "text": "Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\nhttps://t.co/EWtEv0vopf\nhttps://t.co/wTOmMd4ILZ\n#gialli #AJEvans #ebook #amazon #kobo https://t.co/a4JWOYUUT7", "lang": "it", "author_id": "2711221298", "created_at": "2019-08-23T15:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925261428617216"]}, {"id": "1164925239723200512", "text": "Senten\u00e7a justa pro caso do Matheus!! Quem efetivamente matou, pegou uma pena severa (pra quem t\u00e1 falando que \u00e9 pouco, 18 anos \u00e9 uma vida), o gerente operacional cometeu falha no servi\u00e7o dele em se omitir, e o motoqueiro tava na hora e lugar errado (mas eu condenaria tbm um pouco)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "author_id": "1038778865936687106", "created_at": "2019-08-23T15:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925239723200512"]}, {"id": "1164925151705796613", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "603612465", "created_at": "2019-08-23T15:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925151705796613"]}, {"id": "1164925148073537536", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "74829868", "created_at": "2019-08-23T15:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925148073537536"]}, {"id": "1164925146832019456", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "819930726296616960", "created_at": "2019-08-23T15:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925146832019456"]}, {"id": "1164925095804133376", "text": "RT @hernameisrocio: Nadie se suicida en una comisaria \ud83d\udd25 \n@sarahebeok", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hernameisrocio", "id": "21230797"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619157993922560"}], "author_id": "550591785", "created_at": "2019-08-23T15:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925095804133376"]}, {"id": "1164924988736122881", "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "author_id": "1005838505354911745", "created_at": "2019-08-23T15:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924988736122881"]}, {"id": "1164924906292822017", "text": "RT @PeronchoStandUp: Hoy me despert\u00e9 con \u00e1nimo suicida. Ir\u00e9 a tomarme un yoghurt al Coto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeronchoStandUp", "id": "7348152"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.364, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164912676771893248"}], "author_id": "1135688180", "created_at": "2019-08-23T15:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924906292822017"]}, {"id": "1164924895534419968", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "837286161743822848", "created_at": "2019-08-23T15:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924895534419968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/2VnYprUX1r", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164899941770244097", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164924551706398722", "text": "Gra\u00e7as a Deus! Isso me anima com rela\u00e7\u00e3o ao filme. A DC bem que poderia utilizar isso pra integrar ela no novo universo do Batman, esquecendo o que aconteceu em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/2VnYprUX1r", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164899941770244097"}], "author_id": "1071956950609481728", "created_at": "2019-08-23T15:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924551706398722"]}, {"id": "1164924510249914369", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "author_id": "1137100552863703041", "created_at": "2019-08-23T15:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924510249914369"]}, {"id": "1164924414670049280", "text": "Se algu\u00e9m quiser me mandar dm avisando quem foi o icone que matou o desgra\u00e7ado, to aceitando. #13ReasonsWhy", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "author_id": "813598753718468608", "created_at": "2019-08-23T15:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924414670049280"]}, {"id": "1164924352074309634", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "author_id": "121859642", "created_at": "2019-08-23T15:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924352074309634"]}, {"id": "1164924304485752839", "text": "Tmr bolita me record\u00f3 al llor\u00f3n suicida xd", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "bolita"}]}, "author_id": "209920658", "created_at": "2019-08-23T15:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924304485752839"]}, {"id": "1164924015301054464", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "851209276018364416", "created_at": "2019-08-23T15:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164924015301054464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/7kOx3NqL9A", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/392533/Actor-de-Joker-dice-que-las-peliculas-de-Marvel-son-para-adultos-inmaduros-y-nerds", "display_url": "tomatazos.com/noticias/39253\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.8341, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1164923973693521920", "text": "Entonces por que DC quiere hacer pel\u00edculas parecidas a las de Marvel? Digase Escuadr\u00f3n Suicida, Shazam, etc.?!\n\nActor de Joker dice que las pel\u00edculas de Marvel son para adultos inmaduros y nerds https://t.co/7kOx3NqL9A", "lang": "es", "author_id": "3297706395", "created_at": "2019-08-23T15:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923973693521920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QgOFWwG56k", "expanded_url": "https://twitter.com/Antoniosaiyajin/status/1164923928948727810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgOFWwG56k", "media_key": "3_1164923926952206336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViernesDeSiluetas"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Marge"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "saiyajin"}]}, "id": "1164923928948727810", "text": "#ViernesDeSiluetas\nY desde entonces Marge le teme a las explosiones de ki provocadas por un saiyajin suicida. https://t.co/QgOFWwG56k", "lang": "es", "author_id": "2476380786", "created_at": "2019-08-23T15:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923928948727810"]}, {"in_reply_to_user_id": "425702969", "entities": {"urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/aGLxJ3fPsV", "expanded_url": "https://twitter.com/lizardcrash/status/1164923835633885186/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aGLxJ3fPsV", "media_key": "7_1164923728339382273"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flbarriosr", "id": "425702969"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1164923835633885186", "text": "@flbarriosr @BeatrizTalegon @ahorapodemos Como hagan eso @ahorapodemos se suicida. \n\nLa gente est\u00e1 hasta los mism\u00edsimos de que su voto acabe beneficiando al P$0\u20ac.\n\nSe trabajaron la moci\u00f3n de censura y se la regalaron a S\u00e1nchez que gobern\u00f3 en solitario hasta hoy.\n\n\u00bfY de qu\u00e9 sirvi\u00f3? https://t.co/aGLxJ3fPsV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164904232631320576"}], "author_id": "2609819747", "created_at": "2019-08-23T15:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923835633885186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EKzCtHAm2l", "expanded_url": "https://twitter.com/tvmelilla/status/1164923487389192194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKzCtHAm2l", "media_key": "3_1164923475582246922"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Movida 2019"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Movida 2019"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4901, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumukis"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Papayas"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Hot Machines"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.4329, "type": "Organization", "normalized_text": "Revolution"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}]}, "id": "1164923487389192194", "text": "Clasificaci\u00f3n final de la Gran Movida 2019\n\ud83c\udf4d Anoche acabaron las pruebas: as\u00ed queda la clasificaci\u00f3n final de la Gran Movida 2019 \u2935\ufe0f\n1- Pumukis\n2- Bad Papayas\n2- Escuadr\u00f3n suicida\n3- Hot Machines 2.0\n4- Psicotr\u00f3picos \n5- Revolution \n6- Delta 9\n7- Pistolas y rosas https://t.co/EKzCtHAm2l", "lang": "es", "author_id": "392845830", "created_at": "2019-08-23T15:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923487389192194"]}, {"id": "1164923305809338370", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "1471210957", "created_at": "2019-08-23T15:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923305809338370"]}, {"id": "1164923241913298946", "text": "DC tem a oportunidade de acertar em cheio com esse filme do Coringa. Precisam se redimir do que fizeram em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7989, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "131985875", "created_at": "2019-08-23T15:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923241913298946"]}, {"id": "1164923226176348161", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "2314843802", "created_at": "2019-08-23T15:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164923226176348161"]}, {"id": "1164922941559230466", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2278035854", "created_at": "2019-08-23T15:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922941559230466"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/fK0Tykpcax", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1164889489069748225", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}]}, "id": "1164922832574226433", "text": "Hay una gran diferencia,reconoci\u00f3 y pago sus errores,mientras con \" T\u00fa\" comprender\u00e1s,salen al extranjero a traicionar al Per\u00fa, tratando de asilar al suicida.....francamente inaceptable.En una encuesta te gana de lejos la ex congresista que presento m\u00e1s PL que t\u00fa  en 20 a\u00f1os. https://t.co/fK0Tykpcax", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164889489069748225"}], "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-08-23T15:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922832574226433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wNcOdlG5IS", "expanded_url": "http://ow.ly/ZfKV50vGNML", "display_url": "ow.ly/ZfKV50vGNML"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "unavita"}]}, "id": "1164922826673053697", "text": "https://t.co/wNcOdlG5IS #unavita", "lang": "qme", "author_id": "3423836489", "created_at": "2019-08-23T15:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922826673053697"]}, {"id": "1164922798407655424", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "author_id": "208650573", "created_at": "2019-08-23T15:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922798407655424"]}, {"id": "1164922596523171841", "text": "pq eu pesquisei o significado do sonho e tals, e diz que: se vc sonhou matando algu\u00e9m a tiros, \u00e9 pq vc tem algo n\u00e3o resolvido/pendente com a pessoa que vc matou...\n\nai j\u00e1 chego logo pedindo desculpas n\u00e9, pq...", "lang": "pt", "author_id": "75302762", "created_at": "2019-08-23T15:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922596523171841"]}, {"id": "1164922574993854465", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "author_id": "276517334", "created_at": "2019-08-23T15:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922574993854465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1164922416356892676", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2895852661", "created_at": "2019-08-23T15:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922416356892676"]}, {"id": "1164922343568883713", "text": "Me acabo de dar cuenta que me falta una materia para organizar mi horario.\nGente de Socio \u00bfser\u00e1 muy suicida ver una teor\u00eda sociol\u00f3gica siendo de Historia?", "geo": {"place_id": "001a090f0374bd47"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "Socio"}]}, "author_id": "1947919939", "created_at": "2019-08-23T15:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922343568883713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wBbzRMQwfy", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2Hf6yGkLDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1164921684115238912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hf6yGkLDc", "media_key": "3_1164921567240949761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164922337977917446", "text": "RT @Nerdbunker: Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/wBbzRMQwfy https://t.co/2Hf6yGkLDc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164921684115238912"}], "author_id": "869696638314524673", "created_at": "2019-08-23T15:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922337977917446"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DGlJrKjmZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/MendozaGallina/status/1164912870460493827/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGlJrKjmZ8", "media_key": "3_1164912862051131393"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MendozaGallina", "id": "2244656275"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "PmdocOk", "id": "1157303012173471744"}]}, "id": "1164922160567201792", "text": "RT @MendozaGallina: @CeSanz1 @PmdocOk Sabiendo esto si el argentino se suicida es el fin de la rep\u00fablica. https://t.co/DGlJrKjmZ8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164912870460493827"}], "author_id": "262878916", "created_at": "2019-08-23T15:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922160567201792"]}, {"in_reply_to_user_id": "296303782", "id": "1164922050886197248", "text": "@euri_cabral Que analisis mas vac\u00edo el de Euri, el reto de Danilo debe ser terminar bien su gobierno, y una forma de hacerlo es erigiendose en arbitro y en el administrador de los bienes publicos que debe ser, utilizar el prsesupuesto nacional en la misi\u00f3n suicida de parar a LF solo lo hunde.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Euri"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.3762, "type": "Organization", "normalized_text": "LF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164879416540971009"}], "author_id": "306550668", "created_at": "2019-08-23T15:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922050886197248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ImeyWBKwpd", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimen/doctora-mata-a-su-hija-ex-pasante-del-canal-nbc-ny-y-luego-se-suicida/ar-AAGdQCn?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}]}, "id": "1164922037451706370", "text": "Mata a su hija, expasante de NBC, y luego se suicida https://t.co/ImeyWBKwpd", "lang": "es", "author_id": "126741060", "created_at": "2019-08-23T15:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164922037451706370"]}, {"in_reply_to_user_id": "12603512", "id": "1164921930484461568", "text": "@Nerdbunker \u00d3bvio... esquadr\u00e3o suicida foi alucina\u00e7\u00e3o coletiva", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164921684115238912"}], "author_id": "3375677501", "created_at": "2019-08-23T15:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921930484461568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/l40l1ouJcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ara_mar97/status/1164330240107266048", "display_url": "twitter.com/ara_mar97/stat\u2026"}]}, "id": "1164921924159455234", "text": "No me cabe en la cabeza como algunos desestiman el contexto educativo como un factor detonante para el suicidio. Hay much\u00edsimos estudios encima sobre la ideaci\u00f3n suicida y los estudiantes de medicina. https://t.co/l40l1ouJcV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164330240107266048"}], "author_id": "417452873", "created_at": "2019-08-23T15:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921924159455234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UVJ7kiZ2sw", "expanded_url": "https://eluniversal.cl/noticia/5366/se-suicida-octavio-a-los-64-anos-segundo-hijo-del-escritor-enrique-lafourcade", "display_url": "eluniversal.cl/noticia/5366/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}]}, "id": "1164921881281085441", "text": "Se suicida Octavio a los 64 a\u00f1os, segundo hijo del escritor Enrique Lafourcade.\n\nhttps://t.co/UVJ7kiZ2sw", "lang": "es", "author_id": "394698464", "created_at": "2019-08-23T15:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921881281085441"]}, {"id": "1164921815585689600", "text": "RT @SandyIsabelli: H\u00e1 uns 2 dias vi um tweet dizendo que o Tauan era t\u00e3o feio que dava ate medo \n\nEle se matou \nPor bullying \n\nQuando as pe\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SandyIsabelli", "id": "378874856"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Tauan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164913610579238912"}], "author_id": "4729905263", "created_at": "2019-08-23T15:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921815585689600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBbzRMQwfy", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2Hf6yGkLDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1164921684115238912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hf6yGkLDc", "media_key": "3_1164921567240949761"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164921684115238912", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/wBbzRMQwfy https://t.co/2Hf6yGkLDc", "lang": "pt", "author_id": "12603512", "created_at": "2019-08-23T15:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921684115238912"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008036749031944192", "id": "1164921162847199234", "text": "Ele ainda continuou falando que tem que matar mesmo, pq se algu\u00e9m matou foi porque mereceu.. n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que s\u00f3 eu tava escutando aquilo..", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164920879480000512"}], "author_id": "1008036749031944192", "created_at": "2019-08-23T15:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921162847199234"]}, {"id": "1164920885272338435", "text": "A MULHER EM PEL MATOU A OUTRA COM 27 FACADAS PQ O EX TAVA SE RELACIONAMENTO COM OUTRA \n\nvcs a\u00ed que tem ex maluca, chega nem perto", "lang": "pt", "author_id": "979928870500651008", "created_at": "2019-08-23T15:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920885272338435"]}, {"in_reply_to_user_id": "83022017", "id": "1164920693177425920", "text": "@adeladessire Hay que ser un loco suicida para ponerse a cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una segueta !\n\nAdem\u00e1s de disponer de fuerza, tiempo y poder ocultarse durante el tiempo que dure la maniobra ...!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adeladessire", "id": "83022017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164896929047883778"}], "author_id": "3291165367", "created_at": "2019-08-23T15:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920693177425920"]}, {"id": "1164920497529851904", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "57110478", "created_at": "2019-08-23T15:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920497529851904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "id": "1164920480316428289", "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164884497831211008"}], "author_id": "114481457", "created_at": "2019-08-23T15:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920480316428289"]}, {"id": "1164920278763397120", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1024857770858885120", "created_at": "2019-08-23T15:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920278763397120"]}, {"id": "1164920205446983680", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "15398281", "created_at": "2019-08-23T15:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920205446983680"]}, {"id": "1164920140309417985", "text": "Ja fa 11 dies , Jefrey Epstein amic de Trump  i de Clinton es suicida a la pres\u00f3 ? en la seva agenda surten  AZNAR i el seu gendre AGAG\nLa premsa espanyola muda", "lang": "ca", "author_id": "923636547571933185", "created_at": "2019-08-23T15:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920140309417985"]}, {"id": "1164920137444679681", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "269434527", "created_at": "2019-08-23T15:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164920137444679681"]}, {"id": "1164919836641824769", "text": "RT @Italymario: La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Italymario", "id": "245878377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164918827840397313"}], "author_id": "87526648", "created_at": "2019-08-23T15:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164919836641824769"]}, {"id": "1164919733130596352", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "57395855", "created_at": "2019-08-23T15:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164919733130596352"]}, {"id": "1164919558387511296", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "1149451696273350656", "created_at": "2019-08-23T15:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164919558387511296"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153420837787176961", "id": "1164919485012303872", "text": "@AlessiaCostaSly Sigui\u00f3 sonriendo, pero fren\u00f3 su avance. Era un provocador pero no un suicida.\n\n\u2014Est\u00e1 bien, bonita. Pero cuando cambies de opini\u00f3n, que lo har\u00e1s, b\u00fascame.\n\nLe gui\u00f1\u00f3 un ojo, sac\u00f3 un poco de pecho para marcar m\u00e1s sus m\u00fasculos y se dio media vuelta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlessiaCostaSly", "id": "1153420837787176961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164815479484981248"}], "author_id": "1154396846019764224", "created_at": "2019-08-23T15:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164919485012303872"]}, {"id": "1164919394557763584", "text": "RT @abs_morales: no, no est\u00e1 nada bien que compartas un video de como alguien se suicida, menos con un t\u00edtulo \"chistoso\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abs_morales", "id": "30788920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164914977867743233"}], "author_id": "44532440", "created_at": "2019-08-23T15:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164919394557763584"]}, {"id": "1164919218531459072", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-08-23T15:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164919218531459072"]}, {"id": "1164918987173617664", "text": "eu ainda n\u00e3o entendi, se em Nicole ele \u00e9 assassinado ou se ele se suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "author_id": "754034580890521600", "created_at": "2019-08-23T15:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918987173617664"]}, {"id": "1164918946732093442", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "author_id": "851679846", "created_at": "2019-08-23T15:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918946732093442"]}, {"id": "1164918827840397313", "text": "La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea un loco suicida ...\n#MetroDeCaracas", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "MetroDeCaracas"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}]}, "lang": "es", "author_id": "245878377", "created_at": "2019-08-23T15:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918827840397313"]}, {"id": "1164918802821373952", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "author_id": "851085422", "created_at": "2019-08-23T15:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918802821373952"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1164918753114689539", "text": "@salvajedigital La tigresa es mas decente que Jorgito visitante de la suite de Canan,y compinche del suicida cobarde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Canan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164909538597834752"}], "author_id": "1162013397510164480", "created_at": "2019-08-23T15:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918753114689539"]}, {"id": "1164918691663876097", "text": "Como sempre os esquerdistas querendo entregar o pa\u00eds: FRAN\u00c7A (onde sempre est\u00e3o), NORUEGA ( a \u00fanica que pode poluir a Amaz\u00f4nia), ALEMANHA( matou milh\u00f5es de judeus). Esses pa\u00edses devem se preocupar com seus assuntos internos e, n\u00e3o se preocupar com a soberania dos demais pa\u00edses.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.5533, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANHA"}]}, "author_id": "1124358872616116227", "created_at": "2019-08-23T15:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918691663876097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sZS646eyMx", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZS646eyMx", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 250, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "id": "1164918665566969856", "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - \n@TVVnoticias\nhttps://t.co/sZS646eyMx", "lang": "es", "author_id": "809752347710726144", "created_at": "2019-08-23T15:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918665566969856"]}, {"id": "1164918116599697408", "text": "criei uma frase suicida mas eu n\u00e3o sou suicida, juro", "lang": "pt", "author_id": "971993605", "created_at": "2019-08-23T15:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918116599697408"]}, {"id": "1164918085834432516", "text": "Intent\u00e9 abrir la lata de picadillo lo m\u00e1s prolijo posible... Esto vi apenas lo abr\u00ed\n\n*Se suicida*", "geo": {"place_id": "011a16c56feb41c3"}, "lang": "es", "author_id": "1160716655040847872", "created_at": "2019-08-23T15:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918085834432516"]}, {"id": "1164918024140443650", "text": "RT @abs_morales: no, no est\u00e1 nada bien que compartas un video de como alguien se suicida, menos con un t\u00edtulo \"chistoso\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abs_morales", "id": "30788920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164914977867743233"}], "author_id": "127951988", "created_at": "2019-08-23T15:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918024140443650"]}, {"id": "1164917973708132352", "text": "Acabei de ver um spoiler de quem matou o bryce vai tomar no cu que \u00f3dio vai se fode", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "3301064945", "created_at": "2019-08-23T15:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917973708132352"]}, {"id": "1164917943156654080", "text": "se algu\u00e9m me disser quem matou o bryce eu meto um soc\u00e3o\n#13ReasonsWhy", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "author_id": "970402519577919490", "created_at": "2019-08-23T15:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917943156654080"]}, {"in_reply_to_user_id": "128452203", "id": "1164917886051241985", "text": "@crasiul Creo que lo matan o se suicida. \n\nBITCH I'M ALL IN", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crasiul", "id": "1496583298486661126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164913610952499200"}], "author_id": "58520795", "created_at": "2019-08-23T15:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917886051241985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TeuQAQb3ZN", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/maurice-willoughby-suicida-attacchi-sui-social-fidanzata-transgender", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/bWl2G7eHSu", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1164917737778319360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWl2G7eHSu", "media_key": "3_1164917736104841217"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Omofobia"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "Transessuali"}]}, "id": "1164917737778319360", "text": "Ragazzo 20enne si suicida dopo gli attacchi sui social per la sua fidanzata transgender https://t.co/TeuQAQb3ZN #Omofobia #Transessuali https://t.co/bWl2G7eHSu", "lang": "it", "author_id": "95899547", "created_at": "2019-08-23T15:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917737778319360"]}, {"id": "1164917721575972864", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "2345979775", "created_at": "2019-08-23T15:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917721575972864"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081821524", "id": "1164917645453516802", "text": "@sadbbcita Maricon suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sadbbcita", "id": "2989032627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164917369409425411"}], "author_id": "892547481615118338", "created_at": "2019-08-23T15:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917645453516802"]}, {"id": "1164917298009956353", "text": "#acabouabrincadeira\n#tocomcereto ,o Flamengo se matou pra organizar a casa ,agora tem que ajudar os outros,t\u00e1 de brincadeira n\u00e9,aydano kkkk", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "acabouabrincadeira"}, {"start": 20, "end": 32, "tag": "tocomcereto"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3217306648", "created_at": "2019-08-23T15:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917298009956353"]}, {"in_reply_to_user_id": "2890722112", "id": "1164917137112281088", "text": "@Arles_DT Estan casi a la misma altura. Muevete de izquierda a derecha.\nNo tienen Doble Filo ni nada suicida, asi que sin miedo xD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arles_DT", "id": "2890722112"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Doble Filo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164915324703117312"}], "author_id": "3010663470", "created_at": "2019-08-23T15:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164917137112281088"]}, {"id": "1164916888666824709", "text": "RT @mixdeseries: A terceira temporada de 13 Reasons Why j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix. \nNos novos epis\u00f3dios, a hist\u00f3ria se desenrolar\u00e1 sobr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mixdeseries", "id": "1000404857877037058"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164903104963366913"}], "author_id": "2770285755", "created_at": "2019-08-23T15:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916888666824709"]}, {"id": "1164916875865796610", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "170031633", "created_at": "2019-08-23T15:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916875865796610"]}, {"id": "1164916628406095872", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-08-23T15:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916628406095872"]}, {"id": "1164916560642924544", "text": "Um professor se suicidou na minha faculdade e decidiram que hoje iria rolar abra\u00e7o coletivo pois o ambiente acad\u00eamico esta adoecendo as pessoas etc e tal...", "lang": "pt", "author_id": "258694671", "created_at": "2019-08-23T15:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916560642924544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/G6v3EJYhGJ", "expanded_url": "https://m.magnet.xataka.com/p/21665", "display_url": "m.magnet.xataka.com/p/21665"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 146, "username": "magnet_es", "id": "3223966961"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "Chern\u00f3bil"}]}, "id": "1164916403201331200", "text": "La verdadera historia del \"escuadr\u00f3n suicida\" de Chern\u00f3bil, los tres hombres que evitaron un desastre mayor https://t.co/G6v3EJYhGJ v\u00eda @magnet_es", "lang": "es", "author_id": "599651804", "created_at": "2019-08-23T15:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916403201331200"]}, {"id": "1164916211056070661", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-23T15:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916211056070661"]}, {"id": "1164916135759945729", "text": "RT @rrsoca: The Guardian: \"los dirigentes mundiales deben desviar a Brasil de su ruta suicida\".\n\"Os l\u00edderes globais devem desviar o Brasil\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rrsoca", "id": "27290145"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164915974216265728"}], "author_id": "26009762", "created_at": "2019-08-23T15:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916135759945729"]}, {"id": "1164916114649952257", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "1017560860062035968", "created_at": "2019-08-23T15:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164916114649952257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/OcyiMOXYzH", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/environment/2019/aug/23/amazon-fires-global-leaders-urged-divert-brazil-suicide-path", "display_url": "theguardian.com/environment/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1164915974216265728", "text": "The Guardian: \"los dirigentes mundiales deben desviar a Brasil de su ruta suicida\".\n\"Os l\u00edderes globais devem desviar o Brasil da sua rota suicida\".\nhttps://t.co/OcyiMOXYzH", "lang": "pt", "author_id": "27290145", "created_at": "2019-08-23T15:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915974216265728"]}, {"id": "1164915714827927553", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "276517334", "created_at": "2019-08-23T15:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915714827927553"]}, {"in_reply_to_user_id": "454935784", "id": "1164915513010675712", "text": "@alexiaedessonn por\u00e9m se ele matou tamb\u00e9m n\u00e3o tenho nada a ver com isso, kkk \u00e9 triste", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexiaedessonn", "id": "454935784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164915215470866433"}], "author_id": "253298475", "created_at": "2019-08-23T15:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915513010675712"]}, {"in_reply_to_user_id": "885922162313490432", "id": "1164915390276935680", "text": "@trulysjin @BTS_twt Amg ele t\u00e1 t\u00e3o precioso mds o rosto se maquiagem apenas sendo a pessoa mais preciosa do mundo,nem parece o msm que quase matou o fandom no aeroporto e no Bomb.\n\nAaar eu amo demais esse garoto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "trulysjin", "id": "885922162313490432"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "Bomb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164914740373676034"}], "author_id": "1107475577269833730", "created_at": "2019-08-23T15:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915390276935680"]}, {"id": "1164915344034676738", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "author_id": "932620493294833664", "created_at": "2019-08-23T15:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915344034676738"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YYOcCYnlzt", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1164915269866856449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYOcCYnlzt", "media_key": "3_1164915255543312386"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1164915269866856449", "text": "QUE \u00c9 O CERTO \ud83d\ude0c Aves de Rapina n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida! Segundo a roteirista Christina Hodson, o filme \u00e9, essencialmente, uma aventura solo de Arlequina: \"criei uma hist\u00f3ria completamente nova que \u00e9 seu pr\u00f3prio lance, n\u00e3o precisa seguir esta ou outra coisa\" https://t.co/YYOcCYnlzt", "lang": "pt", "author_id": "2963868999", "created_at": "2019-08-23T15:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915269866856449"]}, {"id": "1164915218100752384", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "author_id": "188567766", "created_at": "2019-08-23T15:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915218100752384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/g2dPgOtYIy", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bBs3FYUs3n", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/y8y90FrwSb", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRitaRossi1/status/1164915197754204161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8y90FrwSb", "media_key": "3_1164875098215657472"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 152, "tag": "gialli"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "AJEvans"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "ebook"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "amazon"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "kobo"}]}, "id": "1164915197754204161", "text": "Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\nhttps://t.co/g2dPgOtYIy\nhttps://t.co/bBs3FYUs3n\n#gialli #AJEvans #ebook #amazon #kobo https://t.co/y8y90FrwSb", "lang": "it", "author_id": "845423947", "created_at": "2019-08-23T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915197754204161"]}, {"id": "1164915197615599618", "text": "Detr\u00e1s de una agresor, hubo una historia en \u00e9l, detr\u00e1s de un suicida hubo una historia. \nSe\u00f1alar, juzgar y caer en provocaci\u00f3n no ayudas, perjudicas. Escucha y ayuda, Observemos con atenci\u00f3n, lo necesitan.", "lang": "es", "author_id": "411742368", "created_at": "2019-08-23T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915197615599618"]}, {"in_reply_to_user_id": "258172858", "id": "1164915118389547015", "text": "@RudyRiveraB La cola para patear a @Mauriciomulder es largaza, bien parecida a las colas que hac\u00edamos en el gobierno del suicida @AlanGarciaPeru \n#felizviernes #CierreDelCongresoYA #QueSeVayanTodos", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 159, "tag": "felizviernes"}, {"start": 160, "end": 180, "tag": "CierreDelCongresoYA"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164259253848178688"}], "author_id": "882243473256062976", "created_at": "2019-08-23T14:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915118389547015"]}, {"id": "1164915093706027009", "text": "Tem gente que n\u00e3o consegue ouvir por 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando ele se suicida fica 1hr fazendo text\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1158432511699161088", "created_at": "2019-08-23T14:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915093706027009"]}, {"id": "1164914977867743233", "text": "no, no est\u00e1 nada bien que compartas un video de como alguien se suicida, menos con un t\u00edtulo \"chistoso\"", "lang": "es", "author_id": "30788920", "created_at": "2019-08-23T14:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914977867743233"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059967976", "id": "1164914601126957057", "text": "@Pelloque Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida MAL", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pelloque", "id": "1059967976"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901591067103232"}], "author_id": "788749806193766401", "created_at": "2019-08-23T14:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914601126957057"]}, {"id": "1164914450387939328", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "733484185881616384", "created_at": "2019-08-23T14:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914450387939328"]}, {"id": "1164914412458844162", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "196175870", "created_at": "2019-08-23T14:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914412458844162"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008173760514592768", "id": "1164914125614604288", "text": "@sra_topzera Fora que mostra EXATAMENTE como a hannah se matou, quem tinha d\u00favidas de como se cortar, acabou eliminando esses questionamentos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sra_topzera", "id": "1008173760514592768"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164909872556777473"}], "author_id": "335454708", "created_at": "2019-08-23T14:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914125614604288"]}, {"id": "1164914091955294213", "text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}], "author_id": "738605763229143041", "created_at": "2019-08-23T14:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914091955294213"]}, {"in_reply_to_user_id": "1001623254853931008", "id": "1164913886119829509", "text": "@lluismunyoz1 @_Nikator_ @Dice_un_Oyente @FerranR3 @joaquimboix @boye_g Claro, tienen derecho a una mejor suerte que la de cualquiera en Europa u otra parte. Aqu\u00ed no muere ni se suicida nadie ;(.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lluismunyoz1", "id": "1001623254853931008"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Nikator_", "id": "163944899"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Dice_un_Oyente", "id": "751467820400119808"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "FerranR3", "id": "1092351409150984192"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "joaquimboix", "id": "200472965"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "boye_g", "id": "535153760"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164910940053225474"}], "author_id": "223769410", "created_at": "2019-08-23T14:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913886119829509"]}, {"id": "1164913623610929153", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "885951627190042624", "created_at": "2019-08-23T14:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913623610929153"]}, {"id": "1164913610579238912", "text": "H\u00e1 uns 2 dias vi um tweet dizendo que o Tauan era t\u00e3o feio que dava ate medo \n\nEle se matou \nPor bullying \n\nQuando as pessoas v\u00e3o entender que as palavras delas machucam mano?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Tauan"}]}, "author_id": "378874856", "created_at": "2019-08-23T14:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913610579238912"]}, {"id": "1164913509202890753", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "755669042", "created_at": "2019-08-23T14:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913509202890753"]}, {"id": "1164913324930281479", "text": "Egregi signori  M5S e PD                fate tesoro dell\u2019immenso regalo che vi ha fatto quel suicida  di Salvini; in tre anni di vostro governo costui non sar\u00e0 neanche un ricordo.", "geo": {"place_id": "641640436b7f7273"}, "lang": "it", "author_id": "3246038415", "created_at": "2019-08-23T14:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913324930281479"]}, {"id": "1164913323361669120", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "2202334762", "created_at": "2019-08-23T14:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913323361669120"]}, {"id": "1164913318022275072", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "1007745722", "created_at": "2019-08-23T14:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913318022275072"]}, {"id": "1164913312125063168", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "author_id": "115705981", "created_at": "2019-08-23T14:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913312125063168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EJ8aup46ml", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/aves-de-rapina-nao-sera-uma-continuacao-de-esquadrao-suicida-diz-roteirista/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/aves-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3118, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164913253492940800", "text": "RT @papelpop: \u201cAves de Rapina\u201d n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz roteirista:\nhttps://t.co/EJ8aup46ml https://t.co/3LVNt8\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164911790934900736"}], "author_id": "3304829902", "created_at": "2019-08-23T14:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913253492940800"]}, {"id": "1164913088891482112", "text": "RT @arisze27: \u00c9ste cobarde traidor a la patria ahora la pinta de mediador....acordemonos cuando fue a Uruguay a hablar pestes del Per\u00fa para\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164910613912379393"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-08-23T14:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913088891482112"]}, {"in_reply_to_user_id": "113030999", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DGlJrKjmZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/MendozaGallina/status/1164912870460493827/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGlJrKjmZ8", "media_key": "3_1164912862051131393"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "PmdocOk", "id": "1157303012173471744"}]}, "id": "1164912870460493827", "text": "@CeSanz1 @PmdocOk Sabiendo esto si el argentino se suicida es el fin de la rep\u00fablica. https://t.co/DGlJrKjmZ8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164906470040907776"}], "author_id": "2244656275", "created_at": "2019-08-23T14:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912870460493827"]}, {"id": "1164912867528908800", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "172513987", "created_at": "2019-08-23T14:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912867528908800"]}, {"id": "1164912820955340800", "text": "caralho velho o FILL se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "144508196", "created_at": "2019-08-23T14:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912820955340800"]}, {"in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "id": "1164912781407260672", "text": "@Gen_VillasBoas Vcs sabem que esse argumento \u00e9 tipo \"m\u00e3e, mas o Jo\u00e3o matou aula tbm, porque eu n\u00e3o posso?\" ou \"m\u00e3e a Bia fuma, porque eu n\u00e3o posso?\" Se fossem menos hip\u00f3critas governaram melhor.", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164720998412902400"}], "author_id": "1029189848224202752", "created_at": "2019-08-23T14:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912781407260672"]}, {"in_reply_to_user_id": "3091517266", "id": "1164912731402702850", "text": "@ColunadoFla Tmnc pro\u00edbe esse cara de entra no clube manda ele se fuder procura oq fazer o cara s\u00f3 fala em mata nunca matou ningu\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164904168781471746"}], "author_id": "971335227556749319", "created_at": "2019-08-23T14:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912731402702850"]}, {"id": "1164912676771893248", "text": "Hoy me despert\u00e9 con \u00e1nimo suicida. Ir\u00e9 a tomarme un yoghurt al Coto.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}]}, "author_id": "7348152", "created_at": "2019-08-23T14:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912676771893248"]}, {"in_reply_to_user_id": "58401102", "id": "1164912592181182465", "text": "@Jorge_Anzaldo Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorge_Anzaldo", "id": "58401102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674991838912512"}], "author_id": "1163308956862861313", "created_at": "2019-08-23T14:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912592181182465"]}, {"in_reply_to_user_id": "839433290939576321", "id": "1164912504348323842", "text": "@kauancrf87 Foi assim que fizeram est\u00e1dio, foi assim que pagou os professores do col\u00e9gio, foi assim que fizeram obras no col\u00e9gio. E vai ser assim p fazer o CT. Se caso sobre algo, a gente doa pra vcs pagarem as fam\u00edlias das v\u00edtimas que o seu CT matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kauancrf87", "id": "839433290939576321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164904487192006656"}], "author_id": "3030605510", "created_at": "2019-08-23T14:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912504348323842"]}, {"id": "1164912185337884673", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "author_id": "3254972776", "created_at": "2019-08-23T14:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912185337884673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EJ8aup46ml", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/aves-de-rapina-nao-sera-uma-continuacao-de-esquadrao-suicida-diz-roteirista/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/aves-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3118, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164912058225348611", "text": "RT @papelpop: \u201cAves de Rapina\u201d n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz roteirista:\nhttps://t.co/EJ8aup46ml https://t.co/3LVNt8\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164911790934900736"}], "author_id": "198682871", "created_at": "2019-08-23T14:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912058225348611"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EJ8aup46ml", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/aves-de-rapina-nao-sera-uma-continuacao-de-esquadrao-suicida-diz-roteirista/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/aves-d\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3LVNt8OlKm", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1164911790934900736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LVNt8OlKm", "media_key": "3_1164911337987878915"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164911790934900736", "text": "\u201cAves de Rapina\u201d n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz roteirista:\nhttps://t.co/EJ8aup46ml https://t.co/3LVNt8OlKm", "lang": "pt", "author_id": "7751462", "created_at": "2019-08-23T14:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164911790934900736"]}, {"id": "1164911612484100096", "text": "hoje to mais potencialmente suicida do q nunca", "lang": "pt", "author_id": "975937791363252224", "created_at": "2019-08-23T14:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164911612484100096"]}, {"id": "1164911459664584707", "text": "#crisigoverno \u00c8 politicamente suicida,e anche poco dignitoso,che il Pd discuta con ilM5S che tratta contemporaneamente con #Salvini per risolvere la crisi.Ridurre cos\u00ec il ruolo e la funzione della sinistra italiana rivela una povert\u00e0 ideale e culturale grave.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Salvini"}]}, "lang": "it", "author_id": "1056558005116985344", "created_at": "2019-08-23T14:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164911459664584707"]}, {"in_reply_to_user_id": "390927317", "id": "1164911445060046848", "text": "@PedroCerize Se apertar ele sabe at\u00e9 quem matou Odete Roitman......", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164873453301837824"}], "author_id": "257256591", "created_at": "2019-08-23T14:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164911445060046848"]}, {"in_reply_to_user_id": "718885892094615553", "id": "1164910762097332224", "text": "@panamacrioffsho @poetaros50 Lamentablemente la Argentina cada 20 a\u00f1os se suicida ,yo tengo 59 ya , gracias a Dios no  ver\u00e9 el pr\u00f3ximo .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164895412530159619"}], "author_id": "997276577661628416", "created_at": "2019-08-23T14:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910762097332224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/llffoFZZEd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1164727201436188672", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1164910613912379393", "text": "\u00c9ste cobarde traidor a la patria ahora la pinta de mediador....acordemonos cuando fue a Uruguay a hablar pestes del Per\u00fa para obtener asilo al suicida. https://t.co/llffoFZZEd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164727201436188672"}], "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-08-23T14:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910613912379393"]}, {"id": "1164910433309880325", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "130252116", "created_at": "2019-08-23T14:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910433309880325"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DQe2PczO04", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GCScqDajCN", "expanded_url": "https://twitter.com/buscamos_mx/status/1164910250295791616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCScqDajCN", "media_key": "3_1164910244851589120"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910250295791616", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/DQe2PczO04 \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/GCScqDajCN", "lang": "en", "author_id": "3282633512", "created_at": "2019-08-23T14:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910250295791616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/k3ViNy3rTR", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/62oveydQuL", "expanded_url": "https://twitter.com/inboundlatino/status/1164910243014467586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62oveydQuL", "media_key": "3_1164910238149021697"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910243014467586", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/k3ViNy3rTR \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/62oveydQuL", "lang": "en", "author_id": "3274916191", "created_at": "2019-08-23T14:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910243014467586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6h3fTsKdk1", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/asrJNaNsF1", "expanded_url": "https://twitter.com/emktmx/status/1164910236328763392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asrJNaNsF1", "media_key": "3_1164910231731806208"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910236328763392", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/6h3fTsKdk1 \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/asrJNaNsF1", "lang": "en", "author_id": "619372005", "created_at": "2019-08-23T14:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910236328763392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xjQXYQqfOF", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qENtgvOaDX", "expanded_url": "https://twitter.com/marginalpork/status/1164910229714296834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qENtgvOaDX", "media_key": "3_1164910224874123265"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910229714296834", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/xjQXYQqfOF \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/qENtgvOaDX", "lang": "en", "author_id": "98179564", "created_at": "2019-08-23T14:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910229714296834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/w9elEExNoF", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/FmQiBYvEVD", "expanded_url": "https://twitter.com/danyrokz/status/1164910222772768768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmQiBYvEVD", "media_key": "3_1164910218498715649"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910222772768768", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/w9elEExNoF \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/FmQiBYvEVD", "lang": "en", "author_id": "313954905", "created_at": "2019-08-23T14:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910222772768768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gcVNNyjwD9", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/RB3CJyn7ju", "expanded_url": "https://twitter.com/Publi20/status/1164910216611270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB3CJyn7ju", "media_key": "3_1164910211586494465"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910216611270656", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/gcVNNyjwD9 \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/RB3CJyn7ju", "lang": "en", "author_id": "77352268", "created_at": "2019-08-23T14:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910216611270656"]}, {"id": "1164910209900457984", "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "1158906196323160064", "created_at": "2019-08-23T14:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910209900457984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2E5tzG2r5S", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/mWntdRgNVM", "expanded_url": "https://twitter.com/inbound_mexico/status/1164910209632034823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWntdRgNVM", "media_key": "3_1164910204179402752"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910209632034823", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/2E5tzG2r5S \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/mWntdRgNVM", "lang": "en", "author_id": "945755152253718528", "created_at": "2019-08-23T14:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910209632034823"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kVnnN5dIcb", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/JNlsSHS9SZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandomtza/status/1164910202195456002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNlsSHS9SZ", "media_key": "3_1164910196961026048"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "market"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "frases"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "publicidad"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "diferentes"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}]}, "id": "1164910202195456002", "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/kVnnN5dIcb \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #market #frases #publicidad #diferentes #suicidas https://t.co/JNlsSHS9SZ", "lang": "en", "author_id": "2932969712", "created_at": "2019-08-23T14:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910202195456002"]}, {"in_reply_to_user_id": "3302891667", "id": "1164910191411912709", "text": "@_potterana Descobri que Van Gogh comia apenas p\u00e3o e cerveja e conhecidos dele diziam que isso era: a comida do suicida", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164890347878649856"}], "author_id": "843864375039594497", "created_at": "2019-08-23T14:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910191411912709"]}, {"in_reply_to_user_id": "46681796", "id": "1164910134289719300", "text": "@louverture1984 @CSilvaPry problema \u00e9 que em 2019 os caras entraram em modo suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "louverture1984", "id": "46681796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164909776414892033"}], "author_id": "191412029", "created_at": "2019-08-23T14:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910134289719300"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XPQ8nKJZFX", "expanded_url": "https://twitter.com/arielbordonn/status/1164704271075557377", "display_url": "twitter.com/arielbordonn/s\u2026"}]}, "id": "1164909873932513281", "text": "Eu same o capaz que viene un auto r\u00e1pido y yo cruzo igual. Llamame suicida https://t.co/XPQ8nKJZFX", "lang": "es", "author_id": "954459970900283393", "created_at": "2019-08-23T14:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909873932513281"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008173760514592768", "id": "1164909872556777473", "text": "al\u00e9m disso a s\u00e9rie errou feio em mostrar a continua\u00e7\u00e3o da historia, a menina se matou e depois descobriram que ela foi estuprada e rolou um suspense em volta disso, e depois descobrem que ela n era mais virgem e colocam a culpa do estupro nela.... e voltaram atr\u00e1s dps", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164908600361410560"}], "author_id": "1008173760514592768", "created_at": "2019-08-23T14:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909872556777473"]}, {"id": "1164909808870461440", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "436188255", "created_at": "2019-08-23T14:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909808870461440"]}, {"id": "1164909567983128576", "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "861270277405241346", "created_at": "2019-08-23T14:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909567983128576"]}, {"in_reply_to_user_id": "2797010717", "id": "1164909561444257792", "text": "@carteiroreaca @neuzacg E os que n\u00e3o querem o desenvolvimento do Brasil por n\u00e3o terem mais dinheiro f\u00e1cil \u00e9 a extrema midia @GloboNews @RedeGlobo @folha. Suas #FakeNewsAmazonia Tem efeito suic\u00edda!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "FakeNewsAmazonia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carteiroreaca", "id": "2797010717"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "neuzacg", "id": "160054317"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 146, "end": 152, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "FakeNewsAmazonia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164876394557517825"}], "author_id": "60309479", "created_at": "2019-08-23T14:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909561444257792"]}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1164909481811202049", "text": "@matteosalvinimi Non ce ne importa niente! Hai ringalluzzito il PD... atto suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164843954883497986"}], "author_id": "823250756669149184", "created_at": "2019-08-23T14:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909481811202049"]}, {"in_reply_to_user_id": "3384815387", "id": "1164909469303787522", "text": "@YagoTrem_bala meu ele se matou essa semana por n\u00e3o aguentar a quantidade de bullying que tava sofrendo na internet, que tristeza cara", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "3392942289", "created_at": "2019-08-23T14:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909469303787522"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057411096963891200", "id": "1164909469282775043", "text": "@Dea_Vittoria @AndreaCasu74 Sondaggio inutile,dopo aver messo\ni 5*davanti a un bivio:\no il PD\no tornarsene a casa!\nSALVINI NON LO SAPEVA\u2049\ufe0f\nSe avesse parlato della\nMOZIONE SUICIDA\nnon dico con un politologo,\nma anche solo con amici al bar, avrebbero previsto\nquesto DISASTRO\u203c\ufe0f\nUn CAPOLAVORO\nDI MIOPIA POLITICA", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dea_Vittoria", "id": "1057411096963891200"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AndreaCasu74", "id": "804353457268420608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164554537526542336"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-23T14:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909469282775043"]}, {"id": "1164909458742480896", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "79349533", "created_at": "2019-08-23T14:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909458742480896"]}, {"id": "1164909151060922369", "text": "En el trabajo me pidieron que haga un power point y yo de verdad no entiendo un CARAJO de dise\u00f1o o layout o cosas as\u00ed, alg\u00fan  entendido del tema llega a ver esta verga que hice y se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "power point"}]}, "author_id": "375796300", "created_at": "2019-08-23T14:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909151060922369"]}, {"id": "1164908753835253760", "text": "Algu\u00e9m me conta o spoiler de #13ReasonsWhy? Quero saber se a gente descobre quem matou o Bryce pra ver se compensa ver", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "author_id": "124312532", "created_at": "2019-08-23T14:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908753835253760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/r0U5vBsqai", "expanded_url": "https://rondoniaurgente.com/2019/08/23/chocante-pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-minas-gerais/", "display_url": "rondoniaurgente.com/2019/08/23/cho\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "RondoUrgente", "id": "97060438"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}]}, "id": "1164908500604133376", "text": "CHOCANTE: Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em Minas Gerais \n\nhttps://t.co/r0U5vBsqai via @RondoUrgente", "lang": "pt", "author_id": "97060438", "created_at": "2019-08-23T14:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908500604133376"]}, {"id": "1164908206721773568", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "author_id": "20595744", "created_at": "2019-08-23T14:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908206721773568"]}, {"id": "1164908196621881345", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "author_id": "1059282925315911681", "created_at": "2019-08-23T14:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908196621881345"]}, {"id": "1164908178552827905", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "767522539782467584", "created_at": "2019-08-23T14:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908178552827905"]}, {"id": "1164908121111826434", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida hoje e eu digo uma coisa: QUE FILME MEUS AMIGOS!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3060434207", "created_at": "2019-08-23T14:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908121111826434"]}, {"id": "1164907713706504193", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "331192501", "created_at": "2019-08-23T14:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164907713706504193"]}, {"in_reply_to_user_id": "2211351356", "id": "1164907175917080576", "text": "Plot twist: el loco se suicida", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164906961210630144"}], "author_id": "2211351356", "created_at": "2019-08-23T14:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164907175917080576"]}, {"id": "1164907120309018631", "text": "perereca suicida se joga na pika se mata na pika", "lang": "pt", "author_id": "1082422143869169669", "created_at": "2019-08-23T14:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164907120309018631"]}, {"id": "1164907101791105030", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "299351147", "created_at": "2019-08-23T14:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164907101791105030"]}, {"id": "1164907025370943489", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "1050427017894813696", "created_at": "2019-08-23T14:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164907025370943489"]}, {"id": "1164906895158759425", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "author_id": "50614363", "created_at": "2019-08-23T14:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906895158759425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "id": "1164906872601751552", "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164884497831211008"}], "author_id": "3304273924", "created_at": "2019-08-23T14:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906872601751552"]}, {"id": "1164906679533801473", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "1613377874", "created_at": "2019-08-23T14:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906679533801473"]}, {"in_reply_to_user_id": "68151617", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gLCes1Mp9k", "expanded_url": "https://twitter.com/ric190507/status/1164906633568378880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gLCes1Mp9k", "media_key": "3_1164906625259507714"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 227, "tag": "paz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8077, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1164906633568378880", "text": "@igoraraujojj A Amaz\u00f4nia na \u00e9poca do PT!! Essa ditadura do Bolsonaro t\u00e1 demais... Estou fazendo coc\u00f4 em um saco pl\u00e1stico, meu c\u00e3o se suicidou, reviro lixo a procura de alimento. Quero voltar a ser feliz de novo, volta PT!! #paz https://t.co/gLCes1Mp9k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164904367348158464"}], "author_id": "2787261771", "created_at": "2019-08-23T14:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906633568378880"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076273956452270080", "id": "1164906600940937217", "text": "@LendaRaios Se matou vagabundo kkkkk", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LendaRaios", "id": "1076273956452270080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164906288079364096"}], "author_id": "890784730626617344", "created_at": "2019-08-23T14:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906600940937217"]}, {"id": "1164906583425314820", "text": "Cada vez que vengo a Lugano digo lo mismo, quien carajo fue el ingeniero que NO HAY SEM\u00c1FORO NI SENDA PEATONAL???? A modo suicida m\u00e1s de lo normal tengo que cruzar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Lugano"}]}, "author_id": "1466125544", "created_at": "2019-08-23T14:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906583425314820"]}, {"in_reply_to_user_id": "2911633234", "id": "1164906576106459138", "text": "@doatiwnl news \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e s\u00f3 rolamento suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164905795768737792"}], "author_id": "744361474878017536", "created_at": "2019-08-23T14:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906576106459138"]}, {"id": "1164906197025218561", "text": "RT @valterevan: Se a vida j\u00e1 t\u00e1 complicada pra todo mundo, pensa pro ser humano aqui do meu lado na lanchonete que fez a tatuagem de sorris\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "valterevan", "id": "12694822"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "sorris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897812376670209"}], "author_id": "818647376323874816", "created_at": "2019-08-23T14:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906197025218561"]}, {"id": "1164905535193456640", "text": "RT @IGN_es: Su guionista no ha tenido en cuenta nada de los sucedido en la pel\u00edcula de Ayer y contar\u00e1 su propia historia #BirdsOfPrey\n\nhttp\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 133, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164900142853570561"}], "author_id": "711030277", "created_at": "2019-08-23T14:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164905535193456640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QQp605vCjZ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XcYtR8fw86U", "display_url": "youtube.com/watch?v=XcYtR8\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Ghiraldelli"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Borsalino"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164905190581047296", "text": "O video de hoje do Paulo Ghiraldelli explica muito bem o que est\u00e1 acontecendo no Brasil. Eu concordo demais. N\u00e3o se enganem que se puder Borsalino e sua trupe colocam fogo na Amaz\u00f4nia como um ato terrorista e suicida https://t.co/QQp605vCjZ", "lang": "pt", "author_id": "16428473", "created_at": "2019-08-23T14:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164905190581047296"]}, {"in_reply_to_user_id": "409187292", "id": "1164905077682909184", "text": "@thxxxy se n matou n mata mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ThxXxy", "id": "1294978731010691077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164905011475832845"}], "author_id": "1017075300289703941", "created_at": "2019-08-23T14:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164905077682909184"]}, {"in_reply_to_user_id": "1976143068", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/x2CyoPK70o", "expanded_url": "https://twitter.com/Elizete58336346/status/1164905032761913344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2CyoPK70o", "media_key": "3_1164905022318174208"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 270, "tag": "OBrasil\u00e9dosBrasileiros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 210, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1164905032761913344", "text": "@EmmanuelMacron N\u00e3o duvide da Nossa Soberania! \nH\u00e1 homens e mulheres dispostos a defende-las com a pr\u00f3pria vida!  \nAqui n\u00e3o \u00e9 mais terra de ningu\u00e9m,  a esquerda maldita n\u00e3o est\u00e1 mais no poder ! \nAcabou para o PT!  O Lula ta preso e continuar\u00e1!. \ud83d\ude0e\n#OBrasil\u00e9dosBrasileiros. https://t.co/x2CyoPK70o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164617008962527232"}], "author_id": "1152180578151784449", "created_at": "2019-08-23T14:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164905032761913344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mfTCVJrlLa", "expanded_url": "https://t.co/mfTCVJrlLa", "display_url": "t.co/mfTCVJrlLa"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonia"}]}, "id": "1164904982472269825", "text": "A amazonia \u00e9 o pulm\u00e3o o mundo e o mundo \u00e9 um fumante compulsivo suicida https://t.co/mfTCVJrlLa", "lang": "pt", "author_id": "786427514340184064", "created_at": "2019-08-23T14:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904982472269825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/56bbfUgM0b", "expanded_url": "https://brpolitico.com.br/noticias/maia-responde-a-provocacao-de-bolsonaro/", "display_url": "brpolitico.com.br/noticias/maia-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1164904948632563712", "text": "Bolsonaro, em um movimento suicida, abre frentes infinitas de combate. A briga \u00e9 interna e externa. PQP! https://t.co/56bbfUgM0b", "lang": "pt", "author_id": "867200125051035653", "created_at": "2019-08-23T14:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904948632563712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Coyq5Vy1dj", "expanded_url": "https://twitter.com/catanovski/status/1164666440957464578", "display_url": "twitter.com/catanovski/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "NiPolla"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "NiPolla"}]}, "id": "1164904879103643658", "text": "La creatividad art\u00edstica de esta tierra es apabullante. Tan grande como la vocaci\u00f3n suicida de los guiris cuando nos visitan.\n#NiPolla https://t.co/Coyq5Vy1dj", "lang": "es", "author_id": "882898500", "created_at": "2019-08-23T14:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904879103643658"]}, {"in_reply_to_user_id": "1089159494569996288", "id": "1164904715773186048", "text": "@CristinasLoure1 S\u00f3 se foi o Frota que matou??????????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.2834, "type": "Other", "normalized_text": "Frota"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164903200090206215"}], "author_id": "1325409877", "created_at": "2019-08-23T14:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904715773186048"]}, {"id": "1164904637717200896", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "author_id": "1623810650", "created_at": "2019-08-23T14:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904637717200896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xk0yIDy0MM", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/", "display_url": "minutochiapas.com/te-gusta-acost\u2026"}]}, "id": "1164904292177907712", "text": "https://t.co/Xk0yIDy0MM", "lang": "zxx", "author_id": "193910867", "created_at": "2019-08-23T14:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904292177907712"]}, {"id": "1164904289594236928", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "3437459693", "created_at": "2019-08-23T14:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904289594236928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/nQjkhWIcu2", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "id": "1164904115358633987", "text": "Esse rapaz se suicidou justamente por brincadeiras e coment\u00e1rios como esses! Essas mesmas pessoas que est\u00e3o fazendo esse tipo de coisa, s\u00e3o os mesmos que depois estar\u00e3o nas redes sociais, falando sobre empatia, respeito ao pr\u00f3ximo, hip\u00f3critas \ud83d\udc94 nojo,nojo de vcs https://t.co/nQjkhWIcu2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "1050178242710245377", "created_at": "2019-08-23T14:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904115358633987"]}, {"id": "1164903972563554305", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1099787742249213953", "created_at": "2019-08-23T14:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903972563554305"]}, {"id": "1164903786172862471", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "author_id": "54607123", "created_at": "2019-08-23T14:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903786172862471"]}, {"id": "1164903578236063745", "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "author_id": "707679281359491072", "created_at": "2019-08-23T14:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903578236063745"]}, {"id": "1164903566190022657", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "814487556989612032", "created_at": "2019-08-23T14:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903566190022657"]}, {"id": "1164903547244359681", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "89098783", "created_at": "2019-08-23T14:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903547244359681"]}, {"id": "1164903451198939136", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "447161986", "created_at": "2019-08-23T14:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903451198939136"]}, {"id": "1164903444945072128", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "1375732232", "created_at": "2019-08-23T14:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903444945072128"]}, {"id": "1164903313155997696", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "287351302", "created_at": "2019-08-23T14:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903313155997696"]}, {"in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1164903239768301568", "text": "@gugachacra Vai precisar recuar da sua ret\u00f3rica totalmente suicida. Eu entendo como fundamental para o seguimento de seu Gov. a m\u00e9dio prazo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164902137572278272"}], "author_id": "85388744", "created_at": "2019-08-23T14:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903239768301568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mf0GwHLQaa", "expanded_url": "https://twitter.com/mixdeseries/status/1164903104963366913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf0GwHLQaa", "media_key": "3_1164903100630687744"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "id": "1164903104963366913", "text": "A terceira temporada de 13 Reasons Why j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix. \nNos novos epis\u00f3dios, a hist\u00f3ria se desenrolar\u00e1 sobre o mist\u00e9rio do assassinato de Bryce Walker. \nEai quem o matou?\n\nA s\u00e9rie j\u00e1 foi renovada para uma quarta e \u00faltima temporada. https://t.co/mf0GwHLQaa", "lang": "pt", "author_id": "1000404857877037058", "created_at": "2019-08-23T14:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903104963366913"]}, {"in_reply_to_user_id": "2530052556", "id": "1164902997874360320", "text": "@DrJoaquinMateu Como los que deb\u00eda tener el que se suicid\u00f3, y nadie se a percibi\u00f3, o tal vez s\u00ed y hay que respetar su voluntad.... Pod\u00edas mostrar ambos aspectos sino el que se suicida queda nihilificado y sin consideraci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164864565370347520"}], "author_id": "361075746", "created_at": "2019-08-23T14:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902997874360320"]}, {"id": "1164902886343610370", "text": "RT @IcthysE: Teor\u00edas de g\u00e9nero.\nUna antropolog\u00eda demencial a la que se da carta de naturaleza de forma progresiva y suicida.\nAnte esta mons\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IcthysE", "id": "1105786318632742912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163027187995488256"}], "author_id": "1105786318632742912", "created_at": "2019-08-23T14:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902886343610370"]}, {"id": "1164902732672753665", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "2190078495", "created_at": "2019-08-23T14:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902732672753665"]}, {"id": "1164902661285711872", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "71893658", "created_at": "2019-08-23T14:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902661285711872"]}, {"id": "1164902573981208576", "text": "he visto el futuro y me he vuelto suicida", "lang": "es", "author_id": "1975701126", "created_at": "2019-08-23T14:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902573981208576"]}, {"in_reply_to_user_id": "133663801", "id": "1164902538417717250", "text": "@BFMTV Et il se suicida.\nUne seconde fois.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "BFMTV", "id": "133663801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164902270250758145"}], "author_id": "881950359509487616", "created_at": "2019-08-23T14:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902538417717250"]}, {"in_reply_to_user_id": "2189699490", "id": "1164902530435964928", "text": "@DaianaQuinn No se le suicida ni la gripe con eso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaianaQuinn", "id": "2189699490"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901472393408513"}], "author_id": "2974415627", "created_at": "2019-08-23T14:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902530435964928"]}, {"id": "1164902485363814400", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "181616647", "created_at": "2019-08-23T14:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902485363814400"]}, {"id": "1164902473422843904", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "author_id": "1581403608", "created_at": "2019-08-23T14:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902473422843904"]}, {"in_reply_to_user_id": "3384815387", "id": "1164902445216129025", "text": "@YagoTrem_bala @isaaa2156 Vcs s\u00e3o um lixo, s\u00e9rio,o cr se suicidou por coment\u00e1rios e brincadeiras como a de vcs. Engra\u00e7ado que s\u00e3o as mesmas pessoas que depois v\u00e3o falar sobre empatia,e respeito ao pr\u00f3ximo, hip\u00f3critas \ud83d\udc94", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "isaaa2156", "id": "1115772713807826946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "1050178242710245377", "created_at": "2019-08-23T14:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902445216129025"]}, {"id": "1164902437548937217", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "218618223", "created_at": "2019-08-23T14:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902437548937217"]}, {"id": "1164902434596098048", "text": "estaba teniendo una pesadilla pero como me di cuenta q era un sue\u00f1o me TIR\u00c9 EN FRENTE DE UN AUTO PARA DESPERTARME no puedo creer q soy suicida hasta dormido", "lang": "es", "author_id": "759132756", "created_at": "2019-08-23T14:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902434596098048"]}, {"id": "1164902310801289216", "text": "Esta es una nueva cuenta tengo una en instragam que es : #indirectas_suicida por si me quieren seguir \u2764\ufe0f\nSi quieren dejarme ideas para escribir dejen en los comentarios \ud83d\udc97", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 76, "tag": "indirectas_suicida"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9354, "type": "Other", "normalized_text": "instragam"}]}, "lang": "es", "author_id": "1164900509880377344", "created_at": "2019-08-23T14:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902310801289216"]}, {"id": "1164902245248503808", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "1078287669799591939", "created_at": "2019-08-23T14:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902245248503808"]}, {"id": "1164902218987900928", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "3058264727", "created_at": "2019-08-23T14:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902218987900928"]}, {"in_reply_to_user_id": "33808317", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nHiWqrRb7x", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1164901112962527237", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "id": "1164902098166845440", "text": "@JuanSheput @Frospigliosi \nPrincesa,NO, es Nadine Heredia\nLas Agendas de Nadine,No sirven... Que hacemos?,piensen,piensen....sean,\nrapidos,en los psicosociales,contra los Humala,como el suicida Alan Garcia https://t.co/nHiWqrRb7x", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "author_id": "43749204", "created_at": "2019-08-23T14:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902098166845440"]}, {"id": "1164902026976878593", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "474126800", "created_at": "2019-08-23T14:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902026976878593"]}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1164901948920913927", "text": "@omelete Aves de Rapina (e a Fantabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o da Talha Arlequina)\u00a0\u00a0n\u00e3o ser\u00e1 uma sequ\u00eancia de\u00a0Esquadr\u00e3o Suicida\u00a0, e ser\u00e1 uma esp\u00e9cie de solo da Arlequina", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Talha Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164899941770244097"}], "author_id": "2931397258", "created_at": "2019-08-23T14:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901948920913927"]}, {"id": "1164901672235229184", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "3645881657", "created_at": "2019-08-23T14:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901672235229184"]}, {"in_reply_to_user_id": "618436350", "id": "1164901630334132227", "text": "@_castrokaren Ap\u00f3s esse v\u00eddeo as pessoas zombando dele, ele se matou \ud83d\ude14\nTinha uma doen\u00e7a rara \ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_castrokaren", "id": "618436350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164839235372740608"}], "author_id": "346317191", "created_at": "2019-08-23T14:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901630334132227"]}, {"id": "1164901558770946049", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "276743177", "created_at": "2019-08-23T14:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901558770946049"]}, {"id": "1164901509320052737", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "2512399892", "created_at": "2019-08-23T14:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901509320052737"]}, {"id": "1164901471110008833", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "2506490109", "created_at": "2019-08-23T14:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901471110008833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/7QTbNPfQUt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/orelhavoadora/videos/10206066740944531/", "display_url": "facebook.com/orelhavoadora/\u2026"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.6416, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f3nia"}]}, "id": "1164901413048266752", "text": "Amaz\u00f3nia\no oxig\u00e9nio da Terra\na vida sem ti\nser\u00e1 imposs\u00edvel\n\nBrasileiros\nO mundo inteiro\ntem de vos ajudar\ncontra o poder do capital selvagem e suicida\na defender a Amaz\u00f3nia!\n\nVer v\u00eddeo https://t.co/7QTbNPfQUt", "lang": "pt", "author_id": "29419992", "created_at": "2019-08-23T14:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901413048266752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1038085663822958592", "id": "1164901260350373888", "text": "@Roypapiroy Y Ud preucupandose por un seudobillete que nunca existi\u00f3 para poner a un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Roypapiroy", "id": "1038085663822958592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584102416306177"}], "author_id": "745721910927863808", "created_at": "2019-08-23T14:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901260350373888"]}, {"in_reply_to_user_id": "110984750", "id": "1164901227995500544", "text": "@lercordeiro Esse tamandu\u00e1 e aquele urso polar tentando se equilibrar num bloco de gelo s\u00e3o os s\u00edmbolos da puls\u00e3o assassina e ao mesmo tempo suicida da humanidade. Nosso instinto de sobreviv\u00eancia j\u00e1 era...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lercordeiro", "id": "110984750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164865586058473473"}], "author_id": "711339028348604416", "created_at": "2019-08-23T14:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901227995500544"]}, {"in_reply_to_user_id": "780278", "id": "1164901197968564226", "text": "Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la protecci\u00f3n de lo que ya existe. Los pueblos indigenas son (carajos que entienden mejor el papel a ejercer) los \u00fanicos expertos en esa proteccion.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901195506421760"}], "author_id": "780278", "created_at": "2019-08-23T14:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901197968564226"]}, {"in_reply_to_user_id": "69042378", "id": "1164901097334591488", "text": "@dddsnski \u00c9 um resultado um pouco \u00f3bvio, n\u00e9. Tudo que se faz no pa\u00eds \u00e9 destruir a esquerda. Vargas deu umas cacetadas nos sindicatos, a ditadura matou muita gente, o PT colocou a esquerda toda na m\u00e3o... Hj n\u00e3o tem mais Lula, n\u00e3o tem nada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164900650565689345"}], "author_id": "126742161", "created_at": "2019-08-23T14:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901097334591488"]}, {"id": "1164900877158801415", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "225526988", "created_at": "2019-08-23T14:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900877158801415"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/L0OAxw6ALH", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/doctora-mata-a-su-hija-ex-pasante-del-canal-nbc-ny-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/doctora-mata-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Erin"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4827, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6898, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 102, "end": 122, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Boston"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Erin"}]}, "id": "1164900778332643333", "text": "Erin hizo una pasant\u00eda para el equipo digital de NBC Nueva York este verano durante un descanso de la Universidad de Boston, inform\u00f3 la estaci\u00f3n el jueves.\n\n\u201cErin era una... https://t.co/L0OAxw6ALH", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-23T14:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900778332643333"]}, {"id": "1164900698296848384", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "author_id": "2780184964", "created_at": "2019-08-23T14:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900698296848384"]}, {"in_reply_to_user_id": "3852296079", "id": "1164900545645228032", "text": "@ParadiseNovelas poxaaa.. pq matou a marlene???\nele parece que gosta de matar os personagens que se mostram queridos\n@_Brenda_lyma", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ParadiseNovelas", "id": "3852296079"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "marlene"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164887108332478464"}], "author_id": "997083338", "created_at": "2019-08-23T14:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900545645228032"]}, {"id": "1164900545267740673", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "888895441", "created_at": "2019-08-23T14:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900545267740673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WuNFFpkz4u", "expanded_url": "https://www.dalemedia.us/la-estupidez-humana-toro-se-suicida-incendiaron-cuernos-todos-lo-aplauden?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "dalemedia.us/la-estupidez-h\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 80, "tag": "WTF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "Toro"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "WTF"}]}, "id": "1164900295819833345", "text": "Toro se suicida porque \u201cHumanos\u201d incendiaron sus cuernos\u2026 todos lo aplauden #WTF https://t.co/WuNFFpkz4u", "lang": "es", "author_id": "171226279", "created_at": "2019-08-23T14:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900295819833345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ER6AJCBNLM", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1164351224298266626", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelMontoyaM", "id": "764875549"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1164900198532952066", "text": "RT @ManuelMontoyaM: Ay Mechita @MecheAF, el \u00fanico que te us\u00f3 fue el cobarde suicida Garc\u00eda, y t\u00fa fuiste feliz. https://t.co/ER6AJCBNLM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164900002281545729"}], "author_id": "68513868", "created_at": "2019-08-23T14:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900198532952066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/eSS5ANcK4A", "expanded_url": "https://es.ign.com/birds-of-prey/154526/news/birds-of-prey-no-sera-una-secuela-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/birds-of-prey/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1164900142853570561", "text": "Su guionista no ha tenido en cuenta nada de los sucedido en la pel\u00edcula de Ayer y contar\u00e1 su propia historia #BirdsOfPrey\n\nhttps://t.co/eSS5ANcK4A", "lang": "es", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-08-23T14:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900142853570561"]}, {"id": "1164900032094638080", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "867269814", "created_at": "2019-08-23T13:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900032094638080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ER6AJCBNLM", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1164351224298266626", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1164900002281545729", "text": "Ay Mechita @MecheAF, el \u00fanico que te us\u00f3 fue el cobarde suicida Garc\u00eda, y t\u00fa fuiste feliz. https://t.co/ER6AJCBNLM", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164351224298266626"}], "author_id": "764875549", "created_at": "2019-08-23T13:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900002281545729"]}, {"id": "1164899976176185344", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "225664389", "created_at": "2019-08-23T13:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899976176185344"]}, {"id": "1164899910757601280", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "418185416", "created_at": "2019-08-23T13:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899910757601280"]}, {"id": "1164899899370024960", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "78035470", "created_at": "2019-08-23T13:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899899370024960"]}, {"in_reply_to_user_id": "96822105", "id": "1164899779530448901", "text": "@ge_timao Kkkkkkkkkkkkkkk vou rir at\u00e9 o dia do jogo kkkkkkkkkkkkkkk o maldito carille vai mudar kkkkkkkkkkkkkkkkkk se fuder ele com as mudan\u00e7as dele matou o time ontem eh agora ele vai mudar?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ge_timao", "id": "96822105"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "carille"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164854883109003264"}], "author_id": "1123971261665894401", "created_at": "2019-08-23T13:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899779530448901"]}, {"id": "1164899711532306433", "text": "vc percebe q t\u00e1 sem emocional p as aes quando vc chora pq o get\u00falio vargas se matou (???????)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "author_id": "1060156174593675264", "created_at": "2019-08-23T13:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899711532306433"]}, {"id": "1164899697003290627", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1023008492117008384", "created_at": "2019-08-23T13:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899697003290627"]}, {"id": "1164899539482005504", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "author_id": "1062905088962899968", "created_at": "2019-08-23T13:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899539482005504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3PefNETFj2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164899408003002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PefNETFj2", "media_key": "16_1164899397848772609"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 181, "username": "totalfilm", "id": "17483878"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1164899408003002368", "text": "A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de 2016. \n\n(Via: @totalfilm)\n\n#BirdsOfPrey \ud83d\udd28\ud83c\udff9\ud83d\udde3 https://t.co/3PefNETFj2", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-23T13:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899408003002368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qElsDWjx5W", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "id": "1164899395025940481", "text": "mano se ele matou ele \u00e9 um desgra\u00e7ado mds https://t.co/qElsDWjx5W", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "893267210235387904", "created_at": "2019-08-23T13:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899395025940481"]}, {"id": "1164899287056179200", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "159188245", "created_at": "2019-08-23T13:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899287056179200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XyGxreCegj", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/08/5675028-homem-que-sequestrou-onibus-na-ponte-se-inspirou-no-massacre-em-escola-de-suzano.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/08/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.meiahora.com.br/.geral/2019/08/5675028-homem-que-sequestrou-onibus-na-ponte-se-inspirou-no-massacre-em-escola-de-suzano"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Suzano"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1164899258488807424", "text": "Foram encontrados em hist\u00f3ricos no celular do sequestrador, pesquisas sobre o ataque que matou alunos e professores em Suzano/SP.\n\nhttps://t.co/XyGxreCegj", "lang": "pt", "author_id": "1179911574", "created_at": "2019-08-23T13:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899258488807424"]}, {"id": "1164899123130245126", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "230749515", "created_at": "2019-08-23T13:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899123130245126"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120242755593175040", "id": "1164899080373280768", "text": "@paulinaaamr quer\u00eda venir a hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulinaaamr", "id": "1120242755593175040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164815958050889729"}], "author_id": "833072058145837056", "created_at": "2019-08-23T13:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899080373280768"]}, {"id": "1164899053081174017", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "135051926", "created_at": "2019-08-23T13:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899053081174017"]}, {"id": "1164898942192168960", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "759739110483386368", "created_at": "2019-08-23T13:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898942192168960"]}, {"id": "1164898926056620032", "text": "RT @Manuelaquilla: La humanidad suicida. La ambici\u00f3n se impone sobre la vida.\n La tierra sobrevivir\u00e1 a la destrucci\u00f3n y regenerar\u00e1 su marav\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Manuelaquilla", "id": "208179756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164888173866078208"}], "author_id": "355118521", "created_at": "2019-08-23T13:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898926056620032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fh5Jchf8kJ", "expanded_url": "https://pt.ign.com/birds-of-prey-1/79553/news/birds-of-prey-e-uma-historia-separa-de-esquadrao-suicida", "display_url": "pt.ign.com/birds-of-prey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "standalone"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164898918104272896", "text": "Escritora de Birds of Prey confirma que ser\u00e1 um filme standalone, sem liga\u00e7\u00f5es a Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nhttps://t.co/fh5Jchf8kJ", "lang": "pt", "author_id": "2584190900", "created_at": "2019-08-23T13:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898918104272896"]}, {"id": "1164898655297527810", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "1150885292347465728", "created_at": "2019-08-23T13:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898655297527810"]}, {"id": "1164898609927786496", "text": "RT @Manuelaquilla: La humanidad suicida. La ambici\u00f3n se impone sobre la vida.\n La tierra sobrevivir\u00e1 a la destrucci\u00f3n y regenerar\u00e1 su marav\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Manuelaquilla", "id": "208179756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164888173866078208"}], "author_id": "4928459086", "created_at": "2019-08-23T13:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898609927786496"]}, {"id": "1164898347297234945", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "author_id": "195979094", "created_at": "2019-08-23T13:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898347297234945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/HYFhda2Im7", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11950", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11950"}]}, "id": "1164898194225954818", "text": "\u672c\u65e5\u958b\u5e55\uff01\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\uff2a\u30ab\u30c3\u30d7\uff12\uff10\uff11\uff19\u306e\uff11\u56de\u6226\u7d50\u679c https://t.co/HYFhda2Im7", "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-08-23T13:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164898194225954818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Cq8n6nYOMx", "expanded_url": "https://twitter.com/Itsmaybeduds/status/1164897924926595072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq8n6nYOMx", "media_key": "3_1164897919134310400"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3048, "type": "Place", "normalized_text": "sarampo"}]}, "id": "1164897924926595072", "text": "A enfermeira explicando que se eu n tomar a vacina de sarampo eu posso morrer \n\nEu suicida dizendo que quero morrer mesmo https://t.co/Cq8n6nYOMx", "lang": "pt", "author_id": "1084641467715465217", "created_at": "2019-08-23T13:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897924926595072"]}, {"id": "1164897918228324353", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "author_id": "982549332384780288", "created_at": "2019-08-23T13:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897918228324353"]}, {"id": "1164897812376670209", "text": "Se a vida j\u00e1 t\u00e1 complicada pra todo mundo, pensa pro ser humano aqui do meu lado na lanchonete que fez a tatuagem de sorriso na m\u00e3o igual o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "12694822", "created_at": "2019-08-23T13:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897812376670209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "id": "1164897583850037250", "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "lang": "es", "author_id": "221378668", "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"]}, {"id": "1164897438928441344", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "489961304", "created_at": "2019-08-23T13:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897438928441344"]}, {"id": "1164897213518139394", "text": "13rw voltou e eu to num dilema se fa\u00e7o a lista de c\u00e1lculo ou se vejo quem matou o bryce", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "2919939490", "created_at": "2019-08-23T13:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897213518139394"]}, {"id": "1164897114285117444", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "557246302", "created_at": "2019-08-23T13:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897114285117444"]}, {"id": "1164897038414356480", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "728284424203337729", "created_at": "2019-08-23T13:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897038414356480"]}, {"id": "1164897008307658753", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "924355909459042304", "created_at": "2019-08-23T13:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897008307658753"]}, {"in_reply_to_user_id": "1494658207", "id": "1164896944210231296", "text": "@kimpkat Kim..na Boa..\nAs vzs vc demonstra uma coer\u00eancia e maturidade em assuntos \u00f3bvios..\nMas,, p\u00f5e na tua cabe\u00e7a que a maioria dos assuntos extra \u00f3bvios foram moldadas pela velha m\u00eddia fedorenta.\nCalibra isto ficando quietinho as vzs..\nVc tem uma tend\u00eancia suicida pol\u00edtica sabia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164629551277912064"}], "author_id": "1116447761120026624", "created_at": "2019-08-23T13:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896944210231296"]}, {"id": "1164896846352932865", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "2878760559", "created_at": "2019-08-23T13:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896846352932865"]}, {"id": "1164896806855200771", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "443935633", "created_at": "2019-08-23T13:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896806855200771"]}, {"in_reply_to_user_id": "109325390", "id": "1164896768825446400", "text": "@andrezadelgado quando essa gente morrer o capeta se suicida pra n\u00e3o ter que conviver ctz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164892303724601344"}], "author_id": "317093322", "created_at": "2019-08-23T13:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896768825446400"]}, {"id": "1164896707441807361", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "4717643500", "created_at": "2019-08-23T13:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896707441807361"]}, {"id": "1164896653536575492", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "1679215916", "created_at": "2019-08-23T13:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896653536575492"]}, {"id": "1164896617125818374", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "154009774", "created_at": "2019-08-23T13:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896617125818374"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/IxkbVSfsCk", "expanded_url": "https://twitter.com/MadreModerna/status/1110310190098862081/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxkbVSfsCk", "media_key": "7_1110310090278604802"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MadreModerna", "id": "281638787"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "Princesa"}]}, "id": "1164896606870757378", "text": "RT @MadreModerna: Princesa suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/IxkbVSfsCk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110310190098862081"}], "author_id": "342409826", "created_at": "2019-08-23T13:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896606870757378"]}, {"id": "1164896547827589120", "text": "No s\u00e9culo XXIII (se a humanidade sobreviver) haver\u00e1 um livro com o t\u00edtulo: \"A estranha hist\u00f3ria de um pa\u00eds suicida\".", "lang": "pt", "author_id": "191821938", "created_at": "2019-08-23T13:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896547827589120"]}, {"id": "1164896502076100608", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "149159510", "created_at": "2019-08-23T13:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896502076100608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zZ3wqRW5IJ", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-ele-deixou-uma-carta/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/pai-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1164896473944875008", "text": "RT @catracalivre: Carta deixou claro que o crime foi motivado por um desentendimento com a esposa :'(\nhttps://t.co/zZ3wqRW5IJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164896089075531776"}], "author_id": "1130272167856365568", "created_at": "2019-08-23T13:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896473944875008"]}, {"id": "1164896390423748613", "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "author_id": "149315604", "created_at": "2019-08-23T13:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896390423748613"]}, {"id": "1164896366843310081", "text": "Nossa MDS eu na minha cirurgia e um garoto se matou aqui no hospital que eu estava, fiquei sabendo s\u00f3 agora!!", "lang": "pt", "author_id": "1052312761848487936", "created_at": "2019-08-23T13:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896366843310081"]}, {"in_reply_to_user_id": "147227083", "id": "1164896330738589696", "text": "@MetroCDMX qu\u00e9 pasa con la l\u00ednea A pu\u00f1etas? Espero sea una perturbaci\u00f3n normal y no por un suicida de mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "author_id": "1119570040771080197", "created_at": "2019-08-23T13:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896330738589696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ZtIkJgaJVA", "expanded_url": "http://ow.ly/PqIh30ppaIa", "display_url": "ow.ly/PqIh30ppaIa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MalasNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5203, "type": "Place", "normalized_text": "MalasNoticias"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5703, "type": "Place", "normalized_text": "Bellavista"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}]}, "id": "1164896321003610112", "text": "#MalasNoticias\n\nUna menor de 15 a\u00f1os se ahorc\u00f3 dentro de su vivienda ubicada en la colonia Bellavista, en Tulancingo. https://t.co/ZtIkJgaJVA", "lang": "es", "author_id": "104707685", "created_at": "2019-08-23T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896321003610112"]}, {"id": "1164896300288086018", "text": "En cualquier momento aparezco en las noticias: adolescente se suicida porque no puede afrontar su vida", "lang": "es", "author_id": "1493331859", "created_at": "2019-08-23T13:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896300288086018"]}, {"id": "1164896206222442497", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1141388574983622657", "created_at": "2019-08-23T13:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896206222442497"]}, {"id": "1164896092892409861", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "2970014416", "created_at": "2019-08-23T13:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896092892409861"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zZ3wqRW5IJ", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-ele-deixou-uma-carta/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/pai-\u2026"}]}, "id": "1164896089075531776", "text": "Carta deixou claro que o crime foi motivado por um desentendimento com a esposa :'(\nhttps://t.co/zZ3wqRW5IJ", "lang": "pt", "author_id": "18938394", "created_at": "2019-08-23T13:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896089075531776"]}, {"id": "1164895994871504898", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "470754411", "created_at": "2019-08-23T13:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895994871504898"]}, {"id": "1164895971123388422", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "860221276731977728", "created_at": "2019-08-23T13:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895971123388422"]}, {"id": "1164895848997752835", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "180151311", "created_at": "2019-08-23T13:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895848997752835"]}, {"id": "1164895743192326144", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "1095715386870431746", "created_at": "2019-08-23T13:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895743192326144"]}, {"in_reply_to_user_id": "713221481036193792", "id": "1164895711999266818", "text": "@Winndoh Porque \u00e9 que o Hitler se suicidou?\n\nPorque recebeu a conta do g\u00e1s", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Winndoh", "id": "713221481036193792"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164654840280223744"}], "author_id": "1122166507562311685", "created_at": "2019-08-23T13:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895711999266818"]}, {"id": "1164895710820687872", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "2465425050", "created_at": "2019-08-23T13:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895710820687872"]}, {"id": "1164895604897660929", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "169324286", "created_at": "2019-08-23T13:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895604897660929"]}, {"id": "1164895510743773184", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "181616647", "created_at": "2019-08-23T13:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895510743773184"]}, {"id": "1164895419094249472", "text": "\"\u00bfPor qu\u00e9 no se suicida usted?\u201d: \na \u00e9ste, lo que le ata a la vida son los hijos; al otro, un talento, una habilidad sin explotar; a un tercero, quiz\u00e1s, s\u00f3lo unos cuantos recuerdos que merece la pena rescatar del olvido...", "lang": "es", "author_id": "603152308", "created_at": "2019-08-23T13:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895419094249472"]}, {"id": "1164895393701871617", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "author_id": "534227659", "created_at": "2019-08-23T13:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895393701871617"]}, {"in_reply_to_user_id": "335141638", "id": "1164895349447766018", "text": "@BTS_twt DEPOIS DE TER APARECIDO COM A BLUSA QUASE ABERTA VC VEM COM ESSA DE ARMY???????? TU MATOU AGR QUER SABER SE ESTAMOS BEM N\u00c9 SEU SAFADO", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7246, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164867761664737281"}], "author_id": "1099692572497403904", "created_at": "2019-08-23T13:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164895349447766018"]}, {"id": "1164894887306780673", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "37779837", "created_at": "2019-08-23T13:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894887306780673"]}, {"id": "1164894832260763649", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "108673604", "created_at": "2019-08-23T13:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894832260763649"]}, {"id": "1164894697036353536", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "126999524", "created_at": "2019-08-23T13:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894697036353536"]}, {"in_reply_to_user_id": "66230674", "id": "1164894687955750916", "text": "@CarlaNabuco fui mais c\u00ednica, um q se matou e um q renunciou hohohoho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlaNabuco", "id": "66230674"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "hohohoho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164893930950971392"}], "author_id": "1227942607", "created_at": "2019-08-23T13:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894687955750916"]}, {"id": "1164894670062784512", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "1544167416", "created_at": "2019-08-23T13:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894670062784512"]}, {"id": "1164894634532909056", "text": "Para estar conmigo necesito intensidad 24/7,un d\u00eda que no me demostraste cari\u00f1o y ya me est\u00e1 agarrando una crisis existencial con tendencia suicida", "lang": "es", "author_id": "3432484228", "created_at": "2019-08-23T13:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894634532909056"]}, {"in_reply_to_user_id": "300955671", "id": "1164894560331468802", "text": "@vera se matou, n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "vera", "id": "300955671"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164893141616517121"}], "author_id": "1227942607", "created_at": "2019-08-23T13:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894560331468802"]}, {"id": "1164894472376868864", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "author_id": "2230693945", "created_at": "2019-08-23T13:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894472376868864"]}, {"id": "1164894439518683137", "text": "J\u00e1 disse e repito; receber o diagn\u00f3stico de suicida em potencial \u00e9 uma merda.", "lang": "pt", "author_id": "131002760", "created_at": "2019-08-23T13:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894439518683137"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063477030539407360", "id": "1164894273050992643", "text": "@freirasatanica nossa essa pessoa aqui MATOU E ESTUPROU vinte pessoas em cinco meses \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 imagina se ela SA\u00cdSSE COMIGO sabe um SERIAL KILLER PSICOPATA \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 tiroteio em suzano os meninos eram lindos n\u00e3o fizeram nada de errado\n\nPUMPED UP KICKS MEU HINO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164893954120278016"}], "author_id": "1062502967826358272", "created_at": "2019-08-23T13:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894273050992643"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RUXSBwIkkV", "expanded_url": "https://bit.ly/31Hq8Ec", "display_url": "bit.ly/31Hq8Ec"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CugGwgktBG", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CugGwgktBG", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "TVVenezuela"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}]}, "id": "1164894272048381952", "text": "#23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta. Con\u00e9ctate en #TVVenezuela por: https://t.co/RUXSBwIkkV https://t.co/CugGwgktBG", "lang": "es", "author_id": "381515624", "created_at": "2019-08-23T13:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894272048381952"]}, {"id": "1164894200149815297", "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "author_id": "558680344", "created_at": "2019-08-23T13:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894200149815297"]}, {"id": "1164894180679856128", "text": "RT @felipedjeguaka: Enquanto Bolsonaros divulgam video chamando Macron de idiota, ACM Neto, vulgo grampinho, fala em cumprir as metas do ac\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felipedjeguaka", "id": "86438458"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164891234378375168"}], "author_id": "476106331", "created_at": "2019-08-23T13:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894180679856128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3dncx8CjzR", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "id": "1164894175336325121", "text": "Gente Elle se matou? https://t.co/3dncx8CjzR", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "971039243475869697", "created_at": "2019-08-23T13:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894175336325121"]}, {"id": "1164894148039774209", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix aaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "749925607140691968", "created_at": "2019-08-23T13:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894148039774209"]}, {"id": "1164894104049922048", "text": "RT @damagedsoulx: Galerinha q tem gatilho q nem eu por\u00e9m v\u00ea as coisas com alerta do mesmo jeito kkk \nEsse bosta matou gatinhos ent\u00e3o n veja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "damagedsoulx", "id": "1335097118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164893810641518592"}], "author_id": "2211139047", "created_at": "2019-08-23T13:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894104049922048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZoHvbhI7x1", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-pasante-del-canal-nbc-ny-y-luego-se-suicida/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/23/doc\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3BCfeHmqhp", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1164893947585540096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BCfeHmqhp", "media_key": "3_1164893945253584896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1164893947585540096", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se\u00a0suicida https://t.co/ZoHvbhI7x1 https://t.co/3BCfeHmqhp", "lang": "es", "author_id": "3112035659", "created_at": "2019-08-23T13:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893947585540096"]}, {"id": "1164893836168114176", "text": "se eu vos disser que um men matou um membro da staff do lick com um tiro na cabe\u00e7a s\u00f3 porque foi barrado voc\u00eas acreditam?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "men"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "author_id": "1061751200746487809", "created_at": "2019-08-23T13:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893836168114176"]}, {"id": "1164893825837543424", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "187317221", "created_at": "2019-08-23T13:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893825837543424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/9HJtUvLKPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/131DOMINIC/status/1164301147726897153", "display_url": "twitter.com/131DOMINIC/sta\u2026"}]}, "id": "1164893810641518592", "text": "Galerinha q tem gatilho q nem eu por\u00e9m v\u00ea as coisas com alerta do mesmo jeito kkk \nEsse bosta matou gatinhos ent\u00e3o n vejam a thread se isso faz vcs ficarem mal\n\u00c9 isto https://t.co/9HJtUvLKPQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164301147726897153"}], "author_id": "1335097118", "created_at": "2019-08-23T13:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893810641518592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NSW3wnjnox", "expanded_url": "http://flip.it/B7veWF", "display_url": "flip.it/B7veWF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6663, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC-"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6639, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1164893746816802816", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida\n\nhttps://t.co/NSW3wnjnox", "lang": "es", "author_id": "349403029", "created_at": "2019-08-23T13:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893746816802816"]}, {"id": "1164893654852485120", "text": "Uno de trabajo me dijo que me parezco a la suicida de 13RW \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "author_id": "2280156481", "created_at": "2019-08-23T13:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893654852485120"]}, {"id": "1164893501877866496", "text": "En Warner nama ponen que daran Escuadr\u00f3n Suicida en este mes pero no dicen que d\u00eda :(((\ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8308, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "796885357811875840", "created_at": "2019-08-23T13:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893501877866496"]}, {"id": "1164893461046276096", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "author_id": "2365041789", "created_at": "2019-08-23T13:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893461046276096"]}, {"in_reply_to_user_id": "968989540068352000", "id": "1164893388044406784", "text": "@Grdenoflouie la habitaci\u00f3n, escuadr\u00f3n suicida, LUCIFER", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIFER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164800415579295745"}], "author_id": "775049348992368645", "created_at": "2019-08-23T13:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893388044406784"]}, {"id": "1164893153092128768", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "856041932832874497", "created_at": "2019-08-23T13:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893153092128768"]}, {"id": "1164893021609123845", "text": "RT @matou_al: @Valeurs Quelle belle occasion pour Macron de se mettre en avant au niveau europ\u00e9en en surfant sur le drame amazonien !!! Et\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "matou_al", "id": "777146046334074880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Valeurs", "id": "112754792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164871872686755841"}], "author_id": "1975434650", "created_at": "2019-08-23T13:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893021609123845"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MzOx3lzAg6", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniopolito1/status/1164886815503003648", "display_url": "twitter.com/antoniopolito1\u2026"}]}, "id": "1164892997571534849", "text": "...ma se stava per attuare una legge di bilancio suicida ,che tra l'altro attueranno ora altri https://t.co/MzOx3lzAg6", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164886815503003648"}], "author_id": "346161795", "created_at": "2019-08-23T13:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892997571534849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KIV4qWbAQr", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1164882107950358528", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}]}, "id": "1164892913672892416", "text": "Tudo parte de um plano de governo fascista suicida https://t.co/KIV4qWbAQr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164882107950358528"}], "author_id": "75527290", "created_at": "2019-08-23T13:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892913672892416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L0OAxw6ALH", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/doctora-mata-a-su-hija-ex-pasante-del-canal-nbc-ny-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/doctora-mata-a\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/slJhzaGxt3", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1164892875655647237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/slJhzaGxt3", "media_key": "3_1164892873856376832"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1164892875655647237", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se\u00a0suicida https://t.co/L0OAxw6ALH https://t.co/slJhzaGxt3", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-23T13:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892875655647237"]}, {"in_reply_to_user_id": "456015600", "id": "1164892770567360513", "text": "@luisma_lopez Bueno, los cobardes gobiernos frances e ingl\u00e9s se bajaron los pantalones por evitar la guerra en un pacifismo suicida.\nHitler y Stalin se repartieron media Europa, se convirtieron en los principales socios comerciales...\nNo atribuyamos a la maldad lo que es cobard\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisma_lopez", "id": "456015600"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164871806613893120"}], "author_id": "947899581307801600", "created_at": "2019-08-23T13:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892770567360513"]}, {"in_reply_to_user_id": "4773235762", "id": "1164892465670885376", "text": "@Maxsmp @ChiranAngelgela Senza cambiare legge elettorale, dopo il taglio, ci troveremmo con un ultramaggioritario. Il che fotterebbe ulteriormente i 5S che a mania suicida fanno a gara con il PD.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Maxsmp", "id": "4773235762"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "ChiranAngelgela", "id": "152198946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164826644185374720"}], "author_id": "1148243086977503234", "created_at": "2019-08-23T13:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892465670885376"]}, {"id": "1164892280207134720", "text": "Ahora que vuelve Nicaragua a la OEA, es esperable, como lo ha venido haciendo, el alza represiva del r\u00e9gimen como respuesta irracional, suicida. La dictadura ya es un zombie que arrastra los pies, bambolea los brazos, desenfoca la mirada y prepara dentelladas apenas huela marchas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "author_id": "46935125", "created_at": "2019-08-23T13:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892280207134720"]}, {"in_reply_to_user_id": "298195731", "id": "1164892223881777155", "text": "@theumilk99 E quem \u00e9 q o matou? Ora... Mais uma \"excep\u00e7\u00e3o, n generalizem\".  N\u00f3s continuamos a descontar para eles. As m\u00e3es continuam a levantar-se as 5 da manh\u00e3 para estes lixos que n\u00e3o fazem um caralho ficarem na cama at\u00e9 ao meio dia, e a noite irem arranjar merda com quem se quer divertir", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164857621377101824"}], "author_id": "1433625187", "created_at": "2019-08-23T13:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892223881777155"]}, {"id": "1164892159889281024", "text": "RT @Lizarisarisatio: Si no me he matado es porque no he juntado dinero para m\u00ed entierro. Que feo ser suicida con consciencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lizarisarisatio", "id": "209788879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164379984749895680"}], "author_id": "80967698", "created_at": "2019-08-23T13:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892159889281024"]}, {"id": "1164891828627353602", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "1541015539", "created_at": "2019-08-23T13:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891828627353602"]}, {"in_reply_to_user_id": "160030566", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KLDCYKqPsb", "expanded_url": "https://twitter.com/elchoytitook/status/1164891828291809285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KLDCYKqPsb", "media_key": "3_1164891818892365825"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mabel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "Caco"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "Mabel"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Mabel"}]}, "id": "1164891828291809285", "text": "@AbrilPedeferri Mi gato (Mabel) y Caco. Mabel naci\u00f3 suicida. Y pensamos que era gata por eso Mabel jaja https://t.co/KLDCYKqPsb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163944850712125443"}], "author_id": "1065646805633982464", "created_at": "2019-08-23T13:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891828291809285"]}, {"id": "1164891649383837696", "text": "Se essa temporada n\u00e3o revelar quem matou o bryce eu vou surtar..... #13ReasonsWhy", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 81, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "author_id": "910155491787108352", "created_at": "2019-08-23T13:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891649383837696"]}, {"id": "1164891508182573058", "text": "RT @felipedjeguaka: Enquanto Bolsonaros divulgam video chamando Macron de idiota, ACM Neto, vulgo grampinho, fala em cumprir as metas do ac\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felipedjeguaka", "id": "86438458"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164891234378375168"}], "author_id": "874144368051015680", "created_at": "2019-08-23T13:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891508182573058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zwhkRjJwik", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9Fsbe", "display_url": "bit.ly/2P9Fsbe"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PcvA8VR5k7", "expanded_url": "https://twitter.com/oviedopress/status/1164887844516716545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcvA8VR5k7", "media_key": "3_1164887826057576448"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "CoronelOviedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oviedopress", "id": "236948573"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Yolanda"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "CoronelOviedo"}]}, "id": "1164891469586604032", "text": "RT @oviedopress: Macabro; Joven se suicida en la escuela Zulma Yolanda de #CoronelOviedo -&gt; https://t.co/zwhkRjJwik https://t.co/PcvA8VR5k7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164887844516716545"}], "author_id": "593112695", "created_at": "2019-08-23T13:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891469586604032"]}, {"id": "1164891372425568258", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "author_id": "1126098528", "created_at": "2019-08-23T13:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891372425568258"]}, {"id": "1164891333452075008", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "2250901513", "created_at": "2019-08-23T13:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891333452075008"]}, {"id": "1164891248320229377", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1084477026646536193", "created_at": "2019-08-23T13:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891248320229377"]}, {"id": "1164891242754277376", "text": "RT @Lizarisarisatio: Si no me he matado es porque no he juntado dinero para m\u00ed entierro. Que feo ser suicida con consciencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lizarisarisatio", "id": "209788879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164379984749895680"}], "author_id": "1142171660264415232", "created_at": "2019-08-23T13:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891242754277376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/YYSJbRT19u", "expanded_url": "https://twitter.com/felipedjeguaka/status/1164891234378375168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYSJbRT19u", "media_key": "3_1164891184734642177"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "id": "1164891234378375168", "text": "Enquanto Bolsonaros divulgam video chamando Macron de idiota, ACM Neto, vulgo grampinho, fala em cumprir as metas do acordo de Paris em Salvador. Diferen\u00e7a entre o neofascismo suicida e a direita que reconhece as mudan\u00e7as climaticas, de forma preocupada, e as a\u00e7\u00f5es locais. https://t.co/YYSJbRT19u", "lang": "pt", "author_id": "86438458", "created_at": "2019-08-23T13:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891234378375168"]}, {"in_reply_to_user_id": "304710878", "id": "1164891113733447681", "text": "@magiusti_ Ele se enforcou porque quis na hist\u00f3ria, n\u00e9? Muito mais f\u00e1cil ser franco desde sempre pra evitar esse tipo de situa\u00e7\u00e3o desagrad\u00e1vel.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magiusti_", "id": "304710878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164890682210816000"}], "author_id": "340801291", "created_at": "2019-08-23T13:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891113733447681"]}, {"id": "1164890560169033728", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "244314579", "created_at": "2019-08-23T13:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890560169033728"]}, {"id": "1164890268300185600", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "94730933", "created_at": "2019-08-23T13:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890268300185600"]}, {"id": "1164890180651835393", "text": "Hoje uma idosa quase, LITERALMENTE QUASE, me matou e matou ela mesma.", "lang": "pt", "author_id": "960355755928023041", "created_at": "2019-08-23T13:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890180651835393"]}, {"id": "1164890013487816704", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "3317618397", "created_at": "2019-08-23T13:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890013487816704"]}, {"in_reply_to_user_id": "897194448731426816", "id": "1164890005334089729", "text": "Pero es a mi mente racional y no tan suicida y curiosa me echa para atr\u00e1s porque me da cosa q me suba demasiado (todas las drogas me dan pelotazo con nada) me de un golpe de calor o me de un jama y la palme", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164890002008023042"}], "author_id": "897194448731426816", "created_at": "2019-08-23T13:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890005334089729"]}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1164889793664147456", "text": "@conexaopolitica Matou um bandidinho e t\u00e1 se achando o \u00faltimo biscoito do pacote, menos @wilsonwitzel . Tem que comer muito feij\u00e3o com arroz ainda pra almejar a presid\u00eancia, para de falar merda. Trabalha primeiro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164552071984476161"}], "author_id": "1141912839650709504", "created_at": "2019-08-23T13:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889793664147456"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078834690587537410", "id": "1164889643965394944", "text": "@noticiasprobr @gugachacra @BolsonaroSP Casa dele o caralho aqui ele n\u00e3o vai ser colozinado, melhor ele cuida dos policiais dele na Fran\u00e7a que a cada 100 policiais 5 si suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiasprobr", "id": "1126891934226833409"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709491180527617"}], "author_id": "893400530537648128", "created_at": "2019-08-23T13:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889643965394944"]}, {"id": "1164889632871518208", "text": "Olha o n\u00edvel do retardo mental de quem perdeu as elei\u00e7\u00f5es.\n\n\"Esse bosta desse bolsonaro tinha era que passar por um susto daqueles tendo a amaz\u00f4nia interditada pelo G7 pra ele aprender a fazer o trabalho dele direito!\".\n\nChamo de oposi\u00e7\u00e3o suicida!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "author_id": "745611833248186368", "created_at": "2019-08-23T13:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889632871518208"]}, {"in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1164889517603643398", "text": "@JuanSheput  @Frospigliosi   Porque,politicos y politologos como Ud.le tienen terror,no es miedo,es terror a @Ollanta_HumalaT \nEstan,como el suicida Alan Garcia,tambien le tenian tereor a los Humala,sigan asi.\nQue politicos despretigiados por el pueblo, le tengan miedo,es bueno", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4177, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}]}, "author_id": "43749204", "created_at": "2019-08-23T13:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889517603643398"]}, {"id": "1164889401866018816", "text": "RT @marleytheillest: @______bia______ ele n\u00e3o matou o rato, soltou o, mas mesmo q o tivesse morto \u00e9 est\u00fapido tares a defender lo quando se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marleytheillest", "id": "957223113799979008"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "______bia______", "id": "1445145103811629060"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164848425093013505"}], "author_id": "719483624408657921", "created_at": "2019-08-23T13:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889401866018816"]}, {"id": "1164889335675727872", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "904120275498881024", "created_at": "2019-08-23T13:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889335675727872"]}, {"in_reply_to_user_id": "2450324088", "id": "1164889246433456129", "text": "@jorgehalperin @Politica_ln \u00bfQuien se ensuciaria las manos con est\u00e1 \"suicida\"? si todos los d\u00edas se entierra sola.\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgehalperin", "id": "2450324088"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_ln", "id": "33936362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164887207741706240"}], "author_id": "987445100149116931", "created_at": "2019-08-23T13:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889246433456129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OozgJ49ojJ", "expanded_url": "https://aol.it/2ZwZnFb", "display_url": "aol.it/2ZwZnFb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aol.co.uk/news/2019/08/23/easyjet-pilot-stood-down-a-after-telling-friends-he-was-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6897, "type": "Organization", "normalized_text": "EasyJet"}]}, "id": "1164889225566785537", "text": "EasyJet pilot stood down \u2018after telling friends he was suicidal\u2019 https://t.co/OozgJ49ojJ", "lang": "en", "author_id": "287723677", "created_at": "2019-08-23T13:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889225566785537"]}, {"id": "1164889082004221952", "text": "Volvemos a lo mismo cada vez que t\u00fa me miras y yo creyendo y a la vez cayendo en un puto acto suicida", "lang": "es", "author_id": "1087802635351134219", "created_at": "2019-08-23T13:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889082004221952"]}, {"id": "1164889009568518145", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "74616655", "created_at": "2019-08-23T13:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889009568518145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TLRty9tDaC", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/economia/ministerios-tem-risco-de-apagao-de-atividades-ate-setembro,4f851898dfbdd3951053ff9f18a8b5f2037vhcb6.html", "display_url": "terra.com.br/economia/minis\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1164889006548639744", "text": "Rumo a Venezuela e mais uma politica externa suicida. \n\nCom bloqueio de verbas, 13 minist\u00e9rios correm risco de apag\u00e3o at\u00e9 setembro https://t.co/TLRty9tDaC", "lang": "pt", "author_id": "51445510", "created_at": "2019-08-23T13:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889006548639744"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1164888664150892545", "text": "@gatita__suicida Ehhh, ya me joderia", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164684950580469766"}], "author_id": "1095058991711948810", "created_at": "2019-08-23T13:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888664150892545"]}, {"id": "1164888649978261504", "text": "RT @_leonor_garcia_: Acho uma estupidez a netflix ter tirado a parte em que a Hannah se suic\u00edda na s\u00e9rie 13rw.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164848348307832832"}], "author_id": "1038886449523908609", "created_at": "2019-08-23T13:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888649978261504"]}, {"id": "1164888586308767744", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4040411441", "created_at": "2019-08-23T13:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888586308767744"]}, {"in_reply_to_user_id": "729762739493732352", "id": "1164888365394812930", "text": "Oh, how ironic. El suicida ve c\u00f3mo su amigo de la infancia (cofcofnoviocofcof) se suicida en un avi\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164887961311350784"}], "author_id": "729762739493732352", "created_at": "2019-08-23T13:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888365394812930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zwhkRjJwik", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9Fsbe", "display_url": "bit.ly/2P9Fsbe"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PcvA8VR5k7", "expanded_url": "https://twitter.com/oviedopress/status/1164887844516716545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcvA8VR5k7", "media_key": "3_1164887826057576448"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "CoronelOviedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oviedopress", "id": "236948573"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Yolanda"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "CoronelOviedo"}]}, "id": "1164888253285249024", "text": "RT @oviedopress: Macabro; Joven se suicida en la escuela Zulma Yolanda de #CoronelOviedo -&gt; https://t.co/zwhkRjJwik https://t.co/PcvA8VR5k7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164887844516716545"}], "author_id": "302670239", "created_at": "2019-08-23T13:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888253285249024"]}, {"in_reply_to_user_id": "153625642", "id": "1164888248914731009", "text": "@atv_noticias Payaso, ppk es mil veces m\u00e1s valiente que el cobarde suicida ladron de tu gefe.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164887255099564037"}], "author_id": "925470254398099456", "created_at": "2019-08-23T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888248914731009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/e9kDSyEyzm", "expanded_url": "http://wwf.panda.org/es/?351910/incendiosAmazonia", "display_url": "wwf.panda.org/es/?351910/inc\u2026"}]}, "id": "1164888173866078208", "text": "La humanidad suicida. La ambici\u00f3n se impone sobre la vida.\n La tierra sobrevivir\u00e1 a la destrucci\u00f3n y regenerar\u00e1 su maravilla. Los humanos solo somos una plaga destructiva que inconsciente camina hacia el abismo. https://t.co/e9kDSyEyzm", "lang": "es", "author_id": "208179756", "created_at": "2019-08-23T13:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888173866078208"]}, {"id": "1164887998489513985", "text": "RT @ElTri19: Por bulliying se suicida la gente en el grupo de los perros no quedar\u00eda nadie... Gran puta que maldat hay en ese grupo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ElTri19", "id": "936116371880017920"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "bulliying"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164607740767080449"}], "author_id": "501872405", "created_at": "2019-08-23T13:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887998489513985"]}, {"id": "1164887981565628416", "text": "caralho, nunca q eu ia lembrar que o David Harbour tava no filme do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3316096822", "created_at": "2019-08-23T13:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887981565628416"]}, {"in_reply_to_user_id": "4452890315", "id": "1164887930051186688", "text": "@JBCPERU As\u00ed como invitaban al suicida Alan Garc\u00eda !!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164714378593275906"}], "author_id": "873341731172962306", "created_at": "2019-08-23T13:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887930051186688"]}, {"id": "1164887927874293760", "text": "Sexta Feira e minha Playlist ta suicida!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7981, "type": "Other", "normalized_text": "Sexta Feira"}]}, "author_id": "1163879310983385088", "created_at": "2019-08-23T13:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887927874293760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zwhkRjJwik", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9Fsbe", "display_url": "bit.ly/2P9Fsbe"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PcvA8VR5k7", "expanded_url": "https://twitter.com/oviedopress/status/1164887844516716545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcvA8VR5k7", "media_key": "3_1164887826057576448"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "CoronelOviedo"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Yolanda"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "CoronelOviedo"}]}, "id": "1164887844516716545", "text": "Macabro; Joven se suicida en la escuela Zulma Yolanda de #CoronelOviedo -&gt; https://t.co/zwhkRjJwik https://t.co/PcvA8VR5k7", "lang": "es", "author_id": "236948573", "created_at": "2019-08-23T13:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887844516716545"]}, {"in_reply_to_user_id": "3317555339", "id": "1164887741471047681", "text": "@nadanovonofront Autorit\u00e1rio como ele n\u00e3o ren\u00fancia, se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164883057674981378"}], "author_id": "2932982661", "created_at": "2019-08-23T13:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887741471047681"]}, {"id": "1164887729588658176", "text": "Continuo a pensare che l\u2019alleanza con questa gente rappresenti una scelta suicida, incoerente e non dignitosa. Incompetenza pi\u00f9 arroganza ci portano contro un muro", "lang": "it", "author_id": "1635172152", "created_at": "2019-08-23T13:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887729588658176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/zNWGDY382Z", "expanded_url": "https://youtu.be/N6B1mCdcccw", "display_url": "youtu.be/N6B1mCdcccw"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1164887701801316354", "text": "Probando Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/zNWGDY382Z v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "926866653832507399", "created_at": "2019-08-23T13:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887701801316354"]}, {"id": "1164887676237045760", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "329845018", "created_at": "2019-08-23T13:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887676237045760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/sxSNnVUIkg", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "id": "1164887541528584193", "text": "Sem acreditar ainda que ele se matou https://t.co/sxSNnVUIkg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "810519547421855745", "created_at": "2019-08-23T13:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887541528584193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "id": "1164887483940782080", "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164884497831211008"}], "author_id": "529961466", "created_at": "2019-08-23T13:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887483940782080"]}, {"id": "1164887336565530624", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "946129434347753473", "created_at": "2019-08-23T13:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887336565530624"]}, {"id": "1164887166071128064", "text": "Di\u00e1logo qu\u00edmicos sobre Annabel Lee:\n\nEu: Cara\nN\u00e3o tanko isso\nPoe \u00e9 foda\n\nLapazin: os poemas dele s\u00e3o lindos pra caralho\n\nEu: Mas lendo no m\u00ednimo tu fica com um dorzinha no peito\n\nLapazin: tu acha que \u00e9 pq que poe \u00e9 coisa de g\u00f3tico suicida\n\nEu: E to errado?\n\nLapazin: n\u00e3o ta n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Annabel Lee"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Lapazin"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Lapazin"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "Lapazin"}]}, "author_id": "461615491", "created_at": "2019-08-23T13:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887166071128064"]}, {"id": "1164886980758573056", "text": "Se vc cr\u00ea que suicidas herdam o inferno e faz ou \u00e9 conivente com crimes ambientais, saiba que, na sua cren\u00e7a, esse tamb\u00e9m ser\u00e1 seu destino. Acabar com o planeta \u00e9 um comportamento suicida,", "lang": "pt", "author_id": "21882246", "created_at": "2019-08-23T13:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886980758573056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/5YLlIVDHl4", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "id": "1164886885845671936", "text": "Se ele matou o rato eu vou ficar pistola https://t.co/5YLlIVDHl4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "232368810", "created_at": "2019-08-23T13:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886885845671936"]}, {"in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1164886745269395457", "text": "@RPPNoticias @Ojo_Publico Tampoco se acuerda la matanza del front\u00f3n en el primer gobierno del suicida...", "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164637329144930305"}], "author_id": "222565787", "created_at": "2019-08-23T13:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886745269395457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "id": "1164886728362156034", "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "721839200673239042", "created_at": "2019-08-23T13:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886728362156034"]}, {"id": "1164886540725698560", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "author_id": "141632044", "created_at": "2019-08-23T13:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886540725698560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gPEY7A0Mfg", "expanded_url": "http://ow.ly/tCoF50vGSXE", "display_url": "ow.ly/tCoF50vGSXE"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/PlN9WAqd21", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1164886431891951616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlN9WAqd21", "media_key": "3_1164886430713294848"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "doctora"}, {"start": 120, "end": 124, "tag": "nbc"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "suicida"}, {"start": 134, "end": 146, "tag": "erinedwards"}, {"start": 147, "end": 160, "tag": "informe56com"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "noticias"}, {"start": 171, "end": 176, "tag": "news"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2734, "type": "Other", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC-"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6543, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.6317, "type": "Organization", "normalized_text": "nbc"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "erinedwards"}]}, "id": "1164886431891951616", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed: https://t.co/gPEY7A0Mfg\n\n#doctora #nbc #suicida #erinedwards #informe56com #noticias #news https://t.co/PlN9WAqd21", "lang": "es", "author_id": "1092895593494650882", "created_at": "2019-08-23T13:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886431891951616"]}, {"id": "1164886358239973376", "text": "Se eu receber spoiler de quem matou o Bryce eu mato #13ReasonsWhy", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "author_id": "86392571", "created_at": "2019-08-23T13:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886358239973376"]}, {"id": "1164885974158987269", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "1153448988554792962", "created_at": "2019-08-23T13:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885974158987269"]}, {"id": "1164885973139939328", "text": "lan\u00e7ou temporada nova de 13rw e eu n\u00e3o sei se vejo ou n\u00e3o, to curiosa pra saber quem matou aquele cuz\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "author_id": "1030636169938305024", "created_at": "2019-08-23T13:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885973139939328"]}, {"id": "1164885848837500928", "text": "Acabei de ler uma mat\u00e9ria sobre um rapper que se matou porque ele n\u00e3o aguentou as ofensas que recebia por namorar uma mulher trans. Como as pessoas podem ser t\u00e3o podres assim?", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "53567037", "created_at": "2019-08-23T13:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885848837500928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jaLpNqbw4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/armazempb/status/1164885744248340480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaLpNqbw4Q", "media_key": "16_1164885734664351745"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "13ReasonsWhy"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "sextou"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "id": "1164885744248340480", "text": "Hoje temos 13 + 1 raz\u00f5es pra se animar! Sextou e ainda vamos descobrir quem matou Bryce Walker  #13ReasonsWhy #sextou https://t.co/jaLpNqbw4Q", "lang": "pt", "author_id": "2561505792", "created_at": "2019-08-23T13:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885744248340480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2FI7VJPUr2", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/internacionales1.aspx?codigo=71358", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6663, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC-"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6639, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1164885689433055232", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/2FI7VJPUr2", "lang": "es", "author_id": "175127734", "created_at": "2019-08-23T13:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885689433055232"]}, {"id": "1164885410566332416", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "author_id": "1339491642", "created_at": "2019-08-23T13:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885410566332416"]}, {"id": "1164885279376891904", "text": "Entras a twitter y autom\u00e1ticamente te transforma en un suicida depresivo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1465408802", "created_at": "2019-08-23T13:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885279376891904"]}, {"in_reply_to_user_id": "2705898899", "id": "1164885158086041600", "text": "@brasilbrendler Amo uma idea\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brasilbrendler", "id": "1562625578196684801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164882283880439813"}], "author_id": "1038472573", "created_at": "2019-08-23T13:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885158086041600"]}, {"id": "1164885146211950593", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "1037713867", "created_at": "2019-08-23T13:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885146211950593"]}, {"id": "1164885132131610625", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "1109914974439333891", "created_at": "2019-08-23T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164885132131610625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/pI4LMEfjvE", "expanded_url": "https://twitter.com/larco_herrera/status/1164884998907760640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pI4LMEfjvE", "media_key": "3_1164650838243065856"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/pI4LMEfjvE", "expanded_url": "https://twitter.com/larco_herrera/status/1164884998907760640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pI4LMEfjvE", "media_key": "3_1164650838251528206"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "DirisLC_oficial", "id": "1040288551957684225"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Li"}, {"start": 161, "end": 191, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "Abordaje de la Conducta Suicida"}]}, "id": "1164884998907760640", "text": "Continuando con la labor de apoyo a la comunidad que realiza nuestra instituci\u00f3n, en esta oportunidad el MC. C\u00e9sar Li realiz\u00f3 la Telecapacitaci\u00f3n sobre el tema \u201cAbordaje de la Conducta Suicida\u201d, la cual expuso en tiempo virtual. \n@Minsa_Peru  \n@DirisLC_oficial https://t.co/pI4LMEfjvE", "lang": "es", "author_id": "702572853158346752", "created_at": "2019-08-23T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884998907760640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Sm5TDAUsgh", "expanded_url": "https://twitter.com/laura_morales93/status/1164884823544147968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm5TDAUsgh", "media_key": "3_1164884797614972929"}]}, "id": "1164884823544147968", "text": "Si probarte es un acto suicida. https://t.co/Sm5TDAUsgh", "lang": "es", "author_id": "2912793351", "created_at": "2019-08-23T12:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884823544147968"]}, {"id": "1164884791076020229", "text": "Por favor dejen de compartir el video de la persona que se suicida en el tren! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "1d9a5370a355ab0c"}, "lang": "es", "author_id": "2205664916", "created_at": "2019-08-23T12:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884791076020229"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NFlXEl1ho7", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566564652", "display_url": "laopinion.com/2019/08/23/doc\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Ca8EupZCVY", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1164884745064517635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ca8EupZCVY", "media_key": "3_1164884742782820352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7194, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "id": "1164884745064517635", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida | La Opini\u00f3n https://t.co/NFlXEl1ho7 https://t.co/Ca8EupZCVY", "lang": "es", "author_id": "41416662", "created_at": "2019-08-23T12:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884745064517635"]}, {"in_reply_to_user_id": "636025744", "id": "1164884682766462978", "text": "@pitiklinov \u00a1Podr\u00edas proporcionarnos alg\u00fan estudio reciente sobre la tendencia suicida en hombres divorciados con hijos manipulados y del SAP (el dolor y el sufrimiento desde mi punto de vista es indescriptible y dur\u00edsimo,porque es infinito y eterno, y no existe el duelo)Gracias y un saludo!", "geo": {"place_id": "84809564179ffb21"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.8206, "type": "Organization", "normalized_text": "SAP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613129407553536"}], "author_id": "780196771", "created_at": "2019-08-23T12:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884682766462978"]}, {"id": "1164884682678382592", "text": "Robert Pattinson seguramente salga haciendo de batman en la segunda pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida\nQUE COJONES", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "author_id": "899739522702901248", "created_at": "2019-08-23T12:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884682678382592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "id": "1164884497831211008", "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "lang": "ca", "author_id": "2228816504", "created_at": "2019-08-23T12:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884497831211008"]}, {"in_reply_to_user_id": "3362290684", "id": "1164884436778999809", "text": "@AdrianVenturaTV Est\u00e1n contratando telefonista para la atenci\u00f3n al suicida Sr. Ventura. Creo que Ud. Se desenvolver\u00eda muy bien, llevando paz y sociego...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianVenturaTV", "id": "3362290684"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164880893258977282"}], "author_id": "1104944602237276160", "created_at": "2019-08-23T12:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884436778999809"]}, {"id": "1164884417921323009", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "2825577350", "created_at": "2019-08-23T12:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884417921323009"]}, {"id": "1164884118754222085", "text": "Uma pessoa que n\u00e3o entende a Era em que vive e o momento hist\u00f3rico em que est\u00e1 inserido \u00e9 um suicida involunt\u00e1rio (se \u00e9 que isso existe) rs\nEstar vendado por op\u00e7\u00e3o \u00e9 marchar pro abismo sorrindo. E a parada pode ficar pior quando as vendas caem, por\u00e9m durante o salto.", "lang": "pt", "author_id": "460970340", "created_at": "2019-08-23T12:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884118754222085"]}, {"in_reply_to_user_id": "853984028315320320", "id": "1164884107840634882", "text": "@danii_zarco Cuando todo el mundo est\u00e1 modo suicida \ud83e\udd28", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164881630395342849"}], "author_id": "843027684426956800", "created_at": "2019-08-23T12:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884107840634882"]}, {"in_reply_to_user_id": "512700138", "id": "1164883879997710336", "text": "@Madonna Madonna, cuide do seu pa\u00eds que devastou florestas e matou \u00edndios extinguindo a ra\u00e7a. Preocupe se com seu trabalho e com sua velhice para que viva melhor. Esquece o Brasil como o povo americano sempre fez. Ali\u00e1s a capital do Brasil n\u00e3o \u00e9 Buenos Aires.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Madonna", "id": "512700138"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 257, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164627820070526976"}], "author_id": "60407539", "created_at": "2019-08-23T12:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883879997710336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/A3bQcL0VMd", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566564692", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/23/doc\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/DWNRAjYsez", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1164883749181546496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWNRAjYsez", "media_key": "3_1164883746191020032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3088, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7243, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC-"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6704, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1164883749181546496", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida | El Diario NY https://t.co/A3bQcL0VMd https://t.co/DWNRAjYsez", "lang": "es", "author_id": "18872608", "created_at": "2019-08-23T12:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883749181546496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fBuFHsDZQr", "expanded_url": "https://twitter.com/NotPrevenger/status/1164878638224990209", "display_url": "twitter.com/NotPrevenger/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1164883474274291716", "text": "\u00bf\u00a1QU\u00c9!? No fui yo el que se escap\u00f3 a Rusia a una misi\u00f3n suicida. \n\n\u2500Se ha indignado.\u2500 https://t.co/fBuFHsDZQr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164878638224990209"}], "author_id": "1151038540429611008", "created_at": "2019-08-23T12:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883474274291716"]}, {"id": "1164883236331380736", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "author_id": "199404544", "created_at": "2019-08-23T12:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883236331380736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1064291743384969218", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/6FvZ8JdSVR", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49434555", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49434555"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mario_Bergara", "id": "1064291743384969218"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "id": "1164883222427262976", "text": "@Mario_Bergara verdad a medias\nhay responsabilidades compartidas el mayor foco est\u00e1 en la triple frontera con Bolivia la mayor parte{Evo por decreto autoriz\u00f3 la quema controlada que nadie control\u00f3=suicida ambiental} y algo de Paraguay\nhttps://t.co/6FvZ8JdSVR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164306960365379584"}], "author_id": "1118147605626871810", "created_at": "2019-08-23T12:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883222427262976"]}, {"id": "1164883174524166144", "text": "RT @Faby7Roma3: @daniel78ASR @pezzolina1983 Grazie che me l'hai ricordato... me vado a suicid\u00e0 k\u00e8 cozze! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #AripijamoseDoumbiaGi\u00e0CheCeSt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Faby7Roma3", "id": "892068992004878337"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "daniel78ASR", "id": "854627531646959616"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pezzolina1983", "id": "2930528614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863910530433024"}], "author_id": "915673854143582209", "created_at": "2019-08-23T12:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883174524166144"]}, {"in_reply_to_user_id": "2929375497", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6FvZ8JdSVR", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49434555", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49434555"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ebonilla56", "id": "2929375497"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "id": "1164883128105783296", "text": "@ebonilla56 hay responsabilidades compartidas el mayor foco est\u00e1 en la triple frontera con Bolivia la mayor parte{Evo por decreto autoriz\u00f3 la quema controlada que nadie control\u00f3=suicida ambiental} y algo de Paraguay\nhttps://t.co/6FvZ8JdSVR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164588178751275009"}], "author_id": "1118147605626871810", "created_at": "2019-08-23T12:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883128105783296"]}, {"in_reply_to_user_id": "391655979", "id": "1164882929908142080", "text": "@lorenzopiovan S\u00e9rio, j\u00e1 assisti o esquadr\u00e3o Suicida algumas vezes, e at\u00e9 agora n\u00e3o sei o que aconteceu naquele filme", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lorenzopiovan", "id": "1405778725384327169"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164734965269049345"}], "author_id": "1019677342246096896", "created_at": "2019-08-23T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164882929908142080"]}, {"in_reply_to_user_id": "177656790", "id": "1164882298434654210", "text": "@metro_caracas Aja pican un clable de Alta tension con una segueta?? Por favor.. y asi como encontraron el cable achicharrado y la segueta debe estar el cadaver del pobre que hizo la mision suicida.. absurdo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Alta tension"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866603483353088"}], "author_id": "79860668", "created_at": "2019-08-23T12:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164882298434654210"]}, {"in_reply_to_user_id": "900337021", "id": "1164882084793593856", "text": "@carlosmoraisss Mas eu n percebi se o rapaz da foto e o que morreu ou quem o matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosmoraisss", "id": "900337021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164874149183086592"}], "author_id": "2184043728", "created_at": "2019-08-23T12:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164882084793593856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/U2WAYqlLUW", "expanded_url": "https://news.fidelityhouse.eu/televisione/anticipazioni-una-vita-sabato-24-agosto-ursula-si-suicida-430200.html?fbclid=IwAR0Do93Ub8apwo1hrE0i0ZMoBcZBTphwppgNUaix3q5nl844VvEhQFB0pwc", "display_url": "news.fidelityhouse.eu/televisione/an\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sDTvM1g5Wd", "expanded_url": "https://twitter.com/Bandiconcorso/status/1164882053290254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDTvM1g5Wd", "media_key": "3_1164882045803409408"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "unavita"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "acacias38"}, {"start": 20, "end": 29, "tag": "23agosto"}, {"start": 31, "end": 40, "tag": "24agosto"}]}, "id": "1164882053290254336", "text": "#unavita #acacias38 #23agosto  #24agosto\nUrsula si ammazza?\nhttps://t.co/U2WAYqlLUW https://t.co/sDTvM1g5Wd", "lang": "it", "author_id": "2936997023", "created_at": "2019-08-23T12:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164882053290254336"]}, {"in_reply_to_user_id": "400296650", "id": "1164881916325224448", "text": "@annekeandorra Ostres. Doncs el punt de partida de la 1ra temporada \u00e9s una noia jove que es su\u00efcida per X circumst\u00e0ncies i decideix gravar 13 cintes de caset explicant les 13 raons per les que ho ha fet i aquestes van a parar a les persones que la van conduir a aquesta situaci\u00f3", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "annekeandorra", "id": "400296650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164878196698955779"}], "author_id": "392977329", "created_at": "2019-08-23T12:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164881916325224448"]}, {"in_reply_to_user_id": "165620013", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6FvZ8JdSVR", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49434555", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49434555"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlfTuitea", "id": "165620013"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "id": "1164881580848013312", "text": "@AlfTuitea verdad a medias\nhay responsabilidades compartidas el mayor foco est\u00e1 en la triple frontera con Bolivia la mayor parte{Evo por decreto autoriz\u00f3 la quema controlada que nadie control\u00f3=suicida ambiental} y algo de Paraguay\nhttps://t.co/6FvZ8JdSVR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164672172020965377"}], "author_id": "1118147605626871810", "created_at": "2019-08-23T12:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164881580848013312"]}, {"id": "1164881546899333120", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "331558621", "created_at": "2019-08-23T12:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164881546899333120"]}, {"id": "1164881370683981824", "text": "eu vou ver se come\u00e7o #13reasons3why logo pq daqui umas horas o nome de quem matou o Bryce Walker deve t\u00e1 nos assuntos do tt", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "13reasons3why"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "13reasons3why"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "author_id": "833068772940472324", "created_at": "2019-08-23T12:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164881370683981824"]}, {"id": "1164880970115424257", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "772222904998256640", "created_at": "2019-08-23T12:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880970115424257"]}, {"id": "1164880867975737344", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "887663253970726912", "created_at": "2019-08-23T12:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880867975737344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/kpJrMN9Ba8", "expanded_url": "https://twitter.com/arielbordonn/status/1164704271075557377", "display_url": "twitter.com/arielbordonn/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5987, "type": "Person", "normalized_text": "Rocio"}]}, "id": "1164880797318430720", "text": "C\u00f3mo dice Rocio...ese esp\u00edritu suicida :v https://t.co/kpJrMN9Ba8", "lang": "es", "author_id": "3364686779", "created_at": "2019-08-23T12:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880797318430720"]}, {"id": "1164880773763219456", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "164714035", "created_at": "2019-08-23T12:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880773763219456"]}, {"id": "1164880771066269696", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "352444593", "created_at": "2019-08-23T12:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880771066269696"]}, {"in_reply_to_user_id": "1367399869", "id": "1164880764967804928", "text": "La otra solucion es suicidio colectivo masivo mundial (o pacto homicida-suicida por si hay algun gil q no se quiere suicidar) y nos ahorrariamos uno o dos a\u00f1os de esperar la extincion segura de la raza humana y a la tierra de seguir teniendonos si lo unico q hacemos es destruirla", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164880065211043840"}], "author_id": "1367399869", "created_at": "2019-08-23T12:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880764967804928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/GdrtEAOzIA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1259651848/posts/10219376960555618/", "display_url": "facebook.com/1259651848/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6641, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "id": "1164880312700145664", "text": "TC se suicida? Prestigio ganado en edtos \u00faltimos veinte a\u00f1os seria tirado por la borda al ponerse chaleco naranja? Se quiere igualarse al congreso? https://t.co/GdrtEAOzIA", "lang": "es", "author_id": "70009562", "created_at": "2019-08-23T12:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880312700145664"]}, {"id": "1164880179338055681", "text": "RT @by_ancc: Nessa thread eu gostaria de falar um pouco sobre Van Gogh. Gente...as obras dele n\u00e3o foram reconhecidas enquanto ele era vivo,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "by_ancc", "id": "2835262919"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1137512572503109633"}], "author_id": "1062083480069308417", "created_at": "2019-08-23T12:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880179338055681"]}, {"id": "1164880175265398784", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "635348186", "created_at": "2019-08-23T12:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880175265398784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/uerQpyXn41", "expanded_url": "https://delfino.cr/2019/08/ccss-fortalecera-el-abordaje-de-poblacion-con-riesgo-suicida-mediante-nuevo-lineamiento", "display_url": "delfino.cr/2019/08/ccss-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}]}, "id": "1164880145456553986", "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/uerQpyXn41", "lang": "es", "author_id": "18848527", "created_at": "2019-08-23T12:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880145456553986"]}, {"in_reply_to_user_id": "139242352", "id": "1164879955567796229", "text": "@andyefeok Ya tendr\u00e1 arreglada una quita de deuda, pero tiene que esperar a que ganen. Que iluso suicida. \n#MacriChauChauChau\n#LammensJefeDeGobierno", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 125, "tag": "MacriChauChauChau"}, {"start": 126, "end": 148, "tag": "LammensJefeDeGobierno"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "MacriChauChauChau"}, {"start": 127, "end": 147, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "LammensJefeDeGobierno"}]}, "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164878994442993664"}], "author_id": "1499471658", "created_at": "2019-08-23T12:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879955567796229"]}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1164879941219082241", "text": "@DanielUrresti1 Depende pe t\u00edo Urresti, \u00bfEste pasivo intercambiaba su poto por pollo a la brasa?\u00bfEra amiguis de un suicida? Si es as\u00ed creo que para ese desviado hay inmunidad", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164567656034422784"}], "author_id": "86226694", "created_at": "2019-08-23T12:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879941219082241"]}, {"id": "1164879861455949825", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "1133036184651935746", "created_at": "2019-08-23T12:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879861455949825"]}, {"in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "id": "1164879828719493120", "text": "@Gen_VillasBoas Bom dia, General. Ainda que haja credibilidade para vossas palavras, a Fran\u00e7a, por seu presidente, n\u00e3o \u00e9 louca, para abrir uma guerra universal. Essa intromiss\u00e3o em nossa soberania \u00e9 suicida. Muitos pa\u00edses necessitam deste celeiro. Macron quer apelar, politicamente. Quero ver...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164719139413536774"}], "author_id": "867339412321054720", "created_at": "2019-08-23T12:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879828719493120"]}, {"id": "1164879679519711233", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "357936422", "created_at": "2019-08-23T12:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879679519711233"]}, {"id": "1164879286165262336", "text": "pobre d los que me siguen, deben pensar que soy alta loca, bipolar, exagerada, suicida o que tengo alta vida \ud83e\udd28", "lang": "es", "author_id": "1087090667233382401", "created_at": "2019-08-23T12:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879286165262336"]}, {"id": "1164879069495906304", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "2674605384", "created_at": "2019-08-23T12:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879069495906304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/WEvdPNeAU2", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XV_dnX9fSAE.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "id": "1164878886271893504", "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/WEvdPNeAU2", "lang": "it", "author_id": "905645395", "created_at": "2019-08-23T12:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878886271893504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/B2PMPeWYnu", "expanded_url": "https://twitter.com/Conradoaviacion/status/1164853528600416256", "display_url": "twitter.com/Conradoaviacio\u2026"}]}, "id": "1164878774606934016", "text": "Que est\u00fapidos son.\nLe van a evaluar para dar chance a que pilotee de nuevo y que as\u00ed pueda consumar su intenci\u00f3n suicida? \nSi le cancelan a \u00e9l se pierde un s\u00f3lo, si lo dejan pilotear podr\u00edan sufrir cientos y ah\u00ed los millones en p\u00e9rdida y abrir una racha de accidentes inducidos https://t.co/B2PMPeWYnu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164853528600416256"}], "author_id": "203160397", "created_at": "2019-08-23T12:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878774606934016"]}, {"id": "1164878695519027200", "text": "Um ex-colega de trabalho meu se suicidou ontem. Eu falei com ele semana passada e cara, n\u00e3o tem sensa\u00e7\u00e3o pior do que a de n\u00e3o poder voltar no tempo. Foi uma conversa t\u00e3o normal. T\u00f4 pensando desde ontem que eu fui burra por n\u00e3o ver o pedido de socorro, mas na real n\u00e3o dava pra ver", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "lang": "pt", "author_id": "12497242", "created_at": "2019-08-23T12:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878695519027200"]}, {"in_reply_to_user_id": "74763991", "id": "1164878554527612928", "text": "@cynaramenezes Acho que \u00e9 \"infantilidade suicida\"\nSabe que t\u00e1 errado,sabe que vai perder , que vai morrer,mas n\u00e3o muda de atitude nrm assim.Prefere perder,a concordar com vc.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164697548772319232"}], "author_id": "862351060047986688", "created_at": "2019-08-23T12:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878554527612928"]}, {"id": "1164878458561990658", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "192309175", "created_at": "2019-08-23T12:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878458561990658"]}, {"id": "1164878208073961472", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "1149800808810274819", "created_at": "2019-08-23T12:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878208073961472"]}, {"id": "1164878188398481409", "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "author_id": "907032828684193794", "created_at": "2019-08-23T12:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878188398481409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MdjflSnqGa", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjuanalmeida", "id": "98774947"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1164878087416438786", "text": "RT @juanjuanalmeida: Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/MdjflSnqGa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164780815932260352"}], "author_id": "1065469457529806849", "created_at": "2019-08-23T12:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878087416438786"]}, {"id": "1164877895854112768", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "127902758", "created_at": "2019-08-23T12:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164877895854112768"]}, {"id": "1164877884470845441", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "author_id": "54312869", "created_at": "2019-08-23T12:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164877884470845441"]}, {"id": "1164877840954908672", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3175855065", "created_at": "2019-08-23T12:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164877840954908672"]}, {"in_reply_to_user_id": "635729350", "id": "1164877484149657600", "text": "@golias2k @fucksantoz Ya mas h\u00e1 deles que se riem na tua cara \u00e0 toa mm a humilhar em frente a toda a gente e sei l\u00e1 o gajo deve se ter sentido desafiado e matou o seguran\u00e7a, isso \u00e9 ridiculo mas aposto que agora entra toda gente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "fucksantoz", "id": "250750848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164877111586414592"}], "author_id": "2274870762", "created_at": "2019-08-23T12:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164877484149657600"]}, {"in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "id": "1164877301760352256", "text": "@Pigeongratuit @Bones_le_matou Toi t'as pas peur qu'il vienne se venger.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164700848208994305"}], "author_id": "326539916", "created_at": "2019-08-23T12:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164877301760352256"]}, {"in_reply_to_user_id": "1709169114", "id": "1164877032259563520", "text": "@nanyta47446573 @JBCPERU Claro pero cuando entrevistaban  al panz\u00f3n suicida TODOS LAS GUARIPOLERAS DE WILLAX TRANQUILAS.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nanyta47446573", "id": "1709169114"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3986, "type": "Place", "normalized_text": "WILLAX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164725507382005760"}], "author_id": "4886797708", "created_at": "2019-08-23T12:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164877032259563520"]}, {"in_reply_to_user_id": "145239195", "id": "1164876962948616193", "text": "@eabusad Que gran homenaje a su due\u00f1o suicida. Fiel hasta el final :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eabusad", "id": "145239195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164735501183705088"}], "author_id": "364896462", "created_at": "2019-08-23T12:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164876962948616193"]}, {"id": "1164876373699248128", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "author_id": "170823173", "created_at": "2019-08-23T12:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164876373699248128"]}, {"in_reply_to_user_id": "908360435228971009", "id": "1164876220758220802", "text": "@cisquinhaaaaa Fds ontem foi dia das mortes uma gaja matou se d\u00e1 ponte d.luis do tabuleiro de cima", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cisquinhaaaaa", "id": "908360435228971009"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3258, "type": "Person", "normalized_text": "luis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164873751076507648"}], "author_id": "884904142468263936", "created_at": "2019-08-23T12:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164876220758220802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RK2IFq695U", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8372, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}]}, "id": "1164876065564762112", "text": "RT @crhoycom: CCSS crea \u201cgu\u00eda\u201d para abordar a pacientes en riesgo suicida - https://t.co/RK2IFq695U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164869401394331649"}], "author_id": "118213474", "created_at": "2019-08-23T12:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164876065564762112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1596380780", "id": "1164876019066638336", "text": "@donchespirito @burrosuy busque informaci\u00f3n oficial\nhay archivos en la web\nEvo autoriz\u00f3 la quema controlada\nde hecho no dispuso quien controlara\nergo decisi\u00f3n suicida\nc/u vea lo que pueda o quiera\nlos hechos dicen mas que mil discursos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donchespirito", "id": "1596380780"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "burrosuy", "id": "1230039469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164810440607559680"}], "author_id": "1118147605626871810", "created_at": "2019-08-23T12:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164876019066638336"]}, {"in_reply_to_user_id": "984073573219405825", "id": "1164875561874919427", "text": "@LexLucass Esse rato a\u00ed \u00e9 esperto, gosta de viver, o de ontem foi suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lexlucass", "id": "1292384956002504710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164873569043660800"}], "author_id": "1027680962", "created_at": "2019-08-23T12:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164875561874919427"]}, {"id": "1164875195108220928", "text": "RT @Casaldaliga_: \"A grande crise econ\u00f4mica atual \u00e9 uma crise global de Humanidade que n\u00e3o se resolver\u00e1 com nenhum tipo de capitalismo, por\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862487541534721"}], "author_id": "1879439952", "created_at": "2019-08-23T12:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164875195108220928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164875150619238401", "text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "lang": "pt", "author_id": "44693900", "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"]}, {"id": "1164875011905196033", "text": "Alex matou o Bryce, mas a pol\u00edcia apontou o Montgomery como o assassino, e como o Montgomery morre em algum momento da s\u00e9rie, ele n\u00e3o pode se defender, \u00e9 isto, n\u00e3o percam tempo com s\u00e9rie ruim \ud83d\udc4d #13ReasonsWhy", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 207, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "lang": "pt", "author_id": "208022310", "created_at": "2019-08-23T12:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164875011905196033"]}, {"id": "1164874952312524800", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "3368018859", "created_at": "2019-08-23T12:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164874952312524800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/2wSRFL1dCu", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1164871854554832898", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1164874896524173317", "text": "Muito boa a postagem. Quem se incomodava com a presen\u00e7a e o trabalho da Marielle? Quem matou a Marielle? Cad\u00ea o Queiroz? https://t.co/2wSRFL1dCu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164871854554832898"}], "author_id": "2778506148", "created_at": "2019-08-23T12:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164874896524173317"]}, {"in_reply_to_user_id": "4883353725", "id": "1164874850072170498", "text": "@maIevoIa Mais ba, tem um v\u00eddeo no YouTube onde os pais dela conversam com uma m\u00e9dium e diz que ela se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164673996580970496"}], "author_id": "497025142", "created_at": "2019-08-23T12:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164874850072170498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/TH16vPvlue", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jotajss/posts/10212706519412516", "display_url": "facebook.com/jotajss/posts/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "id": "1164874766932688896", "text": "Come\u00e7ou em Londres, espero que se estenda a todo o mundo. \u00c9 PRECISO PARAR ESTE TIPO DE LOUCURA QUE \u00c9 SIMULTANEAMENTE HOMICIDA E SUICIDA. https://t.co/TH16vPvlue", "lang": "pt", "author_id": "19734634", "created_at": "2019-08-23T12:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164874766932688896"]}, {"id": "1164874452208902144", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "author_id": "303151711", "created_at": "2019-08-23T12:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164874452208902144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1164873869355814912", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-23T12:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164873869355814912"]}], "includes": {"users": [{"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consp\u00edcuo \u02e2\u1d49\u1d56\u00b9\u2079\u00b9\u2074", "username": "lipeCORTE", "id": "453736591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 1893, "tweet_count": 9994, "listed_count": 2}}, {"name": "F\u00e1ti", "username": "FatiiCabdevila", "id": "1267093520", "verified": false, "location": "Arroyo Seco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 338, "tweet_count": 11269, "listed_count": 2}}, {"name": "Alimac Labi", "username": "Effimeraaaa", "id": "1604920634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 317, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}}, {"name": "Peri\u00f3dico Cubano - Noticias", "username": "periodicocubano", "id": "833779480892145667", "verified": false, "location": "4688-A Palm Ave, Hialeah, FL", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 424, "tweet_count": 34432, "listed_count": 48}}, {"name": "webatleta", "username": "almeidabreno12", "id": "861265427011432448", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 267, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}}, {"name": "#StandingStrong \ud83d\udcaf", "username": "BenAhuv507", "id": "366862068", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 322, "tweet_count": 55144, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0fella", "username": "sarrrrtori", "id": "747469993604939776", "verified": false, "location": "pr", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 304, "tweet_count": 69256, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd9a", "username": "xbabycry", "id": "711237608785973249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 4055, "tweet_count": 69019, "listed_count": 2}}, {"name": "carolina \u2606 13 \u2606", "username": "midnightsfolks", "id": "1035533427892793344", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 206, "tweet_count": 36081, "listed_count": 1}}, {"name": "JQ", "username": "jorgequijanosv", "id": "383536918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 430, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabbs", "username": "gabriel_tx666", "id": "1594147488", "verified": false, "location": "abeiro", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 384, "tweet_count": 26305, "listed_count": 0}}, {"name": "l\u00aal", "username": "anonima_2305", "id": "888740169544851456", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 961, "tweet_count": 23666, "listed_count": 1}}, {"name": "Keysse \ud83e\udec0", "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087", "verified": false, "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 3847, "tweet_count": 403668, "listed_count": 42}}, {"name": "StevLaJer", "username": "StevLaJer", "id": "1073024030050041856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 387, "tweet_count": 12903, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf34 dj \ud835\ude2f\ud835\ude30 \ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude34 \ud83c\udf34", "username": "ragazzissimo", "id": "892762941661077505", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1227, "tweet_count": 59610, "listed_count": 5}}, {"name": "Maria Teresa Garcia", "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}}, {"name": "Legi\u00f3n Noble", "username": "LegionNoble", "id": "815985058171486221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 31, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}}, {"name": "Anah\u00ed T. Rodri", "username": "AnahiTRodri", "id": "327123563", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 3427, "tweet_count": 40282, "listed_count": 29}}, {"name": "Se\u00f1orita Roc\u00edo \ud83d\udc8b", "username": "hernameisrocio", "id": "21230797", "verified": false, "location": "Entre Rios, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1407, "tweet_count": 668210, "listed_count": 81}}, {"name": "Bruno Monteiro", "username": "TioMonteiro", "id": "421947295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 96, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}}, {"name": "C.Melean", "username": "cmmp1221", "id": "269310499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 372, "tweet_count": 46416, "listed_count": 7}}, {"name": "TVV Noticias", "username": "TVVnoticias", "id": "381515624", "verified": true, "location": "Miami,USA", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}}, {"name": "Chin \ud83e\udeb9", "username": "NawillaTaq", "id": "978097089203900417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Larragnetta", "username": "danilarragnetta", "id": "203553044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 318, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}}, {"name": "Jhoan Machado", "username": "jiylove2", "id": "3383852992", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 47, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"name": "Metro de Caracas", "username": "metro_caracas", "id": "177656790", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1322068, "following_count": 64, "tweet_count": 395358, "listed_count": 2138}}, {"name": "Norberto Itzcovich", "username": "nitzcovich1", "id": "752597459432566784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1042, "tweet_count": 12965, "listed_count": 4}}, {"name": "Denise e seus rem\u00e9dios", "username": "srapedrx", "id": "2923007991", "verified": false, "location": "lugarnenhum ", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1635, "tweet_count": 87782, "listed_count": 4}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"name": "Gi\ud83d\udda4", "username": "wangutted", "id": "1010196728128114689", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 592, "tweet_count": 2493, "listed_count": 1}}, {"name": "Cuore a 1000", "username": "cuore_a_1000", "id": "2711221298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 1988, "listed_count": 7}}, {"name": "cai o", "username": "realcainnn", "id": "1038778865936687106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 382, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}}, {"name": "Agostino Scibelli", "username": "agotwitts", "id": "603612465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 447, "tweet_count": 87655, "listed_count": 68}}, {"name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270", "verified": false, "location": "Viareggio -  Multimedia", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}}, {"name": "Sandra Dinyz", "username": "sandradinyz", "id": "74829868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2676, "tweet_count": 64618, "listed_count": 9}}, {"name": "PT Brasil #Vote13", "username": "ptbrasil", "id": "39522911", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}}, {"name": "Rogelio", "username": "WeissAugecero", "id": "819930726296616960", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25309, "listed_count": 11}}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}}, {"name": "Sara Hebe", "username": "sarahebeok", "id": "550591785", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 24663, "following_count": 130, "tweet_count": 11146, "listed_count": 35}}, {"name": "\ud83c\udf3c", "username": "_Ixtlilxochilt_", "id": "1005838505354911745", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 3021, "tweet_count": 23215, "listed_count": 1}}, {"name": "Alex Lanz", "username": "alanz", "id": "780278", "verified": false, "location": "Sultanato de Brun\u00e9i", "public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 4564, "tweet_count": 38347, "listed_count": 75}}, {"name": "El Gato Ara\u00f1a", "username": "charlygoums", "id": "1135688180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 201, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"name": "Emanuel", "username": "PeronchoStandUp", "id": "7348152", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 28489, "following_count": 3220, "tweet_count": 39752, "listed_count": 100}}, {"name": "Jfk", "username": "jfktormento", "id": "837286161743822848", "verified": false, "location": "Sul letto di casa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 568, "tweet_count": 42957, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u00c6rsi", "username": "baarsii", "id": "1071956950609481728", "verified": false, "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 300, "tweet_count": 14490, "listed_count": 0}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}}, {"name": "Xatanga", "username": "Xatanga1", "id": "1137100552863703041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 239, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}}, {"name": "Javyvy", "username": "javyvy", "id": "90853950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}}, {"name": "Lala \ud83c\udfe0", "username": "lalatuitei", "id": "813598753718468608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 43, "tweet_count": 16655, "listed_count": 0}}, {"name": "Olga Rodr\u00edguez Francisco", "username": "olgarodriguezfr", "id": "121859642", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 156909, "following_count": 8122, "tweet_count": 32065, "listed_count": 2265}}, {"name": "Sr. Tello", "username": "DanteTello", "id": "209920658", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 487, "tweet_count": 24511, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlo Capuzzo...\u2600", "username": "CarloCapuzzo1", "id": "851209276018364416", "verified": false, "location": "Padova (Veneto)", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1020, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}}, {"name": "Benja", "username": "Teotiticlack_II", "id": "3297706395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 2230, "tweet_count": 68864, "listed_count": 56}}, {"name": "Antonio NoMe de Bris \ud83c\udf43", "username": "Antoniosaiyajin", "id": "2476380786", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Planeta Vegita", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 1453, "tweet_count": 66059, "listed_count": 10}}, {"name": "Lizardcrash", "username": "lizardcrash", "id": "2609819747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 316, "tweet_count": 3321, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticias", "username": "Noticias_RTVM", "id": "392845830", "verified": false, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7357, "following_count": 200, "tweet_count": 42016, "listed_count": 96}}, {"name": "Guille", "username": "GThaisAulestia", "id": "1471210957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402754, "listed_count": 23}}, {"name": "beatriz", "username": "suckerfordemi", "id": "131985875", "verified": false, "location": "ex @steinfeldpride", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 2088, "tweet_count": 672559, "listed_count": 72}}, {"name": "Ramiro Convers Go.", "username": "notinewsworldtv", "id": "2314843802", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 (Colombia)", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 3243, "tweet_count": 88965, "listed_count": 5}}, {"name": "nath", "username": "nathaliarrr_", "id": "2278035854", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 375, "tweet_count": 14974, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogo Santos", "username": "diogosj", "id": "178937349", "verified": false, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}}, {"name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "id": "3247966414", "verified": false, "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Ar\u00e9valo", "username": "patarevalo", "id": "2382778009", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 46175, "following_count": 1185, "tweet_count": 38031, "listed_count": 78}}, {"name": "Soap Tv Anticipazioni", "username": "Soap_Italia", "id": "3423836489", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1453, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario\u2600\ufe0f Bacc", "username": "Mario_Bacc", "id": "208650573", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2678, "tweet_count": 61967, "listed_count": 2}}, {"name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Tano2412", "id": "176669543", "verified": false, "location": "Donde se ejerza el peronismo", "public_metrics": {"followers_count": 43215, "following_count": 34538, "tweet_count": 280440, "listed_count": 83}}, {"name": "jeydson \u2650", "username": "Jeeyandre", "id": "75302762", "verified": false, "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 547, "tweet_count": 32325, "listed_count": 22}}, {"name": "Margarita Cort\u00e9sVela", "username": "margacortesvela", "id": "276517334", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 231, "tweet_count": 295759, "listed_count": 47}}, {"name": "Paola pan", "username": "AsiapaolaPaola", "id": "2895852661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 540, "tweet_count": 65101, "listed_count": 0}}, {"name": "Vittorio Sgarbi", "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727", "verified": true, "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}}, {"name": "\u2665\ufe0f LauUuu \u2665\ufe0f", "username": "lauragrisales_s", "id": "1947919939", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 762, "tweet_count": 24525, "listed_count": 4}}, {"name": "Sayt \ud83e\udda6", "username": "proxgabs", "id": "869696638314524673", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 747, "tweet_count": 6648, "listed_count": 0}}, {"name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker", "id": "12603512", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}}, {"name": "San", "username": "Agos102005", "id": "262878916", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 4142, "tweet_count": 161869, "listed_count": 1}}, {"name": "Mendoza Gallina", "username": "MendozaGallina", "id": "2244656275", "verified": false, "location": "Mendoza-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44973, "following_count": 37588, "tweet_count": 46813, "listed_count": 27}}, {"name": "Albert Richiez", "username": "albertrichiez", "id": "306550668", "verified": false, "location": "Hig\u00fcey, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1613, "tweet_count": 24125, "listed_count": 0}}, {"name": "Euri Cabral", "username": "euri_cabral", "id": "296303782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64976, "following_count": 9327, "tweet_count": 22846, "listed_count": 76}}, {"name": "MSN Latino", "username": "msnlatino", "id": "126741060", "verified": true, "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258973, "listed_count": 140}}, {"name": "Diego Alves", "username": "DiHzZzZ", "id": "3375677501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 200, "tweet_count": 56401, "listed_count": 1}}, {"name": "mili \ud83c\udf83", "username": "milinesas", "id": "417452873", "verified": false, "location": "In a galaxy far, far away", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 596, "tweet_count": 93653, "listed_count": 5}}, {"name": "Ara Samaniego", "username": "ara_mar97", "id": "1202109379", "verified": false, "location": "Asuncion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 248, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}}, {"name": "El Universal Chile", "username": "ElUniversalCL", "id": "394698464", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35135, "following_count": 185, "tweet_count": 16870, "listed_count": 115}}, {"name": "Lelezinha\ud83c\udf08", "username": "medusa_deusaa", "id": "4729905263", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 272, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\udea2 \ud83e\udee0", "username": "SandyIsabelli", "id": "378874856", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1424, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}}, {"name": "A bailarina", "username": "a_bailarinaa", "id": "1008036749031944192", "verified": false, "location": "Sete Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 102, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0273\u03b1\u01ad\u0266\u00e1\u2113\u0e40\u03b1", "username": "nathaliasouzag", "id": "979928870500651008", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 505, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud83c\udf0e\ud83d\udd6f\ufe0f", "username": "Migue1Caro", "id": "3291165367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10505, "following_count": 7071, "tweet_count": 142116, "listed_count": 4}}, {"name": "Adela Dessir\u00e9", "username": "adeladessire", "id": "83022017", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 32280, "following_count": 3397, "tweet_count": 134314, "listed_count": 95}}, {"name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6d.\ud835\udd72", "username": "REBEGE", "id": "57110478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1359, "tweet_count": 115021, "listed_count": 13}}, {"name": "Jorge Contreras", "username": "maracuchoarrech", "id": "114481457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1278, "tweet_count": 97447, "listed_count": 5}}, {"name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 216516, "following_count": 158, "tweet_count": 255626, "listed_count": 1003}}, {"name": "Aralia", "username": "1951Aralia", "id": "1024857770858885120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 69, "tweet_count": 8543, "listed_count": 0}}, {"name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier", "id": "400253569", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"name": "Juli\u00e1n Guti\u00e9rrez", "username": "jackmulligan", "id": "15398281", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 710, "tweet_count": 197734, "listed_count": 89}}, {"name": "Dolors Escat", "username": "DolorsEscat", "id": "923636547571933185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 174, "tweet_count": 19854, "listed_count": 0}}, {"name": "David Schweiger", "username": "Catarsisp", "id": "269434527", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14796, "following_count": 4058, "tweet_count": 391991, "listed_count": 85}}, {"name": "puntoycoma", "username": "marmota2109", "id": "87526648", "verified": false, "location": "En la peque\u00f1a Venecia", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2245, "tweet_count": 88310, "listed_count": 3}}, {"name": "Italyano", "username": "Italymario", "id": "245878377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21133, "following_count": 14561, "tweet_count": 122429, "listed_count": 32}}, {"name": "Danny Hern\u00e1ndez", "username": "danny8002", "id": "57395855", "verified": false, "location": "Ch\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19662, "following_count": 6973, "tweet_count": 134136, "listed_count": 33}}, {"name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}}, {"name": "Ethan Howlett Bull", "username": "EthanHBull", "id": "1154396846019764224", "verified": false, "location": "Antea", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 143, "tweet_count": 19564, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udfe1 Alessia Costa \ud83d\udd2e AU \ud83d\udd2e", "username": "AlessiaCostaSly", "id": "1153420837787176961", "verified": false, "location": "Pure Blood", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 42, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}}, {"name": "Quimi \ud83e\uddea\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "GoldenTriumph", "id": "44532440", "verified": false, "location": "2007 MTV Video Music Awards", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2896, "tweet_count": 133990, "listed_count": 28}}, {"name": "morenazo de fuego", "username": "abs_morales", "id": "30788920", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 40759, "following_count": 825, "tweet_count": 45833, "listed_count": 41}}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"name": "Giovana Carolina \u2b50\ufe0f", "username": "giovanacarolin_", "id": "754034580890521600", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 276, "tweet_count": 61442, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana ", "username": "ana_musicun", "id": "851679846", "verified": false, "location": "Sevilla, Spain.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 2, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}}, {"name": "roberto costa", "username": "robertocosta_ge", "id": "851085422", "verified": false, "location": "Torriglia Liguria Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 2440, "tweet_count": 24730, "listed_count": 49}}, {"name": "Giorgio Santambrogio", "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 39210, "following_count": 33631, "tweet_count": 11379, "listed_count": 202}}, {"name": "Luis Tarazona", "username": "LuisTar12104814", "id": "1162013397510164480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"name": "Chris Davi Davi", "username": "ChrisDaviDavi2", "id": "1124358872616116227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 144, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticiero52", "username": "Noticiero52", "id": "809752347710726144", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 943, "tweet_count": 88592, "listed_count": 13}}, {"name": "bia", "username": "biadebueno", "id": "971993605", "verified": false, "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 402, "tweet_count": 11310, "listed_count": 0}}, {"name": "_chinaacevedo", "username": "chinaacevedo6", "id": "1160716655040847872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"name": "Viejo intenso \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "username": "iCarolusF", "id": "127951988", "verified": false, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico, Cuauht\u00e9moc", "public_metrics": {"followers_count": 92645, "following_count": 1362, "tweet_count": 60241, "listed_count": 76}}, {"name": "\u03b9s\u03b1", "username": "isasantoss___", "id": "3301064945", "verified": false, "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 907, "tweet_count": 44429, "listed_count": 1}}, {"name": "ma dudinha\u2077", "username": "MINSUGAsGlRL", "id": "970402519577919490", "verified": false, "location": "\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1810, "tweet_count": 61370, "listed_count": 4}}, {"name": "Miss Atomic Bomb", "username": "_bombatomica", "id": "58520795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 338, "tweet_count": 94969, "listed_count": 8}}, {"name": "Gay.it", "username": "gayit", "id": "95899547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13204, "following_count": 430, "tweet_count": 29053, "listed_count": 140}}, {"name": "Iris mar Fern\u00e1ndez", "username": "IrismarFernndez", "id": "2345979775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 203, "tweet_count": 409609, "listed_count": 15}}, {"name": "GreenGeneralizado (Taylor\u2019s Version)", "username": "rankintanki", "id": "892547481615118338", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 759, "tweet_count": 38833, "listed_count": 0}}, {"name": "C\ud83e\udd8b", "username": "summacieri", "id": "1081821524", "verified": false, "location": "\u2728bad_mishi para los compas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 71, "tweet_count": 36329, "listed_count": 0}}, {"name": "deivis Fernandes da costa", "username": "deivisfernande8", "id": "3217306648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"name": "Profesor Oryc", "username": "ProfesorOryc", "id": "3010663470", "verified": false, "location": "Galar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 324, "tweet_count": 20648, "listed_count": 0}}, {"name": "Arles", "username": "Arles_DT", "id": "2890722112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 239, "tweet_count": 12827, "listed_count": 2}}, {"name": "CRF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LadyHufflepuf", "id": "2770285755", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2428, "tweet_count": 395811, "listed_count": 26}}, {"name": "Mix de S\u00e9ries", "username": "mixdeseries", "id": "1000404857877037058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26575, "following_count": 22222, "tweet_count": 16874, "listed_count": 29}}, {"name": "Ali", "username": "alt_nbb", "id": "170031633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 609, "tweet_count": 24962, "listed_count": 0}}, {"name": "Concursapa - Luciene Santos", "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024", "verified": true, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52880, "following_count": 808, "tweet_count": 40337, "listed_count": 92}}, {"name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "username": "Dosty47", "id": "801118622286487552", "verified": false, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114326, "listed_count": 7}}, {"name": "natasha triste no brazil", "username": "oxentenat", "id": "258694671", "verified": false, "location": "Salvador / BA", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 366, "tweet_count": 15835, "listed_count": 2}}, {"name": "Juan Carlos Tranche", "username": "_tranche", "id": "599651804", "verified": false, "location": "Le\u00f3n. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 989, "tweet_count": 9588, "listed_count": 37}}, {"name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "verified": false, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}}, {"name": "Victoria Argoty", "username": "victoriaargoty", "id": "26009762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1697, "tweet_count": 24559, "listed_count": 10}}, {"name": "Ricardo Soca", "username": "rrsoca", "id": "27290145", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 12175, "following_count": 1379, "tweet_count": 49667, "listed_count": 455}}, {"name": "J\u00e9ssica Guimar\u00e3es", "username": "JssicaG50294729", "id": "1017560860062035968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 93, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}}, {"name": "Perp\u00e9tua Almeida", "username": "perpetua_acre", "id": "44693900", "verified": true, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27320, "following_count": 2199, "tweet_count": 31065, "listed_count": 336}}, {"name": "Gui", "username": "akaguihr", "id": "253298475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 783, "tweet_count": 23547, "listed_count": 1}}, {"name": "lula no 2\u00ba turno", "username": "alexiaedessonn", "id": "454935784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 874, "tweet_count": 34492, "listed_count": 0}}, {"name": "\u17f9", "username": "fleurshobi", "id": "1107475577269833730", "verified": false, "location": "\ud638\uc11d", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 338, "tweet_count": 37721, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\u2077\u17f9 \ud835\udde7\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddd4\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude02\ud835\ude01 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "trulysjin", "id": "885922162313490432", "verified": false, "location": "singerjins\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 11301, "following_count": 8323, "tweet_count": 73096, "listed_count": 33}}, {"name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "username": "WagnerTerzi", "id": "932620493294833664", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 5001, "tweet_count": 238557, "listed_count": 2}}, {"name": "Monica VIVABrasil", "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3193, "tweet_count": 155151, "listed_count": 20}}, {"name": "Volts", "username": "sitevolts", "id": "2963868999", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20985, "listed_count": 15}}, {"name": "Nanda, eu!", "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna Rita Rossi", "username": "AnnaRitaRossi1", "id": "845423947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 994, "tweet_count": 15779, "listed_count": 41}}, {"name": "P\u00cdPIRISNAIS \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "ovni1310", "id": "411742368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 208, "tweet_count": 14314, "listed_count": 0}}, {"name": "El Inge", "username": "rvillanuevau", "id": "882243473256062976", "verified": false, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 653, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}}, {"name": "Rudy Rivera", "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 1840, "tweet_count": 27064, "listed_count": 9}}, {"name": "Sabrina", "username": "Sabrina32564249", "id": "1158432511699161088", "verified": false, "location": "Miracatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 33, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngela", "username": "AngelaGaHer", "id": "788749806193766401", "verified": false, "location": "Ciudad de Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 305, "tweet_count": 9211, "listed_count": 0}}, {"name": "La Bohemia", "username": "Pelloque", "id": "1059967976", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12853, "following_count": 203, "tweet_count": 156030, "listed_count": 33}}, {"name": "Miss Angel", "username": "bronxcrybaby", "id": "733484185881616384", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 289, "tweet_count": 32107, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Candace - 13", "username": "carla_candace", "id": "196175870", "verified": false, "location": "Itacar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 662, "tweet_count": 21115, "listed_count": 53}}, {"name": "mel\u00e3o na mochila \ud83c\udf3a", "username": "uspmore_", "id": "335454708", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1202, "tweet_count": 33775, "listed_count": 3}}, {"name": "t\u00f8pzera bandita \u22acTHIS IS WHY", "username": "sra_topzera", "id": "1008173760514592768", "verified": false, "location": "paramore is a band", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2992, "tweet_count": 53316, "listed_count": 39}}, {"name": "arath zambrano \ud83d\udc0e", "username": "arath_bauer16", "id": "738605763229143041", "verified": false, "location": "Interlomas", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 289, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}}, {"name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f", "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577", "verified": false, "location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 22534, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}}, {"name": "Bastilla Digital", "username": "bastilladigital", "id": "223769410", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 546, "tweet_count": 317518, "listed_count": 0}}, {"name": "Llu\u00eds Mu\u00f1oz", "username": "lluismunyoz1", "id": "1001623254853931008", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 4378, "tweet_count": 93744, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00f3nica M\u00e1rquez.", "username": "Betty36370307", "id": "885951627190042624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 428, "tweet_count": 50530, "listed_count": 0}}, {"name": "Social Gourmet", "username": "SocialGourmet1", "id": "755669042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1570, "tweet_count": 32365, "listed_count": 16}}, {"name": "Reporte Ya", "username": "ReporteYa", "id": "221378668", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1017902, "following_count": 88763, "tweet_count": 858937, "listed_count": 2772}}, {"name": "salvatore leanza", "username": "SalvoLeanza7", "id": "3246038415", "verified": false, "location": "Bronte, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 170, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria \u270a\ud83c\udffe", "username": "maria_ferreiira", "id": "2202334762", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1024, "tweet_count": 48886, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86", "username": "csantamaria67", "id": "1007745722", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 879, "tweet_count": 142772, "listed_count": 2}}, {"name": "DJALMA SANTOS \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0623\u0643\u0628\u0631\u200e \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83d\udc33#SantosFC", "username": "sfcdjalmasantos", "id": "115705981", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3244, "tweet_count": 145480, "listed_count": 9}}, {"name": "claytin", "username": "_emismi", "id": "3304829902", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 323, "tweet_count": 18103, "listed_count": 1}}, {"name": "PAPELPOP", "username": "papelpop", "id": "7751462", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}}, {"name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "username": "CeSanz1", "id": "113030999", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147637, "listed_count": 530}}, {"name": "SoyLaMora", "username": "SoyLaMorada", "id": "172513987", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1078, "tweet_count": 10004, "listed_count": 0}}, {"name": "ROGER", "username": "exnostalgico", "id": "144508196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 271, "tweet_count": 24745, "listed_count": 6}}, {"name": "florence e as m\u00e1quinas agr\u00e1rias", "username": "wiccanorural", "id": "1029189848224202752", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1181, "tweet_count": 15500, "listed_count": 1}}, {"name": "General Villas Boas", "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906044, "following_count": 47, "tweet_count": 1098, "listed_count": 960}}, {"name": "Pitbull \ud83e\udd81\ud83e\udd81", "username": "LBsouza10", "id": "971335227556749319", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 912, "tweet_count": 10984, "listed_count": 0}}, {"name": "Coluna do Fla | Flamengo", "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917654, "following_count": 310, "tweet_count": 346618, "listed_count": 639}}, {"name": "Carolinamarv", "username": "Carolinamarv1", "id": "1163308956862861313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"name": "CHINOS", "username": "Jorge_Anzaldo", "id": "58401102", "verified": true, "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 302158, "following_count": 643, "tweet_count": 22127, "listed_count": 53}}, {"name": "Parazin \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "Parazin_22", "id": "3030605510", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1210, "tweet_count": 65393, "listed_count": 2}}, {"name": "Kauan", "username": "kauancrf87", "id": "839433290939576321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 490, "tweet_count": 63911, "listed_count": 2}}, {"name": "L\u00facia#Fora\ud83d\udc7f", "username": "BRcomliberdade", "id": "3254972776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1789, "tweet_count": 100957, "listed_count": 10}}, {"name": "Vitor Francisco", "username": "ovitorfrancisco", "id": "198682871", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 235, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}}, {"name": "layra", "username": "layrask", "id": "975937791363252224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 112, "tweet_count": 12061, "listed_count": 0}}, {"name": "Il rossomoro", "username": "IRossomoro", "id": "1056558005116985344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}}, {"name": "Eder Oliveira", "username": "demotousabrasil", "id": "257256591", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 55, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernandodeluis5", "username": "Fernandodelui11", "id": "997276577661628416", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 250, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}}, {"name": "La Natividad", "username": "yabandralorca", "id": "130252116", "verified": false, "location": "En el coraz\u00f3n de Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 3574, "tweet_count": 146792, "listed_count": 15}}, {"name": "BuscamosMX", "username": "buscamos_mx", "id": "3282633512", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 50, "tweet_count": 65093, "listed_count": 17}}, {"name": "Inbound Latino", "username": "inboundlatino", "id": "3274916191", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 102, "tweet_count": 5616, "listed_count": 15}}, {"name": "emkt.mx", "username": "emktmx", "id": "619372005", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 103, "tweet_count": 5542, "listed_count": 13}}, {"name": "Marginal Pork", "username": "marginalpork", "id": "98179564", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2149, "tweet_count": 31222, "listed_count": 53}}, {"name": "Danyela \u2764", "username": "danyrokz", "id": "313954905", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1385, "tweet_count": 51102, "listed_count": 68}}, {"name": "Publicidad en M\u00e9xico", "username": "Publi20", "id": "77352268", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 412, "tweet_count": 7778, "listed_count": 26}}, {"name": "t\u00f3xica", "username": "tralli_kailanny", "id": "1158906196323160064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 238, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}}, {"name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}}, {"name": "Inbound M\u00e9xico", "username": "inbound_mexico", "id": "945755152253718528", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 22, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"name": "Fer", "username": "fernandomtza", "id": "2932969712", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1994, "tweet_count": 55431, "listed_count": 138}}, {"name": "dilacerada pelas for\u00e7as enfurecidas", "username": "alreadydead3011", "id": "843864375039594497", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 372, "tweet_count": 41217, "listed_count": 0}}, {"name": "Vic.", "username": "the_druid85", "id": "191412029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 731, "tweet_count": 213981, "listed_count": 10}}, {"name": "Fernando L'Ouverture", "username": "louverture1984", "id": "46681796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41298, "following_count": 1528, "tweet_count": 39895, "listed_count": 171}}, {"name": "maii", "username": "hxrrylan", "id": "954459970900283393", "verified": false, "location": "lana del rey-/", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1541, "tweet_count": 12456, "listed_count": 8}}, {"name": "Athos Azzolini", "username": "Athazzo", "id": "436188255", "verified": false, "location": "tra Parma e Reggio E", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2601, "tweet_count": 15525, "listed_count": 4}}, {"name": "Cecilia", "username": "ceciliafc4", "id": "861270277405241346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 272, "tweet_count": 29238, "listed_count": 0}}, {"name": "Brains Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "serneuro", "id": "60309479", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1404, "tweet_count": 14658, "listed_count": 6}}, {"name": "Gil Diniz 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "carteiroreaca", "id": "2797010717", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 404811, "following_count": 730, "tweet_count": 15549, "listed_count": 594}}, {"name": "Super Partes", "username": "Molly_Mully", "id": "823250756669149184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1098, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}}, {"name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"name": "ritinha", "username": "rioconner", "id": "3392942289", "verified": false, "location": "in the kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 374, "tweet_count": 11693, "listed_count": 0}}, {"name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387", "verified": false, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}}, {"name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"name": "La Vittoria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Dea_Vittoria", "id": "1057411096963891200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 4039, "tweet_count": 12857, "listed_count": 10}}, {"name": "David J. S.", "username": "Davidjs1971", "id": "79349533", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2619, "tweet_count": 33334, "listed_count": 3}}, {"name": "Coty Chiarelli", "username": "CotyChiarelli", "id": "375796300", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 688, "tweet_count": 42044, "listed_count": 3}}, {"name": "tha teo", "username": "usertteodoro", "id": "124312532", "verified": false, "location": "Paracatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 549, "tweet_count": 50596, "listed_count": 2}}, {"name": "Jornal Rond\u00f4nia Urgente", "username": "RondoUrgente", "id": "97060438", "verified": false, "location": "Rond\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 218, "tweet_count": 38111, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83d\udc9a#salvantpaisatges #soscostabrava", "username": "senugi", "id": "20595744", "verified": false, "location": "St Esteve de Guialbes, CAT", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1147, "tweet_count": 25334, "listed_count": 19}}, {"name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276532, "listed_count": 14}}, {"name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "RamiroAparecida", "id": "767522539782467584", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3810, "tweet_count": 260858, "listed_count": 2}}, {"name": "Yas", "username": "yayadnts", "id": "3060434207", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 243, "tweet_count": 8504, "listed_count": 0}}, {"name": "Sil Paiva 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "253730", "id": "331192501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 6440, "tweet_count": 47489, "listed_count": 3}}, {"name": "Stefy", "username": "Aliagaa20", "id": "2211351356", "verified": false, "location": "Bahia Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 1997, "tweet_count": 39839, "listed_count": 3}}, {"name": "half goblin \ud83e\uddcc 13", "username": "papzss", "id": "1082422143869169669", "verified": false, "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 339, "tweet_count": 25376, "listed_count": 0}}, {"name": "Thais Delgado", "username": "Thaisgus", "id": "299351147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 4218, "tweet_count": 88743, "listed_count": 19}}, {"name": ".", "username": "anythinggab", "id": "1050427017894813696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 105, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro Camargo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u00ae\ufe0f", "username": "pecamargo", "id": "50614363", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 4662, "tweet_count": 110796, "listed_count": 0}}, {"name": "Em\u00edlia", "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Lares ", "username": "rlbienes", "id": "3304273924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 737, "tweet_count": 74170, "listed_count": 0}}, {"name": "benemio stefania", "username": "stefaniabenemio", "id": "1613377874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 381, "tweet_count": 21476, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Reis\u2720", "username": "ric190507", "id": "2787261771", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 4007, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"name": "Igor Araujo", "username": "igoraraujojj", "id": "68151617", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52976, "following_count": 723, "tweet_count": 37240, "listed_count": 103}}, {"name": "Alan Ruschel", "username": "alanwallace99", "id": "890784730626617344", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 760, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}}, {"name": "RaiosLenda\u26a1", "username": "LendaRaios", "id": "1076273956452270080", "verified": false, "location": "Calvi, France", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 49, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}}, {"name": "Fl\u273fr", "username": "Floruloisi", "id": "1466125544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 595, "tweet_count": 31093, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro", "username": "Pedro_dgx", "id": "744361474878017536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 155, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}}, {"name": "doat", "username": "yydoat", "id": "2911633234", "verified": false, "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 990, "tweet_count": 21760, "listed_count": 1}}, {"name": "Zero Zero", "username": "mxnchandre", "id": "818647376323874816", "verified": false, "location": "Formoso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 170, "tweet_count": 19272, "listed_count": 0}}, {"name": "Valter Evan", "username": "valterevan", "id": "12694822", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2089, "tweet_count": 6644, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Busto", "username": "josebusto19", "id": "711030277", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 417, "tweet_count": 7213, "listed_count": 1}}, {"name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es", "id": "15686768", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}}, {"name": "perdyhoward", "username": "perdyhoward", "id": "16428473", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 967, "tweet_count": 267323, "listed_count": 33}}, {"name": "Yasmim", "username": "yasmenezesss", "id": "1017075300289703941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 255, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}}, {"name": "th", "username": "thaigonn", "id": "409187292", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 760, "tweet_count": 126134, "listed_count": 8}}, {"name": "Elizete", "username": "Elizete58336346", "id": "1152180578151784449", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 267, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}}, {"name": "Emmanuel Macron", "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068", "verified": true, "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 8759996, "following_count": 720, "tweet_count": 11688, "listed_count": 13844}}, {"name": "ashen one", "username": "EhrOga", "id": "786427514340184064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 99, "tweet_count": 26371, "listed_count": 2}}, {"name": "Leonardo Corr\u00eaa", "username": "LeoCorrea1974", "id": "867200125051035653", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 167, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}}, {"name": "Desterradoj", "username": "Desterradoj", "id": "882898500", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 640, "tweet_count": 26654, "listed_count": 47}}, {"name": "denise gouveia", "username": "denisegouveia3", "id": "1325409877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 3615, "tweet_count": 15222, "listed_count": 0}}, {"name": "**Dona Cris**", "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6175, "following_count": 5969, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}}, {"name": "out of lia'a system \u2605", "username": "legendspatrol", "id": "1623810650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1862, "tweet_count": 154130, "listed_count": 14}}, {"name": "\u2693 John Of God  \u2608", "username": "kalisto2", "id": "193910867", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 578, "tweet_count": 46285, "listed_count": 11}}, {"name": "gnrl\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GnrlArg", "id": "3437459693", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 384, "tweet_count": 33462, "listed_count": 9}}, {"name": "Du", "username": "BabyDuda19", "id": "1050178242710245377", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1838, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MngelGonzlez1", "id": "1099787742249213953", "verified": false, "location": "Cordoba, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1031, "tweet_count": 12273, "listed_count": 1}}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"name": "\u0ae8\u03c3 \u2113\u03b5\u03c3\u0273\u0e40", "username": "RoLeoni", "id": "54607123", "verified": false, "location": "Porto Alegre - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 769, "tweet_count": 137047, "listed_count": 5}}, {"name": "Chuck4reall\ud83d\udc7f\ud83d\udc9c", "username": "bandoo2savagee", "id": "707679281359491072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 264, "tweet_count": 35644, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b7\u00b4\u00b0\ua9c1444\ua9c2\u00b0`\u00b7", "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589", "verified": false, "location": "coimbra / lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 101, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaWillian Jose \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Willianjose2022", "id": "814487556989612032", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2167, "tweet_count": 63560, "listed_count": 0}}, {"name": "Hellphys P\u00e9rez", "username": "hellphys", "id": "89098783", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2109, "tweet_count": 26764, "listed_count": 9}}, {"name": "\u05de\u05dc\u05da Stefano \u0646", "username": "sbotta71", "id": "447161986", "verified": false, "location": "Lombardia, PDN", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 162, "tweet_count": 5677, "listed_count": 1}}, {"name": "El \u00c1ngel", "username": "IrvalleP", "id": "1375732232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 799, "tweet_count": 150346, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9Neide Lopes \ud83d\udea9", "username": "neidelopesacre", "id": "287351302", "verified": false, "location": "Acre- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1601, "tweet_count": 7615, "listed_count": 1}}, {"name": "Juliano M Olivetti", "username": "julianoolivetti", "id": "85388744", "verified": false, "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 978, "tweet_count": 13021, "listed_count": 2}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550775, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3079}}, {"name": "Ana de Lacalle Fern\u00e1", "username": "AnalacDe", "id": "361075746", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2314, "tweet_count": 9807, "listed_count": 45}}, {"name": "Icthys - Teolog\u00eda, filosof\u00eda e historia", "username": "IcthysE", "id": "1105786318632742912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 874, "tweet_count": 3548, "listed_count": 1}}, {"name": "giancarlo baitelli", "username": "GBaitelli", "id": "2190078495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 3364, "tweet_count": 44542, "listed_count": 1}}, {"name": "Thais", "username": "Rd1Thais", "id": "71893658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1415, "tweet_count": 75070, "listed_count": 4}}, {"name": "steisy malibu", "username": "_oxxxygen", "id": "1975701126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 625, "tweet_count": 42467, "listed_count": 5}}, {"name": "T.J. King Kong", "username": "TJKngKng", "id": "881950359509487616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 476, "tweet_count": 4200, "listed_count": 0}}, {"name": "BFMTV", "username": "BFMTV", "id": "133663801", "verified": true, "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 3748533, "following_count": 556, "tweet_count": 654191, "listed_count": 10586}}, {"name": "carolina castellari", "username": "carocastellari", "id": "2974415627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 171, "tweet_count": 10352, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc27", "username": "DaianaQuinn", "id": "2189699490", "verified": false, "location": "At the gym", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 289, "tweet_count": 70515, "listed_count": 3}}, {"name": "\u03b1\u03b7\u03c3\u03b7 \u043c\u03c5\u03b7\u2202\u03b9\u03b1\u2113", "username": "AnonMundial", "id": "181616647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19551, "following_count": 10400, "tweet_count": 114493, "listed_count": 43}}, {"name": "the amazing kelly", "username": "zainisout", "id": "1581403608", "verified": false, "location": "kryptonian ", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370490, "listed_count": 39}}, {"name": "PCdoB na C\u00e2mara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PCdoBnaCamara", "id": "218618223", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia - DF - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11076, "following_count": 2364, "tweet_count": 66094, "listed_count": 145}}, {"name": "juan", "username": "juanchoripan_", "id": "759132756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 243, "tweet_count": 46123, "listed_count": 0}}, {"name": "indirectas_suicida21", "username": "indirectassuic1", "id": "1164900509880377344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"name": "Edicta Noguera", "username": "edicta_noguera", "id": "1078287669799591939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 5002, "tweet_count": 30910, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Spinazze", "username": "rspinazze", "id": "3058264727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 339, "tweet_count": 95727, "listed_count": 13}}, {"name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "id": "43749204", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}}, {"name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput", "id": "33808317", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227381, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}}, {"name": "Nelson J Gonz\u00e0lez", "username": "nejgonz", "id": "474126800", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 680, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}}, {"name": "Ithalo Mauricio", "username": "IthaloMauri", "id": "2931397258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 103, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}}, {"name": "Ohne Rote Armee haben wir nix \ud83d\udd2a\ud83e\udda0", "username": "Robespierrismus", "id": "3645881657", "verified": false, "location": "cishet/m/wh/abl/werkt\u00e4tig/ml", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1117, "tweet_count": 7077, "listed_count": 6}}, {"name": "P\u00e2mella Valadares", "username": "ValadaresPam", "id": "346317191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}}, {"name": "Karen Castro", "username": "_castrokaren", "id": "618436350", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 806, "tweet_count": 51010, "listed_count": 1}}, {"name": "MR ROOSTER", "username": "gallorojaz", "id": "276743177", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2001, "tweet_count": 166656, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Morales Rive", "username": "amoralesan", "id": "154670681", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}}, {"name": "IndomitusVirtus", "username": "IndomitusVirtus", "id": "2512399892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 287, "tweet_count": 171888, "listed_count": 1}}, {"name": "maur64@pes", "username": "PesinoPesino", "id": "2506490109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 344, "tweet_count": 19931, "listed_count": 7}}, {"name": "a dalmeida nunes", "username": "dispersamente", "id": "29419992", "verified": false, "location": "Leiria - Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 31, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Martin", "username": "robotandroide0", "id": "745721910927863808", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 477, "tweet_count": 60731, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivi Dantas", "username": "vividantas62", "id": "711339028348604416", "verified": false, "location": "Planeta Terra. Redonda.", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 353, "tweet_count": 65448, "listed_count": 3}}, {"name": "Luiz Cordeiro, \u7f57\u5b66\u51ef (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6)", "username": "lercordeiro", "id": "110984750", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1704, "tweet_count": 179320, "listed_count": 9}}, {"name": "\u262d Pato Comuna \u262d", "username": "GabrielMP_19", "id": "126742161", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 456, "tweet_count": 310873, "listed_count": 12}}, {"name": "Alex Goiticoa", "username": "agoiticoa", "id": "225526988", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1435, "tweet_count": 18921, "listed_count": 0}}, {"name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}}, {"name": "Jose Luis(YAYO)\ud83c\udf97", "username": "196193Jose", "id": "2780184964", "verified": false, "location": "ALCOI (ALACANT)", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1590, "tweet_count": 154734, "listed_count": 40}}, {"name": "Kariny_\ud83e\udd70", "username": "kariny_fkps", "id": "997083338", "verified": false, "location": "pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 686, "tweet_count": 101146, "listed_count": 1}}, {"name": "Paradise Novelas\u2122", "username": "ParadiseNovelas", "id": "3852296079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10367, "following_count": 487, "tweet_count": 78922, "listed_count": 30}}, {"name": "Stefano al 71' \ud83c\uddee\ud83c\uddf9______ \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00e8 \ud83d\udca9", "username": "ergesSore", "id": "888895441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 465, "tweet_count": 16837, "listed_count": 6}}, {"name": "Dale!", "username": "DaleNewstv", "id": "171226279", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 22316, "following_count": 14089, "tweet_count": 51930, "listed_count": 130}}, {"name": "Andresiempre", "username": "andresiempre", "id": "68513868", "verified": false, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78107, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel M \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ManuelMontoyaM", "id": "764875549", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1216, "tweet_count": 26601, "listed_count": 9}}, {"name": "Myriam Pinto", "username": "m_h00143", "id": "867269814", "verified": false, "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2426, "tweet_count": 18662, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418757, "following_count": 622, "tweet_count": 166717, "listed_count": 784}}, {"name": "piedritaenelzapato", "username": "DoraMago", "id": "225664389", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 300, "tweet_count": 150214, "listed_count": 9}}, {"name": "THOMPSON", "username": "tfmagal", "id": "418185416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 428, "tweet_count": 142237, "listed_count": 0}}, {"name": "Narky Areyan", "username": "nareyan", "id": "78035470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1009, "tweet_count": 26275, "listed_count": 17}}, {"name": "Claudiotimao", "username": "Claudiotimao4", "id": "1123971261665894401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 238, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}}, {"name": "ge Corinthians", "username": "ge_timao", "id": "96822105", "verified": false, "location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "public_metrics": {"followers_count": 177696, "following_count": 19, "tweet_count": 50030, "listed_count": 789}}, {"name": "gabi", "username": "gabrieladutraf8", "id": "1060156174593675264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 441, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandra Plazar", "username": "PlazarSandra", "id": "1023008492117008384", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1045, "tweet_count": 44331, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Estela \ud83d\ude4f \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EstelaEuMesmaSC", "id": "1062905088962899968", "verified": false, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18695, "following_count": 18102, "tweet_count": 99260, "listed_count": 7}}, {"name": "gi", "username": "gioalvessf", "id": "893267210235387904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1609, "tweet_count": 14054, "listed_count": 0}}, {"name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "username": "victqueiroz", "id": "1028365167862657024", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 435, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}}, {"name": "Itamar Santos", "username": "itamarssantos13", "id": "159188245", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o-RS-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 803, "tweet_count": 63340, "listed_count": 1}}, {"name": "Betinho Casas Novas", "username": "BetinhoCasas", "id": "1179911574", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8380, "following_count": 1115, "tweet_count": 27739, "listed_count": 74}}, {"name": "Ingrid C. Rodriguez. G", "username": "kittycarolar", "id": "230749515", "verified": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1671, "tweet_count": 49086, "listed_count": 8}}, {"name": "ye", "username": "oscarcon233", "id": "833072058145837056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 169, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}}, {"name": "2016", "username": "paulinaaamr", "id": "1120242755593175040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 188, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}}, {"name": "d a n \u03a8", "username": "Daniellasif_", "id": "135051926", "verified": false, "location": "Talamasca", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 288, "tweet_count": 24486, "listed_count": 8}}, {"name": "JannethVictoriana70", "username": "Victoriana70_2", "id": "759739110483386368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1601, "tweet_count": 216254, "listed_count": 18}}, {"name": "NICOL\u00c1S CEVALLOS BERTULLO \u2696\ufe0f", "username": "nocbnick", "id": "355118521", "verified": false, "location": "ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1415, "tweet_count": 16462, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuela Gallegos", "username": "Manuelaquilla", "id": "208179756", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 309, "tweet_count": 16114, "listed_count": 7}}, {"name": "IGN Portugal", "username": "IGNPortugal", "id": "2584190900", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8183, "following_count": 664, "tweet_count": 41343, "listed_count": 50}}, {"name": "Yraida", "username": "Yraida14238665", "id": "1150885292347465728", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 288, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Ayala Mora", "username": "EAyalaMora", "id": "4928459086", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 36770, "following_count": 472, "tweet_count": 10646, "listed_count": 79}}, {"name": "Fernan", "username": "fernancitof", "id": "195979094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22654, "following_count": 17751, "tweet_count": 368514, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"name": "bunDUDA", "username": "Itsmaybeduda", "id": "1084641467715465217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 197, "tweet_count": 1989, "listed_count": 2}}, {"name": "antonio martinez casado", "username": "19Camps", "id": "982549332384780288", "verified": false, "location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2096, "tweet_count": 44854, "listed_count": 7}}, {"name": "elpidio rivas", "username": "pidios", "id": "489961304", "verified": false, "location": "Maturin. Vzla. ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 375, "tweet_count": 58494, "listed_count": 1}}, {"name": "Bueno", "username": "analuisabueno_", "id": "2919939490", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 135, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvatore", "username": "partenopeoswiss", "id": "557246302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1385, "tweet_count": 99245, "listed_count": 25}}, {"name": "Kiara", "username": "mireya_lioness", "id": "728284424203337729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"name": "Cartola de Per\u00f3n", "username": "Cartola68", "id": "924355909459042304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 535, "tweet_count": 16120, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulo De Tarso", "username": "PauloDe94941424", "id": "1116447761120026624", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 442, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}}, {"name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "username": "KimKataguiri", "id": "1494658207", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 655231, "following_count": 844, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}}, {"name": "por la libertad del mundo", "username": "heidymrb_heidy", "id": "2878760559", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 624, "tweet_count": 69843, "listed_count": 0}}, {"name": "Marines Lula da Silva", "username": "MarinesMoura", "id": "443935633", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}}, {"name": "jur\u00eddico thomas barrow \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "LilGingerCarrot", "id": "317093322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 3275, "tweet_count": 55315, "listed_count": 9}}, {"name": "andreza", "username": "andrezadelgado", "id": "109325390", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109200, "following_count": 1780, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}}, {"name": "HENRY PE\u00d1A GUERRA", "username": "HenryPenaGuerra", "id": "4717643500", "verified": false, "location": "Venezuela Entera", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 453, "tweet_count": 60715, "listed_count": 0}}, {"name": "Desde Urano, mi planeta.", "username": "carlosfussy", "id": "1679215916", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1441, "tweet_count": 27673, "listed_count": 5}}, {"name": "Jesus Fiallo", "username": "Jesus_fiallo", "id": "154009774", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1424, "tweet_count": 58834, "listed_count": 4}}, {"name": "Quir\u00f3n", "username": "Quiron_29", "id": "342409826", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 486, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}}, {"name": "Madre Moderna \u2654", "username": "MadreModerna", "id": "281638787", "verified": false, "location": "NY, Milan & Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 141975, "following_count": 347, "tweet_count": 20641, "listed_count": 624}}, {"name": "Arara no Pudim, Bozo no Fim", "username": "twnelsongn", "id": "191821938", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 2490, "tweet_count": 62768, "listed_count": 11}}, {"name": "Hna. Rosal\u00eda, hpm", "username": "hchhpm", "id": "149159510", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1061, "tweet_count": 36318, "listed_count": 5}}, {"name": "juj", "username": "baju69_", "id": "1130272167856365568", "verified": false, "location": "Brazil \ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 342, "tweet_count": 17757, "listed_count": 1}}, {"name": "Catraca Livre", "username": "CatracaLivre", "id": "18938394", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857177, "following_count": 1250, "tweet_count": 176481, "listed_count": 2752}}, {"name": "\ud83d\udc1d Vitorino", "username": "Brisingr_in_me", "id": "149315604", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 433, "tweet_count": 27476, "listed_count": 26}}, {"name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}}, {"name": "Andre Flores", "username": "Andre_naskera", "id": "1052312761848487936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 185, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Leon", "username": "VictorL63856900", "id": "1119570040771080197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}}, {"name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX", "id": "147227083", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2432104, "following_count": 371, "tweet_count": 291951, "listed_count": 2714}}, {"name": "criteriohidalgo", "username": "CriterioHidalgo", "id": "104707685", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348446, "listed_count": 331}}, {"name": "Mai", "username": "mailen_carballo", "id": "1493331859", "verified": false, "location": "9 de julio", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 578, "tweet_count": 18611, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugober", "username": "Hugober4", "id": "1141388574983622657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 61, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}}, {"name": "Lawrence5688", "username": "Lawrence5688", "id": "2970014416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 327, "tweet_count": 30849, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Manuel Matos Perez", "username": "matosperez15", "id": "470754411", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 671, "tweet_count": 22446, "listed_count": 1}}, {"name": "Venezuela en Francais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "venezuelafrance", "id": "860221276731977728", "verified": false, "location": "Caracas, Paris, Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 915, "tweet_count": 29589, "listed_count": 0}}, {"name": "Kikuchiyo \ud83c\udf0a", "username": "marcelo_cantos", "id": "180151311", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 2492, "tweet_count": 31830, "listed_count": 0}}, {"name": "El Bosnio", "username": "elbosnio", "id": "263865213", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 37013, "following_count": 485, "tweet_count": 104289, "listed_count": 102}}, {"name": "@caersan", "username": "caersan2", "id": "1095715386870431746", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 652, "tweet_count": 16395, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara \u2728", "username": "SaraCunha03", "id": "1122166507562311685", "verified": false, "location": "therapy", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 472, "tweet_count": 4507, "listed_count": 1}}, {"name": "window \ud83e\uddca", "username": "Winndoh", "id": "713221481036193792", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 422782, "following_count": 230, "tweet_count": 4737, "listed_count": 38}}, {"name": "CiudadanoDigital Vzla \u2615\ufe0e", "username": "AnonymousVzLa13", "id": "2465425050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1373, "tweet_count": 31176, "listed_count": 7}}, {"name": "Elizabeth D\u00e1vila", "username": "elizabethdv63", "id": "169324286", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 317, "tweet_count": 255126, "listed_count": 15}}, {"name": "\u2022R E N A T A\u2022", "username": "Ren_aam", "id": "603152308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 95, "tweet_count": 212, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo E. Frutos", "username": "pabloefrutos", "id": "534227659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 191, "tweet_count": 29669, "listed_count": 17}}, {"name": "yas\u2077", "username": "BANGTANSAVERS", "id": "1099692572497403904", "verified": false, "location": "25.05.19", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1896, "tweet_count": 24539, "listed_count": 5}}, {"name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "BTS_twt", "id": "335141638", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47689870, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"name": "Auntie Greed Coalition \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83d\ude37\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aunty_shirley", "id": "37779837", "verified": false, "location": "Perth, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 11715, "following_count": 11369, "tweet_count": 542611, "listed_count": 89}}, {"name": "Francisco Valencia", "username": "valenciafran", "id": "108673604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10645, "following_count": 1201, "tweet_count": 8464, "listed_count": 71}}, {"name": "Tania", "username": "mrtaniaa", "id": "126999524", "verified": false, "location": "Encarnaci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 518, "tweet_count": 27382, "listed_count": 2}}, {"name": "GuilhoTinah", "username": "TinahLopes", "id": "1227942607", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 2091, "tweet_count": 203862, "listed_count": 27}}, {"name": "CN", "username": "CarlaNabuco", "id": "66230674", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1930, "tweet_count": 282878, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar\u00eda Gabriela R", "username": "mariagriverod", "id": "1544167416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 778, "tweet_count": 21158, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u062d\u062a\u0627\u062c\u0647 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628", "username": "LoveWeed3599", "id": "3432484228", "verified": false, "location": "Trist\u00e1n Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 741, "tweet_count": 11796, "listed_count": 1}}, {"name": "Aloe", "username": "vera", "id": "300955671", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 36383, "following_count": 952, "tweet_count": 392853, "listed_count": 181}}, {"name": "Solci (Gitana Onirica)\ud83c\udf19", "username": "gitana_onirica", "id": "2230693945", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 892, "tweet_count": 5654, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulete", "username": "_paulateijano", "id": "131002760", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 262, "tweet_count": 57237, "listed_count": 23}}, {"name": "Elliot", "username": "elIiotaria", "id": "1062502967826358272", "verified": false, "location": "Limsa Lominsa", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 241, "tweet_count": 55776, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee", "username": "xerekinha24", "id": "1063477030539407360", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1416, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"name": "Mayara", "username": "cantoranjo", "id": "558680344", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1857, "tweet_count": 34954, "listed_count": 0}}, {"name": "Kau \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "KauaneTassia", "id": "344348283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 5611, "tweet_count": 215895, "listed_count": 18}}, {"name": "Paulo Padilha", "username": "ZubiZubiYe", "id": "476106331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 615, "tweet_count": 39067, "listed_count": 7}}, {"name": "Felipe Milanez", "username": "felipedjeguaka", "id": "86438458", "verified": false, "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9620, "following_count": 1231, "tweet_count": 33157, "listed_count": 220}}, {"name": "guerreira de rosa \ud83d\udc96", "username": "Deplam_", "id": "971039243475869697", "verified": false, "location": "Insta @_deplam", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 152, "tweet_count": 9901, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd88", "username": "jheysikatorres", "id": "749925607140691968", "verified": false, "location": "+5521", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1767, "tweet_count": 26652, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0299\u026a\u1d00\u029c;", "username": "131DOMINIC", "id": "2211139047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48866, "following_count": 35425, "tweet_count": 300717, "listed_count": 47}}, {"name": "\ud835\udc35ela", "username": "damagedsoulx", "id": "1335097118", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1339, "tweet_count": 110652, "listed_count": 5}}, {"name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC", "id": "3112035659", "verified": false, "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud83d\udc8b", "username": "juliapedroto", "id": "1061751200746487809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 462, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"name": "Petista safada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08", "username": "Natralh", "id": "187317221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 1582, "tweet_count": 135287, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udd51\ud83c\udd54\ud83c\udd50\ud83c\udd63\ud83c\udd5e", "username": "beatorb", "id": "349403029", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 825, "tweet_count": 20453, "listed_count": 8}}, {"name": "Paca Mema", "username": "Borbollo", "id": "2280156481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 473, "tweet_count": 50129, "listed_count": 20}}, {"name": ".", "username": "tunoviaytupana", "id": "796885357811875840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 271, "tweet_count": 48090, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria S.", "username": "lyuva26", "id": "2365041789", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8939, "following_count": 4635, "tweet_count": 727748, "listed_count": 101}}, {"name": "So\ud83c\udde6\ud83c\uddf7VI A LOUIS", "username": "Fumaverga", "id": "775049348992368645", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2386, "tweet_count": 27667, "listed_count": 8}}, {"name": "Cami\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lwtinyoong", "id": "968989540068352000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 2355, "tweet_count": 12642, "listed_count": 5}}, {"name": "Kwisatz Haderach", "username": "KwisatzHaderac0", "id": "856041932832874497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}}, {"name": "Momodusudsud \u2600\ufe0f", "username": "Momotoutcourt", "id": "1975434650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 3680, "tweet_count": 322656, "listed_count": 75}}, {"name": "Matou", "username": "matou_al", "id": "777146046334074880", "verified": false, "location": "Alpes-Maritimes", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 109, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca Deiana", "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}}, {"name": "Antonio Polito", "username": "antoniopolito1", "id": "311539656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164212, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}}, {"name": "Paulo Henrique \ud83c\udff4\u03a8", "username": "pauloh_ba", "id": "75527290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 631, "tweet_count": 16692, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894705, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}}, {"name": "Rust Cohle", "username": "Condottiero2", "id": "947899581307801600", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 240, "tweet_count": 6268, "listed_count": 12}}, {"name": "Luisma L\u00f3pez", "username": "luisma_lopez", "id": "456015600", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 920, "tweet_count": 58398, "listed_count": 164}}, {"name": "Tony Rusty Matique (Corona)", "username": "CoronaRusty", "id": "1148243086977503234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 4837, "tweet_count": 5084, "listed_count": 1}}, {"name": "Il mio nome \u00e8 Nessuno", "username": "Maxsmp", "id": "4773235762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 4053, "tweet_count": 19608, "listed_count": 2}}, {"name": "ULITEO", "username": "eluliteo", "id": "46935125", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 350, "tweet_count": 37672, "listed_count": 16}}, {"name": "\u029f\u028bis", "username": "luisfrcb", "id": "1433625187", "verified": false, "location": "Arkadia", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 141, "tweet_count": 21571, "listed_count": 5}}, {"name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "username": "theumilk99", "id": "298195731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}}, {"name": "\u2563Musa de miope", "username": "bakana_arisu", "id": "80967698", "verified": false, "location": "platform9\u00be in Yellow submarine", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 210, "tweet_count": 163036, "listed_count": 44}}, {"name": "Barbie Kernes", "username": "Lizarisarisatio", "id": "209788879", "verified": false, "location": "From Ju\u00e1rez to nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1832, "tweet_count": 34668, "listed_count": 24}}, {"name": "Raul E. Radonich", "username": "Elnegrorado", "id": "1541015539", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Patagonia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 408, "tweet_count": 34781, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldy Gomez", "username": "elchoytitook", "id": "1065646805633982464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 2168, "listed_count": 0}}, {"name": "abril", "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566", "verified": false, "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 90939, "following_count": 6364, "tweet_count": 94809, "listed_count": 84}}, {"name": "Mariazinha", "username": "nmaria_", "id": "910155491787108352", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 49, "tweet_count": 3059, "listed_count": 0}}, {"name": "Esquerda canibal", "username": "canibaleduca", "id": "874144368051015680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 184, "tweet_count": 1965, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Correa", "username": "diegomarcelo94", "id": "593112695", "verified": false, "location": "Coronel Oviedo - Py", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 636, "tweet_count": 114095, "listed_count": 3}}, {"name": "OviedoPress", "username": "oviedopress", "id": "236948573", "verified": false, "location": "Coronel Oviedo - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 910, "tweet_count": 44071, "listed_count": 0}}, {"name": "TxtMan", "username": "TeletextoMan", "id": "1126098528", "verified": false, "location": "Tri\u00e1ngulo de las Bermudas", "public_metrics": {"followers_count": 4692, "following_count": 5160, "tweet_count": 104677, "listed_count": 32}}, {"name": "Andrea Passarella", "username": "arch_passarella", "id": "2250901513", "verified": false, "location": "VERONA_ ITALIA", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2301, "tweet_count": 44348, "listed_count": 97}}, {"name": "Luigi Bon \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "luigi_bon115", "id": "1084477026646536193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19314, "following_count": 19337, "tweet_count": 76156, "listed_count": 1}}, {"name": "Atmosphericall", "username": "atmosphericall", "id": "1142171660264415232", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 418, "tweet_count": 42284, "listed_count": 5}}, {"name": "J\u00e3o", "username": "jaoike", "id": "340801291", "verified": false, "location": "Charming, EUA", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 2024, "tweet_count": 166098, "listed_count": 27}}, {"name": "Maiara Giusti \u24df", "username": "magiusti_", "id": "304710878", "verified": false, "location": "Piracicaba - SP", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 975, "tweet_count": 55298, "listed_count": 6}}, {"name": "Adriana Ramirez", "username": "Adriahanitta", "id": "244314579", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5523, "tweet_count": 344590, "listed_count": 261}}, {"name": "Daniel King", "username": "DanielitoKing", "id": "94730933", "verified": false, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 617, "tweet_count": 18525, "listed_count": 8}}, {"name": "50\u00a2 de Lira", "username": "PedroMezzalira", "id": "960355755928023041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 270, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}}, {"name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "username": "feduambiental", "id": "3317618397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 5001, "tweet_count": 298756, "listed_count": 12}}, {"name": "brokkkenheart \u2728", "username": "_freyy24", "id": "897194448731426816", "verified": false, "location": "Paz de Ariporo, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 192, "tweet_count": 42475, "listed_count": 0}}, {"name": "Robson Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "username": "Robson_Costa989", "id": "1141912839650709504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1360, "tweet_count": 81698, "listed_count": 0}}, {"name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 698800, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}}, {"name": "Jos\u00e9 Erivan costa", "username": "JosErivancosta3", "id": "893400530537648128", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 159, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas Gomes", "username": "verdouglasgomes", "id": "745611833248186368", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38790, "following_count": 1459, "tweet_count": 16815, "listed_count": 53}}, {"name": "Gouveia\u203c\ufe0f", "username": "gouveiaa17", "id": "719483624408657921", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 207, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}}, {"name": "marley", "username": "marleytheillest", "id": "957223113799979008", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 407, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}}, {"name": "Milena Lamonega", "username": "LamonegaMilena", "id": "904120275498881024", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 552, "tweet_count": 3060, "listed_count": 8}}, {"name": "SAN", "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Halper\u00ecn", "username": "jorgehalperin", "id": "2450324088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110297, "following_count": 1072, "tweet_count": 261503, "listed_count": 254}}, {"name": "Neil Lancefield", "username": "NeilLancefield", "id": "287723677", "verified": true, "location": "London via Ellesmere Port", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1652, "tweet_count": 2901, "listed_count": 91}}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "username": "_vanessad__", "id": "1087802635351134219", "verified": false, "location": "333", "public_metrics": {"followers_count": 43655, "following_count": 52, "tweet_count": 32516, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana", "username": "2anamaria", "id": "74616655", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 704, "tweet_count": 8966, "listed_count": 5}}, {"name": "Celso Pedra", "username": "celsopedra", "id": "51445510", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 116, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}}, {"name": "Markitos", "username": "que_pesado_eres", "id": "1095058991711948810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud83e\udd8b", "username": "ines_oliveira88", "id": "1038886449523908609", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 336, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}}, {"name": "Nocas\u264e\ufe0f", "username": "leonor_garcia01", "id": "1053734227492122624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 366, "tweet_count": 21013, "listed_count": 0}}, {"name": "Pelu", "username": "PeronPeron1950", "id": "4040411441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 191, "tweet_count": 44869, "listed_count": 2}}, {"name": "Soratsu", "username": "SorRATsu", "id": "729762739493732352", "verified": false, "location": "Maid of Space", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 296, "tweet_count": 61669, "listed_count": 0}}, {"name": "M. I. L. C. H.", "username": "MilChavez", "id": "302670239", "verified": false, "location": "Coronel Oviedo - paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2014, "tweet_count": 62391, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "username": "Cristian_a2510", "id": "925470254398099456", "verified": false, "location": "Tacna, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}}, {"name": "ATV Noticias", "username": "atv_noticias", "id": "153625642", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1350813, "following_count": 358, "tweet_count": 60443, "listed_count": 1379}}, {"name": "Lili Pereira", "username": "libepereira", "id": "501872405", "verified": false, "location": "Ybycui", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 640, "tweet_count": 9244, "listed_count": 1}}, {"name": "CALAVERA", "username": "ElTri19", "id": "936116371880017920", "verified": false, "location": "\u0421\u044b\u043a\u0442\u044b\u0432\u043a\u0430\u0440, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 463, "tweet_count": 76426, "listed_count": 0}}, {"name": "matheus", "username": "_bfrtheus", "id": "3316096822", "verified": false, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 366, "tweet_count": 61134, "listed_count": 5}}, {"name": "GROLAZ", "username": "secodechavelo", "id": "873341731172962306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 62, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU", "id": "4452890315", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150062, "following_count": 908, "tweet_count": 51850, "listed_count": 217}}, {"name": "Alan Santos", "username": "Alan_Santus_", "id": "1163879310983385088", "verified": false, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 199, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}}, {"name": "Nito -", "username": "____lrf", "id": "2932982661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 529, "tweet_count": 10279, "listed_count": 1}}, {"name": "Leonardo Rossatto", "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126004, "following_count": 3330, "tweet_count": 225452, "listed_count": 578}}, {"name": "Luca Mantelli", "username": "LucaMantelli1", "id": "1635172152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 428, "tweet_count": 17141, "listed_count": 7}}, {"name": "Ramon Salasar", "username": "RamonSalasar4", "id": "926866653832507399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}}, {"name": "Corta la bocha...! Javier", "username": "kortalabocha", "id": "329845018", "verified": false, "location": "En la vereda del Sol.", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 2301, "tweet_count": 181138, "listed_count": 19}}, {"name": "mari ana \ud83e\udd8b| Maquiadora", "username": "mari_souza213", "id": "810519547421855745", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 292, "tweet_count": 46099, "listed_count": 1}}, {"name": "lablanmar", "username": "lablanmar", "id": "529961466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 4802, "tweet_count": 105129, "listed_count": 2}}, {"name": "chihiro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "limapamm", "id": "946129434347753473", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 521, "tweet_count": 5615, "listed_count": 1}}, {"name": "\u262d Mila \u262d", "username": "PotterMilanezi", "id": "461615491", "verified": false, "location": "Comuna Proletaria Riograndense", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 149, "tweet_count": 41756, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandro Xavier", "username": "alexxaviersouza", "id": "21882246", "verified": false, "location": "Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 989, "tweet_count": 6454, "listed_count": 10}}, {"name": "Jo\u00e3o Costa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "userjoaocosta", "id": "232368810", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 846, "tweet_count": 25729, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricio Hernandez", "username": "jualpa24", "id": "222565787", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 255, "tweet_count": 3427, "listed_count": 1}}, {"name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2620330, "following_count": 569, "tweet_count": 545999, "listed_count": 5210}}, {"name": "Titulares24hrs", "username": "Titulares24hrs", "id": "721839200673239042", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28370, "listed_count": 14}}, {"name": "monica gimenez", "username": "gimenezkika62", "id": "141632044", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 3117, "tweet_count": 102238, "listed_count": 14}}, {"name": "informe56rd", "username": "informe56rd", "id": "1092895593494650882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}}, {"name": "paulinho", "username": "paulinhohb_", "id": "86392571", "verified": false, "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 542, "tweet_count": 17778, "listed_count": 0}}, {"name": "Wanda Maria", "username": "WandaMa09099079", "id": "1153448988554792962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 252, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03c1r\u0454y \u2728", "username": "_preysffc", "id": "1030636169938305024", "verified": false, "location": "we thoughts of her", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 546, "tweet_count": 33396, "listed_count": 3}}, {"name": "FKA Bear", "username": "die______go", "id": "53567037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1118, "tweet_count": 20134, "listed_count": 5}}, {"name": "Armaz\u00e9m Para\u00edba", "username": "armazempb", "id": "2561505792", "verified": false, "location": "PB - CE - PE - BA", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2673, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"name": "Sin L\u00edmites", "username": "sinlimitestv", "id": "175127734", "verified": false, "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}}, {"name": "#LaViolenciaNoTieneG\u00e9nero \u2642\ufe0f", "username": "Culeheavy", "id": "1339491642", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1951, "tweet_count": 49099, "listed_count": 9}}, {"name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "id": "891912374", "verified": false, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}}, {"name": "Semen-Up", "username": "LeandroLarrondo", "id": "1465408802", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 158, "tweet_count": 3368, "listed_count": 6}}, {"name": "Gus, a Surfistinha.", "username": "GusASurfistinha", "id": "1038472573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 141, "tweet_count": 36826, "listed_count": 1}}, {"name": "giovanni cale", "username": "giancalex", "id": "1037713867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 606, "tweet_count": 77541, "listed_count": 22}}, {"name": "Ouri\u00e7o Humano \ud83d\udca3", "username": "021Dantas", "id": "1109914974439333891", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 314, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}}, {"name": "Hospital V\u00edctor Larco Herrera", "username": "larco_herrera", "id": "702572853158346752", "verified": false, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 485, "tweet_count": 3398, "listed_count": 11}}, {"name": "LAURA MORALES", "username": "laura_morales00", "id": "2912793351", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 425, "tweet_count": 9341, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde6 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddec \ud83c\uddee \ud83c\uddea \ud83c\udf41\uea00 (La de los cafecitos)", "username": "AngeliqueMGR", "id": "2205664916", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 16006, "following_count": 13618, "tweet_count": 169408, "listed_count": 37}}, {"name": "La Opini\u00f3n", "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662", "verified": true, "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46156, "following_count": 1752, "tweet_count": 320964, "listed_count": 949}}, {"name": "Karlos Indignado", "username": "KarlosIndignado", "id": "780196771", "verified": false, "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2711, "tweet_count": 15521, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52199, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"name": "lu", "username": "Luntt236", "id": "899739522702901248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 153, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}}, {"name": "Olaf Christensen", "username": "Balthaz91627100", "id": "1104944602237276160", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 965, "tweet_count": 6577, "listed_count": 1}}, {"name": "Adri\u00e1n Ventura", "username": "AdrianVenturaTV", "id": "3362290684", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 55779, "following_count": 675, "tweet_count": 3203, "listed_count": 140}}, {"name": "Emilia Andrade Belitardo", "username": "MilaBelitardo", "id": "2825577350", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 866, "tweet_count": 194926, "listed_count": 28}}, {"name": "\ud835\udc05 \ud835\udc04 \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc17", "username": "felix_tetsuo", "id": "460970340", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1631, "tweet_count": 20760, "listed_count": 1}}, {"name": "E\ud83d\udda4", "username": "eve_rdriiguez", "id": "843027684426956800", "verified": false, "location": "Motril, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 307, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}}, {"name": "dzarco \ud80c\udced", "username": "dzxrco", "id": "853984028315320320", "verified": false, "location": "Motril, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 339, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}}, {"name": "Toni Giannini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "tonigiannini", "id": "60407539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 679, "tweet_count": 46570, "listed_count": 1}}, {"name": "Madonna", "username": "Madonna", "id": "512700138", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2797444, "following_count": 56, "tweet_count": 4527, "listed_count": 5955}}, {"name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony", "id": "18872608", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}}, {"name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "username": "drakeflxme", "id": "1151038540429611008", "verified": false, "location": "Campo de entrenamiento.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}}, {"name": "A\u0274\u0442\u043do\u0274y E. S\u0442\u03b1r\u0138.", "username": "NotPrevenger", "id": "1138534472469663746", "verified": false, "location": "5\u03364\u0336 \u203a \u026a\u00f0\u1d1c\u03b7\u03b7'\u0455 \u03b1\u1d18\u1d18\u0196\u0454. \ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 40, "tweet_count": 32643, "listed_count": 9}}, {"name": "Roser Vila", "username": "roserdegirona", "id": "199404544", "verified": false, "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 892, "tweet_count": 27403, "listed_count": 17}}, {"name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "username": "fpcasaldaliga", "id": "1115293629520797698", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}}, {"name": "Jose Pedro Benitez Martinez", "username": "JosePedroBenit1", "id": "1118147605626871810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 457, "tweet_count": 35263, "listed_count": 2}}, {"name": "Mario Bergara", "username": "Mario_Bergara", "id": "1064291743384969218", "verified": false, "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 58909, "following_count": 22, "tweet_count": 1178, "listed_count": 103}}, {"name": "FabyCony1", "username": "FabyCony3", "id": "915673854143582209", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 4300, "tweet_count": 70281, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabyan", "username": "Faby7Roma3", "id": "892068992004878337", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2474, "tweet_count": 62668, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Bonilla", "username": "ebonilla56", "id": "2929375497", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 4939, "tweet_count": 19014, "listed_count": 5}}, {"name": "Jos\u00e9, s\u00f3 Jos\u00e9 mesmo", "username": "JosRicardoRod16", "id": "1019677342246096896", "verified": false, "location": "Rio Verde, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 496, "tweet_count": 73339, "listed_count": 2}}, {"name": "MAmoa do R$1,99", "username": "lorenzomamoa", "id": "391655979", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 617, "tweet_count": 33311, "listed_count": 3}}, {"name": "Reinaldo Diaz", "username": "reinoldsdays", "id": "79860668", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.597585,-67.005421", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 482, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco \u2728", "username": "jorgeffs16", "id": "2184043728", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 947, "tweet_count": 84935, "listed_count": 8}}, {"name": "Questa Merda?", "username": "carlosmoraisss", "id": "900337021", "verified": false, "location": "He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 609, "tweet_count": 71223, "listed_count": 4}}, {"name": "Pomodoro Verde", "username": "Bandiconcorso", "id": "2936997023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 13, "tweet_count": 392, "listed_count": 9}}, {"name": "Gina Dri\u00e9guez", "username": "ginadrieguez", "id": "392977329", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 11085, "following_count": 2430, "tweet_count": 98633, "listed_count": 62}}, {"name": "annekeandorra", "username": "annekeandorra", "id": "400296650", "verified": false, "location": "Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 715, "tweet_count": 10606, "listed_count": 8}}, {"name": "Alfin", "username": "AlfTuitea", "id": "165620013", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 48431, "following_count": 709, "tweet_count": 51176, "listed_count": 54}}, {"name": "BlackCrusader\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2694\ufe0f", "username": "blackcrusader73", "id": "331558621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 80, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2206.k.a SE\uaab6F", "username": "jrafaelpg", "id": "833068772940472324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 785, "tweet_count": 15869, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "username": "regazevedo", "id": "772222904998256640", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 350, "tweet_count": 182887, "listed_count": 8}}, {"name": "Mik.pre", "username": "IronmikBW", "id": "887663253970726912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 158, "tweet_count": 23620, "listed_count": 1}}, {"name": "Sami Torres \u2606", "username": "sami_torres01", "id": "3364686779", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 743, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}}, {"name": "Carito\u270a", "username": "Caritook17", "id": "164714035", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1363, "tweet_count": 12569, "listed_count": 1}}, {"name": "Jonga LULA LIVRE ROUSSEFF Pereira", "username": "JongaPereira", "id": "352444593", "verified": false, "location": "Andara\u00ed-Ba Chapada Diamantina ", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 5007, "tweet_count": 180303, "listed_count": 7}}, {"name": "mavi", "username": "MirandaMavi", "id": "1367399869", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 422, "tweet_count": 21442, "listed_count": 0}}, {"name": "adriel macedo", "username": "estudiospalmar", "id": "70009562", "verified": false, "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 16800, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd9a", "username": "movejoonie", "id": "1062083480069308417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 2731, "tweet_count": 18718, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2022Best part\u2022", "username": "by_ancc", "id": "2835262919", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 809, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}}, {"name": "Adolfo Santana", "username": "adolfo_se", "id": "635348186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 284, "tweet_count": 39611, "listed_count": 1}}, {"name": "QuAsR", "username": "QuAsR", "id": "18848527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 469, "tweet_count": 44110, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto", "username": "Roferpardo", "id": "1499471658", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 4890, "tweet_count": 9983, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udc6d\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc86\uea00", "username": "simpsonianok", "id": "139242352", "verified": false, "location": "no puedo, toca Gallardo. ", "public_metrics": {"followers_count": 21130, "following_count": 17483, "tweet_count": 80997, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo Mermao D\u00edaz", "username": "gonzalo_mermao", "id": "86226694", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 40, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}}, {"name": "oli", "username": "OliviaBeleli", "id": "1133036184651935746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 108, "tweet_count": 2884, "listed_count": 0}}, {"name": "Heuler Jos\u00e9 Pretti", "username": "jose_pretti", "id": "867339412321054720", "verified": false, "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 242, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}}, {"name": "JACKELINE GUALTERO", "username": "JACKELINEGUALTE", "id": "357936422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 220, "tweet_count": 7978, "listed_count": 0}}, {"name": "lulita\ud83c\udf49", "username": "lupeerodriguex", "id": "1087090667233382401", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 158, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}}, {"name": "Figli Contesi", "username": "FigliContesi", "id": "2674605384", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2396, "tweet_count": 64507, "listed_count": 1}}, {"name": "Edoardo Gentile", "username": "edogentile", "id": "905645395", "verified": false, "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 233, "tweet_count": 840, "listed_count": 1}}, {"name": "Alquendris Pujols C", "username": "ObservatorioGbl", "id": "203160397", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 434, "tweet_count": 78277, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\ude0a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude30 \ud835\ude08\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2a\u00f3\ud835\ude2f \u2708\ufe0e", "username": "Conradoaviacion", "id": "1058808403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 87, "tweet_count": 7236, "listed_count": 30}}, {"name": "bella tchau tchau", "username": "BellaBrendler", "id": "12497242", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 815, "tweet_count": 22458, "listed_count": 19}}, {"name": "WERNER HANS DIETZOLD", "username": "WDietzold", "id": "862351060047986688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 614, "tweet_count": 78355, "listed_count": 0}}, {"name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328071, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}}, {"name": "Miriam Mato", "username": "arqmato", "id": "192309175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 206, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}}, {"name": "Lula no 2\u00ba turno abissal", "username": "vampiroteuta", "id": "1149800808810274819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1535, "tweet_count": 28429, "listed_count": 3}}, {"name": "Bia \ud83c\udf36", "username": "winxGirl_", "id": "907032828684193794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4930, "tweet_count": 93113, "listed_count": 1}}, {"name": "Dainelys amado", "username": "DainelysAmado", "id": "1065469457529806849", "verified": false, "location": "North Bergen, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 163, "tweet_count": 2281, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Juan", "username": "juanjuanalmeida", "id": "98774947", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 7420, "following_count": 2696, "tweet_count": 12178, "listed_count": 61}}, {"name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "id": "127902758", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 5427, "tweet_count": 73348, "listed_count": 24}}, {"name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pcdob_oficial", "id": "54312869", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281506, "following_count": 2056, "tweet_count": 102974, "listed_count": 728}}, {"name": "Blue", "username": "myownkiki", "id": "3175855065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 143, "tweet_count": 23242, "listed_count": 0}}, {"name": "Angie", "username": "pickurmochi", "id": "858618391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"name": "Diogo", "username": "TropaTemCalma", "id": "2274870762", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 166, "tweet_count": 59875, "listed_count": 3}}, {"name": "Jo'", "username": "Ozsmoz", "id": "326539916", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 280, "tweet_count": 61884, "listed_count": 38}}, {"name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches", "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 1265, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}}, {"name": "Renzo Carvajal", "username": "renzito1970", "id": "4886797708", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 146, "tweet_count": 83308, "listed_count": 8}}, {"name": "nanyta", "username": "nanyta47446573", "id": "1709169114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 522, "tweet_count": 29791, "listed_count": 2}}, {"name": "S\u00f3lo W. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EdwCF", "id": "364896462", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 273, "tweet_count": 8023, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Abusada", "username": "eabusad", "id": "145239195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38595, "following_count": 19349, "tweet_count": 36665, "listed_count": 36}}, {"name": "Alfonso Pombo", "username": "alfonsopombo", "id": "170823173", "verified": false, "location": "Mieres. Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 410, "tweet_count": 11403, "listed_count": 4}}, {"name": "Bruno Pinho", "username": "BrunoPi17", "id": "884904142468263936", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 928, "tweet_count": 14905, "listed_count": 0}}, {"name": "cisca", "username": "cisquinhaaaaa", "id": "908360435228971009", "verified": false, "location": "nova gaia grande porto", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 293, "tweet_count": 21349, "listed_count": 0}}, {"name": "Marj\uf8ffrie V.", "username": "maviq_", "id": "118213474", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1317, "tweet_count": 28021, "listed_count": 39}}, {"name": "CRHoy.com", "username": "crhoycom", "id": "24440571", "verified": true, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 534778, "following_count": 4743, "tweet_count": 392656, "listed_count": 1029}}, {"name": "Chespirito", "username": "donchespirito", "id": "1596380780", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 253, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}}, {"name": "Dantas", "username": "brenodantas8", "id": "1027680962", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 985, "tweet_count": 34242, "listed_count": 2}}, {"name": "pedrosa \u2648\ufe0f", "username": "luscpedrosa", "id": "984073573219405825", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 757, "tweet_count": 31272, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Rub\u00ed", "username": "frubi12", "id": "1879439952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2339, "tweet_count": 57504, "listed_count": 3}}, {"name": "Chagas, The Editor", "username": "BesouroDeChagas", "id": "208022310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1126, "tweet_count": 12961, "listed_count": 0}}, {"name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Bobbio65M", "id": "3368018859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 4520, "tweet_count": 422078, "listed_count": 73}}, {"name": "PatriciaQChaves", "username": "PatriciaQChaves", "id": "2778506148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 345, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}}, {"name": "David Miranda", "username": "davidmirandario", "id": "2479861125", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"name": "DANIELA", "username": "dvieiram", "id": "497025142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 73, "tweet_count": 39657, "listed_count": 3}}, {"name": "R\u00e1dio Hist\u00f3rias JSS", "username": "jotinhajss", "id": "19734634", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 824, "tweet_count": 19395, "listed_count": 3}}, {"name": "carlos trigueros", "username": "jcarlostm1", "id": "303151711", "verified": false, "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2147, "tweet_count": 110956, "listed_count": 15}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "433050880", "id": "1164925956966031360", "text": "@Nanny1661 @KikeValenzuelaL Uno nunca sabe los problemas que puede tener una persona en su vida personal, familiar y laboral para aislar mentalmente situaciones adversas y reaccionar luego, cuando ya es tarde. El caso es muy triste para el padre, la familia, su entorno y todo Panam\u00e1.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nanny1661", "id": "433050880"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "KikeValenzuelaL", "id": "382297600"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 282, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164917378192412674"}], "author_id": "366862068", "created_at": "2019-08-23T15:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925956966031360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/1w5aIpu4ZY", "expanded_url": "https://twitter.com/itimaliasof/status/1164317012799172608", "display_url": "twitter.com/itimaliasof/st\u2026"}]}, "id": "1164927544224821248", "text": "eu amo gatos s\u00e9rio https://t.co/1w5aIpu4ZY", "lang": "pt", "author_id": "1035533427892793344", "created_at": "2019-08-23T15:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164927544224821248"]}, {"id": "1164713914858463233", "text": "Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}]}, "lang": "pt", "author_id": "617472087", "created_at": "2019-08-23T01:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164713914858463233"]}, {"id": "1164710485192822787", "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "lang": "es", "author_id": "4707533116", "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"]}, {"id": "1164619157993922560", "text": "Nadie se suicida en una comisaria \ud83d\udd25 \n@sarahebeok", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "author_id": "21230797", "created_at": "2019-08-22T19:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164619157993922560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RUXSBwIkkV", "expanded_url": "https://bit.ly/31Hq8Ec", "display_url": "bit.ly/31Hq8Ec"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CugGwgktBG", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CugGwgktBG", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "TVVenezuela"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}]}, "id": "1164894272048381952", "text": "#23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta. Con\u00e9ctate en #TVVenezuela por: https://t.co/RUXSBwIkkV https://t.co/CugGwgktBG", "lang": "es", "author_id": "381515624", "created_at": "2019-08-23T13:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894272048381952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866266294902784"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866505529614343"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866574895013888"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "EnFoto"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "EnFoto"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "Propatria"}]}, "id": "1164866603483353088", "text": "Una vez m\u00e1s la ultraderecha fascista ataca nuestro sistema de transporte masivo, el cual se cataloga como un hecho terrorista en donde el pueblo se ve afectado.\n #EnFoto Corte con segueta al cable de alimentaci\u00f3n del sistema de tracci\u00f3n Agua Salud - Propatria. https://t.co/SjknFTdIkp", "lang": "es", "author_id": "177656790", "created_at": "2019-08-23T11:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 1206, "like_count": 319, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1164866603483353088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3PefNETFj2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164899408003002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PefNETFj2", "media_key": "16_1164899397848772609"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 181, "username": "totalfilm", "id": "17483878"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1164899408003002368", "text": "A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de 2016. \n\n(Via: @totalfilm)\n\n#BirdsOfPrey \ud83d\udd28\ud83c\udff9\ud83d\udde3 https://t.co/3PefNETFj2", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-23T13:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899408003002368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}]}, "id": "1164658453933113349", "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "lang": "it", "author_id": "986811270", "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}]}, "id": "1164655987174694912", "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "lang": "pt", "author_id": "39522911", "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"]}, {"id": "1164862175233675264", "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"]}, {"in_reply_to_user_id": "780278", "id": "1164901197968564226", "text": "Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la protecci\u00f3n de lo que ya existe. Los pueblos indigenas son (carajos que entienden mejor el papel a ejercer) los \u00fanicos expertos en esa proteccion.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901195506421760"}], "author_id": "780278", "created_at": "2019-08-23T14:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901197968564226"]}, {"id": "1164912676771893248", "text": "Hoy me despert\u00e9 con \u00e1nimo suicida. Ir\u00e9 a tomarme un yoghurt al Coto.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}]}, "author_id": "7348152", "created_at": "2019-08-23T14:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912676771893248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rMDqkjhdfS", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZcGesK", "display_url": "bit.ly/2ZcGesK"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9iUN6ZJ6Jc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164899941770244097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iUN6ZJ6Jc", "media_key": "3_1164899938146422786"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3238, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1164899941770244097", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o ser\u00e1 sequ\u00eancia e servir\u00e1 como hist\u00f3ria solo da Arlequina https://t.co/rMDqkjhdfS https://t.co/9iUN6ZJ6Jc", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-08-23T13:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 19, "like_count": 288, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1164899941770244097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1164844747921510400", "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "lang": "es", "author_id": "90853950", "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"]}, {"id": "1163783948151009282", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "author_id": "178937349", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"]}, {"id": "1164889489069748225", "text": "\u201cSusy D\u00edaz quiere regresar\u201d, dice Jorge del Castillo en tono apocal\u00edptico, como si eso fuera lo peor que le ha pasado al Congreso. No entiendo en qu\u00e9 mundo vive ni qu\u00e9 es lo que ve todos los d\u00edas en su centro de trabajo(finalmente, pag\u00f3 su reparaci\u00f3n civil, a diferencia de otros)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Susy D\u00edaz"}, {"start": 34, "end": 51, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "2382778009", "created_at": "2019-08-23T13:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 172, "like_count": 1727, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1164889489069748225"]}, {"in_reply_to_user_id": "176669543", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}]}, "id": "1164767973057257472", "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "author_id": "176669543", "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "id": "1163829998538625025", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "lang": "it", "author_id": "201658727", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBbzRMQwfy", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2Hf6yGkLDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1164921684115238912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hf6yGkLDc", "media_key": "3_1164921567240949761"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164921684115238912", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/wBbzRMQwfy https://t.co/2Hf6yGkLDc", "lang": "pt", "author_id": "12603512", "created_at": "2019-08-23T15:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164921684115238912"]}, {"in_reply_to_user_id": "113030999", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DGlJrKjmZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/MendozaGallina/status/1164912870460493827/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGlJrKjmZ8", "media_key": "3_1164912862051131393"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "PmdocOk", "id": "1157303012173471744"}]}, "id": "1164912870460493827", "text": "@CeSanz1 @PmdocOk Sabiendo esto si el argentino se suicida es el fin de la rep\u00fablica. https://t.co/DGlJrKjmZ8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164906470040907776"}], "author_id": "2244656275", "created_at": "2019-08-23T14:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164912870460493827"]}, {"id": "1164879416540971009", "text": "El danilismo es una corriente pol\u00edtica y un estilo de gobernar. Danilo Medina es un l\u00edder con visi\u00f3n y sentido de lla historia. El danilismo es la corriente pol\u00edtica mayoritaria del PLD y del pa\u00eds. Hoy d\u00eda tiene el reto de que un disc\u00edpulo de Danilo contin\u00fae dirigiendo el pa\u00eds.", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7843, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "author_id": "296303782", "created_at": "2019-08-23T12:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 280, "like_count": 104, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1164879416540971009"]}, {"id": "1164330240107266048", "text": "\"Medicina no es para cualquiera\"\nDejenme decirles que\n-Arquitectura no es para cualquiera\n-Ingenier\u00eda no es para cualquiera\n-Econom\u00eda no es para cualquiera\n-Ninguna carrera es para cualquiera. \nY en cualquier carrera puede uno deprimirse, frustrarse y cansarse.", "lang": "es", "author_id": "1202109379", "created_at": "2019-08-22T00:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1703, "reply_count": 16, "like_count": 2626, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1164330240107266048"]}, {"id": "1164913610579238912", "text": "H\u00e1 uns 2 dias vi um tweet dizendo que o Tauan era t\u00e3o feio que dava ate medo \n\nEle se matou \nPor bullying \n\nQuando as pessoas v\u00e3o entender que as palavras delas machucam mano?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Tauan"}]}, "author_id": "378874856", "created_at": "2019-08-23T14:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164913610579238912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/0gGRPESosu", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088", "display_url": "twitter.com/metro_caracas/\u2026"}]}, "id": "1164896929047883778", "text": "\u00bfUn cable de alta tensi\u00f3n aguanta un corte con segueta? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el cad\u00e1ver calcinado del perpetrador? \u00bfEl mantenimiento d\u00f3nde qued\u00f3? All\u00ed veo monte alto, canales sin tapa, y seguro que los especialistas ven muchas cosas m\u00e1s... https://t.co/0gGRPESosu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164866603483353088"}], "author_id": "83022017", "created_at": "2019-08-23T13:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 27, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896929047883778"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "id": "1164884497831211008", "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko", "lang": "ca", "author_id": "2228816504", "created_at": "2019-08-23T12:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164884497831211008"]}, {"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"]}, {"id": "1164918827840397313", "text": "La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea un loco suicida ...\n#MetroDeCaracas", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "MetroDeCaracas"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}]}, "lang": "es", "author_id": "245878377", "created_at": "2019-08-23T15:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918827840397313"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154396846019764224", "id": "1164815479484981248", "text": "@EthanHBull Resopl\u00f3 al sentir que la segu\u00eda. Sac\u00f3 la varita y le apunt\u00f3.\n\n- Si no quieres quedarte sin pene, yo que t\u00fa no dar\u00eda m\u00e1s pasos hacia delante. Vete a tu sala com\u00fan y d\u00e9jame en paz.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EthanHBull", "id": "1154396846019764224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164676800129261569"}], "author_id": "1153420837787176961", "created_at": "2019-08-23T08:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164815479484981248"]}, {"id": "1164914977867743233", "text": "no, no est\u00e1 nada bien que compartas un video de como alguien se suicida, menos con un t\u00edtulo \"chistoso\"", "lang": "es", "author_id": "30788920", "created_at": "2019-08-23T14:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914977867743233"]}, {"id": "1163502688191037442", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9XlwSwzstu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "id": "1164665264211972097", "text": "\u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiamo che \u00e8 il mondo intero a pagare questa ottusa strategia suicida. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nL'Amazzonia brucia, il Sole oscurato a San Paolo https://t.co/9XlwSwzstu via @RaiNews", "geo": {"place_id": "f6d6541b668771a7"}, "lang": "it", "author_id": "2591467812", "created_at": "2019-08-22T22:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164665264211972097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/cukAK24GVX", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164909538597834752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cukAK24GVX", "media_key": "7_1164909189497577474"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "OlaecheaNoTeCorras"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 118, "end": 136, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Tigresa del Oriente"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Susy D\u00edaz"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "id": "1164909538597834752", "text": "Jorge Del Castillo justifica su rechazo al adelanto de elecciones porque pueden postular \u201cpersonajes extra\u00f1os como La Tigresa del Oriente y Susy D\u00edaz\u201d. Solo le falt\u00f3 decir que no son ciudadanas de primera clase. Patricia lo par\u00f3 en seco. #OlaecheaNoTeCorras https://t.co/cukAK24GVX", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-08-23T14:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 152, "like_count": 947, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909538597834752"]}, {"in_reply_to_user_id": "3010663470", "id": "1164915324703117312", "text": "@ProfesorOryc Gracias t\u00edo, un arbusto lo ten\u00eda localizado. Voy a buscar el otro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ProfesorOryc", "id": "3010663470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164913506585591809"}], "author_id": "2890722112", "created_at": "2019-08-23T15:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915324703117312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mf0GwHLQaa", "expanded_url": "https://twitter.com/mixdeseries/status/1164903104963366913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf0GwHLQaa", "media_key": "3_1164903100630687744"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "id": "1164903104963366913", "text": "A terceira temporada de 13 Reasons Why j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix. \nNos novos epis\u00f3dios, a hist\u00f3ria se desenrolar\u00e1 sobre o mist\u00e9rio do assassinato de Bryce Walker. \nEai quem o matou?\n\nA s\u00e9rie j\u00e1 foi renovada para uma quarta e \u00faltima temporada. https://t.co/mf0GwHLQaa", "lang": "pt", "author_id": "1000404857877037058", "created_at": "2019-08-23T14:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903104963366913"]}, {"id": "1164863934584762369", "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "author_id": "796392848618881024", "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/OcyiMOXYzH", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/environment/2019/aug/23/amazon-fires-global-leaders-urged-divert-brazil-suicide-path", "display_url": "theguardian.com/environment/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1164915974216265728", "text": "The Guardian: \"los dirigentes mundiales deben desviar a Brasil de su ruta suicida\".\n\"Os l\u00edderes globais devem desviar o Brasil da sua rota suicida\".\nhttps://t.co/OcyiMOXYzH", "lang": "pt", "author_id": "27290145", "created_at": "2019-08-23T15:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915974216265728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164875150619238401", "text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "lang": "pt", "author_id": "44693900", "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"]}, {"in_reply_to_user_id": "253298475", "id": "1164915215470866433", "text": "@akaguihr t\u00e1, vou confiar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "akaguihr", "id": "253298475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164900888688943104"}], "author_id": "454935784", "created_at": "2019-08-23T15:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164915215470866433"]}, {"in_reply_to_user_id": "335141638", "id": "1164914740373676034", "text": "@BTS_twt @fleurshobi finalmente apareceu \ud83d\udc97", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "fleurshobi", "id": "1107475577269833730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164867761664737281"}], "author_id": "885922162313490432", "created_at": "2019-08-23T14:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164914740373676034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/AzcpAynI9X", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaVivaBR/status/1164739598360207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzcpAynI9X", "media_key": "3_1164739592009990144"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Caix\u00e3o"}]}, "id": "1164739598360207360", "text": "Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta fechar o Caix\u00e3o.\nSer\u00e3o aqueles que o apoiaram que pregar\u00e3o a tampa. Agroneg\u00f3cios, grandes empres\u00e1rios, Corpora\u00e7\u00f5es de Fun\u00e7as. https://t.co/AzcpAynI9X", "lang": "pt", "author_id": "224050553", "created_at": "2019-08-23T03:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164739598360207360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "id": "1162411035086721025", "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "lang": "pt", "author_id": "188567766", "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"]}, {"id": "1164259253848178688", "text": "- Perd\u00f3n... \u00bfDonde termina la cola de los que han venido a sacar a patadas a Mulder del Congreso?...\n-Allaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa... etc.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "258172858", "created_at": "2019-08-21T19:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 89, "like_count": 1460, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1164259253848178688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/aVFTMFPMFW", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelloque/status/1164901591067103232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aVFTMFPMFW", "media_key": "3_1164901584855326720"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Amber Rose"}]}, "id": "1164901591067103232", "text": "Amber Rose est\u00e1 mega desmejorada no?? https://t.co/aVFTMFPMFW", "lang": "es", "author_id": "1059967976", "created_at": "2019-08-23T14:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901591067103232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008173760514592768", "id": "1164909872556777473", "text": "al\u00e9m disso a s\u00e9rie errou feio em mostrar a continua\u00e7\u00e3o da historia, a menina se matou e depois descobriram que ela foi estuprada e rolou um suspense em volta disso, e depois descobrem que ela n era mais virgem e colocam a culpa do estupro nela.... e voltaram atr\u00e1s dps", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164908600361410560"}], "author_id": "1008173760514592768", "created_at": "2019-08-23T14:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909872556777473"]}, {"id": "1092927911345250305", "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "lang": "es", "author_id": "770736889599000577", "created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"]}, {"in_reply_to_user_id": "223769410", "id": "1164910940053225474", "text": "@bastilladigital @_Nikator_ @Dice_un_Oyente @FerranR3 @joaquimboix @boye_g Claro... no muere nadie en esos casos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bastilladigital", "id": "223769410"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "_Nikator_", "id": "163944899"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Dice_un_Oyente", "id": "751467820400119808"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "FerranR3", "id": "1092351409150984192"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "joaquimboix", "id": "200472965"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "boye_g", "id": "535153760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164910461407682562"}], "author_id": "1001623254853931008", "created_at": "2019-08-23T14:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910940053225474"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "id": "1164897583850037250", "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "lang": "es", "author_id": "221378668", "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EJ8aup46ml", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/aves-de-rapina-nao-sera-uma-continuacao-de-esquadrao-suicida-diz-roteirista/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/aves-d\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3LVNt8OlKm", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1164911790934900736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LVNt8OlKm", "media_key": "3_1164911337987878915"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164911790934900736", "text": "\u201cAves de Rapina\u201d n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz roteirista:\nhttps://t.co/EJ8aup46ml https://t.co/3LVNt8OlKm", "lang": "pt", "author_id": "7751462", "created_at": "2019-08-23T14:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164911790934900736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/llffoFZZEd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1164727201436188672", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1164910613912379393", "text": "\u00c9ste cobarde traidor a la patria ahora la pinta de mediador....acordemonos cuando fue a Uruguay a hablar pestes del Per\u00fa para obtener asilo al suicida. https://t.co/llffoFZZEd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164727201436188672"}], "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-08-23T14:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164910613912379393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/vE4B65HIFg", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23217-por-que-flor-kirchner-esta-en-cuba.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23217-por-que-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23217-por-que-flor-kirchner-esta-en-cuba.html"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "PmdocOk", "id": "1157303012173471744"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Flor Kirchner"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "id": "1164906470040907776", "text": "La verdad de por qu\u00e9 Flor Kirchner est\u00e1 en Cuba, gran nota de @PmdocOk - https://t.co/vE4B65HIFg", "lang": "es", "author_id": "113030999", "created_at": "2019-08-23T14:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 59, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906470040907776"]}, {"in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "id": "1164720998412902400", "text": "Me refiro ao Ministro Ricardo Sales, Aldo Rebelo, Evaristo de Miranda, Luiz Carlos Molion, Louren\u00e7o Carrasco, Denis Rosenfield, Professor Francisco Carlos, General Rocha Paiva, General Alberto Cardoso e o General Heleno.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Sales"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo Rebelo"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Evaristo de Miranda"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Molion"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "Louren\u00e7o Carrasco"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Denis Rosenfield"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Carlos"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Rocha Paiva"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Cardoso"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.3264, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164720951633862657"}], "author_id": "826847661559050242", "created_at": "2019-08-23T02:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2609, "reply_count": 1351, "like_count": 17732, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1164720998412902400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qCp40ImQtF", "expanded_url": "https://colunadofla.com/2019/08/governador-do-rio-garante-que-vai-conversar-com-jesus-apos-rumor-de-saida-do-flamengo-devido-a-inseguranca/", "display_url": "colunadofla.com/2019/08/govern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://colunadofla.com/2019/08/governador-do-rio-garante-que-vai-conversar-com-jesus-apos-rumor-de-saida-do-flamengo-devido-a-inseguranca/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8782, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1164904168781471746", "text": "Governador do Rio garante que vai conversar com Jesus ap\u00f3s rumor de sa\u00edda do Flamengo devido \u00e0 inseguran\u00e7a\nhttps://t.co/qCp40ImQtF", "lang": "pt", "author_id": "3091517266", "created_at": "2019-08-23T14:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 53, "like_count": 760, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904168781471746"]}, {"id": "1164674991838912512", "text": "\u00bfCu\u00e1l es su pel\u00edcula favorita? \ud83d\ude2c", "lang": "es", "author_id": "58401102", "created_at": "2019-08-22T23:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 159, "like_count": 906, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164674991838912512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cu25TzOyQV", "expanded_url": "https://twitter.com/VascodaGama/status/1164704962116542464", "display_url": "twitter.com/VascodaGama/st\u2026"}]}, "id": "1164904487192006656", "text": "Os caras pedindo doa\u00e7\u00e3o, man\u00e9, que time min\u00fasculo KKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/cu25TzOyQV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164704962116542464"}], "author_id": "839433290939576321", "created_at": "2019-08-23T14:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904487192006656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eztNSt5gXV", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1164723026941927425", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "id": "1164727201436188672", "text": "Y no difamarlo internacionalmente como ustedes lo han hecho. https://t.co/eztNSt5gXV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164723026941927425"}], "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-08-23T02:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 52, "like_count": 1136, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1164727201436188672"]}, {"id": "1164733771939295232", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "author_id": "1003822349433663494", "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"]}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1164909776414892033", "text": "@CSilvaPry E mais: capaz de articular interesses de v\u00e1rias fra\u00e7\u00f5es da burguesia brasileira ao mesmo tempo.\n\n\u00c9 por isso que, em condi\u00e7\u00f5es normais, a burguesia opta por \"profissionais\", para tentar evitar que ela se engalfinhe em luta fraticida.\n\nOu era assim que eu achava antes de 2019. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164908065277300737"}], "author_id": "46681796", "created_at": "2019-08-23T14:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164909776414892033"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008173760514592768", "id": "1164908600361410560", "text": "\u00e9 imposs\u00edvel controlar o entretenimento e quem ir\u00e1 assisti-lo, por isso deveria ter tomado mais cuidado sobre abordar um tema que est\u00e1 em \u201calta\u201d na sociedade como suic\u00eddio e depress\u00e3o, tinha outras maneiras de abordar o tema sem tornar a s\u00e9rie um gatilho", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164908147372412928"}], "author_id": "1008173760514592768", "created_at": "2019-08-23T14:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164908600361410560"]}, {"id": "1164876394557517825", "text": "Aprendi ainda menino: na guerra, a primeira v\u00edtima \u00e9 a verdade! E a guerra de desinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme sobre o que acontece em todos os aspectos em nosso pa\u00eds! As Fake News n\u00e3o param de ser criadas e alimentadas pelos que odeiam nosso pa\u00eds e n\u00e3o querem seu desenvolvimento.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "2797010717", "created_at": "2019-08-23T12:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 14, "like_count": 796, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1164876394557517825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/KQxg3lGKVd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/salviniofficial/videos/354884938788309/", "display_url": "facebook.com/salviniofficia\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/EeWAnk0EFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1164843954883497986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EeWAnk0EFQ", "media_key": "3_1164843948889821184"}]}, "id": "1164843954883497986", "text": "Come promesso, non abbiamo dato nessun permesso allo sbarco in Italia per i 356 immigrati a bordo della Ocean Viking.\nPrima la sicurezza degli Italiani!\nE ovviamente... mai col PD.\n\n\ud83d\udd34 LIVE \ud83d\udc49 https://t.co/KQxg3lGKVd https://t.co/EeWAnk0EFQ", "lang": "it", "author_id": "270839361", "created_at": "2019-08-23T10:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 629, "reply_count": 1314, "like_count": 3341, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1164843954883497986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gcWu6JX26a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcWu6JX26a", "media_key": "7_1164000065352097793"}]}, "id": "1164000532475854855", "text": "Esse cara \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o feio q chega dar medo kkkkkkk https://t.co/gcWu6JX26a", "lang": "pt", "author_id": "3384815387", "created_at": "2019-08-21T02:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 324, "like_count": 4934, "quote_count": 1655}, "edit_history_tweet_ids": ["1164000532475854855"]}, {"id": "1164554537526542336", "text": "#SONDAGGIO: Votate e Retwittate cos\u00ec da avere un sondaggio il pi\u00f9 possibile vicino alla realt\u00e0.\n\nCosa preferite?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SONDAGGIO"}]}, "lang": "it", "author_id": "1057411096963891200", "created_at": "2019-08-22T15:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164554537526542336"]}, {"id": "1164906961210630144", "text": "Quien mato a bryce walker?", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}]}, "author_id": "2211351356", "created_at": "2019-08-23T14:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164906961210630144"]}, {"id": "1164028795285835776", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "author_id": "1114138363731283968", "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"]}, {"id": "1164904367348158464", "text": "\"A Amaz\u00f4nia \u00e9 o pulm\u00e3o do mundo\", muitos l\u00edderes mundiais fazendo esse discursinho hip\u00f3crita. Esse pessoal enxerga a Amaz\u00f4nia como uma mina de ouro e n\u00e3o como um pulm\u00e3o. Se a Amaz\u00f4nia fosse na Fran\u00e7a ou na Alemanha, j\u00e1 estaria completamente aniquilada. #ActForTheAmazon", "entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "ActForTheAmazon"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.8737, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "ActForTheAmazon"}]}, "lang": "pt", "author_id": "68151617", "created_at": "2019-08-23T14:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 65, "like_count": 1477, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1164904367348158464"]}, {"in_reply_to_user_id": "744361474878017536", "id": "1164905795768737792", "text": "@Pedro_dgx a gente merece Pedro a gente merece \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d as melhores vaynes de conkas \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pedro_dgx", "id": "744361474878017536"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "conkas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164905420890300416"}], "author_id": "2911633234", "created_at": "2019-08-23T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164905795768737792"]}, {"id": "1164897812376670209", "text": "Se a vida j\u00e1 t\u00e1 complicada pra todo mundo, pensa pro ser humano aqui do meu lado na lanchonete que fez a tatuagem de sorriso na m\u00e3o igual o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "12694822", "created_at": "2019-08-23T13:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164897812376670209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/eSS5ANcK4A", "expanded_url": "https://es.ign.com/birds-of-prey/154526/news/birds-of-prey-no-sera-una-secuela-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/birds-of-prey/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1164900142853570561", "text": "Su guionista no ha tenido en cuenta nada de los sucedido en la pel\u00edcula de Ayer y contar\u00e1 su propia historia #BirdsOfPrey\n\nhttps://t.co/eSS5ANcK4A", "lang": "es", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-08-23T14:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900142853570561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/dogOJj9big", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164617008962527232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dogOJj9big", "media_key": "3_1164617001584799745"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "ActForTheAmazon"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.528, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.8395, "type": "Other", "normalized_text": "G7 Summit"}]}, "id": "1164617008962527232", "text": "Our house is burning. Literally. The Amazon rain forest - the lungs which produces 20% of our planet\u2019s oxygen - is on fire. It is an international crisis. Members of the G7 Summit, let's discuss this emergency first order in two days! #ActForTheAmazon https://t.co/dogOJj9big", "lang": "en", "author_id": "1976143068", "created_at": "2019-08-22T19:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50479, "reply_count": 27094, "like_count": 144293, "quote_count": 7306}, "edit_history_tweet_ids": ["1164617008962527232"]}, {"id": "1164903200090206215", "text": "\u00c9 muito grave...\n\nDiante de tantos problemas que o pa\u00eds atravessa, o bo\u00e7al do Frota usa o seu tempo no PLEN\u00c1RIO para destilar o  seu \u00f3dio e por em pr\u00e1tica  seu plano de vingan\u00e7a com a pergunta...\n\n\"Bolsonaro, onde est\u00e1 enterrado o Queiroz\"...\n\nInaceit\u00e1vel...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3173, "type": "Organization", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1089159494569996288", "created_at": "2019-08-23T14:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 83, "like_count": 250, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903200090206215"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OrDwB1p3NH", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "id": "1164654264704221185", "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguitootf https://t.co/OrDwB1p3NH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}], "author_id": "960201692649283589", "created_at": "2019-08-22T21:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164654264704221185"]}, {"id": "1164902137572278272", "text": "Finl\u00e2ndia pede boicote \u00e0 carne brasileira. Fran\u00e7a e Irlanda passam a se opor ao acordo Mercosul e Uni\u00e3o Europeia. Quest\u00e3o da Amaz\u00f4nia ser\u00e1 levada a encontro do G7 por l\u00edderes da Fran\u00e7a e Canad\u00e1. Noruega e Alemanha cortaram Fundo Amaz\u00f4nia. E diziam que Bolsonaro seria pr\u00f3-Ocidente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Finl\u00e2ndia"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosul"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Europeia"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.874, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.3066, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-23T14:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7959, "reply_count": 3375, "like_count": 37814, "quote_count": 1061}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902137572278272"]}, {"id": "1164864565370347520", "text": "Los #duelos motivados por el #suicidio de un ser querido son, en casi todas las ocasiones, de muy compleja resoluci\u00f3n. En ellos media el sentimiento de #culpa como parte del proceso de b\u00fasqueda de significado, y pueden concurrir con facilidad sentimientos de ansiedad y depresi\u00f3n.", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "duelos"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "suicidio"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "culpa"}]}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-23T11:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164864565370347520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0NhybQxr6B", "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=orig", "width": 168, "height": 94}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=150x150", "width": 94, "height": 94}], "status": 200, "title": "Teolog\u00eda del Cuerpo de Juan Pablo II", "description": "Seg\u00fan George Weigel, bi\u00f3grafo americano de Juan Pablo II, la teolog\u00eda del cuerpo es como una bomba de relojer\u00eda de efecto retardado, que cuando estalle puede...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 235, "probability": 0.5632, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Pablo II"}]}, "id": "1163027187995488256", "text": "Teor\u00edas de g\u00e9nero.\nUna antropolog\u00eda demencial a la que se da carta de naturaleza de forma progresiva y suicida.\nAnte esta monstruosidad, tenemos un tesoro que nos permite defendernos, que es la antropolog\u00eda adecuada de San Juan Pablo II:\n\nhttps://t.co/0NhybQxr6B", "lang": "es", "author_id": "1105786318632742912", "created_at": "2019-08-18T09:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027187995488256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ZbkeSZzUNz", "expanded_url": "https://people.bfmtv.com/musique/david-guetta-rend-hommage-a-avicii-avec-un-remix-1754430.html", "display_url": "people.bfmtv.com/musique/david-\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yRa9Bky0zH", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1164902270250758145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRa9Bky0zH", "media_key": "3_1164902255335813120"}]}, "id": "1164902270250758145", "text": "David Guetta rend hommage \u00e0 Avicii avec un remix https://t.co/ZbkeSZzUNz https://t.co/yRa9Bky0zH", "lang": "fr", "author_id": "133663801", "created_at": "2019-08-23T14:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164902270250758145"]}, {"id": "1164215551494959108", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "author_id": "154670681", "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"]}, {"in_reply_to_user_id": "780278", "id": "1164901195506421760", "text": "Ambientalistas (suerte d gente vistos como unos hippies veganos que \"interrumpen\" el desarrollo economico del mundo) han sido los primeros en alarmar el desequilibrio (y q generar\u00e1 genera) ambiental y por ende nuestra propia muerte. Ellos han alertado pero sobretodo han propuesto", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901192994041856"}], "author_id": "780278", "created_at": "2019-08-23T14:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901195506421760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/l1OgvYAjqW", "expanded_url": "https://twitter.com/golittlecrazy/status/1164702617081176064", "display_url": "twitter.com/golittlecrazy/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}]}, "id": "1164887108332478464", "text": "Que? Isso \u00e9 fic n\u00e9? Mas se tratando do Walcyr podemos esperar tudo.. https://t.co/l1OgvYAjqW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164702617081176064"}], "author_id": "3852296079", "created_at": "2019-08-23T13:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887108332478464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ER6AJCBNLM", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1164351224298266626", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1164900002281545729", "text": "Ay Mechita @MecheAF, el \u00fanico que te us\u00f3 fue el cobarde suicida Garc\u00eda, y t\u00fa fuiste feliz. https://t.co/ER6AJCBNLM", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164351224298266626"}], "author_id": "764875549", "created_at": "2019-08-23T13:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164900002281545729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3J1XA4j1WS", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/exasesor-de-araoz-es-la-primera-vez-que-un-presidente-me-usa-para-una-venganza-politica/#.XV3yKyj2ywo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/exase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/exasesor-de-araoz-es-la-primera-vez-que-un-presidente-me-usa-para-una-venganza-politica/#.XV3yKyj2ywo.twitter"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.546, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}]}, "id": "1164351224298266626", "text": "Exasesor de Ar\u00e1oz: \"Es la primera vez que un presidente me usa para una venganza pol\u00edtica\" - Expreso https://t.co/3J1XA4j1WS", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-08-22T01:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 53, "like_count": 315, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1164351224298266626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/f5kZ9yKFoa", "expanded_url": "https://glo.bo/2L4o1U7", "display_url": "glo.bo/2L4o1U7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4901, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}]}, "id": "1164854883109003264", "text": "Corinthians deve ter mudan\u00e7as na escala\u00e7\u00e3o para encarar o Ava\u00ed, no domingo; veja quem pode entrar https://t.co/f5kZ9yKFoa", "lang": "pt", "author_id": "96822105", "created_at": "2019-08-23T11:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164854883109003264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yp0NwLuOWY", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1164693974394839042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp0NwLuOWY", "media_key": "7_1164693927968092162"}]}, "id": "1164693974394839042", "text": "o rato pedindo perdao pra nao morrer mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/yp0NwLuOWY", "lang": "pt", "author_id": "1028365167862657024", "created_at": "2019-08-23T00:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21408, "reply_count": 2430, "like_count": 67789, "quote_count": 11636}, "edit_history_tweet_ids": ["1164693974394839042"]}, {"id": "1164815958050889729", "text": "quieres ense\u00f1arle a jugar a qui\u00e9n invent\u00f3 el juego", "lang": "es", "author_id": "1120242755593175040", "created_at": "2019-08-23T08:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164815958050889729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/e9kDSyEyzm", "expanded_url": "http://wwf.panda.org/es/?351910/incendiosAmazonia", "display_url": "wwf.panda.org/es/?351910/inc\u2026"}]}, "id": "1164888173866078208", "text": "La humanidad suicida. La ambici\u00f3n se impone sobre la vida.\n La tierra sobrevivir\u00e1 a la destrucci\u00f3n y regenerar\u00e1 su maravilla. Los humanos solo somos una plaga destructiva que inconsciente camina hacia el abismo. https://t.co/e9kDSyEyzm", "lang": "es", "author_id": "208179756", "created_at": "2019-08-23T13:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888173866078208"]}, {"id": "1164629551277912064", "text": "O Presidente disse com muita raz\u00e3o em resposta a cr\u00edtica internacional \"a Amaz\u00f4nia \u00e9 problema nosso\". Mas isso n\u00e3o \u00e9 desculpa para permitir desmatamento e queimadas. Isso precisa ser resolvido.\n\nTenho certeza que o Congresso est\u00e1 disposto a liberar recursos para combater esse mal", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "author_id": "1494658207", "created_at": "2019-08-22T20:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 1924, "like_count": 4213, "quote_count": 112}, "edit_history_tweet_ids": ["1164629551277912064"]}, {"in_reply_to_user_id": "109325390", "id": "1164892303724601344", "text": "Na moral nem o capeta vai querer essa gente disgra\u00e7ada", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164891844381216770"}], "author_id": "109325390", "created_at": "2019-08-23T13:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164892303724601344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/IxkbVSfsCk", "expanded_url": "https://twitter.com/MadreModerna/status/1110310190098862081/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxkbVSfsCk", "media_key": "7_1110310090278604802"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Princesa"}]}, "id": "1110310190098862081", "text": "Princesa suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/IxkbVSfsCk", "lang": "es", "author_id": "281638787", "created_at": "2019-03-25T22:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1110310190098862081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zZ3wqRW5IJ", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-ele-deixou-uma-carta/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/pai-\u2026"}]}, "id": "1164896089075531776", "text": "Carta deixou claro que o crime foi motivado por um desentendimento com a esposa :'(\nhttps://t.co/zZ3wqRW5IJ", "lang": "pt", "author_id": "18938394", "created_at": "2019-08-23T13:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164896089075531776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "id": "1164173739329826816", "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "lang": "pt", "author_id": "896232448010448896", "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"]}, {"id": "1164732161553051648", "text": "Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no todo lo que dice el diario es informaci\u00f3n, no todo lo que sale de Comodoro Py es justicia.\nSeguir con esa ficci\u00f3n por no irritar ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "author_id": "263865213", "created_at": "2019-08-23T02:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164732161553051648"]}, {"id": "1164654840280223744", "text": "mandem-me as vossas melhores piadas secas\n\nNUNCA ANTES VISTAS POR FAVOR", "lang": "pt", "author_id": "713221481036193792", "created_at": "2019-08-22T21:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 1233, "like_count": 2841, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1164654840280223744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TFxnxuhwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1164867761664737281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFxnxuhwsx", "media_key": "3_1164867750407233536"}, {"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TFxnxuhwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1164867761664737281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFxnxuhwsx", "media_key": "3_1164867750419812353"}]}, "id": "1164867761664737281", "text": "\ud83e\udd74\ud83d\udc9cARMY\ud83d\udc95\ud83c\udfb5 https://t.co/TFxnxuhwsx", "lang": "en", "author_id": "335141638", "created_at": "2019-08-23T11:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 390126, "reply_count": 90308, "like_count": 1483348, "quote_count": 16989}, "edit_history_tweet_ids": ["1164867761664737281"]}, {"in_reply_to_user_id": "1227942607", "id": "1164893141616517121", "text": "@TinahLopes Get\u00falio?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164893021458108416"}], "author_id": "300955671", "created_at": "2019-08-23T13:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893141616517121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062502967826358272", "id": "1164893954120278016", "text": "@lavieenflwoer sempre vai existir retardados q acham q ser psicopata \u00e9 bonitinho ou algo do tipo, incr\u00edvel", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164869441169047552"}], "author_id": "1063477030539407360", "created_at": "2019-08-23T13:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893954120278016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mKZXKkvSNr", "expanded_url": "https://twitter.com/dedicolr/status/1164776530834157570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKZXKkvSNr", "media_key": "3_1164776528107823104"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "LuanViva"}]}, "id": "1164776530834157570", "text": "\"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva https://t.co/mKZXKkvSNr", "lang": "pt", "author_id": "344348283", "created_at": "2019-08-23T05:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164776530834157570"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/YYSJbRT19u", "expanded_url": "https://twitter.com/felipedjeguaka/status/1164891234378375168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYSJbRT19u", "media_key": "3_1164891184734642177"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "id": "1164891234378375168", "text": "Enquanto Bolsonaros divulgam video chamando Macron de idiota, ACM Neto, vulgo grampinho, fala em cumprir as metas do acordo de Paris em Salvador. Diferen\u00e7a entre o neofascismo suicida e a direita que reconhece as mudan\u00e7as climaticas, de forma preocupada, e as a\u00e7\u00f5es locais. https://t.co/YYSJbRT19u", "lang": "pt", "author_id": "86438458", "created_at": "2019-08-23T13:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164891234378375168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/9HJtUvLKPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/131DOMINIC/status/1164301147726897153", "display_url": "twitter.com/131DOMINIC/sta\u2026"}]}, "id": "1164893810641518592", "text": "Galerinha q tem gatilho q nem eu por\u00e9m v\u00ea as coisas com alerta do mesmo jeito kkk \nEsse bosta matou gatinhos ent\u00e3o n vejam a thread se isso faz vcs ficarem mal\n\u00c9 isto https://t.co/9HJtUvLKPQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164301147726897153"}], "author_id": "1335097118", "created_at": "2019-08-23T13:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164893810641518592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eu1BE7izOT", "expanded_url": "https://twitter.com/loudjunhoe/status/1164301147726897153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eu1BE7izOT", "media_key": "3_1164301143079555082"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Magnotta"}]}, "id": "1164301147726897153", "text": "\u2014 [\u2620] ; Luka Magnotta: O Modelo Assassino; A THREAD\n\nXx Conte\u00fado N\u00e3o Recomendado \u00c0 Pessoas Sens\u00edveis xX https://t.co/eu1BE7izOT", "lang": "pt", "author_id": "2211139047", "created_at": "2019-08-21T22:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 105, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1164301147726897153"]}, {"id": "1164800415579295745", "text": "eu me recomiendan alguna peli para mirar que este en netflix? los leo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "968989540068352000", "created_at": "2019-08-23T07:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164800415579295745"]}, {"in_reply_to_user_id": "112754792", "id": "1164871872686755841", "text": "@Valeurs Quelle belle occasion pour Macron de se mettre en avant au niveau europ\u00e9en en surfant sur le drame amazonien !!! Et pendant ce temps la on s agite st\u00e9rilement \u00e0 Biarritz !", "geo": {"place_id": "582194652e3a8e75"}, "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Valeurs", "id": "112754792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164769043758211072"}], "author_id": "777146046334074880", "created_at": "2019-08-23T12:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164871872686755841"]}, {"id": "1164886815503003648", "text": "Invece che Conte, il nuovo governo dovrebbe mandare Tria a fare il commissario a Bruxelles. In questo annus horribilis ha tenuto l\u2019Italia in linea di galleggiamento", "lang": "it", "author_id": "311539656", "created_at": "2019-08-23T13:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 180, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1164886815503003648"]}, {"id": "1164882107950358528", "text": "Bolsonaro est\u00e1 incinerando nossas rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas. As consequ\u00eancias ser\u00e3o grav\u00edssimas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "45870897", "created_at": "2019-08-23T12:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 172, "like_count": 6847, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1164882107950358528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/M4MZdZmOb2", "expanded_url": "https://twitter.com/carmen_caesaris/status/1164818776874868738", "display_url": "twitter.com/carmen_caesari\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "id": "1164871806613893120", "text": "Cuando se habla del pacto germano-sovi\u00e9tico nunca se mencionan los acuerdos amistosos que Hitler ya hab\u00eda firmado con Inglaterra y Francia ni las ofertas de alianza contra los nazis que Stalin hab\u00eda hecho a Inglaterra. https://t.co/M4MZdZmOb2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164818776874868738"}], "author_id": "456015600", "created_at": "2019-08-23T12:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164871806613893120"]}, {"in_reply_to_user_id": "152198946", "id": "1164826644185374720", "text": "@ChiranAngelgela Ha senso solo con una riforma proporzionale del sistema elettorale, ma comunque \u00e8 poco importante", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChiranAngelgela", "id": "152198946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164638377725124608"}], "author_id": "4773235762", "created_at": "2019-08-23T09:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164826644185374720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/8le7nfUiYt", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1164857381593001985", "display_url": "twitter.com/theumilk99/sta\u2026"}]}, "id": "1164857621377101824", "text": "mano 19 anos, tem a minha idade, estava no algarve a fazer dinheiro a meter pulseiras e um filho da puta espeta-lhe um tiro na cabe\u00e7a so porque foi barrado \n\ndeixa um gajo a pensar nao deixa? https://t.co/8le7nfUiYt", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164857381593001985"}], "author_id": "298195731", "created_at": "2019-08-23T11:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1640, "reply_count": 11, "like_count": 3203, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1164857621377101824"]}, {"id": "1164379984749895680", "text": "Si no me he matado es porque no he juntado dinero para m\u00ed entierro. Que feo ser suicida con consciencia.", "lang": "es", "author_id": "209788879", "created_at": "2019-08-22T03:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164379984749895680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/chNomutAvK", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrilPedeferri/status/1163944850712125443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chNomutAvK", "media_key": "3_1163944829136584705"}]}, "id": "1163944850712125443", "text": "A ver gente abro el \u00fanico hilo que me puede salvar de la depresion: quiero ver la foto m\u00e1s linda que tengan de sus bendiciones https://t.co/chNomutAvK", "lang": "es", "author_id": "160030566", "created_at": "2019-08-20T22:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 6790, "like_count": 29987, "quote_count": 454}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944850712125443"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zwhkRjJwik", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9Fsbe", "display_url": "bit.ly/2P9Fsbe"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PcvA8VR5k7", "expanded_url": "https://twitter.com/oviedopress/status/1164887844516716545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcvA8VR5k7", "media_key": "3_1164887826057576448"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "CoronelOviedo"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Yolanda"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "CoronelOviedo"}]}, "id": "1164887844516716545", "text": "Macabro; Joven se suicida en la escuela Zulma Yolanda de #CoronelOviedo -&gt; https://t.co/zwhkRjJwik https://t.co/PcvA8VR5k7", "lang": "es", "author_id": "236948573", "created_at": "2019-08-23T13:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887844516716545"]}, {"in_reply_to_user_id": "304710878", "id": "1164890682210816000", "text": "3 pontos: \n\n1. Pra que mentir?\n2. Pra que ci\u00fames?\n3. Que empresa que trabalha s\u00f3 homem?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164890450265858048"}], "author_id": "304710878", "created_at": "2019-08-23T13:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890682210816000"]}, {"id": "1164890002008023042", "text": "Va a sonar tope yonki pero soy muy curiosa en ese aspecto y tengo ganas de meterme un trippie y fliparla a lo basto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "yonki"}]}, "author_id": "897194448731426816", "created_at": "2019-08-23T13:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164890002008023042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VlHWYviB41", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBhQ3R", "display_url": "dlvr.it/RBhQ3R", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/witzel-critica-bolsonaro-anima-as-redes-mas-o-brasil-nao-sai-do-lugar/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=witzel-critica-bolsonaro-anima-as-redes-mas-o-brasil-nao-sai-do-lugar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9119, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1164552071984476161", "text": "Witzel critica Bolsonaro: \u201cAnima as redes sociais, mas o Brasil n\u00e3o sai do lugar\u201d https://t.co/VlHWYviB41", "lang": "pt", "author_id": "1523748277", "created_at": "2019-08-22T14:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 760, "like_count": 688, "quote_count": 114}, "edit_history_tweet_ids": ["1164552071984476161"]}, {"in_reply_to_user_id": "962690357891878914", "id": "1164848425093013505", "text": "@______bia______ ele n\u00e3o matou o rato, soltou o, mas mesmo q o tivesse morto \u00e9 est\u00fapido tares a defender lo quando se tivesse um no teu quarto eras a primeira a mata lo, ou chamavas algu\u00e9m para o fazer, deixem de ser hip\u00f3critas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "______bia______", "id": "1445145103811629060"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "tares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164846254725181440"}], "author_id": "957223113799979008", "created_at": "2019-08-23T10:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164848425093013505"]}, {"in_reply_to_user_id": "33936362", "id": "1164887207741706240", "text": "@Politica_ln La verdad, esta loca da\u00f1ina ya cansa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_ln", "id": "33936362"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "da\u00f1ina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164833758589009920"}], "author_id": "2450324088", "created_at": "2019-08-23T13:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 31, "like_count": 165, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887207741706240"]}, {"id": "1164848348307832832", "text": "Acho uma estupidez a netflix ter tirado a parte em que a Hannah se suic\u00edda na s\u00e9rie 13rw.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "author_id": "1053734227492122624", "created_at": "2019-08-23T10:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164848348307832832"]}, {"in_reply_to_user_id": "729762739493732352", "id": "1164887961311350784", "text": "ENCIMA CASI SIEMPRE PONEN A CHUUYA COMO KAWASEMI Y NO, WEY, DEJADLE SER FELIZ MSIDKFIGKKEJDIFNTK", "lang": "in", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164887803269980160"}], "author_id": "729762739493732352", "created_at": "2019-08-23T13:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887961311350784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WWtd07B9hf", "expanded_url": "http://bit.ly/2uGztgY", "display_url": "bit.ly/2uGztgY"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GYuauz3KCM", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1164887255099564037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYuauz3KCM", "media_key": "3_1164887251203035142"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "ENVIVO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Wilder Medina"}]}, "id": "1164887255099564037", "text": "[#ENVIVO] Abogado Wilder Medina:\"Esperemos que la sentencia no sume un segundo asesinato\" \u27a1\ufe0f  https://t.co/WWtd07B9hf https://t.co/GYuauz3KCM", "lang": "es", "author_id": "153625642", "created_at": "2019-08-23T13:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164887255099564037"]}, {"id": "1164607740767080449", "text": "Por bulliying se suicida la gente en el grupo de los perros no quedar\u00eda nadie... Gran puta que maldat hay en ese grupo", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "bulliying"}]}, "author_id": "936116371880017920", "created_at": "2019-08-22T18:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164607740767080449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bdqQeH0i7h", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164573315123548160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9109, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}]}, "id": "1164714378593275906", "text": "Humala, la nueva estrella de Canal N. \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza, carajo! https://t.co/bdqQeH0i7h", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164573315123548160"}], "author_id": "4452890315", "created_at": "2019-08-23T01:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 316, "like_count": 1220, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1164714378593275906"]}, {"in_reply_to_user_id": "3317555339", "id": "1164883057674981378", "text": "Gente, s\u00e9rio mesmo que eu vou ter que fazer disclaimer dizendo que sei que ele n\u00e3o vai renunciar? Quando eu fa\u00e7o uma sugest\u00e3o, estou falando de uma situa\u00e7\u00e3o hipot\u00e9tica caso o governo tivesse alguma racionalidade. \n\nMas se o governo tivesse alguma racionalidade n\u00e3o estar\u00edamos aqui", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164880525389156352"}], "author_id": "3317555339", "created_at": "2019-08-23T12:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164883057674981378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/KSDdBRMurt", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/verdadero-o-falso-javier-velasquez-quesquen-no-es-verdad-no-hubo-4-muertos-durante-el-gobierno-de-alan-garcia-por-el-proyecto-de-tia-maria-noticia-1215736", "display_url": "rpp.pe/politica/actua\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7j5GX58XV0", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1164637329144930305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7j5GX58XV0", "media_key": "3_1164637320022319122"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "VerdaderoOFalso"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 198, "end": 222, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}]}, "id": "1164637329144930305", "text": "#VerdaderoOFalso \ud83d\udd0d | \n\n\ud83d\udcac Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n: \u201cNo es verdad, no hubo 4 muertos [durante el gobierno de Alan Garc\u00eda por el proyecto de T\u00eda Mar\u00eda]\u201d.\n\n\u27a1 @Ojo_Publico explica por qu\u00e9 lo dicho por Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n es FALSO.\n\u25ba https://t.co/KSDdBRMurt https://t.co/7j5GX58XV0", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-08-22T20:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164637329144930305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "id": "1164743537684094976", "text": "Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp", "lang": "es", "author_id": "721839200673239042", "created_at": "2019-08-23T03:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164743537684094976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}]}, "id": "1163773310863368193", "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "lang": "es", "author_id": "891912374", "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QbEYfWeH8F", "expanded_url": "https://www.researchgate.net/publication/331823894_Tribalism_is_Human_Nature", "display_url": "researchgate.net/publication/33\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.researchgate.net/publication/331823894_Tribalism_is_Human_Nature"}]}, "id": "1164613129407553536", "text": "\u201cLos humanos son criaturas tribales. No fueron \u201cdise\u00f1ados\u201d para razonar de forma desapasionada acerca del mundo; m\u00e1s bien fueron \u201cdise\u00f1ados\u201d para razonar de formas que promuevan los intereses de su coalici\u00f3n (y por tanto los suyos propios)\u201d.\nhttps://t.co/QbEYfWeH8F", "lang": "es", "author_id": "636025744", "created_at": "2019-08-22T18:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1164613129407553536"]}, {"id": "1164880893258977282", "text": "Llevamos seis trimestres de recesi\u00f3n. Y el a\u00f1o pr\u00f3ximo, no importa quien gane en octubre, continuara", "lang": "es", "author_id": "3362290684", "created_at": "2019-08-23T12:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 89, "like_count": 278, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880893258977282"]}, {"id": "1164881630395342849", "text": "me mola m\u00e1s tw en \u00e9poca de ex\u00e1menes", "lang": "es", "author_id": "853984028315320320", "created_at": "2019-08-23T12:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164881630395342849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/YbxldYw8HY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1emtcjhSz4/", "display_url": "instagram.com/p/B1emtcjhSz4/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lex4UIwHcg", "expanded_url": "https://twitter.com/Madonna/status/1164627820070526976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lex4UIwHcg", "media_key": "3_1164627812059422722"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.2812, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1164627820070526976", "text": "The Fires Are Raging and The Amazonia continues to burn.........This is a devastation to Brazil\u2014to the indigenous people who live there and the-plant and animal species that make this the most important bio-diverse Forest!!! President Bolsonaro please... https://t.co/YbxldYw8HY https://t.co/lex4UIwHcg", "lang": "en", "author_id": "512700138", "created_at": "2019-08-22T19:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7197, "reply_count": 2734, "like_count": 25285, "quote_count": 669}, "edit_history_tweet_ids": ["1164627820070526976"]}, {"in_reply_to_user_id": "4736585247", "id": "1164878638224990209", "text": "@Hum4nPr0 S\u00e9 que lo cuidas como es debido pero ese chico necesita m\u00e1s vigilancia que los dem\u00e1s chicos de su edad.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164865070712705026"}], "author_id": "1138534472469663746", "created_at": "2019-08-23T12:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878638224990209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}]}, "id": "1164864894400942080", "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG", "lang": "es", "author_id": "1115293629520797698", "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"]}, {"id": "1164306960365379584", "text": "Vemos con horror los incendios en la selva m\u00e1s extensa del mundo, productora de un quinto del ox\u00edgeno del planeta y albergue de gran parte de la biodiversidad del mundo. Bolsonaro y Trump niegan las pruebas irrefutables sobre el cambio clim\u00e1tico y sus catastr\u00f3ficas consecuencias.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "1064291743384969218", "created_at": "2019-08-21T22:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 203, "like_count": 1136, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1164306960365379584"]}, {"in_reply_to_user_id": "854627531646959616", "id": "1164863910530433024", "text": "@daniel78ASR @pezzolina1983 Grazie che me l'hai ricordato... me vado a suicid\u00e0 k\u00e8 cozze! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #AripijamoseDoumbiaGi\u00e0CheCeStamo", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 126, "tag": "AripijamoseDoumbiaGi\u00e0CheCeStamo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daniel78ASR", "id": "854627531646959616"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pezzolina1983", "id": "2930528614"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164862736062386176"}], "author_id": "892068992004878337", "created_at": "2019-08-23T11:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164863910530433024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/buvmOShsoC", "expanded_url": "https://twitter.com/Mario_Bergara/status/1164306960365379584", "display_url": "twitter.com/Mario_Bergara/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "id": "1164588178751275009", "text": "\u00bfSe olvid\u00f3 de pegarle a Evo Morales, por ser compa\u00f1ero de ideolog\u00eda pol\u00edtica o ignora que en Bolivia, ya se han quemado, m\u00e1s de 500 mil hect\u00e1reas de selva Boliviana, con la misma finalidad, que se est\u00e1 dando en la selva brasilera del Amazonas.?\nMe inclino por las dos.!!! https://t.co/buvmOShsoC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164306960365379584"}], "author_id": "2929375497", "created_at": "2019-08-22T17:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 7, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164588178751275009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/QsHM0Ojq7g", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1164732725863096320", "display_url": "twitter.com/ovicio/status/\u2026"}]}, "id": "1164734965269049345", "text": "Que eventos? https://t.co/QsHM0Ojq7g", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164732725863096320"}], "author_id": "391655979", "created_at": "2019-08-23T03:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164734965269049345"]}, {"id": "1164874149183086592", "text": "Quem matou o mi\u00fado de 19 anos em Vilamoura era um menor????? What the actual fuck?????????????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Vilamoura"}]}, "author_id": "900337021", "created_at": "2019-08-23T12:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164874149183086592"]}, {"in_reply_to_user_id": "392977329", "id": "1164878196698955779", "text": "@ginadrieguez Ni idea \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f de que va la serie?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ginadrieguez", "id": "392977329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164794785925701637"}], "author_id": "400296650", "created_at": "2019-08-23T12:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878196698955779"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/df08tE5jWh", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfTuitea/status/1164672172020965377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/df08tE5jWh", "media_key": "3_1164672158129414149"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Amazonia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1164672172020965377", "text": "En junio, la deforestaci\u00f3n de la #Amazonia fueron un 88% mayor al a\u00f1o 2018.\n\nBolsonaro elimin\u00f3 el ministerio de medio ambiente y redujo los controles en la selva.\n\nBolsonaro dijo: \"Se acab\u00f3 la psicosis ambiental\" y que no cree en el calentamiento global. https://t.co/df08tE5jWh", "lang": "es", "author_id": "165620013", "created_at": "2019-08-22T22:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 157, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164672172020965377"]}, {"id": "1164880065211043840", "text": "Solo encuentro 2 soluciones (drasticas) posibles para el impacto ambiental q conlleva el incendio del amazonas. 1) q cambiemos RADICALMENTE la forma de alimentarnos, reducir a nada el consumo de plasticos, q el 100% de la poblacion mundial tenga vida sustentable", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7044, "type": "Place", "normalized_text": "amazonas"}]}, "author_id": "1367399869", "created_at": "2019-08-23T12:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164880065211043840"]}, {"id": "1137512572503109633", "text": "Nessa thread eu gostaria de falar um pouco sobre Van Gogh. Gente...as obras dele n\u00e3o foram reconhecidas enquanto ele era vivo, ele era considerado um louco e um desperdi\u00e7ado. As obras s\u00f3 foram reconhecidas depois que ele se suicidou, ele teve uma vida tr\u00e1gica.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "author_id": "2835262919", "created_at": "2019-06-09T00:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1137512572503109633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/8P3FDOKyvg", "expanded_url": "https://twitter.com/andyefeok/status/1164878994442993664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8P3FDOKyvg", "media_key": "3_1164878984171196417"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "Ribeiro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "id": "1164878994442993664", "text": "El sinverg\u00fcenza due\u00f1o de minicuotas Ribeiro no paga lo que tiene que pagar pero pide que voten x Mauricio...\n\n*No existe ning\u00fan macrista honesto* https://t.co/8P3FDOKyvg", "lang": "es", "author_id": "139242352", "created_at": "2019-08-23T12:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164878994442993664"]}, {"id": "1164567656034422784", "text": "Abogados del tuiter, \u00bfEs cierto que si un homosexual pasivo tiene relaciones con un menor de edad no se considera violaci\u00f3n, porque \u00e9ste es penetrado y no penetra al menor? \n\u00bfExiste jurisprudencia?\n\u00bfTenemos sueltos en las calles pervertidos de este calibre?\n\u00bfSon pedofilos?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-08-22T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 291, "like_count": 1047, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1164567656034422784"]}, {"id": "1164719139413536774", "text": "Com uma clareza dificilmente vista, estamos assistindo a mais um pa\u00eds europeu, dessa vez a Fran\u00e7a, por interm\u00e9dio do seu presidente Macron, realizar ataques diretos \u00e0 soberania brasileira, que inclui, objetivamente, amea\u00e7as de emprego do poder militar.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "author_id": "826847661559050242", "created_at": "2019-08-23T02:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9867, "reply_count": 6628, "like_count": 42794, "quote_count": 2120}, "edit_history_tweet_ids": ["1164719139413536774"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i31qlJBG9x", "expanded_url": "https://twitter.com/Conradoaviacion/status/1164853528600416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i31qlJBG9x", "media_key": "3_1164853523684712448"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5423, "type": "Organization", "normalized_text": "EasyJet"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "id": "1164853528600416256", "text": "EasyJet prohibi\u00f3 a piloto volar al enterarse que envi\u00f3 mensajes suicidas a amigos en un grupo de de whatsapp. \"Soy suicida, mi vida es una mierda y probablemente me voy a matar\". La aerol\u00ednea le ha ordenado completar semanas de pruebas de salud mental antes de regresar a trabajar https://t.co/i31qlJBG9x", "lang": "es", "author_id": "1058808403", "created_at": "2019-08-23T10:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164853528600416256"]}, {"id": "1164697548772319232", "text": "que tipo de ot\u00e1rio sobe a tag #SomosTodosRicardoSalles em favor de um ministro que DESTR\u00d3I o meio ambiente?\nc\u00famplices, trouxas ou recebem dinheiro pra isso?", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 54, "tag": "SomosTodosRicardoSalles"}]}, "lang": "pt", "author_id": "74763991", "created_at": "2019-08-23T00:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 456, "like_count": 5130, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1164697548772319232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/MdjflSnqGa", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1164780815932260352", "text": "Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/MdjflSnqGa", "lang": "es", "author_id": "98774947", "created_at": "2019-08-23T06:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164780815932260352"]}, {"id": "1156975779802222592", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "author_id": "858618391", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"]}, {"id": "1164700848208994305", "text": "OK, en bougeant un carton je viens de d\u00e9couvrir une planque de @Bones_le_matou\n\nIl y a : 2 bouchons en li\u00e8ge\n3 pailles machon\u00e9ed\n1 souris en peluche que je pensais perdue\n1 crit\u00e9rium.\n1 gomme que je cherchais partout\n4 morceauc de ruban de papier cadeau\n1 emballage de biscuit", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "author_id": "836518826946723842", "created_at": "2019-08-23T00:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164700848208994305"]}, {"in_reply_to_user_id": "4452890315", "id": "1164725507382005760", "text": "@JBCPERU UN LADR\u00d3N COMPROBADO,  LO \u00daNICO QUE DEBE OPINAR ES POR COMO VA A DEVOLVER TODO EL DINERO QUE NOS ROB\u00d3, ANTES DE HABLAR DE POL\u00cdTICA Y DEL PA\u00cdS, DEBE PEDIR PERD\u00d3N, PERO A ESTE CHORO SOLO LE ESPERA LA C\u00c1RCEL.\nESE ES EL NIVEL DE LAS GUARIPOLERAS DE VIZCARRA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164714378593275906"}], "author_id": "1709169114", "created_at": "2019-08-23T02:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164725507382005760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/nsTRSF1TS8", "expanded_url": "https://twitter.com/eabusad/status/1164735501183705088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsTRSF1TS8", "media_key": "3_1164735492484739074"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8523, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1164735501183705088", "text": "\"Si Vizcarra quiere cerrar el Congreso, tendr\u00e1 que sacarnos a patadas\", dijo Mulder. Ap\u00farense, que  la cola est\u00e1 larga. https://t.co/nsTRSF1TS8", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "author_id": "145239195", "created_at": "2019-08-23T03:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 58, "like_count": 1014, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1164735501183705088"]}, {"id": "1164873751076507648", "text": "Wtf oq e que aconteceu no lick???", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "author_id": "908360435228971009", "created_at": "2019-08-23T12:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164873751076507648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/RK2IFq695U", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}]}, "id": "1164869401394331649", "text": "CCSS crea \u201cgu\u00eda\u201d para abordar a pacientes en riesgo suicida - https://t.co/RK2IFq695U", "lang": "es", "author_id": "24440571", "created_at": "2019-08-23T11:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164869401394331649"]}, {"in_reply_to_user_id": "1230039469", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/lUvCBTaYfj", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/nacional/solo-dias-bolivia-perdio-mas-bosque-ano/20190821091636035082.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/nacio\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "burrosuy", "id": "1230039469"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "id": "1164810440607559680", "text": "@burrosuy https://t.co/lUvCBTaYfj\nQuien lo puso?\nEvo Morales?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164517264424603648"}], "author_id": "1596380780", "created_at": "2019-08-23T08:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164810440607559680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1027680962", "id": "1164873569043660800", "text": "@brenodantas8 mano, como o rato pediu kkkkkkkkk", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brenodantas8", "id": "1027680962"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4652, "type": "Person", "normalized_text": "rato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164870392873410563"}], "author_id": "984073573219405825", "created_at": "2019-08-23T12:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164873569043660800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/me5UPA6Tev", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164862487541534721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/me5UPA6Tev", "media_key": "3_1164862486400647168"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Casald\u00e1liga"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}]}, "id": "1164862487541534721", "text": "\"A grande crise econ\u00f4mica atual \u00e9 uma crise global de Humanidade que n\u00e3o se resolver\u00e1 com nenhum tipo de capitalismo, porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um capitalismo humano; o capitalismo continua a ser homicida, ecocida, suicida\". Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha. https://t.co/me5UPA6Tev", "lang": "pt", "author_id": "1115293629520797698", "created_at": "2019-08-23T11:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164862487541534721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/snR2g2WRdy", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1164871854554832898/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/snR2g2WRdy", "media_key": "7_1164871769334931457"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 163, "tag": "MariellePresente"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 162, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}]}, "id": "1164871854554832898", "text": "Vamos come\u00e7ar o dia com saudade? \"Tem gente que ainda acha que palavra de homem \u00e9 a que vale, e gente que faz piada com l\u00e9sbicas\" PEGA A VIS\u00c3O! \ud83d\ude0e\n#MariellePresente https://t.co/snR2g2WRdy", "lang": "pt", "author_id": "2479861125", "created_at": "2019-08-23T12:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 846, "reply_count": 143, "like_count": 5967, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1164871854554832898"]}], "places": [{"full_name": "Salento, Colombia", "id": "001a090f0374bd47"}, {"full_name": "Florencio Varela, Argentina", "id": "011a16c56feb41c3"}, {"full_name": "Giardini Naxos, Sicilia", "id": "641640436b7f7273"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Iquitos, Peru", "id": "0027906515bf3827"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Chicago, IL", "id": "1d9a5370a355ab0c"}, {"full_name": "Barakaldo, Espa\u00f1a", "id": "84809564179ffb21"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}]}, "errors": [{"resource_id": "1164915275843739649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164915275843739649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164915275843739649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117893445866139649", "value": "1117893445866139649", "detail": "User has been suspended: [1117893445866139649].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164731379575398400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164731379575398400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164731379575398400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126160690979459072", "value": "1126160690979459072", "detail": "User has been suspended: [1126160690979459072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164925570536357888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164925570536357888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164925570536357888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "425702969", "value": "425702969", "detail": "User has been suspended: [425702969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164904232631320576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164904232631320576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164904232631320576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164920879480000512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164920879480000512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164920879480000512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "128452203", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [128452203].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128452203", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164913610952499200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164913610952499200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164913610952499200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164917369409425411", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164917369409425411", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164917369409425411].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "390927317", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [390927317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "390927317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164873453301837824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164873453301837824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164873453301837824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "718885892094615553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [718885892094615553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "718885892094615553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164895412530159619", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164895412530159619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164895412530159619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3302891667", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3302891667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3302891667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164890347878649856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164890347878649856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164890347878649856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164906288079364096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164906288079364096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164906288079364096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164905011475832845", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164905011475832845", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164905011475832845].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164901472393408513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164901472393408513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164901472393408513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164839235372740608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164839235372740608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164839235372740608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038085663822958592", "value": "1038085663822958592", "detail": "User has been suspended: [1038085663822958592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164584102416306177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164584102416306177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164584102416306177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164865586058473473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164865586058473473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164865586058473473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "69042378", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [69042378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69042378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164900650565689345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164900650565689345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164900650565689345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164893930950971392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164893930950971392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164893930950971392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078834690587537410", "value": "1078834690587537410", "detail": "User has been suspended: [1078834690587537410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164709491180527617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164709491180527617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164709491180527617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164684950580469766", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164684950580469766", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164684950580469766].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2705898899", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2705898899].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2705898899", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164882283880439813", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164882283880439813].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164882283880439813", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "635729350", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [635729350].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "635729350", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164877111586414592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164877111586414592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164877111586414592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164673996580970496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164673996580970496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164673996580970496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164927995431333897", "oldest_id": "1164873869355814912", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309vykvuakwpzeyy8im6wj51xtp"}}