{"data": [{"created_at": "2019-10-19T00:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando quieres de tema antidepresivos pero no quieres que los de la universidad conozca tu lado suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1185357592580820992"], "id": "1185357592580820992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083801583920521218"}, {"created_at": "2019-10-19T00:50:31.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/JKmL5ZJVKs https://t.co/cNb9uzPc0P", "edit_history_tweet_ids": ["1185357524435902464"], "id": "1185357524435902464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898696318922760192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JKmL5ZJVKs", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.omelete.com.br/amp/filmes/esquadrao-suicida-jared-leto-revela-que-enviou-camisinhas-usadas-para-elenco", "display_url": "google.com/amp/s/www.omel\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/cNb9uzPc0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:50:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Kedoms @biobio Es suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1185357509252538370"], "in_reply_to_user_id": "313276198", "id": "1185357509252538370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87221736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185356064910430213"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Kedoms", "id": "313276198"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:50:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185357485290541057"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185357485290541057", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126498058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185357397138837504"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185357397138837504", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102056366284439552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:49:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185357344210857984"], "id": "1185357344210857984", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111745562129457153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:49:38.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 vi mil vezes mas t\u00f4 quase colocando esquadr\u00e3o suicida pra assistir.... \u00c9 mais forte que eu", "edit_history_tweet_ids": ["1185357301131173889"], "id": "1185357301131173889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336083487"}, {"created_at": "2019-10-19T00:49:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @transviando: Eu nunca vi esquadr\u00e3o suicida porque acho Jared Leto p\u00e9ssimo, mas vem c\u00e1...essa \u00e9 realmente a risada que ele faz ou \u00e9 meme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185357217836490753"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "transviando", "id": "2370955321"}]}, "id": "1185357217836490753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024361256067780608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185266211187236870"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185357136274038784"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185357136274038784", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708064363790344192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:48:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarcoPahez: @SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185356984570150913"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Chay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarcoPahez", "id": "231101367"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "id": "1185356984570150913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464167391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264573177163776"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:48:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185356929750749185"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185356929750749185", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751177078201024512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:48:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim demais, melhor assistir crep\u00fasculo\nAcho que o filme da aves de rapina vai ser t\u00e3o ruim quanto, vou nem criar expectativa", "edit_history_tweet_ids": ["1185356927397748737"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "aves de rapina"}]}, "id": "1185356927397748737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68056858"}, {"created_at": "2019-10-19T00:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185356886486466560"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185356886486466560", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26315713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @christiaanponce: @Icarus3011 @metrodesantiago @CaroHighmore @andreschadwickp Sin alegar. Si dejaran la red cerrada por alguien que se s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185356597276676096"], "id": "1185356597276676096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573097382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185345241118838784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "christiaanponce", "id": "3301722915"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:45:59.000Z", "lang": "es", "text": "Yo despu\u00e9s de terminar de leer L\u00ednea Suicida: https://t.co/pGLFpD2RL4", "edit_history_tweet_ids": ["1185356385321512961"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/pGLFpD2RL4", "expanded_url": "https://twitter.com/STARRYREDDlE/status/1185303623875661830", "display_url": "twitter.com/STARRYREDDlE/s\u2026"}]}, "id": "1185356385321512961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2895273969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185303623875661830"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185356276764557312"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185356276764557312", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036304196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:45:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185356257491935237"], "id": "1185356257491935237", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542734307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:44:45.000Z", "lang": "es", "text": "@reyreysincorona Tiene moral alguien que se arrodill\u00f3 ante el suicida ex Pdte AG. para que lo proponga como miembro BCR sin reunir el m\u00e1s minimo", "edit_history_tweet_ids": ["1185356072967495680"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte AG"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8532, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "in_reply_to_user_id": "443008452", "id": "1185356072967495680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048061673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185252749509832704"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:44:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@waltermirinfo @JaciCapistrano Essa a\u00ed ja se matou politicamente como o Frota...pois todos que agirem contra @jairbolsonaro  se dar\u00e3o mal...\nEla n\u00e3o ganha mais nem pra s\u00edndica de pr\u00e9dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1185356056341499904"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "JaciCapistrano", "id": "3255113765"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "48256550", "id": "1185356056341499904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064626539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999003987021824"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:43:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185355822039261187"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185355822039261187", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167636691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:43:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185355718876127232"], "id": "1185355718876127232", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53187803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:43:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185355692326211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185355692326211584", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875982310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:43:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185355640904044544"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185355640904044544", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207091880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 147, "tag": "ApraNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4015, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:42:59.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja As\u00ed defiendan con una y mugre a  ese sr suicida AG, ese sr es el m\u00e1s corrupto de todos los presidentes que tuvo el Per\u00fa.\n#ApraNuncaMas", "edit_history_tweet_ids": ["1185355630623756288"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1185355630623756288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569124226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:42:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185355421957152768"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185355421957152768", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2362935558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:41:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185355363635343360"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185355363635343360", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142675362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:40:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/GbEBy8mNSc", "edit_history_tweet_ids": ["1185355112962756608"], "id": "1185355112962756608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348719781", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GbEBy8mNSc", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354989201481730"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1185354989201481730", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952411018252226561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "Encosasqueanadieleimportan"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "#Encosasqueanadieleimportan \n\nHoy vi el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d con mi gordito bello!!\n\nY la verdad .... era como Santiago a esta hora!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185354853251506176"], "id": "1185354853251506176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768636655"}, {"created_at": "2019-10-19T00:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsaacPalomino8: Pudrete en el infierno cobarde suicida, EL VERDADERO APRISMO ES OTRA COSA Y LOS ALANISTAS SON UNAS RATAS https://t.co/t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354810922541056"], "id": "1185354810922541056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334151863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185345173003239424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354570874195968"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185354570874195968", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886021922160619520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:38:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354525256892416"], "id": "1185354525256892416", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710240495738482692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:38:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@theboyzk MANO ISSO N\u00c3O SE FAZ QUASE MATOU UMA DEOBI DO CORA\u00c7\u00c3O KKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1185354422089588742"], "in_reply_to_user_id": "859028464195833858", "id": "1185354422089588742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167917380493860864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185354143772356610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "theboyzk", "id": "859028464195833858"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:38:04.000Z", "lang": "en", "text": "RT @bartaws: Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354393148739584"], "id": "1185354393148739584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21587797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185299211497029633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bartaws", "id": "1339729044"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:37:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Toda vez q assisto um filme c o Tom Hanks fico triste lembrando q ele se matou. Mas logo me recordo de que quem fez isso foi o Robin Williams.\nMas qnd \u00e9 o Robins Willians no filme, acho que foi o Tom Hanks.", "edit_history_tweet_ids": ["1185354345375776774"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Robins Willians"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}]}, "id": "1185354345375776774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67330875"}, {"created_at": "2019-10-19T00:37:48.000Z", "lang": "en", "text": "RT @bartaws: Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354325784031232"], "id": "1185354325784031232", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55839975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185299211497029633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bartaws", "id": "1339729044"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:37:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354291290263555"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185354291290263555", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67779268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:36:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Vontade de assistir Batman the dar night, para ter certeza que esse coringa e o de Joker S\u00e3o muito melhores do que o de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185354105159634944"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "Batman the dar night"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1185354105159634944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125757526023266304"}, {"created_at": "2019-10-19T00:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185354063715676161"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185354063715676161", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779763316151517185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:36:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Orelha_molhada: OS CRIMINOSOS EST\u00c3O DE VOLTA, SAI DA APOSENTADORIA PRA VOLTAR PRO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/jvOtmwX1zo", "edit_history_tweet_ids": ["1185354020480864256"], "id": "1185354020480864256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4629149116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185353531131355143"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jvOtmwX1zo", "expanded_url": "https://twitter.com/Orelha_molhada/status/1185353531131355143/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvOtmwX1zo", "media_key": "3_1185353518162632705"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Orelha_molhada", "id": "4252434117"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:36:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Juanmanestaaca Sshhhh...escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd2d https://t.co/Iuj5U0HGab", "edit_history_tweet_ids": ["1185353932933160960"], "in_reply_to_user_id": "983150757032718336", "id": "1185353932933160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117872253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185353489796472832"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Iuj5U0HGab", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiherre/status/1185353932933160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuj5U0HGab", "media_key": "16_1185353924460662784"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juanmanestaaca", "id": "983150757032718336"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:36:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @moonya_kyaan: a gnt odeia o douma n\u00e3o pq ele \u00e9 um oni, mas pq ele \u00e9 um merda de todas as formas\neu AMO o akaza, e ele matou o rengoku\ne\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185353886682492929"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4248, "type": "Person", "normalized_text": "akaza"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "rengoku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moonya_kyaan", "id": "1918152342"}]}, "id": "1185353886682492929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794980055638298625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185328296042684416"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu perdi um amigo, ele se suicidou quarta-feira, estava a 9 meses depressivo.\nISSO T\u00c1 MAIS PR\u00d3XIMO DE N\u00d3S DO QUE IMAGINAMOS", "edit_history_tweet_ids": ["1185353748627034112"], "id": "1185353748627034112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874491795"}, {"created_at": "2019-10-19T00:35:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cFala bandida...\u201d a frase mais engra\u00e7ada do filme esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1185353688107368455"], "id": "1185353688107368455", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440981204"}, {"created_at": "2019-10-19T00:35:13.000Z", "lang": "pt", "text": "kkkkkkkkkk suic\u00edda \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Dpmjp4zjgN", "edit_history_tweet_ids": ["1185353674740121600"], "id": "1185353674740121600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169725794144399360", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Dpmjp4zjgN", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185069278988570624", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:35:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185353645690195969"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1185353645690195969", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Por qu\u00e9 no cierran el metro cuando se suicida alguien?", "edit_history_tweet_ids": ["1185353531966009344"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1185353531966009344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41538450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:39.000Z", "lang": "pt", "text": "OS CRIMINOSOS EST\u00c3O DE VOLTA, SAI DA APOSENTADORIA PRA VOLTAR PRO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/jvOtmwX1zo", "edit_history_tweet_ids": ["1185353531131355143"], "id": "1185353531131355143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4252434117", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/jvOtmwX1zo", "expanded_url": "https://twitter.com/Orelha_molhada/status/1185353531131355143/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvOtmwX1zo", "media_key": "3_1185353518162632705"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alfonso_casi: La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185353480267096064"], "id": "1185353480267096064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240337851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185238709593096196"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "casi una semana lpm camino a la suicida ci\u00f3n https://t.co/mfdkiiDJwx", "edit_history_tweet_ids": ["1185353475573633024"], "id": "1185353475573633024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990633206658592772", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177713110188212225"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mfdkiiDJwx", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliarm125/status/1177713110188212225", "display_url": "twitter.com/emiliarm125/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@mafeJisus @gigizinhak a minha se suicidou a uns anos", "edit_history_tweet_ids": ["1185353410046038019"], "in_reply_to_user_id": "1006946304428269569", "id": "1185353410046038019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980136754891182080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185345506828017664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mafeJisus", "id": "1006946304428269569"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:33:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185353356627324928"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185353356627324928", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047993575492014080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:33:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185353234078191618"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185353234078191618", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121858009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185353213450641408"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1185353213450641408", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Ap7XFuhr27", "expanded_url": "https://youtu.be/7iR__5iYrTs", "display_url": "youtu.be/7iR__5iYrTs"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34La violencia independentista suicida a #Catalu\u00f1a\nhttps://t.co/Ap7XFuhr27", "edit_history_tweet_ids": ["1185353154797420544"], "id": "1185353154797420544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073896235256479745"}, {"created_at": "2019-10-19T00:32:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo Esquadrao Suicida so pra relaxar p\u00f3s semana de prova", "edit_history_tweet_ids": ["1185353065773391874"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "id": "1185353065773391874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1012185667579858944"}, {"created_at": "2019-10-19T00:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mermaid_RM1: o cara matou a mulher e agr t\u00e1 jogando bola como se nada tivesse acontecido, que nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1185352999675273216"], "id": "1185352999675273216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869590424998031360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185319959645294594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mermaid_RM1", "id": "937839883284033536"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Blanca_Cruz_ @miguel957 @Politica_ECpe Ten\u00eda hasta embarcadero? Eso cuesta un huevo el@alquiler.  Ptm q rica plata hizo ese suicida co la plata del pueblo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185352901004267521"], "in_reply_to_user_id": "161161227", "id": "1185352901004267521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739490379318300672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185309719239503873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Blanca_cruz_", "id": "1454232961998491651"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352889281253376"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185352889281253376", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142015000145530880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cPIENSA MAL Y ACERTAR\u00c1S\u201d\nInconcebible operativo suicida:  d\u00e9bil-desorganizado-torpe ante una evidente fuerza superior y prevenida sugiere circo para  aparentar cumplimiento judicial que en realidad fue respetar acuerdos post electorales con delincuentes. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185352866908835841"], "id": "1185352866908835841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "184720814"}, {"created_at": "2019-10-19T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@RuanMendds Em casa bebendo, chapando e vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185352848432865281"], "in_reply_to_user_id": "501815640", "id": "1185352848432865281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067774389352128513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185350672918679553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RuanMendds", "id": "501815640"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352846910337024"], "id": "1185352846910337024", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43799413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:31:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marthit63973680: @cukiche @MilagrosLeivaG Tranquilidad; solo queda comprobar sus igresos, porque para tener dos departamentos hay que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352825620123653"], "id": "1185352825620123653", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185174724667723776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marthit63973680", "id": "2186465735"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:31:41.000Z", "lang": "es", "text": "@radiomitre No hay balotaje en la provincia. Lamentablemente ya est\u00e1 perdida, incre\u00edble la capacidad suicida de los bonaerenses", "edit_history_tweet_ids": ["1185352787208671240"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "id": "1185352787208671240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "193347380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185347470588567552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:31:32.000Z", "lang": "pt", "text": "moralistas me chama de suicida, eu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida", "edit_history_tweet_ids": ["1185352746939158529"], "id": "1185352746939158529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844050665"}, {"created_at": "2019-10-19T00:30:47.000Z", "lang": "pt", "text": "primeira vez assistindo esquadr\u00e3o suicida acredita garota", "edit_history_tweet_ids": ["1185352560053510146"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185352560053510146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254592808"}, {"created_at": "2019-10-19T00:30:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352494521749506"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1185352494521749506", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184750876839370753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:29:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@josefucs Se vc perguntar agora pra Joice se foi o Bolsonaro que matou John Lennon ela confirma.", "edit_history_tweet_ids": ["1185352274333360128"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "josefucs", "id": "18112874"}]}, "in_reply_to_user_id": "18112874", "id": "1185352274333360128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55708325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185259975943294976"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:29:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@benebarbosa_mvb Macri deve ter contratado os consultores pol\u00edticos aqui no Brasil.\n@jdoriajr \n@joicehasselmann \n@majorolimpio \n@delegadowaldir \n@deppimentel \nS\u00f3 tem suicida \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1185352260949364737"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "in_reply_to_user_id": "60957484", "id": "1185352260949364737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348401265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333336132280320"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:29:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352198626140161"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185352198626140161", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328677087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:29:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352194025017345"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1185352194025017345", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:29:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185352122205966336"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185352122205966336", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125838445396549635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:28:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Se apertar mais essa cambada saberemos quem matou Danielle tb.", "edit_history_tweet_ids": ["1185351972993585153"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Danielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1185351972993585153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404221248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185349844317229057"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:28:12.000Z", "lang": "es", "text": "Originario se suicida con dinamita en comunidad del Norte de Potos\u00ed - https://t.co/N58ee8QjgG\n\nVida - https://t.co/fXiVlHjeVx", "edit_history_tweet_ids": ["1185351909026226176"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5532, "type": "Place", "normalized_text": "del"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7486, "type": "Place", "normalized_text": "de Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/N58ee8QjgG", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-6f1z", "display_url": "wp.me/pi3H1-6f1z"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fXiVlHjeVx", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1185351909026226176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fXiVlHjeVx", "media_key": "3_1185351907063336963"}]}, "id": "1185351909026226176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28764661"}, {"created_at": "2019-10-19T00:27:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185351773386629120"], "id": "1185351773386629120", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080966103701090304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:27:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351717145194496"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185351717145194496", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305631280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "@RestrepoJCamilo PERU:PRESIDENTE SUICIDA\nECUADOR:CASI TUMBAN AL PRESIDENTE \nARGENTINA:EN LA MISERIA\nBRASIL:A PUNTO DE QUE LO SAQUEN AL PRESIDENTE \nY COLOMBIA UN MARRANO IMBECIL.\nESTE ES EL GRUPO DE LIMA?", "edit_history_tweet_ids": ["1185351685474000897"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "CASI TUMBAN"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5681, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8202, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "LIMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RestrepoJCamilo", "id": "518979494"}]}, "in_reply_to_user_id": "518979494", "id": "1185351685474000897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158567715516424193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185114956695556096"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:27:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351660488527872"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185351660488527872", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3727554039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:27:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@sitevolts @reigilgamesh Uiuuu a\u00ed vem Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185351652691316738"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "reigilgamesh", "id": "935640078575128577"}]}, "in_reply_to_user_id": "2963868999", "id": "1185351652691316738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142265223811874816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185351018235793408"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:26:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Erickrevilla: @cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351562832568321"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}]}, "id": "1185351562832568321", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185187497606897664"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:26:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351513604067328"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "id": "1185351513604067328", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337117520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:26:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351505903341568"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1185351505903341568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232579139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @onedibts: se essa pequena parte deles aqui no brasil matou a gente imagina quando aparecer no pr\u00f3ximo filme\n\n@BTS_twt \n\n https://t.co/L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351466879520768"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "onedibts", "id": "1307513934086369282"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1185351466879520768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178759818712141825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185350171867176960"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:26:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351422625439749"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185351422625439749", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143097735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:26:07.000Z", "lang": "es", "text": "me da una cringe el como hicieron al joker en el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185351383609937920"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1185351383609937920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748652354535366661"}, {"created_at": "2019-10-19T00:25:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Isso p\u00f3s Batman Dark Knight. Nao \u00e9 pq esquadr\u00e3o suicida todos supermans e Liga da justi\u00e7a ficaram um lixo que essa narrativa deveria existir. https://t.co/6iLznCKJ3d", "edit_history_tweet_ids": ["1185351307919536128"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Dark Knight"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/6iLznCKJ3d", "expanded_url": "https://t.co/6iLznCKJ3d", "display_url": "t.co/6iLznCKJ3d"}]}, "id": "1185351307919536128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413243537"}, {"created_at": "2019-10-19T00:25:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351246615633921"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185351246615633921", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81411066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:25:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351216848613376"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "id": "1185351216848613376", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351201598136320"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185351201598136320", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155380881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351086892302338"], "id": "1185351086892302338", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217509804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CECYTEJ_OFICIAL: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185351026037215234"], "id": "1185351026037215234", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122465990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185335700318756865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECYTEJ_OFICIAL", "id": "1416335480"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:24:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350940272054279"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185350940272054279", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170150291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:24:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350917975105536"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185350917975105536", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950471199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350857535250432"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185350857535250432", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303792900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:23:40.000Z", "lang": "en", "text": "RT @MoniMonificent: National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350767382687744"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 45, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MoniMonificent", "id": "865269568998039552"}]}, "id": "1185350767382687744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855291440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137254111637505"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:23:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@almanaquedisney @sexflyn @TheDisInsider @yscruzz teremos um \"esquadr\u00e3o suicida\" da Disney\n\ud83d\ude41\ud83d\ude41\ud83d\ude41\ud83d\ude41\ud83d\ude41\ud83d\ude41", "edit_history_tweet_ids": ["1185350737976541185"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "almanaquedisney", "id": "1107858549131145216"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "sexflyn", "id": "1470195096"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "TheDisInsider", "id": "2864884858"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "yscruzz", "id": "1063179402039693318"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107858549131145216", "id": "1185350737976541185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75251649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185253711146311681"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:22:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350547186028551"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185350547186028551", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3251550112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:22:01.000Z", "lang": "pt", "text": "minha falta doq fzr hoje ta tao grande que to assistindo esquadrao suicida pq ta passando", "edit_history_tweet_ids": ["1185350354759757825"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1185350354759757825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389923910"}, {"created_at": "2019-10-19T00:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "Renovaci\u00f3n???? Invocando y defendiendo siempre al suicida?? Sin una pizca de autocr\u00edtica??? Sin tomar conciencia del abismo a donde los llev\u00f3 a todos uds por ser sus fieles seguidores y defensores??? Sin darse cuenta de que el aprismo se convirti\u00f3 en alanismo??? https://t.co/Z2hSJIldiG", "edit_history_tweet_ids": ["1185350319259246592"], "id": "1185350319259246592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185000932565798919"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Z2hSJIldiG", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919", "display_url": "twitter.com/LUCIANA_LEON_R\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:21:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350227311632384"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185350227311632384", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393796183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:21:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350200036118528"], "id": "1185350200036118528", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "se essa pequena parte deles aqui no brasil matou a gente imagina quando aparecer no pr\u00f3ximo filme\n\n@BTS_twt \n\n https://t.co/L6RutTfLru", "edit_history_tweet_ids": ["1185350171867176960"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/L6RutTfLru", "expanded_url": "https://twitter.com/_nojam_nolife/status/1185120051633901568/video/1", "display_url": "twitter.com/_nojam_nolife/\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1185350171867176960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2590293721"}, {"created_at": "2019-10-19T00:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @matiivilla4: Seguro se meti\u00f3 a ver el escuadr\u00f3n suicida. Sino no se explica https://t.co/NxG2yjA1lG", "edit_history_tweet_ids": ["1185350161142288385"], "id": "1185350161142288385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716456205439340544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185050017754734592"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NxG2yjA1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/CotiFornes/status/1185047519518220288", "display_url": "twitter.com/CotiFornes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "matiivilla4", "id": "4721248889"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:20:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185350007463055360"], "id": "1185350007463055360", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120794576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:20:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @KarlaCalle Deja de hablar cojudeces PRUEBAS/TESTIMONIOS hoy sobran y; siempre han habido lo q pasa es q el muerto @Alan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349927674793985"], "id": "1185349927674793985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185324556829036544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:19:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: @KarlaCalle Deja de hablar cojudeces PRUEBAS/TESTIMONIOS hoy sobran y; siempre han habido lo q pasa es q el muerto @Alan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349780874153987"], "id": "1185349780874153987", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185324556829036544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:19:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349681188163585"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185349681188163585", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434594608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349510379311104"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185349510379311104", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899028346511773698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:17:39.000Z", "lang": "pt", "text": "GENTE O SPOTIFY ELE ME MATOU DE SUSTO PQP VAI SE FERRAR", "edit_history_tweet_ids": ["1185349252274360320"], "id": "1185349252274360320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122498348"}, {"created_at": "2019-10-19T00:17:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @offped: vo falar a real, n\u00e3o estudei o ano inteiro a\u00ed agr final do ano qm estudou vai t\u00e1 de f\u00e9rias e eu vou ter q estudar por 2 meses.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349166668697608"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OffPed", "id": "1221784274548019200"}]}, "id": "1185349166668697608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886331220199694336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274581898145792"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349112822206464"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185349112822206464", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3786917835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349109231898624"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185349109231898624", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067199131330990080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185349097286459392"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185349097286459392", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966295009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/wOzNy4fJdp", "edit_history_tweet_ids": ["1185349068958175232"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/wOzNy4fJdp", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "id": "1185349068958175232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783814765185474560"}, {"created_at": "2019-10-19T00:16:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348957213515776"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185348957213515776", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998613260176908289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:16:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348935520587776"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185348935520587776", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613501935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:15:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348719878778881"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185348719878778881", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091747564096024577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:15:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TRAFICOENTEGUS: El suicidio es una respuesta a un estado mental donde la realidad es otra. Nadie con una estado mental sano se suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348696554246145"], "id": "1185348696554246145", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354197286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185188381115977729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TRAFICOENTEGUS", "id": "38583287"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348676492972032"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "id": "1185348676492972032", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105883274671546369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:15:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348631479623680"], "id": "1185348631479623680", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938865125905313793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348400222482437"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185348400222482437", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38638765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348400025350144"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185348400025350144", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462584475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Por isso que eu falo aqui se faz aqui se paga, matou pode ter certeza que vai morrer tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1185348375408992256"], "id": "1185348375408992256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380252771"}, {"created_at": "2019-10-19T00:13:38.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 hipocrisia que chama.\nNRA: \"mulheres devem ter armas para se defender.\"\nAtatiana (negra) ouviu um barulho fora de casa, pegou a arma e foi morta por um policial, que a matou dentro da pr\u00f3pria casa.\nNRA fez algum protesto contra esta morte?\nClaro que n\u00e3o! Canalhas oportunistas https://t.co/keATfea7de", "edit_history_tweet_ids": ["1185348243724603395"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7108, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Atatiana"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7633, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/keATfea7de", "expanded_url": "https://twitter.com/Everytown/status/1185345316310208512", "display_url": "twitter.com/Everytown/stat\u2026"}]}, "id": "1185348243724603395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "90425731", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185345316310208512"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348104582811648"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185348104582811648", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298594376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:13:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185348104113008642"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185348104113008642", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130632370070147072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:12:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185347953038446593"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185347953038446593", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275074392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:12:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185347925137907712"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1185347925137907712", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766505041570201600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:12:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185347901964378112"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185347901964378112", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150494006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "@CMonteroOficial @ofeliau como se suicida un argentino?", "edit_history_tweet_ids": ["1185347882280505345"], "in_reply_to_user_id": "119758810", "id": "1185347882280505345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149603206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185191531218644993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ofeliau", "id": "195470203"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:12:01.000Z", "lang": "es", "text": "@exitosape @DanielUrresti1 @rosamariabartra Que se investigue cada c\u00e9ntimo, esta comisi\u00f3n gast\u00f3 mucho dinero para blindar a la se\u00f1ora k y al se\u00f1or suicida. Nuevo congreso est\u00e1 en sus manos esta situaci\u00f3n. El pueblo estar\u00e1 vigilante.", "edit_history_tweet_ids": ["1185347837644685313"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1185347837644685313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677412215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185300541053816832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "Suicidio"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Adolescente"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5455, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/oCIOzEs8o3", "expanded_url": "https://ift.tt/2BlnIzZ", "display_url": "ift.tt/2BlnIzZ"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/IHsZrZftPi", "expanded_url": "https://twitter.com/ContraPuntoPN/status/1185347636125155334/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IHsZrZftPi", "media_key": "3_1185347634501955585"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:11:13.000Z", "lang": "es", "text": "Le depresi\u00f3n por problemas con su pareja, orillaron a un menor de edad a escapar por la puerta falsa al ahorcarse en su domicilio. #PiedrasNegras #Suicidio #Adolescente https://t.co/oCIOzEs8o3 https://t.co/IHsZrZftPi", "edit_history_tweet_ids": ["1185347636125155334"], "id": "1185347636125155334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292098983"}, {"created_at": "2019-10-19T00:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185347260441333761"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1185347260441333761", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:08:48.000Z", "lang": "pt", "text": "qnd eu assisti esquadrao suicida eu lembro de ter gostado\nvou assistir dnv p ver se \u00e9 uma bosta msm", "edit_history_tweet_ids": ["1185347027317772289"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1185347027317772289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1043964897225330694"}, {"created_at": "2019-10-19T00:08:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185347011043909632"], "id": "1185347011043909632", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155938082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:08:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346871272886273"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185346871272886273", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543470983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:07:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@taoquei1 Judas \u00e9 um elogio para esse sujeito. O Judas se arrependeu de seu ato de tal forma que se enforcou. Esse sujeito tem tanta cara de pau que vem com papinho de mulher que bababo bibibi.... Ah vai. \ud83e\udd2c\ud83e\udd22", "edit_history_tweet_ids": ["1185346794059907077"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taoquei1", "id": "1087259768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087259768", "id": "1185346794059907077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578953311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185325045863849984"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346721624330246"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1185346721624330246", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010562503322071046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:07:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobard\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346609921560577"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "dla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185346609921560577", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185331381968277507"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:06:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346543924236289"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1185346543924236289", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439165196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "Suicidio"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Adolescente"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5255, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/i8YipTZWcO", "expanded_url": "http://www.contrapunto.red/se-suicida-adolescente/", "display_url": "contrapunto.red/se-suicida-ado\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "Le depresi\u00f3n por problemas con su pareja, orillaron a un menor de edad a escapar por la puerta falsa al ahorcarse en su domicilio. #PiedrasNegras #Suicidio #Adolescente https://t.co/i8YipTZWcO", "edit_history_tweet_ids": ["1185346460403011591"], "id": "1185346460403011591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292098983"}, {"created_at": "2019-10-19T00:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346420129353728"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185346420129353728", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278317901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:06:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346348981346304"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185346348981346304", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765956169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:06:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346343864324097"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185346343864324097", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168724475354861568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346337119883264"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185346337119883264", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303515007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:06:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsaacPalomino8: Pudrete en el infierno cobarde suicida, EL VERDADERO APRISMO ES OTRA COSA Y LOS ALANISTAS SON UNAS RATAS https://t.co/t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346325140967424"], "id": "1185346325140967424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185345173003239424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:05:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@twnjirou @antipewple @twnttypilots como vc se suicida me ensina", "edit_history_tweet_ids": ["1185346190944165889"], "in_reply_to_user_id": "3191527787", "id": "1185346190944165889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3191527787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185345932335996932"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:05:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346134233014272"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185346134233014272", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794872620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:05:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346130235793410"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "id": "1185346130235793410", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50810711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "Ojo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KarG2410", "id": "172806881"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KarG2410: #Ojo un suicida no amenaza, se suicida y ya. No espera a que lleguen a salvarlo. Parece algo armado para distraer del foco la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346095955824640"], "id": "1185346095955824640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255816348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185174316427730946"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:04:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @criesboo: le\u00ed esto y es pura verdad, cuando alguien se suicida o lo intenta no lo detienen sacan el cuerpo y en menos de una hora todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185346064204869637"], "id": "1185346064204869637", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898664066222313472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185290389143674880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "criesboo", "id": "1079168617307082758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 152, "tag": "PCAs"}, {"start": 153, "end": 168, "tag": "TheConcertTour"}, {"start": 169, "end": 194, "tag": "LoveYourselfSpeakYouself"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 170, "end": 193, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYouself"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 138, "end": 146, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "@VanGtaegi_ @BTS_twt Bajo la misma estrella, los juegos del hambre... la quemaron tanto que ya me pudre y ni hablar de escuadr\u00f3n suicida \n@BTS_twt #PCAs #TheConcertTour #LoveYourselfSpeakYouself", "edit_history_tweet_ids": ["1185345987331665920"], "in_reply_to_user_id": "758868156051881984", "id": "1185345987331665920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004534957283438592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185341036253593601"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:04:34.000Z", "lang": "es", "text": "@lopezobrador_ Nunca ha sacrificado al pueblo en aras de tomar el poder, como lo demostr\u00f3 n la toma de Reforma en lugar de llevar al pueblo qe lo vot\u00f3 a un sacrificio suicida, ni ha preferido victorias P\u00cdRRICAS por sobre la vida de sus habitantes como ayer lo demostr\u00f3 en Culiac\u00e1n https://t.co/Vi2nnuKJTe", "edit_history_tweet_ids": ["1185345960324395009"], "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 279, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Vi2nnuKJTe", "expanded_url": "https://twitter.com/compa_daseg59/status/1185204086746079237", "display_url": "twitter.com/compa_daseg59/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "82119937", "id": "1185345960324395009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89774023", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185204086746079237"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "Barradatijuca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortindograu", "id": "4244345308"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tortindograu: A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345899360374784"], "id": "1185345899360374784", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106736204907794433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185265634353012736"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:04:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345853885767681"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1185345853885767681", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:03:44.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida em portugu\u00eas \u00e9 mto ruim, e em ingles parece que ta em portugues", "edit_history_tweet_ids": ["1185345751779610626"], "id": "1185345751779610626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037064566788767746"}, {"created_at": "2019-10-19T00:03:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345735597817857"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185345735597817857", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578762628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:03:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345705851920384"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185345705851920384", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47244032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:03:25.000Z", "lang": "pt", "text": "eu t\u00f4 chocada com Destrua-me, eu fiquei muito muito muito mal, quero pegar o Warner no colo e cuidar \nque situa\u00e7\u00e3o triste, que pai horr\u00edvel e tudo por conta de um imbecil que acabou com a vida da sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e o beb\u00ea s\u00f3 queria ajudar\nEU TO MUITO TRISTE", "edit_history_tweet_ids": ["1185345671542513665"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7298, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1185345671542513665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324648648"}, {"created_at": "2019-10-19T00:03:04.000Z", "lang": "pt", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185345583688626176"], "id": "1185345583688626176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732017835694800896"}, {"created_at": "2019-10-19T00:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345567788019714"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185345567788019714", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253799395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:02:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345459835019265"], "id": "1185345459835019265", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345372434128896"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185345372434128896", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40105789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:02:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345364301352961"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185345364301352961", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909411787396849666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:02:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345343887728640"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185345343887728640", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302133776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:56.000Z", "lang": "es", "text": "@innnnak47 el escuadron del mosso suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1185345300170526721"], "in_reply_to_user_id": "1081727465075163136", "id": "1185345300170526721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "479752758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185345202904616960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "innnnak47", "id": "1081727465075163136"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185345279446392832"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1185345279446392832", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:51.000Z", "lang": "pt", "text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185345277315747845"], "id": "1185345277315747845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881276351071883264"}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Icarus3011 @metrodesantiago @CaroHighmore @andreschadwickp Sin alegar. Si dejaran la red cerrada por alguien que se suicida andar\u00edas llorando que el Metro se queda parado e incluso alegando por el que se tira en horario punta especialmente cuando andas atrasado.", "edit_history_tweet_ids": ["1185345241118838784"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7513, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "3669567437", "id": "1185345241118838784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "3301722915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185340552142901249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "medanasco"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 277, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "medanasco"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uFU3wlENt0", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185338535567605761", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:01:34.000Z", "lang": "es", "text": "Pa la otra asuman\nquieren subir el pasaje y ni siquiera entregan un servicio digno\nCabe destacar que no son capaces de cerrar una estaci\u00f3n x alguien que se suicida y ahora por unos destrozos a unas weas sin vida deciden cerrar el metro\ntienen claritas las prioridades\n#medanasco https://t.co/uFU3wlENt0", "edit_history_tweet_ids": ["1185345204511039488"], "id": "1185345204511039488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742230035734663168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185338535567605761"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:26.000Z", "lang": "es", "text": "Pudrete en el infierno cobarde suicida, EL VERDADERO APRISMO ES OTRA COSA Y LOS ALANISTAS SON UNAS RATAS https://t.co/tO4XqWXBzA", "edit_history_tweet_ids": ["1185345173003239424"], "id": "1185345173003239424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tO4XqWXBzA", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@MaySouto1 KkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkKKKKKKKK sua unha que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185345128493408256"], "in_reply_to_user_id": "3256411809", "id": "1185345128493408256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4354391775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185343052979855360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaySouto1", "id": "1456758645983690753"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "Soy absurdista pero no suicida....\ud83d\ude05 https://t.co/7j6tV0olRe", "edit_history_tweet_ids": ["1185345006606999552"], "id": "1185345006606999552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795079118392033280", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/7j6tV0olRe", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100014038359274/posts/698323333978939/", "display_url": "facebook.com/10001403835927\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344962269007874"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185344962269007874", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65714421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344941872037890"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185344941872037890", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76862278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344916244893698"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185344916244893698", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125790614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "//f por el suicida https://t.co/EPpnD9xHPd", "edit_history_tweet_ids": ["1185344912067321857"], "id": "1185344912067321857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911284626068574208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185341958736228352"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/EPpnD9xHPd", "expanded_url": "https://twitter.com/ThxAcrxbat/status/1185341958736228352", "display_url": "twitter.com/ThxAcrxbat/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "ver\u00e9 escuadr\u00f3n suicida, \u00f1am.", "edit_history_tweet_ids": ["1185344866554929155"], "id": "1185344866554929155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2381649428"}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344859231739905"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185344859231739905", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737851130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:00:05.000Z", "lang": "es", "text": "@LittleRagerGirl Ayer en aram alguien se puso a insultarme a mi y a mis padres porque no le ayude cuando se tiro a lo suicida. \nMe supo mal su vida debe ser triste xd", "edit_history_tweet_ids": ["1185344831691874304"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "aram"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "littleragergirl", "id": "719159111821172736"}]}, "in_reply_to_user_id": "719159111821172736", "id": "1185344831691874304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322256373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185328954971951110"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:59:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344683213557760"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185344683213557760", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150071900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "@z_Lessa_z Como dijo el suicida que combati\u00f3 la anemia, bueno nos minti\u00f3... Aqu\u00ed un ejemplo que la anemia le afect\u00f3 el cerebro a esta pobre mujer", "edit_history_tweet_ids": ["1185344661860188161"], "in_reply_to_user_id": "1047899173666902018", "id": "1185344661860188161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067286933037027328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185194983588061184"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida\n\n\"La reedici\u00f3n de dos obras y una antolog\u00eda de poemas de la autora norteamericana revive su figura y su importante legado\"\n\nhttps://t.co/JBOXeiZml8", "edit_history_tweet_ids": ["1185344359727816705"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/JBOXeiZml8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "id": "1185344359727816705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727301058"}, {"created_at": "2019-10-18T23:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "@MartaBartomioli @infobae o \"como se suicida un argentino? se tira desde su ego\"", "edit_history_tweet_ids": ["1185344317273055233"], "in_reply_to_user_id": "1485596850", "id": "1185344317273055233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015599658259877889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333444664012803"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartaBartomioli", "id": "1485596850"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344311061368832"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185344311061368832", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63894783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344202458226688"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185344202458226688", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77562763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:57:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185344145835134976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185344145835134976", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1678130352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343945192169474"], "id": "1185343945192169474", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738231140809617408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:56:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343938904887297"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185343938904887297", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74415003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343904989753349"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185343904989753349", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188481894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:55:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343700500729859"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185343700500729859", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743367031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343690509864960"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185343690509864960", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343475035717632"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185343475035717632", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739571076838088704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:54:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @miaupoli: nunca me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida, muito bom", "edit_history_tweet_ids": ["1185343410812674054"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "miaupoli", "id": "707615624684556289"}]}, "id": "1185343410812674054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922575552753623040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185343328986025984"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "nunca me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida, muito bom", "edit_history_tweet_ids": ["1185343328986025984"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185343328986025984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707615624684556289"}, {"created_at": "2019-10-18T23:53:41.000Z", "lang": "es", "text": "Qliaos!!!\nCuando alguien se suicida en menos de 1/2 hora est\u00e1n operativos again... \nNo es por los destrozos, es porque los wnes del @GobiernodeChile se lo pidieron... https://t.co/C9UFYe5mrG", "edit_history_tweet_ids": ["1185343222320717824"], "id": "1185343222320717824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60420894", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185338535567605761"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/C9UFYe5mrG", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185338535567605761", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343169656950785"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185343169656950785", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973861922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Se matou politicamente, a trai\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mais perdoada. https://t.co/cJVtxFuQmf", "edit_history_tweet_ids": ["1185343108864708608"], "id": "1185343108864708608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707612988", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cJVtxFuQmf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003394082635/posts/2434114263378353/", "display_url": "facebook.com/10000339408263\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:52:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida nem \u00e9 t\u00e3o ruim assim", "edit_history_tweet_ids": ["1185343022168526848"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185343022168526848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958786722195787782"}, {"created_at": "2019-10-18T23:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185343004061487104"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185343004061487104", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497133412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Renzoiban Imitando al suicida.plop", "edit_history_tweet_ids": ["1185342954334015488"], "in_reply_to_user_id": "252040220", "id": "1185342954334015488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4025244819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185285206405779459"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185342947308527616"], "id": "1185342947308527616", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986970854985781249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:52:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@HortelanNN Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185342854186582016"], "in_reply_to_user_id": "1029393575342157825", "id": "1185342854186582016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165970713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185266068182487048"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:51:52.000Z", "lang": "pt", "text": "comendo chocolate, chorando e vendo esquadrao suicida, sextou", "edit_history_tweet_ids": ["1185342763186950145"], "id": "1185342763186950145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706804001040375808"}, {"created_at": "2019-10-18T23:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Claro, el delincuente y cobarde suicida sab\u00eda que en cualquier momento se destapar\u00eda la 'olla de \ud83e\udd97 grillos'... No se hubiera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342724658085888"], "id": "1185342724658085888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185301791153377280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:51:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Peste burra, se suicidou pela gan\u00e2ncia. https://t.co/GXGfp9mItl", "edit_history_tweet_ids": ["1185342706773573637"], "id": "1185342706773573637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707612988", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GXGfp9mItl", "expanded_url": "https://protagonews.com/2019/10/18/joice-ofereceu-cargos-para-deputados-ficarem-ao-lado-de-waldir/", "display_url": "protagonews.com/2019/10/18/joi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:50:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Me amarro em assistir Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185342520999460864"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185342520999460864", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "726278410754990080"}, {"created_at": "2019-10-18T23:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342511612682240"], "id": "1185342511612682240", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22377069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui na ginecologista sai com receita escrita \u201cpsic\u00f3loga urgente\u201d fui esses dias em outro m\u00e9dico, tava com gastrite me passou um anti depressivo q quase me matou, hoje fui consultar com dor no peito a m\u00e9dica me passa rem\u00e9dio pra ansiedade, VAI SE FODEEEEEERRRRRRR", "edit_history_tweet_ids": ["1185342457082499072"], "id": "1185342457082499072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "247235694"}, {"created_at": "2019-10-18T23:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "Este clima no me ayuda para el mood suicida en el que ando", "edit_history_tweet_ids": ["1185342450350673920"], "id": "1185342450350673920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1117077302259720192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CDDELCARMEN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6491, "type": "Place", "normalized_text": "CDDELCARMEN"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KZvdzhwkjh", "expanded_url": "https://www.meganews.mx/campeche/joven-se-suicida-en-isla-aguada-por-presuntos-problemas-sentimentales/", "display_url": "meganews.mx/campeche/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "#CDDELCARMEN \ud83d\udea8\ud83d\ude29A pleno paso de vecinos y familiares, un jovencito de tan solo 19 a\u00f1os de edad, decidi\u00f3 acabar con su vida.\ud83e\udd7a\ud83d\ude14 https://t.co/KZvdzhwkjh", "edit_history_tweet_ids": ["1185342437868347392"], "id": "1185342437868347392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482740335"}, {"created_at": "2019-10-18T23:50:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342394230886400"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185342394230886400", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071331683755008001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "JLI #2: Baja un poco la calidad respecto al tomo anterior y que se mezcla con el evento fallido Millenium y con un crossover con el Escuadr\u00f3n Suicida. A\u00fan as\u00ed, sigue siendo divertid\u00edsima. Es una pena que @eccediciones no tenga intenci\u00f3n de continuarla. 4/5 https://t.co/zrW6qN364I", "edit_history_tweet_ids": ["1185342376992280576"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "JLI"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "Millenium"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zrW6qN364I", "expanded_url": "https://twitter.com/Osornator/status/1185342376992280576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zrW6qN364I", "media_key": "3_1185342367513174017"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 217, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "in_reply_to_user_id": "279156792", "id": "1185342376992280576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "279156792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185341280479535104"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "@GloriaMonteneg La universidad de Alan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185342234037764096"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}]}, "in_reply_to_user_id": "2610634610", "id": "1185342234037764096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2785590365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311754588512257"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:49:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342159869878272"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185342159869878272", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57267607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:49:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342128974651392"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185342128974651392", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183698445107978242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342113778675717"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185342113778675717", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023291153976893441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185342017519443968"], "id": "1185342017519443968", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92046493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Y cuando se suicida alguien en el metro igual suspenden el servicio? Paren el mu\u00f1equeo ya nadie les cree.", "edit_history_tweet_ids": ["1185341998586351617"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1185341998586351617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994915343591145472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "@micohu83 @FiscaliaPeru Con toda seguridad. Este Fiscal limpio al suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez de las denuncias de enriquecimiento il\u00edcito.", "edit_history_tweet_ids": ["1185341985890164736"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "128035506", "id": "1185341985890164736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185324837096611840"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341959893934081"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185341959893934081", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50457388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:26.000Z", "lang": "es", "text": "@SrSelian Es la banda ? El prota se suicida al final del manga con una escopeta", "edit_history_tweet_ids": ["1185341901270081537"], "in_reply_to_user_id": "3292312979", "id": "1185341901270081537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174024989856677894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185340101943070722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SrSelian", "id": "3292312979"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341832261189632"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185341832261189632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340502297792512"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "perereca suicida\nse joga e quica \nse mata e quica", "edit_history_tweet_ids": ["1185341794210516992"], "id": "1185341794210516992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797819988623192065"}, {"created_at": "2019-10-18T23:47:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341768776204288"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185341768776204288", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566546006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:47:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobard\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341704477597701"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "dla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185341704477597701", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185331381968277507"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "t\u00e1 passando esquadra suicida na tv meu rosto da queimando de vergonha", "edit_history_tweet_ids": ["1185341660554760192"], "id": "1185341660554760192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95944956"}, {"created_at": "2019-10-18T23:47:26.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni volta che prendo in mano ago e filo una sarta si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185341650480123904"], "in_reply_to_user_id": "426673249", "id": "1185341650480123904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426673249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185341257582862336"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:46:55.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu que tava voltando pra casa e vi um cara muito parecido com um dos boy que jogava na rua na inf\u00e2ncia, n\u00e9? Dai pensei o qnt fazia tempo q eu n o via, a primeira coisa q pensei foi se algu\u00e9m o matou e s\u00f3 dps pensei q ele poderia ter se mudado.\n- Realidade por viver em Mossor\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1185341519580057600"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 277, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}]}, "id": "1185341519580057600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "486196328"}, {"created_at": "2019-10-18T23:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341464756281344"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185341464756281344", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830929062633811968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:46:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341453171658752"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185341453171658752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340502297792512"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arq_yad: Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341258518028288"], "id": "1185341258518028288", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867784843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243981841612800"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:45:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341224900841472"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185341224900841472", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760996125637742592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:45:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341220471607296"], "id": "1185341220471607296", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341050845630465"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185341050845630465", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66852857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:44:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185341023083552774"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185341023083552774", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915973858389299200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 284, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 261, "end": 283, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ToninhoDoZAP", "id": "1095300928742350848"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:44:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@ToninhoDoZAP @joicehasselmann Eu j\u00e1 sabia que essa \ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc37iaq aprontar mais cedo ou mais tarde. Nunca confiei nessa mulher com ego inflado se achando sempre a bala que matou o Kennedy. RID\u00cdCULA vai se ferrar, quero ver ser eleita vereadora que dir\u00e1 prefeita\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n#BolsonaroEstamosContigo", "edit_history_tweet_ids": ["1185340881488007168"], "in_reply_to_user_id": "1095300928742350848", "id": "1185340881488007168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1062678183898693632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318785986768898"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:44:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185340827989618688"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185340827989618688", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175064834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185340712994390021"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1185340712994390021", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233617942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gyllestan: O JIM SE DECLARANDO PRA PAM E E CHORANDO PQ ELA N\u00c3O CORRESPONDE EU TO DEVASTADA. THE OFFICE PQ ME MATOU https://t.co/tVPkISQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185340647710121984"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "JIM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gyllestan", "id": "2999101119"}]}, "id": "1185340647710121984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941839373607284736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185338454302965760"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Ta legal,ta legal.Agora uma piada:\n No fim,apesar da esperan\u00e7a,das promessas,dos sorrisos e das pessoas que se \"importam\" advinha?\n\nEU TO SOZINHA,COM UMA MENTE SUICIDA DE MERDA!", "edit_history_tweet_ids": ["1185340558396579840"], "id": "1185340558396579840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174798035148296198"}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1185340552142901249", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}, "author_id": "3669567437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "@joseantoniokast Oye y la salud mental en chile, la vida de toda la gente que se suicida en el metro por qu\u00e9 no es noticia?", "edit_history_tweet_ids": ["1185340531959840768"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "in_reply_to_user_id": "123955962", "id": "1185340531959840768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4711754920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185273443668901888"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mujer de altas cualidades\", ja. https://t.co/C0pJWyMgcW", "edit_history_tweet_ids": ["1185340502297792512"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/C0pJWyMgcW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185337574602227712", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1185340502297792512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185337574602227712"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:42:47.000Z", "lang": "pt", "text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida vou assistir s\u00f3 pra lembrar o qu\u00e3o merda \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1185340478725726215"], "id": "1185340478725726215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155159913007632384"}, {"created_at": "2019-10-18T23:42:26.000Z", "lang": "es", "text": "A la izquierda: Jessica Meir, primera mujer jud\u00eda israel\u00ed que hace una caminata espacial.\nA la derecha: Reem Riyashi, primera yihadista de Hamas de familia rica que se mata, mata a sus ni\u00f1os y a cuatro israel\u00edes en una bomba suicida para ir al para\u00edso.\nJuzguen ustedes. https://t.co/8OEbIYCKmg", "edit_history_tweet_ids": ["1185340390506979329"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica Meir"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Reem Riyashi"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7308, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8OEbIYCKmg", "expanded_url": "https://twitter.com/Imamofpeace/status/1185257726504525826", "display_url": "twitter.com/Imamofpeace/st\u2026"}]}, "id": "1185340390506979329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "962436013019811840"}, {"created_at": "2019-10-18T23:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185340312715223042"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185340312715223042", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452104674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:42:05.000Z", "lang": "pt", "text": "vim tweetar alguma coisa sem pensar e automaticamente foi algo suicida kkkmkkkkkk to rindo mas \u00e9 de nervoso algu\u00e9m marca minha terapeuta", "edit_history_tweet_ids": ["1185340302653046785"], "id": "1185340302653046785", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789936942603526145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 53, "tag": "DiaMundialDeLaProtecciondelanaturaleza"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:41:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmsol915: #DiaMundialDeLaProtecciondelanaturaleza Per\u00f3n advert\u00eda sobre \u201cla marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185340158960439297"], "id": "1185340158960439297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191588520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185306475247345670"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@EvanSergi @peterjordan100 Isso tem um nome t\u00e9cnico. \u00c9 comumente chamando no mundo da arte se humor. Aqui vem uma surpresas pra voc\u00ea: Robert Downey Jr n\u00e3o \u00e9 o homem de ferro, Charlie Chaplin n\u00e3o era mudo e al Pacino nunca matou ningu\u00e9m\nEu sei, chocante", "edit_history_tweet_ids": ["1185339865061298178"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 149, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Downey Jr"}, {"start": 175, "end": 189, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Chaplin"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Pacino"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "in_reply_to_user_id": "311082200", "id": "1185339865061298178", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849060257192185856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046523580694529"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:40:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@snotssorry @captainxmcu batman e robin, esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a, todos do superman. mas quero deixar claro que sou sim marvete, mas tamb\u00e9m sou f\u00e3 da DC. uma coisa n\u00e3o anula a outra", "edit_history_tweet_ids": ["1185339853506056192"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "robin"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.8683, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "snotssorry", "id": "613680956"}]}, "in_reply_to_user_id": "613680956", "id": "1185339853506056192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148410796420018177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185329582993559552"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1185339840470093824"], "id": "1185339840470093824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981267103109009409"}, {"created_at": "2019-10-18T23:39:59.000Z", "lang": "fi", "text": "RT @Sixtynine69691: @RenattoBautista Koimero suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185339773558198272"], "id": "1185339773558198272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185042672232423424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:39:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@carloscezarcjr T\u00e1tica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185339576392605696"], "in_reply_to_user_id": "635764127", "id": "1185339576392605696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068517126149824517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185316862118236166"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:38:22.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida na Warner. Que erro gigante esse filme.", "edit_history_tweet_ids": ["1185339368766148608"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8857, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8136, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1185339368766148608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36401072"}, {"created_at": "2019-10-18T23:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Ojala actuaran as\u00ed cuando alguien se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185339119527956481"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1185339119527956481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2956722436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Queretaro"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Queretaro"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VmftuZjqcz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCoyoteInfo/status/1185338979580813312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VmftuZjqcz", "media_key": "3_1185338958122831874"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "Presunto suicida camin\u00f3 encima de los arcos el d\u00eda de ayer.\n#Queretaro https://t.co/VmftuZjqcz", "edit_history_tweet_ids": ["1185338979580813312"], "id": "1185338979580813312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166785666593763328"}, {"created_at": "2019-10-18T23:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@filipebarrost Felipe, n\u00e3o se desgaste com \"cad\u00e1veres pol\u00edticos\", pois \u00e9 pura perda de tempo. Esse delegadinho de porta de cadeia de SUICIDOU politicamente. N\u00e3o discuta com \"mortos\". A GUERRA s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando.", "edit_history_tweet_ids": ["1185338948584951817"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}]}, "in_reply_to_user_id": "225925013", "id": "1185338948584951817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075209177809776640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233750818508800"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida joven de 19 a\u00f1os en el poblado de La Villa de Isla\u00a0Aguada. https://t.co/Q8aWCYHT8T https://t.co/dCNvpLtPjT", "edit_history_tweet_ids": ["1185338945929961473"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6704, "type": "Place", "normalized_text": "La Villa de"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Q8aWCYHT8T", "expanded_url": "https://www.sincensuracarmen.com/se-suicida-joven-de-19-anos-en-el-poblado-de-la-villa-de-isla-aguada/", "display_url": "sincensuracarmen.com/se-suicida-jov\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dCNvpLtPjT", "expanded_url": "https://twitter.com/SinCensuraCarme/status/1185338945929961473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCNvpLtPjT", "media_key": "3_1185338944008937472"}]}, "id": "1185338945929961473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071192404877815808"}, {"created_at": "2019-10-18T23:36:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185338920499929089"], "id": "1185338920499929089", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045206087425839104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@whokouhai Sulli se matou, foi encontrada morta em casa nessa segunda, pelo manager dela que n tinha as liga\u00e7\u00f5es correspondidas. 1 m\u00eas antes ela postou no insta uma foto de uma carta dela pr\u00e9-suic\u00eddio e no dia horas antes de fazer, abriu live no insta e conversou normalmente com os f\u00e3s.", "edit_history_tweet_ids": ["1185338905090019329"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "in_reply_to_user_id": "996138539036434433", "id": "1185338905090019329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850438909511294976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185299990257770496"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "Quien de suicida un viernes por la noche ? Un HDP", "edit_history_tweet_ids": ["1185338904951570439"], "id": "1185338904951570439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141770112489394182"}, {"created_at": "2019-10-18T23:35:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd21\ud83c\udfad", "edit_history_tweet_ids": ["1185338589871255552"], "id": "1185338589871255552", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141054918456946688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185338521504096261"], "id": "1185338521504096261", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034433732323799040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:34:44.000Z", "lang": "pt", "text": "O JIM SE DECLARANDO PRA PAM E E CHORANDO PQ ELA N\u00c3O CORRESPONDE EU TO DEVASTADA. THE OFFICE PQ ME MATOU https://t.co/tVPkISQXh2", "edit_history_tweet_ids": ["1185338454302965760"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "JIM"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tVPkISQXh2", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllestan/status/1185338454302965760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVPkISQXh2", "media_key": "16_1185338445222297600"}]}, "id": "1185338454302965760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2999101119"}, {"created_at": "2019-10-18T23:33:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185338219560427521"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185338219560427521", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:33:29.000Z", "lang": "pt", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185338140481019904"], "id": "1185338140481019904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267892617"}, {"created_at": "2019-10-18T23:32:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185337974462078976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185337974462078976", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714108373382389760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:32:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Sextooouuu com esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185337969533685760"], "id": "1185337969533685760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "819193188879581184"}, {"created_at": "2019-10-18T23:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "@PamJiles @sebastianpinera @metrodesantiago Gracias abue ,la situaci\u00f3n en el pa\u00eds para los pobres es https://t.co/sCrf8uwN1n gente se suicida y no sale en los medios ya les da lo mismo vivir que morir .", "edit_history_tweet_ids": ["1185337943453589505"], "in_reply_to_user_id": "1381789998", "id": "1185337943453589505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206227168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185159467534635010"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sCrf8uwN1n", "expanded_url": "http://horrible.la", "display_url": "horrible.la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:32:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @H_Barriosg: @RenattoBautista \u00c9l es el claro ejemplo de la mala desnutricion y de la informaci\u00f3n q manejaban en los 85\u2019 al 90\u2019, y q sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185337856362811392"], "id": "1185337856362811392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262665611919360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "H_Barriosg", "id": "191910437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:32:04.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida alguien en el metro se retira el cuerpo y vuelve a funcionar, la gente evade pagar se cierra el metro", "edit_history_tweet_ids": ["1185337781146603520"], "id": "1185337781146603520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "178134628"}, {"created_at": "2019-10-18T23:31:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PauliVillalobos: Les violenta m\u00e1s un torniquete culiao que la gente que se suicida diariamente en el metro", "edit_history_tweet_ids": ["1185337678906232835"], "id": "1185337678906232835", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74216261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185289713118334976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PauliVillalobos", "id": "61718445"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:30:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185337474912006144"], "id": "1185337474912006144", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87338484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:30:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aspauzarazuri: Un poco m\u00e1s y convierte al suicida en un santo bonach\u00f3n, con milagros de toda \u00edndole. https://t.co/jFFF68TpKi", "edit_history_tweet_ids": ["1185337468993835008"], "id": "1185337468993835008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257737326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185176630689484800"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jFFF68TpKi", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaYaya/status/1185155567028977664", "display_url": "twitter.com/MonicaYaya/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:30:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Limit_Skyy: Se lo m\u00e1s aut\u00e9ntica que puedas dicen por ah\u00ed , es la mentira m\u00e1s grande que pueda o\u00edr y si estas da\u00f1ada, y si estas tan can\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185337386802262018"], "id": "1185337386802262018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338665286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183479118031216640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "limit_skyy", "id": "1440160079584522241"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "TheJoker"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Gamers"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Gamers"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/k5nqv36sr3", "expanded_url": "http://ow.ly/hLoh50wON6X", "display_url": "ow.ly/hLoh50wON6X"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/69yEJhNTNh", "expanded_url": "https://twitter.com/GamersRetail/status/1185337327071191040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/69yEJhNTNh", "media_key": "3_1185337325036945410"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:30:15.000Z", "lang": "es", "text": "El villano del escuadr\u00f3n suicida #TheJoker esta metalizado, que sean tuyos todos los colores y crea un arco\u00edris en tu colecci\u00f3n. Preventa disponible en sucursales y tienda en l\u00ednea #Gamers en https://t.co/k5nqv36sr3 https://t.co/69yEJhNTNh", "edit_history_tweet_ids": ["1185337327071191040"], "id": "1185337327071191040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "76624568"}, {"created_at": "2019-10-18T23:29:38.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 12\u00b0 Vez que eu assisto Squadrao Suicida Miseric\u00f3rdia \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185337172011950081"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 53, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Squadrao Suicida Miseric\u00f3rdia"}]}, "id": "1185337172011950081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142090844792639488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "SensorInformativo"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8568, "type": "Place", "normalized_text": "Isla Aguada"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/e4Jv7G3yyA", "expanded_url": "https://sensorinformativo.com/noticia/se-suicida-joven-de-19-anos-en-el-poblado-de-isla-aguada/", "display_url": "sensorinformativo.com/noticia/se-sui\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/JGegfRg89E", "expanded_url": "https://twitter.com/SensorInformati/status/1185337087953899523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JGegfRg89E", "media_key": "3_1185337085269594112"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "#SensorInformativo\nPolic\u00edacas\n\nSe suicida joven de 19 a\u00f1os en el poblado de Isla Aguada\nhttps://t.co/e4Jv7G3yyA https://t.co/JGegfRg89E", "edit_history_tweet_ids": ["1185337087953899523"], "id": "1185337087953899523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474610962"}, {"created_at": "2019-10-18T23:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336990906093568"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185336990906093568", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4622564607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "@HectorAll_black @PatriciaTos1 Lo mismo pens\u00e9 ayer y hoy, tuve que viajar a Stgo. y record\u00e9 cuando en los 70 sal\u00eda a marchar en contra del suicida, nunca da\u00f1amos el mobiliario p\u00fablico s\u00f3lo march\u00e1bamos y grit\u00e1bamos, no conoc\u00edamos las \ud83d\udca3 molotov, hoy todo es destrucci\u00f3n, gracias a \u00e9l renacimos, cada d\u00eda peor !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185336969603309573"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HectorAll_black", "id": "118388689"}]}, "in_reply_to_user_id": "118388689", "id": "1185336969603309573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125993638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185322350260244487"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:28:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336953467748357"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "id": "1185336953467748357", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336870722527232"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185336870722527232", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950870216367538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:28:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336869581737984"], "id": "1185336869581737984", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:26:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336452344897536"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185336452344897536", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439568799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "todo mundo suicida https://t.co/33Tx1RxbV1", "edit_history_tweet_ids": ["1185336452105850885"], "id": "1185336452105850885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001114464551362563", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185214262156898304"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/33Tx1RxbV1", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1185214262156898304", "display_url": "twitter.com/maisa/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:26:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185336439590051840"], "id": "1185336439590051840", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798298822208356353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:26:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336345297743872"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185336345297743872", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944748391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185315609866915841"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:25:45.000Z", "lang": "pt", "text": "demorei horrores pra ver esquadr\u00e3o suicida E QUE ARREPENDIMENTO de estar vendo agora..... quiseram fazer um Coringa cafet\u00e3o? q coisa rid\u00edcula", "edit_history_tweet_ids": ["1185336192197365761"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1185336192197365761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2568312860"}, {"created_at": "2019-10-18T23:25:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336097146101760"], "id": "1185336097146101760", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176253176212795395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:25:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185336094323302400"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185336094323302400", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058597035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "eu amo esquadrao suicida aaa", "edit_history_tweet_ids": ["1185336021686345731"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1185336021686345731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3071154899"}, {"created_at": "2019-10-18T23:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "\"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera\". https://t.co/TqVqXYHcNh https://t.co/0Ccgk6kpFh", "edit_history_tweet_ids": ["1185336011318059012"], "id": "1185336011318059012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496111971", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/TqVqXYHcNh", "expanded_url": "https://bit.ly/33Ghcjl", "display_url": "bit.ly/33Ghcjl"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/0Ccgk6kpFh", "expanded_url": "https://twitter.com/Portazona/status/1185336011318059012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Ccgk6kpFh", "media_key": "3_1185336005529886726"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:24:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185335999381065728"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "id": "1185335999381065728", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80992139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse carinha eh o msm de Sotus que era apaixonado no Kongphob qnd ele t\u00e1 no est\u00e1gio n\u00e9? Kkkkkkkk auge, eu amei o final dele em Sotus e a cena do choque quase me matou. Se n for o mesmo eh id\u00eantico. https://t.co/xDDQxqgt6P", "edit_history_tweet_ids": ["1185335968125083648"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "Sotus"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Kongphob"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Sotus"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xDDQxqgt6P", "expanded_url": "https://twitter.com/centralboyslove/status/1185223569422409728", "display_url": "twitter.com/centralboyslov\u2026"}]}, "id": "1185335968125083648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128831450898456581", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185223569422409728"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:24:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@mvlxn Tira o do esquadr\u00e3o suicida da\u00ed. Aquilo nem \u00e9 um coringa, \u00e9 s\u00f3 um hulk q nasceu em Chernobyl msm", "edit_history_tweet_ids": ["1185335888026505216"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "id": "1185335888026505216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836436090743554048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:24:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185335809135828992"], "id": "1185335809135828992", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:23:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\u201d.\n\n-Juan Domingo Per\u00f3n https://t.co/ZuWh66LHBx", "edit_history_tweet_ids": ["1185335700318756865"], "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZuWh66LHBx", "expanded_url": "https://twitter.com/CECYTEJ_OFICIAL/status/1185335700318756865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZuWh66LHBx", "media_key": "3_1185335694090223616"}]}, "id": "1185335700318756865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1416335480"}, {"created_at": "2019-10-18T23:23:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185335689614974976"], "id": "1185335689614974976", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69087250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:23:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185335614847078400"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1185335614847078400", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134564003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:23:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185335564872146945"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185335564872146945", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309814316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 184, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 183, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 58, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:21:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@underlineMila N\u00e3o discuta com suicida pol\u00edtico.\n@jdoriajr \n@alefrota77\n@joicehasselmann\n@delegadowaldir\n@majorolimpio\n@deppimentel\nEtc\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 psiquiatra  \n#BolsonaroEstamosContigo", "edit_history_tweet_ids": ["1185335246843195393"], "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "id": "1185335246843195393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348401265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185209093138587648"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:21:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RenatoEgusquiz2: @magalyperu Fuiste usada una vez m\u00e1s, antes fuiste una cortina de humo para tapar las porquer\u00edas de un delincuente sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185335147115274240"], "id": "1185335147115274240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222670503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185178579245490177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenatoEgusquiz2", "id": "1167890129228185600"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "magalyperu", "id": "285237267"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:21:14.000Z", "lang": "es", "text": "Mente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185335055985590278"], "id": "1185335055985590278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961382834572316673"}, {"created_at": "2019-10-18T23:20:39.000Z", "lang": "es", "text": "@QCastana Nada raro, lo que acumul\u00f3 robando con el matrimonio nefasto le alcanza para dos vidas. El asunto ser\u00e1 ver cu\u00e1ndo ser\u00e1 su pr\u00f3xima traici\u00f3n o cuando la jefa lo \"Suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1185334908111200256"], "in_reply_to_user_id": "1051195756890198016", "id": "1185334908111200256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "209215059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333346928398336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "QCastana", "id": "1051195756890198016"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:20:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Es que ellos son unas lumbrerassss.... salieron al cobarde suicida. https://t.co/RcBSxVbwIO", "edit_history_tweet_ids": ["1185334788418428928"], "id": "1185334788418428928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125866237211435009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185332461259186177"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RcBSxVbwIO", "expanded_url": "https://twitter.com/yangchangc/status/1185264065062543361", "display_url": "twitter.com/yangchangc/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @linkyy98: @ssometimesz Man, viene de Nisman \"hombre suicida\" en Ingl\u00e9s", "edit_history_tweet_ids": ["1185334784425414656"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.2678, "type": "Other", "normalized_text": "Ingl\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "ssometimesz", "id": "1231052489354555394"}]}, "id": "1185334784425414656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897202212895698944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185069405996228608"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:19:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Empresa rid\u00edcula! A menina procurou a ajuda deles antes dessa trag\u00e9dia e de nada adiantou. Mais um de seus artistas tirou a pr\u00f3pria vida. Falsos, apenas. https://t.co/W5dgyR8P7a", "edit_history_tweet_ids": ["1185334693404856321"], "id": "1185334693404856321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4841743372", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184823961613418496"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/W5dgyR8P7a", "expanded_url": "https://twitter.com/GirlgroupsBR/status/1184823961613418496", "display_url": "twitter.com/GirlgroupsBR/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:19:32.000Z", "lang": "pt", "text": "A META DA SEXTA-FEIRA: escutar som de gente bolada e suicida: j\u00e1 escutei Chris Cornell, Kurt Coubain. Agora vamos para Amy Winehouse e  Jim Morrison... \ud83d\udc49\ud83c\udfb8\ud83c\udfbb\ud83c\udfb9\ud83d\udc49\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1185334629768814592"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Coubain"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Morrison"}]}, "id": "1185334629768814592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279092338"}, {"created_at": "2019-10-18T23:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobard\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185334620449058816"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "dla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185334620449058816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185331381968277507"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:18:44.000Z", "lang": "es", "text": "Tu manda en tu vida, no seas suicida, no sigas la corriente como lo hace la mayor\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1185334425296556032"], "id": "1185334425296556032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403080568"}, {"created_at": "2019-10-18T23:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185334396343246849"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185334396343246849", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861746125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185315609866915841"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:18:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Es que ellos son unas lumbrerassss.... salieron al cobarde suicida. https://t.co/RcBSxVbwIO", "edit_history_tweet_ids": ["1185334253044801536"], "id": "1185334253044801536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185332461259186177"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RcBSxVbwIO", "expanded_url": "https://twitter.com/yangchangc/status/1185264065062543361", "display_url": "twitter.com/yangchangc/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:17:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MARCOEDG: @jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185334235147751432"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "partido del pueblo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MARCOEDG", "id": "2503409748"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "id": "1185334235147751432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291870702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004022455029760"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:16:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@tesoureirosdoJB Sabe como um pol\u00edtico do PSL se suicida???\n\nSe atira de cima do pr\u00f3prio ego...\n\n(A original era com argentino)", "edit_history_tweet_ids": ["1185333787271598080"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "id": "1185333787271598080", "geo": {"place_id": "01c2a15275495456"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "24021396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318804685017088"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:15:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185333521361113088"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185333521361113088", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295772017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:15:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobard\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185333500494467072"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "dla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185333500494467072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185331381968277507"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185333455170736130"], "id": "1185333455170736130", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37786553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:13.000Z", "lang": "es", "text": "@GloriaMonteneg De esos 100 millones, Chang le daba su parte al suicida\nInvestiguen a fondo...ojal\u00e1 salga todo a la luz", "edit_history_tweet_ids": ["1185333288937889793"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}]}, "in_reply_to_user_id": "2610634610", "id": "1185333288937889793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "364916861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311754588512257"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "@gvillasis @Politica_ECpe Embarguen tds los bienes del Suicida corrupto!! Son millones q el y su banda robaron al Per\u00fa!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185333246609022978"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "id": "1185333246609022978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081858442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239430753378304"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR Hace buen tiempo se debi\u00f3 incautar sus bienes de Alan loncherita Garcia, esta que pasa piola, tiene buenos padrinos, el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185333237045977088"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 83, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Alan loncherita Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1185333237045977088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992200522995249152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185326996403957761"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 247, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 246, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "@Soy_Aprista @Renzoiban @NicolasLucar @exitosape Que hermoso hubiera sido que se agarraran a golpes, pero se sabe que la gran mayor\u00eda de apristas son maricones como su fundador y tan cobardes como el panz\u00f3n suicida de su ex l\u00edder #LoncheritaGarcia", "edit_history_tweet_ids": ["1185333182213824512"], "in_reply_to_user_id": "57545700", "id": "1185333182213824512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993749695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185254127779090432"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:13:42.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o acredito que agora que to saindo de casa come\u00e7ou a passar \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d e eu to DOIDA pra ver esse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1185333161900892160"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185333161900892160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "862499540947152896"}, {"created_at": "2019-10-18T23:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@JapaDFederal @odiodobem Lembro que teve o caso de uma mulher que foi acusada de sequestrar crian\u00e7as em uma comunidade, a popula\u00e7\u00e3o se revoltou e matou a mulher. Depois foi comprovado que espalharam uma mentira para prejudicar ela\n\n https://t.co/qdbjqNM0ud", "edit_history_tweet_ids": ["1185332813043769345"], "in_reply_to_user_id": "3338124658", "id": "1185332813043769345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1650808075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185263087261229056"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qdbjqNM0ud", "expanded_url": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Linchamento_de_Fabiane_Maria_de_Jesus", "display_url": "pt.m.wikipedia.org/wiki/Linchamen\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "odiodobem", "id": "898078792652132352"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:11:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Papai matou um porco e eu ajudei a limp\u00e1-lo. N\u00e3o se isso me dignifica, mas com toda certeza, a vontade de apossar-me das v\u00edsceras e atir\u00e1-las em muita gente, principalmente nos pseudointelectuais p\u00f3s-modernos foucaultianos, foi uma ideia na qual regozijei-me animosamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1185332529655635969"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "Papai"}]}, "id": "1185332529655635969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3296050717"}, {"created_at": "2019-10-18T23:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "Es que ellos son unas lumbrerassss.... salieron al cobarde suicida. https://t.co/RcBSxVbwIO", "edit_history_tweet_ids": ["1185332461259186177"], "id": "1185332461259186177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185264065062543361"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RcBSxVbwIO", "expanded_url": "https://twitter.com/yangchangc/status/1185264065062543361", "display_url": "twitter.com/yangchangc/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:10:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@isa_qwq eh assim amg, o \"deus da morte\" j\u00e1 matou o jonghyun e a sulli, e agora ser\u00e1 outro k-idol\nn\u00e3o sei se vc entendeu mas eh isto, a morte ir\u00e1 matar outro k-idol por conta da depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1185332290244747267"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "morte"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isa_qwq", "id": "1320624060540268544"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183402870303006720", "id": "1185332290244747267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091493114924150784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185326984026558464"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185332204286676994"], "id": "1185332204286676994", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1964011867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:09:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ManuelMontoyaM: @Malapalabrero Ayer? No fue ayer. La gran dama pidi\u00f3 a la semana de la muerte del suicida que el club le haga la transf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185332075450306562"], "id": "1185332075450306562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185306108904255488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelMontoyaM", "id": "764875549"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital @Lanubedethom @sigridbazan Este mediocre quiere ser la copia fotost\u00e1tica del suicida. Pobre \"loncherita Iba\u00f1ez\"", "edit_history_tweet_ids": ["1185332045041426432"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Lanubedethom", "id": "1146573247"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1185332045041426432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:09:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @freedom031056: @Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331998908473344"], "id": "1185331998908473344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185268006907240448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:08:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331950321635328"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185331950321635328", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212219600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:08:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331776291590144"], "id": "1185331776291590144", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787332187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista Alan loncherita Garc\u00eda m\u00e1s conocido con el  suicida sin causa", "edit_history_tweet_ids": ["1185331678752968704"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Alan loncherita Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1185331678752968704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:07:39.000Z", "lang": "es", "text": "@TRICICLODELPERU Este triciclo pas\u00f3 de tener de \u00eddolo al adiposo suicida , a la floja de keiko y ahora el huevon bueno para nada de Paco tonton", "edit_history_tweet_ids": ["1185331638793834496"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Paco tonton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "in_reply_to_user_id": "2507758897", "id": "1185331638793834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015803141277790209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184571166037565441"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadrao suicida \u00e9 outro nivel ne mores https://t.co/dMD2Z7Vnib", "edit_history_tweet_ids": ["1185331585236819971"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/dMD2Z7Vnib", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1185331585236819971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166846911246155780"}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "Tristemente se acostumbro a su explotaci\u00f3n sexual, se hizo dependiente (Benjam\u00edn N\u00fa\u00f1ez Vega) https://t.co/raBZeEseWN", "edit_history_tweet_ids": ["1185331460875653120"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fa\u00f1ez Vega"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/raBZeEseWN", "expanded_url": "http://www.diarioextra.com/Noticia/detalle/401370/menor-se-suicida-tras-ser-liberada-de-esclavitud-sexual", "display_url": "diarioextra.com/Noticia/detall\u2026"}]}, "id": "1185331460875653120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97301341"}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:53.000Z", "lang": "pt", "text": "O menino l\u00e1 perto d casa que se matou, meu Deuss", "edit_history_tweet_ids": ["1185331446099124225"], "id": "1185331446099124225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4657851028"}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331408367210496"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185331408367210496", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959056640694775808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185315609866915841"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@PauloBraga49 Infelizmente o inseto era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185331387030822914"], "in_reply_to_user_id": "2575313640", "id": "1185331387030822914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997834052177661953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185323165658079232"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobarde suicida. Por fin el brazo derecho del frustrado asilado, dl + grande ladr\u00f3n d todos ls tiempos en Per\u00fa,lo desenmascara post mortem,+ vale tarde q nunca. https://t.co/L8HHiDMxE9", "edit_history_tweet_ids": ["1185331381968277507"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L8HHiDMxE9", "expanded_url": "https://twitter.com/camorost/status/1185238160692973575", "display_url": "twitter.com/camorost/statu\u2026"}]}, "id": "1185331381968277507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185238160692973575"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331379162222592"], "id": "1185331379162222592", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Twit_terrorist: @VladimirTxikia @BerdaderaH El t\u00edpico suicida independentista con dos granadas, una a cada mano.", "edit_history_tweet_ids": ["1185331312174997504"], "id": "1185331312174997504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337671004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185308356178841600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Twit_terrorist", "id": "234903064"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "VladimirTxikia", "id": "824233739622449153"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "BerdaderaH", "id": "774375759284756480"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331290133979138"], "id": "1185331290133979138", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588283550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331284253532160"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185331284253532160", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539964562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:05:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185331111108497408"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185331111108497408", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4416082131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:04:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185330820258652160"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185330820258652160", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915787628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:04:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErbolDigital: Originario se suicida con dinamita en comunidad del Norte de Potos\u00ed https://t.co/jlCY99gLXo", "edit_history_tweet_ids": ["1185330817112915974"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4909, "type": "Place", "normalized_text": "del"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "de Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jlCY99gLXo", "expanded_url": "https://erbol.com.bo/seguridad/originario-se-suicida-con-dinamita-en-comunidad-del-norte-de-potos%C3%AD", "display_url": "erbol.com.bo/seguridad/orig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErbolDigital", "id": "188870982"}]}, "id": "1185330817112915974", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077962834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185327324264353792"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:03:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@nsouemo Simmmmmm\nFora os tank suicida q avan\u00e7am sozinhos pq acham q s\u00e3o imortais", "edit_history_tweet_ids": ["1185330519829024769"], "in_reply_to_user_id": "844626590", "id": "1185330519829024769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2890325347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185329967279869952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nsouemo", "id": "844626590"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:03:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anariv2001: @Anarefue La esposa no comunica nada pero nos enteramos que habia solicitado la titularidad de la membresia del exclusivo c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185330515743838213"], "id": "1185330515743838213", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185278614004207617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anariv2001", "id": "265745421"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:02:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: Atentado contra una mezquita deja al menos 62 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/6outfbTpNT", "edit_history_tweet_ids": ["1185330447729025026"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6outfbTpNT", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/18/afganistan-al-menos-62-muertos-y-36-heridos-por-atentado-suicida-en-mezquita-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1185330447729025026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448763914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185326187196891136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "SanCarlos"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "FM105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5227, "type": "Place", "normalized_text": "Norteamericana"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7659, "type": "Place", "normalized_text": "SanCarlos"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "FM105"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Bpq1TkSeGY", "expanded_url": "http://www.fm105.com.mx/2019/10/18/norteamericana-se-suicida-en-san-carlos/", "display_url": "fm105.com.mx/2019/10/18/nor\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MJFWLgq685", "expanded_url": "https://twitter.com/FM105Guaymas/status/1185330273522798592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJFWLgq685", "media_key": "3_1185330237351059456"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "Norteamericana se suicida en #SanCarlos #FM105\nhttps://t.co/Bpq1TkSeGY https://t.co/MJFWLgq685", "edit_history_tweet_ids": ["1185330273522798592"], "id": "1185330273522798592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259352983"}, {"created_at": "2019-10-18T23:01:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Amfonso1: El t\u00edpico nuevo ladr\u00f3n Alan , boc\u00f3n, atarantador y claudicante ( suicida) cuando la verdad les es estrellada en la cara. http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185329986921738242"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amfonso1", "id": "2308995290"}]}, "id": "1185329986921738242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185306645762641925"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/wpRPYQjJIU", "edit_history_tweet_ids": ["1185329857665949696"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wpRPYQjJIU", "expanded_url": "http://ow.ly/MOpv30pK3eb", "display_url": "ow.ly/MOpv30pK3eb"}]}, "id": "1185329857665949696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28096651"}, {"created_at": "2019-10-18T23:00:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou ver se a Pandora j\u00e1 matou a barata. Deuses me protejam!", "edit_history_tweet_ids": ["1185329788803866625"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Pandora"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Deuses"}]}, "id": "1185329788803866625", "geo": {"place_id": "16033d44e2a52bd1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "965205813785710592"}, {"created_at": "2019-10-18T23:00:02.000Z", "lang": "es", "text": "Donde vea @MINDHUNTER_  se suicida https://t.co/IMtPpckblD", "edit_history_tweet_ids": ["1185329720050798595"], "id": "1185329720050798595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152818174", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185208565704863749"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/IMtPpckblD", "expanded_url": "https://twitter.com/mariangelauc/status/1185208565704863749", "display_url": "twitter.com/mariangelauc/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "MINDHUNTER_", "id": "819574345215393792"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:59:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Orbit se matou, est\u00e1 fora do jogo! https://t.co/IjPEmNCyh4", "edit_history_tweet_ids": ["1185329541105045511"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Orbit"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/IjPEmNCyh4", "expanded_url": "https://twitter.com/dahyunuts/status/1185328773501198336", "display_url": "twitter.com/dahyunuts/stat\u2026"}]}, "id": "1185329541105045511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003462749312159744"}, {"created_at": "2019-10-18T22:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185329456971419651"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185329456971419651", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554299746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:58:54.000Z", "lang": "es", "text": "Me toc\u00f3 un taxista suicida, justo que andaba necesitando un toque de adrenalina en mi vida \ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1185329433894445056"], "id": "1185329433894445056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "190017638"}, {"created_at": "2019-10-18T22:58:49.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida c a Isadora", "edit_history_tweet_ids": ["1185329412864172032"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora"}]}, "id": "1185329412864172032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176174295409725441"}, {"created_at": "2019-10-18T22:58:02.000Z", "lang": "pt", "text": "e meu gato fi da puta que foi dar um pi\u00e3o hoje e quase me matou de tristeza\nmas ta ok o corno ja voltou como se nada tivesse acontecido", "edit_history_tweet_ids": ["1185329215845097474"], "id": "1185329215845097474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3433103068"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Noticias24siete"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 93, "end": 111, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soy24siete", "id": "3664658293"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soy24siete: #Noticias24siete\n\u2b55Filtran las primeras im\u00e1genes de Idris Elba y John Cena en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185329176158625799"], "id": "1185329176158625799", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865047367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185272868810170368"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:57:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AccionDeAmparo: Lean aquellos que no conocen la verdadera historia del Narcoindultador suicida Alan Garcia. https://t.co/M1XZjknTNG", "edit_history_tweet_ids": ["1185329152943099908"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/M1XZjknTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1185277641676345345", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1185329152943099908", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185286918415761409"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:57:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Espero o dia inteiro para ver tbbt a noite e a @WarnerChannelBR decide passar Esquadr\u00e3o Suicida (sendo que a semana inteira t\u00e1 passando The Big Bang Theory nesse hor\u00e1rio)", "edit_history_tweet_ids": ["1185329121645215744"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "tbbt"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "The Big Bang Theory"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}]}, "id": "1185329121645215744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914236940047802368"}, {"created_at": "2019-10-18T22:57:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185329040942653445"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185329040942653445", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Kate porque n\u00e3o contastes pro Charlie que tu tinha XP?????\nVOC\u00ca SE MATOU GAROTA \nAGORA EU TO CHORANDO", "edit_history_tweet_ids": ["1185328947141267456"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Kate"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "XP"}]}, "id": "1185328947141267456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145148997906157568"}, {"created_at": "2019-10-18T22:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185328917277749248"], "id": "1185328917277749248", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110032215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:56:47.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1185328902757068801"], "id": "1185328902757068801", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45252660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista Culto, estadista, corrupto, cobarde, ladr\u00f3n, asesino, bigamo y suicida... Nunca lo olviden", "edit_history_tweet_ids": ["1185328757508321280"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1185328757508321280", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282232231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:56:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185328744623411200"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1185328744623411200", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146875906667024385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:55:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@FLeo1766 @AbrahamWeint Precisar n\u00e3o , esse governo \u00e9 suicida , ele pr\u00f3prio se destr\u00f3i", "edit_history_tweet_ids": ["1185328699299762176"], "in_reply_to_user_id": "1171167763609600005", "id": "1185328699299762176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050758547083018241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232125219557381"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Victor h\u00e1 1 m\u00eas e 13 dia n\u00e3o aguentou mais o peso da vida e tirou a pr\u00f3pria vida um pouco antes da comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da irm\u00e3 mais nova", "edit_history_tweet_ids": ["1185328613589245952"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5424, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}]}, "id": "1185328613589245952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949481775633399808"}, {"created_at": "2019-10-18T22:54:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Miguel descobrindo que na verdade o pai dele se matou pq tinha depress\u00e3o \ud83d\ude22\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1185328361121484800"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "id": "1185328361121484800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1873402230"}, {"created_at": "2019-10-18T22:54:22.000Z", "lang": "pt", "text": "a gnt odeia o douma n\u00e3o pq ele \u00e9 um oni, mas pq ele \u00e9 um merda de todas as formas\neu AMO o akaza, e ele matou o rengoku\neu AMO o rui, e ele fez muita merda\nmas o douma? se foda ele pq at\u00e9 qnd era uma crian\u00e7a ele n\u00e3o tinha amor direito pelas pessoas, n\u00e3o d\u00e1 pra gostar dele. https://t.co/ShW7bYYZBv", "edit_history_tweet_ids": ["1185328296042684416"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "rengoku"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "rui"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ShW7bYYZBv", "expanded_url": "https://twitter.com/biashamon/status/1185322265505873921", "display_url": "twitter.com/biashamon/stat\u2026"}]}, "id": "1185328296042684416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1918152342", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185322265505873921"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:54:04.000Z", "lang": "pt", "text": "ela perdeu uma filha de 11 anos, duas esposas e depois  se matou aos 105 anos pq caiu no anonimato", "edit_history_tweet_ids": ["1185328219903406080"], "in_reply_to_user_id": "1223124444", "id": "1185328219903406080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1223124444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185327723029389312"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "En qu\u00e9 momento nos convertirmos de escuadr\u00f3n suicida a perros de reserva ?", "edit_history_tweet_ids": ["1185328045231689728"], "id": "1185328045231689728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85617789"}, {"created_at": "2019-10-18T22:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185327987954278402"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185327987954278402", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144620428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185327911869583360"], "id": "1185327911869583360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983003678763290625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:52:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185327894849097729"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185327894849097729", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4580066308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:51:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErbolDigital: Originario se suicida con dinamita en comunidad del Norte de Potos\u00ed https://t.co/jlCY99gLXo", "edit_history_tweet_ids": ["1185327452995948544"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4909, "type": "Place", "normalized_text": "del"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "de Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jlCY99gLXo", "expanded_url": "https://erbol.com.bo/seguridad/originario-se-suicida-con-dinamita-en-comunidad-del-norte-de-potos%C3%AD", "display_url": "erbol.com.bo/seguridad/orig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErbolDigital", "id": "188870982"}]}, "id": "1185327452995948544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345053614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185327324264353792"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:50:48.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1185327397773742080"], "id": "1185327397773742080", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180413241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Originario se suicida con dinamita en comunidad del Norte de Potos\u00ed https://t.co/jlCY99gLXo", "edit_history_tweet_ids": ["1185327324264353792"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "comunidad del"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "de Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jlCY99gLXo", "expanded_url": "https://erbol.com.bo/seguridad/originario-se-suicida-con-dinamita-en-comunidad-del-norte-de-potos%C3%AD", "display_url": "erbol.com.bo/seguridad/orig\u2026"}]}, "id": "1185327324264353792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "188870982"}, {"created_at": "2019-10-18T22:49:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185327165912637440"], "id": "1185327165912637440", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3547987701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:49:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185327162783686659"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185327162783686659", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:48:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185326877512228865"], "id": "1185326877512228865", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14409045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "@isa_qwq ela se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1185326825716760576"], "in_reply_to_user_id": "1183402870303006720", "id": "1185326825716760576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091493114924150784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185326071325122564"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isa_qwq", "id": "1320624060540268544"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185326762059800576"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185326762059800576", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037156113614036992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrazilFight Tem que ficar em cima. Fiscalizar. UFSC em greve. Reitor conivente e ......  O anterior se matou n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1185326745244831755"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6126, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1185326745244831755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114723902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185324185498935296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:48:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185326704295862278"], "id": "1185326704295862278", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118841023915020288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "Modo: Escuadr\u00f3n Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185326698176352256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "id": "1185326698176352256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358763322"}, {"created_at": "2019-10-18T22:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arq_yad: Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185326674302423042"], "id": "1185326674302423042", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500366886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243981841612800"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:47:38.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1185326600109379590"], "id": "1185326600109379590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "358764222"}, {"created_at": "2019-10-18T22:47:17.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando un ser humano (ese mismo ciudadano al que apela el gobierno a unirse contra la violencia y bla bla bla) se suicida en el metro, cierran la estaci\u00f3n se llevan el cuerpo y lo abren de nuevo. Cuando la gente... https://t.co/lCQrUHIoSe", "edit_history_tweet_ids": ["1185326511085232129"], "id": "1185326511085232129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92637565", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/lCQrUHIoSe", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1184737459/posts/10220125708551353/", "display_url": "facebook.com/1184737459/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:45:59.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado contra una mezquita deja al menos 62 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/6outfbTpNT", "edit_history_tweet_ids": ["1185326187196891136"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6outfbTpNT", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/18/afganistan-al-menos-62-muertos-y-36-heridos-por-atentado-suicida-en-mezquita-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1185326187196891136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-10-18T22:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "@HugoOaSarmient8 Entiendan :mulder y keiken eran los perrillos\ud83d\udc29\ud83d\udc29 de Alan Garc\u00eda el suicida ellos recibian migajas de la Lonchera, adem\u00e1s de arreglarselas para obtener alguito por ahi, coimas, robos, y  se relamian despedazando enemigos del AMO.", "edit_history_tweet_ids": ["1185326181962391553"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "keiken"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HugoOaSarmient8", "id": "1061274455106875393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061274455106875393", "id": "1185326181962391553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184976314647883779"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:45:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Erlon_Silvaa: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pior kkkkk https://t.co/bBNmskOBP2", "edit_history_tweet_ids": ["1185325945005232130"], "id": "1185325945005232130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302832039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185316972181020672"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bBNmskOBP2", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erlon_Silvaa", "id": "890338219694411777"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "SOS MALISIMO NAHUEL GALLARDO SOS PEOR QUE EL CANCER, SI AL CANCER LE DICEN \"TE DIO NAHUEL GALLARDO\" SE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1185325776100626435"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "MALISIMO"}]}, "id": "1185325776100626435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "876059160"}, {"created_at": "2019-10-18T22:44:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325757100363776"], "id": "1185325757100363776", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448156123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:44:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325755041009665"], "id": "1185325755041009665", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730846581637980164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:44:15.000Z", "lang": "es", "text": "Conocida tuitera acaba de chocar porque un murci\u00e9lago suicida se avent\u00f3 contra su cristal, y como buen cag\u00e1 que es, fren\u00f3 en medio de un expreso :-)", "edit_history_tweet_ids": ["1185325749512949761"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "tuitera"}]}, "id": "1185325749512949761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "888989865207091200"}, {"created_at": "2019-10-18T22:44:09.000Z", "lang": "es", "text": "Empezaron embargos de bienes del suicida\nRatalan!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185325722560352256"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}]}, "id": "1185325722560352256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163371592"}, {"created_at": "2019-10-18T22:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @doctorjlfc: @exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325717782794240"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "El Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1185325717782794240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273852475199488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325714301771776"], "id": "1185325714301771776", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232579139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325641501204480"], "id": "1185325641501204480", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101990012097347584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "@frmdg2001 @Politico_pe Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "edit_history_tweet_ids": ["1185325615622348808"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 295, "end": 298, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frmdg2001", "id": "2198342802"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "in_reply_to_user_id": "2198342802", "id": "1185325615622348808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311194325962754"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:43:13.000Z", "lang": "pt", "text": "personagem que transmite a for\u00e7a feminina, independente, bruxa poderosa, matou quem ela mais amava s\u00f3 pra salvar o dean, sofreu na m\u00e3o do l\u00facifer, foi possu\u00edda por Miguel...mas ainda sim no final de tudo, s\u00f3 quer salvar o mundo e se redimir em mem\u00f3ria do sacrif\u00edcio do seu filho!+ https://t.co/tOvn2WBNyi", "edit_history_tweet_ids": ["1185325489914863616"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00facifer"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tOvn2WBNyi", "expanded_url": "https://twitter.com/cw_spn/status/1185284578304577537", "display_url": "twitter.com/cw_spn/status/\u2026"}]}, "id": "1185325489914863616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832330875559895040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185284578304577537"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "@lerele Mira tu es que eres suicida,has comido faves y chistorra y eso que hay ah\u00ed a que se lo vas a echar?\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1185325382108626944"], "in_reply_to_user_id": "11134182", "id": "1185325382108626944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300717220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185322971008786436"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lerele", "id": "11134182"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:42:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325356020064256"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185325356020064256", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225760914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:42:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325208871284737"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185325208871284737", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721998615842013184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n le ha soltado a los alumnos de mi clase que \"Por culpa de gente como ellos hay gente que se suicida\", y es cierto que esta vez yo no estaba, pero el resto de d\u00edas en mi clase no se le ha hablado de mala manera ni mucho menos, pese a sus provocaciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1185325159630147584"], "in_reply_to_user_id": "1156243476633325570", "id": "1185325159630147584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156243476633325570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185323765955284992"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:41:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185325150323073025"], "id": "1185325150323073025", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003652299196174337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:41:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ricgalvez1986: El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324968541855744"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}]}, "id": "1185324968541855744", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96430333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185048823233687552"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:41:07.000Z", "lang": "es", "text": "@eloymarchan Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "edit_history_tweet_ids": ["1185324962204340224"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}]}, "in_reply_to_user_id": "79057176", "id": "1185324962204340224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865541191852032"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:41:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324943770292224"], "id": "1185324943770292224", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849188133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:40:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@rglaydman S\u00f3 bolsonaro fazer o que seus aliados da MBL pediram \"Renuncia ou se suicida\"  a Humanidade agradece.", "edit_history_tweet_ids": ["1185324704187535362"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rglaydman", "id": "3413682273"}]}, "in_reply_to_user_id": "3413682273", "id": "1185324704187535362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053457010757455873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185305152670052353"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Deja de hablar cojudeces PRUEBAS/TESTIMONIOS hoy sobran y; siempre han habido lo q pasa es q el muerto @AlanGarciaPeru digitaba el @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru  si tanto lo aprecias ponte a rezar xq ni al infierno puede entrar t\u00fa \u201cl\u00edder\u201d ladron/cobarde/suicida\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185324556829036544"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1185324556829036544", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "191637373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184812673357234176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:39:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324534355939328"], "id": "1185324534355939328", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3882307095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:39:18.000Z", "lang": "en", "text": "RT @_SolNaciente_: Introducing Mil M\u00e1scaras! He along with El Santo and Blue Demon makes up what Mexico knows as the Big Three! Mil M\u00e1scara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324504911888385"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scaras"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "El Santo"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_SolNaciente_", "id": "1098352757067603968"}]}, "id": "1185324504911888385", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784670930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185271086885134341"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324420753231877"], "id": "1185324420753231877", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37296918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:38:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @moisesmoura_: voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso???? o comparsa q \u00e9 culpado se o outro morrer e n\u00e3o na v\u00edtima que matou \n\nmeu sonho um ngc nesse no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324407914405890"], "id": "1185324407914405890", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725302560324722688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185322528262250498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moisesmoura_", "id": "710205093061255168"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:37:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FrenteQueretano: Terribles N\u00fameros de esta encuesta del @CONAPRED\n\nEl grado de da\u00f1o que hace el entorno Discriminatorio a las personas!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324167404630017"], "id": "1185324167404630017", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564473664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185319095027281921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:37:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185324161696239617"], "id": "1185324161696239617", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:37:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Verdades q ningu\u00e9m aceita: \n\nO coringa do jared leto teria ficado \u00f3timo se n\u00e3o fosse por culpa do roteiro lixo de esquadr\u00e3o suicida pq ele \u00e9 um \u00f3timo ator", "edit_history_tweet_ids": ["1185324093115162625"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1185324093115162625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "883516299867025409"}, {"created_at": "2019-10-18T22:37:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Pois \u00e9, j\u00e1 o s\u00edmbolo do comunismo \u00e9 aceito em todos os lugares. Vemos camisa do Che, da foice e martelo e ningu\u00e9m se revolta, ningu\u00e9m quer proibir, ningu\u00e9m se sente amea\u00e7ado.\n\nO comunismo matou dezenas de milh\u00f5es de pessoas a mais q o nazismo, mas \u00e9 pintado de ouro nas escolas... https://t.co/9TV4pOtbRF", "edit_history_tweet_ids": ["1185324067378913280"], "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 241, "probability": 0.5921, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9TV4pOtbRF", "expanded_url": "https://t.co/9TV4pOtbRF", "display_url": "t.co/9TV4pOtbRF"}]}, "id": "1185324067378913280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90526901"}, {"created_at": "2019-10-18T22:37:29.000Z", "lang": "es", "text": "Es un poco suicida hay que admitirlo, hay que echarle cojones para invertir mucha pasta a cambio de profit, pero bueno, o lo hago as\u00ed, o me quedo atascado en el progreso del juego, as\u00ed que go big or go home", "edit_history_tweet_ids": ["1185324046428323840"], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 190, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "go"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "or go"}]}, "id": "1185324046428323840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "745791813504667650"}, {"created_at": "2019-10-18T22:37:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323960055095296"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185323960055095296", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4879530129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:36:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Muito melhor do que aquele gangster, pq me matastes esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/7VfWRHnXf4", "edit_history_tweet_ids": ["1185323737643671558"], "id": "1185323737643671558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883516299867025409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7VfWRHnXf4", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:36:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323693641273344"], "id": "1185323693641273344", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308296925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:35:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323500946497541"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185323500946497541", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808467724271812608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:35:14.000Z", "lang": "es", "text": "@Publimetrope Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "edit_history_tweet_ids": ["1185323479941423106"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Publimetrope", "id": "291870169"}]}, "in_reply_to_user_id": "291870169", "id": "1185323479941423106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185276863536611329"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:35:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323420025868290"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185323420025868290", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701503064138760193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:34:50.000Z", "lang": "es", "text": "@FuerzasDelOrden Hay que ser suicida para ir a buscarles las cosquillas a los ma\u00f1os, adem\u00e1s con este tema, en fin... https://t.co/X02OgcYnZo", "edit_history_tweet_ids": ["1185323377441026049"], "in_reply_to_user_id": "2325467407", "id": "1185323377441026049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "751901213692690433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185322031128158209"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/X02OgcYnZo", "expanded_url": "https://twitter.com/PinguinoAtrinch/status/1185323377441026049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X02OgcYnZo", "media_key": "16_1185323369488617474"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:34:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323355139985408"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185323355139985408", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184636211807379456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:34:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323354938662914"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185323354938662914", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124534421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:34:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "edit_history_tweet_ids": ["1185323345501396993"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1185323345501396993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185270616225648641"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LegalmenteLizz: mucho \"Baby On Board\" en el cristal del carro, pero hacen cortes de pastelillo a lo suicida. hijas de la gran puta", "edit_history_tweet_ids": ["1185323310944575488"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Baby On Board"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LegalmenteLizz", "id": "3010685160"}]}, "id": "1185323310944575488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418934530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185301940978225152"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:33:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185323137371652097"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1185323137371652097", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54091542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "@noticiAmerica Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "edit_history_tweet_ids": ["1185323094010990594"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1185323094010990594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185268462458945536"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:32:34.000Z", "lang": "es", "text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/NcDEE70lZt", "edit_history_tweet_ids": ["1185322808395665415"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NcDEE70lZt", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1185273106333454337", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1185322808395665415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185273106333454337"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quero ver algu\u00e9m abri o bico sobre os crimes de mando de assassinato, a\u00ed sim a coisa vai ferver!\nQuero saber porque o Adriano Matou Mariele se ele nem a conhecia?\nQuero saber que pol\u00edcia civil \u00e9 essa que perde provas do crime mais comentado do pa\u00eds!?", "edit_history_tweet_ids": ["1185322799340109824"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Matou Mariele"}]}, "id": "1185322799340109824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168847118179741696"}, {"created_at": "2019-10-18T22:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322744117972992"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}]}, "id": "1185322744117972992", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067978039793991681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gouvrard: Y cuando se suicida alguien pq no escriben que est\u00e1n tristes?? O cuando suben el pasaje (si no es culpa del metro como dicen)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322635254784000"], "id": "1185322635254784000", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513781459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185171276983341057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gouvrard", "id": "175465171"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O costume de se usar m\u00e1scaras come\u00e7ou na \u00c1sia durante o s\u00e9culo XX, quando uma pandemia maci\u00e7a de gripe matou entre 20 e 40 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo, mais do que morreram na Primeira Guerra Mundial.", "edit_history_tweet_ids": ["1185322575582420998"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8363, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}, {"start": 183, "end": 205, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "Primeira Guerra Mundial"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183844108051333122", "id": "1185322575582420998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183844108051333122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185322572340170752"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:27.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso???? o comparsa q \u00e9 culpado se o outro morrer e n\u00e3o na v\u00edtima que matou \n\nmeu sonho um ngc nesse no Brasil, vai 2 com uma tacada s\u00f3 https://t.co/jrF3EGNs8X", "edit_history_tweet_ids": ["1185322528262250498"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/jrF3EGNs8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1178721309955645441", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "id": "1185322528262250498", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "710205093061255168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178721309955645441"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322497790676993"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185322497790676993", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131596346119602176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322418199502851"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}, "id": "1185322418199502851", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174061287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322306417168385"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185322306417168385", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938223002092699648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322278365609985"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "id": "1185322278365609985", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636553996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mermaid_RM1: o cara matou a mulher e agr t\u00e1 jogando bola como se nada tivesse acontecido, que nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1185322256555220997"], "id": "1185322256555220997", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940981634488324101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185319959645294594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mermaid_RM1", "id": "937839883284033536"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "@r_ezequiel_87 Le\u00ed \"laferrere\" y pens\u00e9 que eras suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185322191275134977"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "laferrere"}]}, "in_reply_to_user_id": "2508960276", "id": "1185322191275134977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945793996294643712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185295582618882050"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322163995328518"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1185322163995328518", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302935378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322105371549696"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}]}, "id": "1185322105371549696", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067965443959386113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:42.000Z", "lang": "es", "text": "Grande M\u00f3nica Rinc\u00f3n si ma\u00f1ana se \"suicida\" ya sabes porque es. https://t.co/gTSBgiy6Nt", "edit_history_tweet_ids": ["1185322086866264065"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Rinc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gTSBgiy6Nt", "expanded_url": "https://twitter.com/tv_monica/status/1185203016951046145", "display_url": "twitter.com/tv_monica/stat\u2026"}]}, "id": "1185322086866264065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361493441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185203016951046145"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ali\u00e1s q playlistzinha suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185322050556178432"], "in_reply_to_user_id": "3051728518", "id": "1185322050556178432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051728518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185319578982846465"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185322043413106689"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1185322043413106689", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Paulinh26160327: A crush n\u00e3o aceitou, ele se matou https://t.co/sz0RsR48cj", "edit_history_tweet_ids": ["1185321974077313025"], "id": "1185321974077313025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177523041766653954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185313771188822017"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sz0RsR48cj", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulinh26160327/status/1185313771188822017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sz0RsR48cj", "media_key": "7_1185313668084445186"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Paulinh26160327", "id": "1048931769343467520"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@hiranlima4 quase se matou kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1185321916028076032"], "in_reply_to_user_id": "4894136537", "id": "1185321916028076032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006373231933247494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185319730065879046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hiranlima4", "id": "4894136537"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:28:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FrenteQueretano: Terribles N\u00fameros de esta encuesta del @CONAPRED\n\nEl grado de da\u00f1o que hace el entorno Discriminatorio a las personas!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185321781126516736"], "id": "1185321781126516736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004782436444540929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185319095027281921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ruestyl3: Cerrado todo el fin de semana?!! CTM!! Cuando se suicida alguien sacan el cuerpo y sigue funcionando el metro, el gobierno so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185321721257181185"], "id": "1185321721257181185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503763872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185321199674576897"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@ccristisak @os_leigos Voc\u00ea sabe explicar quem promoveu as guerras das cruzadas ? Qual \u00e9 o l\u00edder religioso que se re\u00fane com ditadores, governos corruptos etc ? Onde estava essa entidade quando Hitler e Mussolini matou milh\u00f5es de pessoas? E olha que o Papa da \u00e9poca era alem\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1185321696699527169"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ccristisak", "id": "922923897066020865"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "os_leigos", "id": "1180472558090674176"}]}, "in_reply_to_user_id": "922923897066020865", "id": "1185321696699527169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826250311773933568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185299721696481282"}]}], "includes": {"users": [{"username": "JocelineVanegas", "verified": false, "name": "Joceline Vanegas", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 85, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "id": "1083801583920521218"}, {"location": ":p", "username": "cadutops", "verified": false, "name": "cadu \ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 526, "tweet_count": 48931, "listed_count": 2}, "id": "898696318922760192"}, {"username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288969, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"username": "niko_sepulveda", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Sep\u00falveda Gambi", "public_metrics": {"followers_count": 16204, "following_count": 2445, "tweet_count": 41609, "listed_count": 58}, "id": "87221736"}, {"username": "Kedoms", "verified": false, "name": "kEDOMS", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 829, "tweet_count": 5600, "listed_count": 2}, "id": "313276198"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "username": "umbrios", "verified": false, "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7562, "tweet_count": 449014, "listed_count": 282}, "id": "126498058"}, {"location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa", "verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442"}, {"username": "whispercyj", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 594, "tweet_count": 34155, "listed_count": 1}, "id": "1102056366284439552"}, {"location": "Siguiendo a mi propia sombra", "username": "Icarus3011", "verified": false, "name": "JotaPe", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2479, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "id": "3669567437"}, {"username": "palosjales", "verified": false, "name": "Acepto depositos", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "id": "1111745562129457153"}, {"location": "Yenewe", "username": "NicoChiessa", "verified": false, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "id": "86333519"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "prejuuu", "verified": false, "name": "Jully", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 363, "tweet_count": 53167, "listed_count": 4}, "id": "336083487"}, {"username": "Carloso____", "verified": false, "name": "Mundinho Depeche Mode BR", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 504, "tweet_count": 13337, "listed_count": 0}, "id": "1024361256067780608"}, {"username": "transviando", "verified": false, "name": "Tailor", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 2198, "tweet_count": 30749, "listed_count": 19}, "id": "2370955321"}, {"location": "Aracaju/SE Nordeste Brasil", "username": "ClaudiaPocone", "verified": false, "name": "CAP", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 413, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "708064363790344192"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico ", "username": "Candylejas26", "verified": false, "name": "Es tiempo de cambiar", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 7554, "tweet_count": 59682, "listed_count": 12}, "id": "464167391"}, {"username": "MarcoPahez", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd6b \u24c2\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mich", "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 11430, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "id": "231101367"}, {"location": "Santiago Metropolitan Region", "username": "sofipinota", "verified": false, "name": "pinota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 immunology phase", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 509, "tweet_count": 4822, "listed_count": 9}, "id": "751177078201024512"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "meelbee", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 223, "tweet_count": 14660, "listed_count": 2}, "id": "68056858"}, {"location": "Buin, Chile", "username": "ButterflyRocio", "verified": false, "name": "Ro \u03df\ud83e\udde3 (Taylor's Versi\u00f3n)", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 156, "tweet_count": 28895, "listed_count": 162}, "id": "26315713"}, {"location": "Santiago", "username": "BastianMarrugo", "verified": false, "name": "Basti\u00e1n Marrugo \ud83e\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 400, "tweet_count": 10133, "listed_count": 1}, "id": "573097382"}, {"username": "christiaanponce", "verified": false, "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 111, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "id": "3301722915"}, {"location": "NY Inst\u27b0Dauntless\ud83d\udd25 | \ud83d\udd25\u2600\ufe0f\u26e9\ufe0f\ud83c\udf4c", "username": "hayleytuqueen", "verified": false, "name": "Spooky Jazz \u0783\u2074 \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1882, "tweet_count": 31163, "listed_count": 30}, "id": "2895273969"}, {"location": "reddie hell", "username": "STARRYREDDlE", "verified": false, "name": "Eduardo \u00e1ndale let's go", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 966, "tweet_count": 53662, "listed_count": 16}, "id": "701326383893635072"}, {"username": "veracruj", "verified": false, "name": "Compa Jorge5862", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2748, "tweet_count": 174007, "listed_count": 62}, "id": "1036304196"}, {"username": "GrilloMendiola", "verified": false, "name": "Xiadani \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 285, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "id": "542734307"}, {"location": "En la luna durmiente.", "username": "CaoticaPurocaos", "verified": false, "name": "Cao", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "id": "1097104048438808577"}, {"username": "M72Jorsa", "verified": false, "name": "Jorge Samame Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 44, "tweet_count": 1619, "listed_count": 2}, "id": "3048061673"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "reyreysincorona", "verified": false, "name": "Rafael Rey Rey", "public_metrics": {"followers_count": 121230, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "id": "443008452"}, {"username": "mailliwfs", "verified": false, "name": "W!ll!@m\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 475, "tweet_count": 25037, "listed_count": 0}, "id": "3064626539"}, {"location": "BRASIL P\u00c1TRIA AMADA!!!", "username": "Ecobravo2022", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ECOBRAVO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SELVA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf72022\ud83d\udd2b!", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 3524, "tweet_count": 34817, "listed_count": 2}, "id": "48256550"}, {"location": "she / they - Chile", "username": "glxtter_heart", "verified": false, "name": "tania\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 470, "tweet_count": 20674, "listed_count": 1}, "id": "1167636691"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "lalishiba", "verified": false, "name": "carola \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 270, "tweet_count": 63271, "listed_count": 1}, "id": "53187803"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "LilianZnv", "verified": false, "name": "Viva o SUS", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 950, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}, "id": "2875982310"}, {"location": "Bahia", "username": "Carollisteix2", "verified": false, "name": "Carol Teixeira \ud83d\udca1\ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1002, "tweet_count": 12736, "listed_count": 2}, "id": "207091880"}, {"location": "Pucallpa", "username": "rances_isuiza", "verified": false, "name": "rances isuiza", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1440, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "id": "2569124226"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"username": "freitas_mile", "verified": false, "name": "PESSOAS ANSIOSAS \ud83c\udf3b\ud83e\udd85\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2433, "tweet_count": 27483, "listed_count": 0}, "id": "2362935558"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "aury1711", "verified": false, "name": "aurora alb\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 469, "tweet_count": 19414, "listed_count": 3}, "id": "142675362"}, {"username": "Pezzinimiguel", "verified": false, "name": "Miguel Pezzini", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "56417682"}, {"location": " Uirauna, Paraiba BR :", "username": "fcakilegal", "verified": false, "name": "Web R\u00e1dio Conquista. Brasil FM 102,9 \ud83d\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1031, "tweet_count": 8463, "listed_count": 0}, "id": "348719781"}, {"location": "Miami, FL", "username": "grizzledpenguin", "verified": false, "name": "Josh\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 633, "tweet_count": 47725, "listed_count": 4}, "id": "952411018252226561"}, {"location": "Venezuela", "username": "DatosCuriososVE", "verified": false, "name": "Curiosidades", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "id": "1234818979"}, {"location": "Temuco, La Araucan\u00eda", "username": "Poroto_wine", "verified": false, "name": "Tarantino", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 3238, "tweet_count": 76318, "listed_count": 6}, "id": "768636655"}, {"location": "No te importa", "username": "RobertoDreamer", "verified": false, "name": "Roberto Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2961, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}, "id": "334151863"}, {"username": "IsaacPalomino8", "verified": false, "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256"}, {"username": "JulySalas9", "verified": false, "name": "July Salas", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 431, "tweet_count": 15708, "listed_count": 0}, "id": "886021922160619520"}, {"username": "marikuhnn", "verified": false, "name": "anark\u00fchn", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 347, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "id": "710240495738482692"}, {"location": "Tbz, atz, cravity, victon, txt", "username": "sunwoobean", "verified": false, "name": "Lara \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 414, "tweet_count": 1912, "listed_count": 5}, "id": "1167917380493860864"}, {"location": " \ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfc", "username": "theboyzk", "verified": false, "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 622, "tweet_count": 27332, "listed_count": 4}, "id": "859028464195833858"}, {"location": "Bellflower, CA", "username": "dashawns2cents", "verified": false, "name": "HTG", "public_metrics": {"followers_count": 6012, "following_count": 6122, "tweet_count": 249840, "listed_count": 41}, "id": "21587797"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "bartaws", "verified": false, "name": "Aws promotions Usa", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 38, "tweet_count": 9625, "listed_count": 36}, "id": "1339729044"}, {"location": "RJ - ZN", "username": "bsous22", "verified": false, "name": "bss22", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 535, "tweet_count": 39114, "listed_count": 2}, "id": "67330875"}, {"location": "California", "username": "shutterpoint3", "verified": false, "name": "Larry Carlin", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2713, "tweet_count": 66472, "listed_count": 49}, "id": "55839975"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Marvircos", "verified": false, "name": "Marcio Costa\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1611, "tweet_count": 28862, "listed_count": 5}, "id": "67779268"}, {"username": "cinglanelson", "verified": false, "name": "Conserto Impressora", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 508, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "id": "1125757526023266304"}, {"location": "\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc21\ud835\udc22  \uff61\uff65:*:\u2605 \u00bb", "username": "jiminieefairy", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1048, "tweet_count": 24893, "listed_count": 2}, "id": "779763316151517185"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "paunoseucuirmao", "verified": false, "name": "luscas somente.", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 290, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}, "id": "4629149116"}, {"location": "\ud83e\udd75", "username": "Orelha_molhada", "verified": false, "name": "Orelha_Seca", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 318, "tweet_count": 24631, "listed_count": 1}, "id": "4252434117"}, {"location": "Argentina", "username": "fabiherre", "verified": false, "name": "Fabiana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1323, "tweet_count": 56234, "listed_count": 36}, "id": "117872253"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Juanmanestaaca", "verified": false, "name": "Juanman", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 468, "tweet_count": 53883, "listed_count": 4}, "id": "983150757032718336"}, {"location": "distrito de kabukicho", "username": "YOROZUYAGlN", "verified": false, "name": "\u0455\u03b1r\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 760, "tweet_count": 5970, "listed_count": 3}, "id": "794980055638298625"}, {"location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei", "username": "moonya_kyaan", "verified": false, "name": "lua (uwu)", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3162, "tweet_count": 97789, "listed_count": 17}, "id": "1918152342"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pamelamietto_", "verified": false, "name": "pam \u2696\ufe0f\ud83c\udf36\u26bd\ufe0f\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 924, "tweet_count": 15564, "listed_count": 0}, "id": "2874491795"}, {"username": "rafamaagalhaes_", "verified": false, "name": "curinga", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 685, "tweet_count": 22652, "listed_count": 1}, "id": "1440981204"}, {"location": "zsrj", "username": "brazlu1", "verified": false, "name": "@brazlu", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 166, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "id": "1169725794144399360"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra", "verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664"}, {"location": "Lima Huaral Per\u00fa", "username": "bettinaHuaral", "verified": false, "name": "BettyOchoaFerreyra", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}, "id": "191637373"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "thelifeofjavi_", "verified": false, "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 551, "tweet_count": 45368, "listed_count": 7}, "id": "41538450"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "metrodesantiago", "verified": true, "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "id": "73459349"}, {"location": "El Tigre, Venezuela", "username": "NUTRIQUIMlSTA", "verified": false, "name": "Luis Miguel Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 486, "tweet_count": 4833, "listed_count": 1}, "id": "240337851"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "alfonso_casi", "verified": false, "name": "Salud juntos", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 2487, "tweet_count": 23484, "listed_count": 215}, "id": "751842996"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "username": "emiliarm125", "verified": false, "name": "\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 47, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "id": "990633206658592772"}, {"location": "\ud83d\udc8d", "username": "anacrocha5", "verified": false, "name": "\u0250\u0279\u0250\u05df\u0254 \u0250u\u0250 \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 384, "tweet_count": 13111, "listed_count": 1}, "id": "980136754891182080"}, {"username": "mafeJisus", "verified": false, "name": "mafe", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 268, "tweet_count": 8766, "listed_count": 0}, "id": "1006946304428269569"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Luisafnavarro13", "verified": false, "name": "Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 641, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "id": "1047993575492014080"}, {"username": "neves_paulo", "verified": false, "name": "Paulo Neves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 403, "tweet_count": 30402, "listed_count": 0}, "id": "121858009"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493"}, {"location": "Torre-Pacheco, Espa\u00f1a", "username": "PachecoVox", "verified": false, "name": "Vox Torre Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 310, "tweet_count": 9287, "listed_count": 11}, "id": "1073896235256479745"}, {"username": "banksdaybay", "verified": false, "name": "Mands", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 560, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}, "id": "1012185667579858944"}, {"location": "Nova Campinas, Duque de Caxias", "username": "RlkPedrin", "verified": false, "name": "Pedrin", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 454, "tweet_count": 8536, "listed_count": 0}, "id": "869590424998031360"}, {"username": "mermaid_RM1", "verified": false, "name": "rayane", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 762, "tweet_count": 13449, "listed_count": 0}, "id": "937839883284033536"}, {"location": "Peru", "username": "maxi11235813", "verified": false, "name": "Max1987", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}, "id": "739490379318300672"}, {"location": "LIMA - LIMA - PER\u00da", "username": "B_C_LL", "verified": false, "name": "BLANCA", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 101, "tweet_count": 10035, "listed_count": 1}, "id": "161161227"}, {"location": "S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro", "username": "AliQuintiliano", "verified": false, "name": "I speak fluent sarcasm !!!", "public_metrics": {"followers_count": 33603, "following_count": 22271, "tweet_count": 74215, "listed_count": 22}, "id": "1142015000145530880"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "cuitlahuacsanto", "verified": false, "name": "Cuitl\u00e1huac Santoyo T", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 927, "tweet_count": 7907, "listed_count": 3}, "id": "184720814"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "joomrcl", "verified": false, "name": "Pr\u00f3xima Centauri\ud83c\udf41\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2112, "tweet_count": 4631, "listed_count": 1}, "id": "1067774389352128513"}, {"username": "Claudrk", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 213, "tweet_count": 4461, "listed_count": 1}, "id": "43799413"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564321, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Marthit63973680", "verified": false, "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "id": "2186465735"}, {"location": "BA Argentina", "username": "Cposti", "verified": false, "name": "carlos postiglioni", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 667, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}, "id": "193347380"}, {"username": "radiomitre", "verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560342, "listed_count": 2863}, "id": "182923335"}, {"location": "zne bh ", "username": "drogbaOS", "verified": false, "name": "Drog (olha a bio)", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 914, "tweet_count": 44963, "listed_count": 2}, "id": "2844050665"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luizamachadooo", "verified": false, "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 756, "tweet_count": 56827, "listed_count": 4}, "id": "3254592808"}, {"username": "gladis_alzamora", "verified": false, "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "id": "1184750876839370753"}, {"username": "roberto2014Bras", "verified": false, "name": "CAM", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 977, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}, "id": "55708325"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "josefucs", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Fucs", "public_metrics": {"followers_count": 12856, "following_count": 454, "tweet_count": 8706, "listed_count": 115}, "id": "18112874"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "oscar_qjunior", "verified": false, "name": "junior\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1217, "tweet_count": 22791, "listed_count": 2}, "id": "2348401265"}, {"location": "Brasil", "username": "benebarbosa_mvb", "verified": false, "name": "Bene Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 381329, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}, "id": "60957484"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "marlonscampos", "verified": false, "name": "Marlon Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4031, "tweet_count": 23675, "listed_count": 2}, "id": "328677087"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "guiber_marcelo", "verified": false, "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144"}, {"location": "Direto do Hosp\u00edcio ", "username": "BagganaDolce", "verified": false, "name": "BiLLKiLL VIII\ud83c\udfdc\ud83d\udd25\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1797, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}, "id": "1125838445396549635"}, {"location": "Brasil", "username": "Gabriel_rj13", "verified": false, "name": "Gabriel RJ", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 281, "tweet_count": 20770, "listed_count": 0}, "id": "404221248"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439039, "following_count": 303, "tweet_count": 492497, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": "Santa Cruz de la Sierra", "username": "ejutv", "verified": false, "name": "eju.tv", "public_metrics": {"followers_count": 25731, "following_count": 131, "tweet_count": 744808, "listed_count": 352}, "id": "28764661"}, {"location": "Simancas, Espa\u00f1a", "username": "Lara_Veintiocho", "verified": false, "name": "Larii\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 183, "tweet_count": 4714, "listed_count": 0}, "id": "1080966103701090304"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "gangolio", "verified": false, "name": "Tetracampe\u00f3n del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1410, "tweet_count": 21612, "listed_count": 1}, "id": "1305631280"}, {"username": "LuisAlb83529403", "verified": false, "name": "SOY ANTIURIBISTA. LUIS PINTO", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 397, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}, "id": "1158567715516424193"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "RestrepoJCamilo", "verified": false, "name": "Juan Camilo Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 62804, "following_count": 224, "tweet_count": 9732, "listed_count": 328}, "id": "518979494"}, {"username": "LivandraS", "verified": false, "name": "Livandra O teu sonho", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 153, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "3727554039"}, {"location": "\u00c1s ceibas", "username": "Rivasbarrs", "verified": false, "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "id": "2214820412"}, {"location": "Tapera, Brasil", "username": "Barangurte_", "verified": false, "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105444, "listed_count": 23}, "id": "1142265223811874816"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "sitevolts", "verified": false, "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "id": "2963868999"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Erickrevilla", "verified": false, "name": "Erick Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836"}, {"location": "GALIFORNIA", "username": "Sorovi96", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 410, "tweet_count": 60512, "listed_count": 4}, "id": "337117520"}, {"username": "Ivanyanoviene", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 23636, "following_count": 4744, "tweet_count": 73207, "listed_count": 37}, "id": "1637402383"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo", "verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "id": "232579139"}, {"location": "Brasil", "username": "Danyyy018", "verified": false, "name": "danyy~\ud83d\udd2e\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 521, "tweet_count": 7228, "listed_count": 2}, "id": "1178759818712141825"}, {"location": "bts", "username": "seokjinext", "verified": false, "name": "\u00e9ri\ufe0e\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 22685, "following_count": 21801, "tweet_count": 33692, "listed_count": 21}, "id": "2590293721"}, {"location": "Santiago - Chile", "username": "sathra", "verified": false, "name": "Stephanie Acosta A", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 479, "tweet_count": 6331, "listed_count": 1}, "id": "143097735"}, {"location": "astro\u10e6", "username": "Iovelyjinwoo", "verified": false, "name": "me fui \ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 142, "tweet_count": 13921, "listed_count": 4}, "id": "748652354535366661"}, {"location": "Florida, USA", "username": "RaulzM_", "verified": false, "name": "a.k.a Macedo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 489, "tweet_count": 39880, "listed_count": 2}, "id": "413243537"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "barbarafloresfu", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Flores", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1337, "tweet_count": 2372, "listed_count": 1}, "id": "81411066"}, {"location": "Chile ", "username": "floresnatalie", "verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 8904, "following_count": 5462, "tweet_count": 214366, "listed_count": 34}, "id": "155380881"}, {"username": "PerrosHuachos", "verified": false, "name": "Nacho\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 9241, "following_count": 7345, "tweet_count": 294158, "listed_count": 111}, "id": "217509804"}, {"username": "16ff43b8be42464", "verified": false, "name": "Luis De La Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "3122465990"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "CECYTEJ_OFICIAL", "verified": false, "name": "CECyTE Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 138, "tweet_count": 7516, "listed_count": 15}, "id": "1416335480"}, {"username": "NeneMeneghini", "verified": false, "name": "NeneMeneghini", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 2834, "tweet_count": 43501, "listed_count": 8}, "id": "2170150291"}, {"location": "Lince, Peru", "username": "jlozanobartra", "verified": false, "name": "Jess.\ud83d\ude37 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 550, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}, "id": "2950471199"}, {"location": "Santiago - Ovalle", "username": "Vale_C_I", "verified": false, "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 648, "tweet_count": 50851, "listed_count": 5}, "id": "303792900"}, {"location": "California, USA", "username": "transgreaser", "verified": false, "name": "Transgreaser (he/him)", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3520, "tweet_count": 22789, "listed_count": 30}, "id": "1855291440"}, {"location": "In my skin", "username": "MoniMonificent", "verified": false, "name": "#BipolarAf \ud83e\udd2a\ud83d\ude43\ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2500, "tweet_count": 47409, "listed_count": 2}, "id": "865269568998039552"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "viktorduttra", "verified": false, "name": "Victor \u2b50 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1847, "tweet_count": 32959, "listed_count": 2}, "id": "75251649"}, {"location": "Brasil", "username": "almanaquedisney", "verified": false, "name": "Almanaque Disney", "public_metrics": {"followers_count": 154828, "following_count": 896, "tweet_count": 17282, "listed_count": 217}, "id": "1107858549131145216"}, {"location": "Paraty RJ", "username": "fred_maua", "verified": false, "name": "Fred Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1247, "tweet_count": 42677, "listed_count": 2}, "id": "3251550112"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "luanapincano", "verified": false, "name": "\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 641, "tweet_count": 102739, "listed_count": 37}, "id": "1389923910"}, {"username": "wdelacruza", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "id": "321447543"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R", "verified": false, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171"}, {"username": "neliu_monkey", "verified": false, "name": "MonkiLove", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 526, "tweet_count": 4634, "listed_count": 1}, "id": "393796183"}, {"username": "Katy54043732", "verified": false, "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288"}, {"username": "guille_gomez9", "verified": false, "name": "call me red queen\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 148, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}, "id": "716456205439340544"}, {"username": "matiivilla4", "verified": false, "name": "Tit\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 261, "tweet_count": 7143, "listed_count": 1}, "id": "4721248889"}, {"location": "Stgo-Villarrica-Valdivia/Chile", "username": "ensofgritando", "verified": false, "name": "\u2728Ensof\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 2026, "tweet_count": 17300, "listed_count": 10}, "id": "120794576"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AlfonsoMDelgado", "verified": false, "name": "Victor Manosalva D.", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68432, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696"}, {"location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532"}, {"username": "apasosdecaracol", "verified": false, "name": "Yvannia", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 560, "tweet_count": 44771, "listed_count": 3}, "id": "434594608"}, {"location": "Poio, Pontevedra", "username": "CarmenAbalGonz1", "verified": false, "name": "Carmen Abal Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 324, "tweet_count": 15170, "listed_count": 1}, "id": "899028346511773698"}, {"location": "1000 years always by your side", "username": "nikkohae", "verified": false, "name": "Min~", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1497, "tweet_count": 26939, "listed_count": 4}, "id": "122498348"}, {"location": "067 / 011", "username": "4realf4bi", "verified": false, "name": "f4bi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 296, "tweet_count": 19991, "listed_count": 2}, "id": "886331220199694336"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iluvped", "verified": false, "name": "MasterMind", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 307, "tweet_count": 118226, "listed_count": 8}, "id": "1121377337877192709"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "rikardopsp", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1916, "tweet_count": 15002, "listed_count": 0}, "id": "3786917835"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Juliochengrob11", "verified": false, "name": "julian212830", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1529, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "id": "1067199131330990080"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"username": "_Sassy20", "verified": false, "name": "Sassy", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 62, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "2966295009"}, {"location": "Worlds' End Inn", "username": "andrefiremaster", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 'FireMaster'", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 136, "tweet_count": 295014, "listed_count": 0}, "id": "783814765185474560"}, {"location": "nos confins da minha mente", "username": "rosesforsehni", "verified": false, "name": "ju. kokomi haver", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 288, "tweet_count": 47719, "listed_count": 3}, "id": "998613260176908289"}, {"username": "PCYeolBrasil", "verified": false, "name": "Park Chanyeol Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}, "id": "4757837541"}, {"username": "CarlitazUl_Paz", "verified": false, "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlit\ud83c\udd70\ufe0f 38% ~\ud835\udd3b.\ud835\udd46.\ud83c\udf39~EX9~", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 3609, "tweet_count": 30839, "listed_count": 3}, "id": "1613501935"}, {"location": "Brasil", "username": "roquete68", "verified": false, "name": "De Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 2977, "tweet_count": 3065, "listed_count": 1}, "id": "1091747564096024577"}, {"location": "Honduras", "username": "Zound_b", "verified": false, "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 83, "tweet_count": 71970, "listed_count": 20}, "id": "354197286"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "TRAFICOENTEGUS", "verified": false, "name": "Trafico en Tegus", "public_metrics": {"followers_count": 34246, "following_count": 255, "tweet_count": 125108, "listed_count": 119}, "id": "38583287"}, {"username": "therealAzzy", "verified": false, "name": "\ud835\ude8a \ud835\udea3 \ud835\udea3 \ud835\udea2", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3758, "tweet_count": 23941, "listed_count": 32}, "id": "1105883274671546369"}, {"location": "M\u00f4naco", "username": "EstagiariodaF1", "verified": true, "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "public_metrics": {"followers_count": 114263, "following_count": 942, "tweet_count": 34762, "listed_count": 535}, "id": "923982713304109056"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "TeodoroLima1408", "verified": false, "name": "Teodoro Lima", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 271, "tweet_count": 37188, "listed_count": 0}, "id": "938865125905313793"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "jaimeenrike_", "verified": false, "name": "Jaime Enrike", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4883, "tweet_count": 6516, "listed_count": 1}, "id": "38638765"}, {"location": "Bangtan Universe", "username": "xoxoxora", "verified": false, "name": "X\u03c3\u044f\u03b1\u2077 22.06.10", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 165, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "id": "462584475"}, {"username": "PiresEmelli", "verified": false, "name": "virginiana", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 429, "tweet_count": 97353, "listed_count": 0}, "id": "3380252771"}, {"location": "Brasil", "username": "blangeani", "verified": false, "name": "Bruno Langeani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 4542, "following_count": 2047, "tweet_count": 13668, "listed_count": 44}, "id": "90425731"}, {"username": "Everytown", "verified": true, "name": "Everytown", "public_metrics": {"followers_count": 281017, "following_count": 8509, "tweet_count": 32510, "listed_count": 1901}, "id": "250386727"}, {"location": "Osorno, Chile", "username": "AntoGranado", "verified": false, "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 2175, "tweet_count": 43412, "listed_count": 10}, "id": "298594376"}, {"location": "\ud83d\udea9Rio De Janeiro-RJ", "username": "AmericoAf_PT", "verified": false, "name": "Am\u00e9rico Coutinho \ud83d\udd34\ud83d\udcaf%LULA \ud83d\udcaf%PT1\u20e33\u20e3\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 641, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}, "id": "1130632370070147072"}, {"location": "Chile", "username": "SVSPIRlA", "verified": false, "name": "\u26c5", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1081, "tweet_count": 9335, "listed_count": 1}, "id": "2275074392"}, {"username": "Pedrorey100", "verified": false, "name": "Pedrorey", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 650, "tweet_count": 739, "listed_count": 7}, "id": "766505041570201600"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Chile", "username": "DianaPrenze", "verified": false, "name": "unmoored \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 826, "tweet_count": 38645, "listed_count": 8}, "id": "150494006"}, {"username": "lasucre1", "verified": false, "name": "Jorge Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 4992, "tweet_count": 12723, "listed_count": 0}, "id": "149603206"}, {"location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "username": "CMonteroOficial", "verified": false, "name": "Carlos Montero", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "id": "119758810"}, {"location": " Talara- Per\u00fa.", "username": "LopezCarnaque", "verified": false, "name": "fercalop", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 301, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}, "id": "2677412215"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "exitosape", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350"}, {"location": "Piedras Negras", "username": "ContraPuntoPN", "verified": false, "name": "ContraPunto Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 80, "tweet_count": 26433, "listed_count": 2}, "id": "2292098983"}, {"location": "lima", "username": "samdemocrata", "verified": false, "name": "CANTOLAO", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "id": "1099626480"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "Boa Vista, Roraima", "username": "BKXeroso", "verified": false, "name": "BK Bruxas de Salem | 05.11 \ud83e\udd2b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1007, "tweet_count": 66077, "listed_count": 7}, "id": "1043964897225330694"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "cgsalinasc", "verified": false, "name": "Carmen G. Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 184, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "id": "155938082"}, {"location": "Santiago, Chile.", "username": "valferm", "verified": false, "name": "val\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "id": "3048297175"}, {"username": "palomowin1", "verified": false, "name": "palomowin", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 54, "tweet_count": 10254, "listed_count": 2}, "id": "543470983"}, {"username": "fabgmark", "verified": false, "name": "FabMark", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 183, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "id": "1578953311"}, {"username": "taoquei1", "verified": true, "name": "TeAtualizei 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1497229, "following_count": 1844, "tweet_count": 4267, "listed_count": 1417}, "id": "1087259768"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "SagalCarlos", "verified": false, "name": "Carlos Sagal", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4090, "tweet_count": 258173, "listed_count": 2}, "id": "1010562503322071046"}, {"username": "juanito2525", "verified": false, "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "id": "50810711"}, {"location": "PERU", "username": "GolpedeMar", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403"}, {"username": "Acero38N", "verified": false, "name": "NELL", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1262, "tweet_count": 56934, "listed_count": 0}, "id": "1439165196"}, {"location": "Santiago", "username": "___CataStrophe", "verified": false, "name": "CatalinaDeLosAngeles", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 294, "tweet_count": 1748, "listed_count": 1}, "id": "278317901"}, {"username": "CristyFlores_V", "verified": false, "name": "Cristy Flores", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 325, "tweet_count": 2042, "listed_count": 1}, "id": "2765956169"}, {"location": "Comilla, Bangladesh", "username": "EraSinking", "verified": false, "name": "Tanha Era", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 23, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "id": "1168724475354861568"}, {"username": "TeleCineBrasil1", "verified": false, "name": "TeleCineBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218347, "listed_count": 25}, "id": "303515007"}, {"username": "grl2004", "verified": false, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524"}, {"location": "\u2605 HE!HIM + 9TEEN \uaa5c", "username": "chosogif", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 119, "tweet_count": 2806, "listed_count": 1}, "id": "3191527787"}, {"location": "don't follow if u r -18 \u2022 25", "username": "ivytorch", "verified": false, "name": "ino \u2783 midnights release eve", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1701, "tweet_count": 95991, "listed_count": 48}, "id": "2794872620"}, {"location": "Santiago de Quer\u00e9taro", "username": "germandelat", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n de la Torre", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 611, "tweet_count": 7511, "listed_count": 9}, "id": "255816348"}, {"location": "Arround the world ", "username": "KarG2410", "verified": false, "name": "Karla Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 394, "tweet_count": 31846, "listed_count": 19}, "id": "172806881"}, {"location": "  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "_wootinyy", "verified": false, "name": "alicee", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 905, "tweet_count": 59203, "listed_count": 11}, "id": "898664066222313472"}, {"location": "\ud83d\udc9e he/they", "username": "criesboo", "verified": false, "name": "D \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 39, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "1079168617307082758"}, {"username": "softaikiria", "verified": false, "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 862, "tweet_count": 119220, "listed_count": 5}, "id": "1004534957283438592"}, {"username": "ismaelponce", "verified": false, "name": "IsmaelPonce MUERA EL CLASISMO", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1497, "tweet_count": 42811, "listed_count": 8}, "id": "89774023"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lopezobrador_", "verified": true, "name": "Andr\u00e9s Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 9214081, "following_count": 287, "tweet_count": 6439, "listed_count": 11070}, "id": "82119937"}, {"location": "Puebla de zaragoza", "username": "compa_daseg59", "verified": false, "name": "David Serrano Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 968, "tweet_count": 9184, "listed_count": 2}, "id": "126178051"}, {"username": "Douglas15701", "verified": false, "name": "Dodo \u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 760, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "id": "1106736204907794433"}, {"location": "#Sumar\u00e9noGrau \ud83d\ude80", "username": "tortindograu", "verified": false, "name": "Tortin.", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 950, "tweet_count": 16583, "listed_count": 0}, "id": "4244345308"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "fregulia_", "verified": false, "name": "lulaa", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 310, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "id": "1037064566788767746"}, {"location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "username": "FreddyNagaki", "verified": false, "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171894, "listed_count": 4}, "id": "578762628"}, {"username": "kokoika", "verified": false, "name": "Yarita del 38% \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 888, "tweet_count": 38610, "listed_count": 1}, "id": "47244032"}, {"location": "setor 45", "username": "blue_phases", "verified": false, "name": "blue. marry me yoongi", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 299, "tweet_count": 29659, "listed_count": 0}, "id": "324648648"}, {"location": "Chicago", "username": "juuujujuba", "verified": false, "name": "Marquina da Murillo \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 287, "tweet_count": 53440, "listed_count": 4}, "id": "732017835694800896"}, {"location": "Cerrillos, Santiago - Chile", "username": "KrissCollinsCL", "verified": false, "name": "Kriss Collins D.", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 4276, "tweet_count": 75281, "listed_count": 0}, "id": "253799395"}, {"username": "Soldemay", "verified": false, "name": "x Otro Chile Posible", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1225, "tweet_count": 12476, "listed_count": 1}, "id": "40105789"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "FranzRuzR", "verified": false, "name": "Francisco Ruz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 639, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "id": "909411787396849666"}, {"username": "SergioCastilloT", "verified": false, "name": "Sergio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 565, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "id": "302133776"}, {"location": "Barcelona", "username": "toymorruda", "verified": false, "name": "may0 \ud80c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 676, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}, "id": "479752758"}, {"location": "bcn-mdz", "username": "innnnak47", "verified": false, "name": "inna", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 620, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}, "id": "1081727465075163136"}, {"location": "ar58", "username": "dirluc", "verified": false, "name": "taturana", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2618, "tweet_count": 30636, "listed_count": 4}, "id": "881276351071883264"}, {"username": "luiscv1395", "verified": false, "name": "Luis Catal\u00e1n Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 114, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "id": "742230035734663168"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534"}, {"location": "027", "username": "spider_sixx", "verified": false, "name": "mika", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 886, "tweet_count": 25568, "listed_count": 1}, "id": "4354391775"}, {"username": "giovanny_cangry", "verified": false, "name": "Giovanny Cangry", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 52, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "id": "795079118392033280"}, {"location": "Fortaleza, ce.", "username": "2Limao", "verified": false, "name": "thah13.", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 684, "tweet_count": 147690, "listed_count": 7}, "id": "65714421"}, {"username": "_Macclaud", "verified": false, "name": "Macclaud_", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1312, "tweet_count": 21444, "listed_count": 0}, "id": "76862278"}, {"location": "Bajos de Mena", "username": "PipeeAzul20", "verified": false, "name": "Felipe Chadwick", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2460, "tweet_count": 25473, "listed_count": 5}, "id": "125790614"}, {"location": "\u2317\u30fe\u274d\u205f; \u1d0d\u026a\u1d0b\u1d07 \u1d0d\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d0f\u0274\u00a1! \ud811\ude13 \u0b6c \u205f\u8c37 \u275a \u275f\n\u00a0\u00a0 \u00b7 \u2335 \u22b1\u1d43\u02b3\u1d57\u205f\u8c37\u205f\u205f@\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e ; \ud80c\udf6f \u2335 \u00b7\n\u2500\u2500 \u00a0\ud835\udffb'\ud835\udff8 \uff0f\u00a0\u00a0 \u3002t\u0325h\u0325e\u0325 a\u0325c\u0325r\u0325o\u0325b\u0325a\u0325t\u0325  \u3002 \uff3c  \ud835\udff8\ud835\udff7 \u2500\u2500 ", "username": "ThxAcrxbat", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 527, "tweet_count": 12611, "listed_count": 2}, "id": "911284626068574208"}, {"location": "Platform by \u277e\u00be\u21dd", "username": "dearlyfg", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1248, "tweet_count": 59933, "listed_count": 86}, "id": "2381649428"}, {"location": "Chile", "username": "TomX20", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 978, "tweet_count": 16347, "listed_count": 4}, "id": "737851130"}, {"username": "AlbertMurcia1", "verified": false, "name": "Albert Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 292, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "1322256373"}, {"location": "abbyimu9@gmail.com", "username": "littleragergirl", "verified": true, "name": "abby \ud83e\uddc1\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 460880, "following_count": 882, "tweet_count": 50847, "listed_count": 176}, "id": "719159111821172736"}, {"location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "username": "veronsilva", "verified": false, "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "id": "150071900"}, {"location": "Pacasmayo, Peru", "username": "CarlosCollaoD", "verified": false, "name": "Calobeto", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 851, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "id": "1067286933037027328"}, {"location": "\ud83c\udf4e", "username": "nuageslala", "verified": false, "name": "Lessa \u2729", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 564, "tweet_count": 20704, "listed_count": 2}, "id": "1047899173666902018"}, {"location": "Medellin", "username": "juancorreameji1", "verified": false, "name": "juan correa mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1259, "tweet_count": 29439, "listed_count": 41}, "id": "727301058"}, {"location": "Toulouse", "username": "fastfouriert", "verified": false, "name": "Sou eu, o cachorro", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 266, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "id": "1015599658259877889"}, {"username": "MartaBartomioli", "verified": false, "name": "Marta Bartomioli", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 284, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}, "id": "1485596850"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "brbaritaa", "verified": false, "name": "B\u00e1rbaraCatalina\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 9498, "following_count": 9508, "tweet_count": 14694, "listed_count": 5}, "id": "63894783"}, {"location": "Santiago", "username": "Composteraeco", "verified": false, "name": "compostera.cl", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1629, "tweet_count": 3540, "listed_count": 20}, "id": "77562763"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "zjmcarstairs", "verified": false, "name": "gostosa posturada", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 4636, "tweet_count": 79511, "listed_count": 11}, "id": "1678130352"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "ThNagasaki", "verified": false, "name": "Ikxus 13 da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 490, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}, "id": "738231140809617408"}, {"username": "andrezadelgado", "verified": true, "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "id": "109325390"}, {"location": "Belo Horizonte Minas Gerais", "username": "guilamour", "verified": false, "name": "Guilherme Lamounier \ud83d\udc14\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 6648, "tweet_count": 75740, "listed_count": 9}, "id": "74415003"}, {"location": "Santiago", "username": "Mad_Clown_JF", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 292, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}, "id": "188481894"}, {"username": "Camila_ELF", "verified": false, "name": "Cami viu o J\u00e3o \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 915, "tweet_count": 18763, "listed_count": 6}, "id": "743367031"}, {"username": "mafita07", "verified": false, "name": "Pobladora sin ayllu", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "id": "447216891"}, {"location": "Maip\u00fa, Chile", "username": "andynolapino", "verified": false, "name": "El\u00edas 38%", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1115, "tweet_count": 29781, "listed_count": 0}, "id": "739571076838088704"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "_alvx9", "verified": false, "name": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 42009, "following_count": 825, "tweet_count": 159172, "listed_count": 16}, "id": "922575552753623040"}, {"username": "miaupoli", "verified": false, "name": "poliana \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 724, "tweet_count": 17743, "listed_count": 1}, "id": "707615624684556289"}, {"location": "Copiap\u00f3, Chile", "username": "Pamelits_am", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33Pame \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 993, "tweet_count": 13374, "listed_count": 1}, "id": "60420894"}, {"username": "CarolinaMio3", "verified": false, "name": "Carolina patipelada #YoApruebo", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2692, "tweet_count": 46911, "listed_count": 2}, "id": "1973861922"}, {"location": "Texas, USA", "username": "luizaroliveira1", "verified": false, "name": "Luiz A R Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 3061, "tweet_count": 31741, "listed_count": 22}, "id": "707612988"}, {"location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "DennisSilva_TM", "verified": false, "name": "Dennis Silva", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 33, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "id": "958786722195787782"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "RICHARDJRLC", "verified": false, "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89130, "listed_count": 3}, "id": "497133412"}, {"location": "Lima", "username": "Roiba53", "verified": false, "name": "Rosario Ib\u00e1rcena", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 167, "tweet_count": 15322, "listed_count": 1}, "id": "4025244819"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Renzoiban", "verified": false, "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}, "id": "252040220"}, {"location": "Arroyo de la Encomienda", "username": "Sara26894328", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 182, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}, "id": "986970854985781249"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Skycter", "verified": false, "name": "Mello", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 704, "tweet_count": 19375, "listed_count": 1}, "id": "3165970713"}, {"location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "username": "michellyhortela", "verified": false, "name": "HORTELAN \ud83e\udd8b\ud83e\udda6\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 1037, "tweet_count": 56617, "listed_count": 2}, "id": "1029393575342157825"}, {"username": "anaaluiisaa__", "verified": false, "name": "anao", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 862, "tweet_count": 39071, "listed_count": 0}, "id": "706804001040375808"}, {"location": "Catacaos, Peru", "username": "PedroHSaavedra1", "verified": false, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "id": "913866515971297280"}, {"location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hellobeea", "verified": false, "name": "Bea Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1022, "tweet_count": 29528, "listed_count": 0}, "id": "726278410754990080"}, {"location": "Venezuela Zulia", "username": "PaoBSB_Wahlberg", "verified": false, "name": "Paola\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 145, "tweet_count": 14161, "listed_count": 12}, "id": "22377069"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "tainipd", "verified": false, "name": "Taini", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 388, "tweet_count": 13055, "listed_count": 0}, "id": "247235694"}, {"username": "majogariba", "verified": false, "name": "MJ", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 215, "tweet_count": 7843, "listed_count": 1}, "id": "1117077302259720192"}, {"location": "San Francisco de Campeche", "username": "LaiCampeche", "verified": false, "name": "La i Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 90, "tweet_count": 29896, "listed_count": 34}, "id": "1482740335"}, {"username": "Marcelo06299953", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 751, "tweet_count": 14105, "listed_count": 7}, "id": "1071331683755008001"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Osornator", "verified": false, "name": "Osornator", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 112, "tweet_count": 10414, "listed_count": 12}, "id": "279156792"}, {"username": "esther8_", "verified": false, "name": "PERU DEMOCRATICO Elena Esther", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 848, "tweet_count": 21980, "listed_count": 2}, "id": "2785590365"}, {"location": "Lima ", "username": "GloriaMonteneg", "verified": false, "name": "Gloria Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 104359, "following_count": 1225, "tweet_count": 28197, "listed_count": 155}, "id": "2610634610"}, {"username": "bi13i_", "verified": false, "name": "Bi13i \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 143, "tweet_count": 8897, "listed_count": 8}, "id": "57267607"}, {"username": "Sebasti36596528", "verified": false, "name": "Sebastian Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 187, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "id": "1183698445107978242"}, {"username": "bhbecerra8", "verified": false, "name": "Bryan Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 103, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "id": "1023291153976893441"}, {"username": "nyctphlll", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 166, "tweet_count": 15681, "listed_count": 0}, "id": "92046493"}, {"username": "JpTrivinno", "verified": false, "name": "Jp Trivi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 222, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "id": "994915343591145472"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821"}, {"location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83", "verified": false, "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "id": "128035506"}, {"location": "Entre Santiago & Vi\u00f1a del Mar.", "username": "Azhaziel", "verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f O U T S I D E R \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1056, "tweet_count": 69629, "listed_count": 13}, "id": "50457388"}, {"location": "en algun lugar", "username": "Chungo04", "verified": false, "name": "Hito camionero", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 274, "tweet_count": 37450, "listed_count": 2}, "id": "1174024989856677894"}, {"location": "Argentina", "username": "SrSelian", "verified": false, "name": "\u2726Se\u00f1or Selian\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 591, "tweet_count": 30605, "listed_count": 11}, "id": "3292312979"}, {"username": "jimmy703243001", "verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "opabrends18", "verified": false, "name": "brendinha", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 277, "tweet_count": 30129, "listed_count": 0}, "id": "797819988623192065"}, {"username": "ccarolina_343", "verified": false, "name": "piolin", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 252, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "id": "1566546006"}, {"location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "isabelypereira", "verified": false, "name": "Isabely Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 237, "tweet_count": 15101, "listed_count": 1}, "id": "95944956"}, {"location": "Gallifrey", "username": "fufiwho", "verified": false, "name": "Space Gandalf\u2077 \u2600\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 607, "tweet_count": 14958, "listed_count": 6}, "id": "426673249"}, {"location": "Mossor\u00f3 - RN", "username": "hilariocneto", "verified": false, "name": "Engra\u00e7ado Neto", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 107, "tweet_count": 4159, "listed_count": 0}, "id": "486196328"}, {"location": "Macul, Chile", "username": "RicardoSaenzL", "verified": false, "name": "Ricardo S\u00e1enz", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 206, "tweet_count": 44025, "listed_count": 2}, "id": "830929062633811968"}, {"username": "ok_ggomez", "verified": false, "name": "\u00a1Quer\u00e9taro, ni una menos!", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 2023, "tweet_count": 102956, "listed_count": 5}, "id": "2867784843"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "arq_yadh", "verified": false, "name": "Yad..Arq...", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 726, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "id": "181051371"}, {"username": "fer_Vanessa_ch", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 22, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "760996125637742592"}, {"location": "San Felipe, Chile", "username": "SusanPorras", "verified": false, "name": "Susan Porras", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "id": "268859984"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "johnlagos", "verified": false, "name": "John Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 31148, "listed_count": 1}, "id": "66852857"}, {"location": "Chile", "username": "e_millapi", "verified": false, "name": "ElenA", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1932, "tweet_count": 162710, "listed_count": 0}, "id": "915973858389299200"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "TniaCastro6", "verified": false, "name": "T\u00e2nia Santista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 3201, "tweet_count": 4232, "listed_count": 3}, "id": "1062678183898693632"}, {"location": "Lomas Ticas", "username": "fblanco09", "verified": false, "name": "#FueraB$N", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 501, "tweet_count": 19909, "listed_count": 1}, "id": "1175064834"}, {"location": "chile", "username": "aikeatwins", "verified": false, "name": "Carla Udovic", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34433, "listed_count": 4}, "id": "233617942"}, {"location": "Brasil", "username": "lunaaaluu", "verified": false, "name": "Luna Del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 236, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "941839373607284736"}, {"location": "jakenation", "username": "gyllestan", "verified": false, "name": "monroe", "public_metrics": {"followers_count": 8889, "following_count": 3549, "tweet_count": 54876, "listed_count": 34}, "id": "2999101119"}, {"username": "SemNome63236499", "verified": false, "name": "Sad girl", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1174798035148296198"}, {"username": "__catan", "verified": false, "name": "ct cn", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 68, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "id": "4711754920"}, {"location": "Chile.", "username": "joseantoniokast", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 704234, "following_count": 94741, "tweet_count": 29841, "listed_count": 443}, "id": "123955962"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872"}, {"location": "ratanaba", "username": "_sflora_", "verified": false, "name": "florinha", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 959, "tweet_count": 46832, "listed_count": 2}, "id": "1155159913007632384"}, {"username": "raulesceptico", "verified": false, "name": "Profe \ud83c\udd71\ufe0ficampe\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 317, "tweet_count": 62231, "listed_count": 3}, "id": "962436013019811840"}, {"username": "Tizmen", "verified": false, "name": "Tizmen", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 602, "tweet_count": 6821, "listed_count": 2}, "id": "452104674"}, {"location": "qualquer pronome", "username": "psychoala", "verified": false, "name": "ash \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1576, "tweet_count": 42977, "listed_count": 12}, "id": "789936942603526145"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "santiquirelli", "verified": false, "name": "#santidestafe", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 9, "tweet_count": 77742, "listed_count": 4}, "id": "191588520"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "SolPlay915", "verified": false, "name": "Sol Play 91.5", "public_metrics": {"followers_count": 25568, "following_count": 870, "tweet_count": 187027, "listed_count": 100}, "id": "600578479"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "almem_garai", "verified": false, "name": "Felipe Cavalheiro", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 85, "tweet_count": 25351, "listed_count": 3}, "id": "849060257192185856"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "SergioGMaciel", "verified": false, "name": "\ud83c\udd62\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd56\ud83c\udd58\ud83c\udd5e \ud83c\udd56\ud83c\udd5e\ud83c\udd5c\ud83c\udd54\ud83c\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1743, "tweet_count": 43581, "listed_count": 7}, "id": "311082200"}, {"location": "ackles, padalecki & collins \u2661", "username": "wiccstm", "verified": false, "name": "mannu \u0f18 \ud83e\udda2\u1392\ud83e\udd5e team lumena - jl \ud83c\udff9\ud83c\udf3d\ud83c\udfc0\ud83c\udfb8\ud83c\udfae\ud83d\udc7d\u2b50\ud83c\udf93\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2555, "tweet_count": 12202, "listed_count": 15}, "id": "1148410796420018177"}, {"location": "Gotham City dos Tr\u00f3picos", "username": "snotssorry", "verified": false, "name": "eu odeio impressoras", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1407, "tweet_count": 52606, "listed_count": 5}, "id": "613680956"}, {"location": "En tu mente", "username": "LJMO59", "verified": false, "name": "\ud835\udd69\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 188, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "id": "981267103109009409"}, {"username": "ttucamisa", "verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"username": "Sixtynine69691", "verified": false, "name": "Sixtynine6969", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "id": "1061750490818637825"}, {"username": "Brasil18Mauro", "verified": false, "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 7111, "following_count": 7118, "tweet_count": 42166, "listed_count": 0}, "id": "1068517126149824517"}, {"location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161694, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}, "id": "635764127"}, {"location": "Brasil", "username": "neorci", "verified": false, "name": "Enrico", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 643, "tweet_count": 53791, "listed_count": 7}, "id": "36401072"}, {"username": "robercpgc", "verified": false, "name": "Roberto Guerrero C.", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1048, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "id": "2956722436"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "ElCoyoteInfo", "verified": false, "name": "El Coyote", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 57, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1166785666593763328"}, {"username": "CezarFerrez", "verified": false, "name": "Romulo Cezar Ferrez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 188, "tweet_count": 34644, "listed_count": 0}, "id": "1075209177809776640"}, {"username": "filipebarrost", "verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749548, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}, "id": "225925013"}, {"location": "Carmen, Campeche", "username": "SinCensuraCarme", "verified": false, "name": "SIN CENSURA CARMEN", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 83, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "1071192404877815808"}, {"location": "Chile", "username": "minimooncat", "verified": false, "name": "\u02b2\u1d52\u1d52\u207f\u2071\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 278, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}, "id": "1045206087425839104"}, {"username": "ImKachinn", "verified": false, "name": "kachinn \ud83c\udf42\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 327, "tweet_count": 14735, "listed_count": 16}, "id": "850438909511294976"}, {"location": "She/Her ", "username": "Marin_sukki", "verified": false, "name": "\u30de\u30ea\u30f3\u2b50 COMMISSION OPEN\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 244, "tweet_count": 31823, "listed_count": 8}, "id": "996138539036434433"}, {"username": "rochisautu", "verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 66, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "id": "1141770112489394182"}, {"location": "Centro, Rio de Janeiro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Mtlelek2", "verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc61\ud835\udc60. \ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc62\u0301\ud835\udc57\ud835\udc5c.\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 1638, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}, "id": "1141054918456946688"}, {"username": "JuliacamposO", "verified": false, "name": "J\u1d41\u1d38ia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 116, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "id": "1034433732323799040"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina", "verified": true, "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "id": "1101368186"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilamenezes31", "verified": false, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}, "id": "2236078148"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafaatademoss", "verified": false, "name": "meg raf \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 274, "tweet_count": 107594, "listed_count": 4}, "id": "267892617"}, {"location": "iS2. . (\u00b4-\ufe4f-`) yes, i love skz more than anything and no one can change how i feel about these eight men who came like a hurricane in my life % \u2661", "username": "hwangapologist", "verified": false, "name": "\u2317gigi MAXIDENT", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1180, "tweet_count": 3854, "listed_count": 1}, "id": "714108373382389760"}, {"username": "9_schuck", "verified": false, "name": "Schuck", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 169, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "id": "819193188879581184"}, {"username": "ceciliasilva151", "verified": false, "name": "cjts\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 250, "tweet_count": 5714, "listed_count": 0}, "id": "1206227168"}, {"username": "PamJiles", "verified": true, "name": "#PamelaJilesDiputada", "public_metrics": {"followers_count": 651352, "following_count": 298, "tweet_count": 85252, "listed_count": 531}, "id": "1381789998"}, {"location": "Peru", "username": "H_Barriosg", "verified": false, "name": "Henry Bar", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}, "id": "191910437"}, {"location": "Los Andes, Chile", "username": "ThomasVenegas", "verified": false, "name": "Thomas Venegas", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 2354, "tweet_count": 8484, "listed_count": 9}, "id": "178134628"}, {"username": "novayasaber", "verified": false, "name": "C0NSUEL0", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 668, "tweet_count": 11693, "listed_count": 0}, "id": "74216261"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "PauliVillalobos", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 379, "tweet_count": 27922, "listed_count": 8}, "id": "61718445"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Yurascape13", "verified": false, "name": "Vicky \ud83d\udc9a\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 687, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "id": "87338484"}, {"location": "Ventanilla, Peru", "username": "UUUNIKKKO", "verified": false, "name": "TULIO JORGE SORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "id": "257737326"}, {"username": "aspauzarazuri", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842"}, {"location": " Fl", "username": "alessandracurls", "verified": false, "name": "paolita.", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 442, "tweet_count": 52817, "listed_count": 0}, "id": "338665286"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "GamersRetail", "verified": false, "name": "Gamers Retail", "public_metrics": {"followers_count": 109603, "following_count": 128, "tweet_count": 84053, "listed_count": 964}, "id": "76624568"}, {"location": "Braga, Brasil", "username": "Enisson14", "verified": false, "name": "Freire / Go\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 145, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "1142090844792639488"}, {"location": "Carmen, Campeche", "username": "SensorInformati", "verified": false, "name": "Sensor Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 321, "tweet_count": 54218, "listed_count": 15}, "id": "2474610962"}, {"location": "bella do thi \u2661 she/her", "username": "luvxrexo", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83c\udf88 namorada da jihyo \ud81a\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2919, "tweet_count": 80975, "listed_count": 10}, "id": "4622564607"}, {"location": "Rancagua, Libertador General Bernardo O'Higgins", "username": "mariellamartini", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1MariellaMartini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 502, "tweet_count": 5048, "listed_count": 4}, "id": "125993638"}, {"location": "Auckland, New Zealand", "username": "HectorAll_black", "verified": false, "name": "Heisenberg", "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 6191, "tweet_count": 62255, "listed_count": 0}, "id": "118388689"}, {"location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172"}, {"location": " Peru", "username": "GiuliPerochena", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "id": "2737273604"}, {"username": "Mdtv73275442", "verified": false, "name": "Mdtv", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2331, "tweet_count": 76914, "listed_count": 1}, "id": "950870216367538176"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "2 AU", "username": "DrCasadoL", "verified": false, "name": "Lucky Casado", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 115, "tweet_count": 8578, "listed_count": 3}, "id": "439568799"}, {"location": "17/\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc99/ela-dela", "username": "mariishiding", "verified": false, "name": "hide vestibulanda cansada fudida", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 2082, "tweet_count": 11517, "listed_count": 2}, "id": "1001114464551362563"}, {"location": "BEVELE RIOS", "username": "maisa", "verified": true, "name": "+a", "public_metrics": {"followers_count": 12668507, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "id": "2203709322"}, {"location": " La orilla de mi mar interior", "username": "betovittoria", "verified": false, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 732, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "id": "798298822208356353"}, {"username": "EVELYNDHERRERA", "verified": false, "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 554, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "id": "944748391"}, {"location": "Peru", "username": "CamarenaJenny", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46503, "listed_count": 4}, "id": "974190350"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa e Os\u00f3rio / RS", "username": "isinhasantosss", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 878, "tweet_count": 24282, "listed_count": 0}, "id": "2568312860"}, {"username": "emyriposa", "verified": false, "name": "emyaraya", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 494, "tweet_count": 3981, "listed_count": 1}, "id": "1176253176212795395"}, {"username": "MonchoDaUlla", "verified": false, "name": "Moncho Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 223, "tweet_count": 3241, "listed_count": 0}, "id": "3058597035"}, {"location": "blackpink \u2022 \u1c6c", "username": "jisootvd", "verified": false, "name": "ster \u00e9 tetra", "public_metrics": {"followers_count": 7765, "following_count": 5610, "tweet_count": 214523, "listed_count": 12}, "id": "3071154899"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "Portazona", "verified": false, "name": "Portazona", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 1818, "tweet_count": 9460, "listed_count": 11}, "id": "1496111971"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "ricardocarriel", "verified": false, "name": "Ricardo Carriel\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 228, "tweet_count": 16984, "listed_count": 8}, "id": "80992139"}, {"username": "amendoline", "verified": false, "name": "aline tem um aut\u00f3grafo do yibo", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 994, "tweet_count": 147290, "listed_count": 68}, "id": "1128831450898456581"}, {"location": "contato@centralboyslove.com", "username": "centralboyslove", "verified": false, "name": "Central Boys Love", "public_metrics": {"followers_count": 71351, "following_count": 21, "tweet_count": 34683, "listed_count": 281}, "id": "986378449836224513"}, {"location": "No po\u00e7o, mas n\u00e3o no fundo :D", "username": "AttanoPhoenix_", "verified": false, "name": "~ \ud835\udd4a\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5d \u2119\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd69!", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 139, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "id": "836436090743554048"}, {"location": "Ayacucho, Peru", "username": "linoahm", "verified": false, "name": "linoahm", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}, "id": "18531527"}, {"location": "Newarre, Temerant", "username": "Nick_Jared", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 827, "tweet_count": 83073, "listed_count": 17}, "id": "69087250"}, {"location": "Lima", "username": "milagrosromeroc", "verified": false, "name": "milagros", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 483, "tweet_count": 33380, "listed_count": 9}, "id": "134564003"}, {"username": "AlbaRosarioyus", "verified": false, "name": "rosario alba", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 137, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "id": "2309814316"}, {"username": "GIANNPIERIN", "verified": false, "name": "Giuseppe Richetti", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 208, "tweet_count": 10920, "listed_count": 0}, "id": "222670503"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RenatoEgusquiz2", "verified": false, "name": "RenatoEgusquiza", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 970, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}, "id": "1167890129228185600"}, {"location": "Curitiba", "username": "vitordieguezz", "verified": false, "name": "vitinho", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1041, "tweet_count": 28030, "listed_count": 2}, "id": "961382834572316673"}, {"location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "j2491", "verified": false, "name": "Jorge Osvaldo G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 650, "tweet_count": 41295, "listed_count": 1}, "id": "209215059"}, {"location": "Argentina", "username": "QCastana", "verified": false, "name": "quebracho casta\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6662, "following_count": 6661, "tweet_count": 10496, "listed_count": 1}, "id": "1051195756890198016"}, {"username": "AgurtoRomulo", "verified": false, "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "id": "1125866237211435009"}, {"location": "pain ", "username": "Maiasmptr", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 242, "tweet_count": 15906, "listed_count": 0}, "id": "897202212895698944"}, {"username": "linkyy__", "verified": false, "name": "Link", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 104, "tweet_count": 12522, "listed_count": 4}, "id": "539238346"}, {"username": "yIisax", "verified": false, "name": "tori", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 4626, "tweet_count": 26587, "listed_count": 4}, "id": "4841743372"}, {"location": "Brasil", "username": "GirlgroupsBR", "verified": false, "name": "Girlgroups Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73271, "following_count": 632, "tweet_count": 45053, "listed_count": 397}, "id": "754026682726612992"}, {"location": "Brasil", "username": "profsergius", "verified": false, "name": "Professor Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2261, "tweet_count": 17570, "listed_count": 2}, "id": "279092338"}, {"location": "Talara -Per\u00fa", "username": "esicu", "verified": false, "name": "Edu esperanzado", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "id": "251713234"}, {"location": "Mar del Plata", "username": "Facuu_vazquez10", "verified": false, "name": "Facu.", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 387, "tweet_count": 20937, "listed_count": 3}, "id": "2403080568"}, {"username": "jorgejhonatanJJ", "verified": false, "name": "JJ zone", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}, "id": "4861746125"}, {"username": "Marita30706158", "verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713"}, {"username": "SrJTrucupey", "verified": false, "name": "Auscultando", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 654, "tweet_count": 14440, "listed_count": 0}, "id": "3291870702"}, {"location": "SCiempre celeste", "username": "MARCOEDG", "verified": false, "name": "MARCO", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 6505, "listed_count": 1}, "id": "2503409748"}, {"location": "Colonia, Uruguay", "username": "luciofm", "verified": false, "name": "Lucio Maciel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 862, "tweet_count": 28175, "listed_count": 62}, "id": "24021396"}, {"username": "tesoureiros", "verified": false, "name": "tesoureiro", "public_metrics": {"followers_count": 198544, "following_count": 1305, "tweet_count": 90996, "listed_count": 624}, "id": "1071408436531904512"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "username": "carlosseco75", "verified": false, "name": "O Carlos Seco", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 995, "tweet_count": 53713, "listed_count": 6}, "id": "295772017"}, {"location": "Cornelia Street, Chile", "username": "karlabravo", "verified": false, "name": "Karli \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 954, "tweet_count": 15763, "listed_count": 3}, "id": "37786553"}, {"location": "Peru", "username": "kikemelchor", "verified": false, "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "id": "364916861"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "username": "gato_sx", "verified": false, "name": "Aj\u00ed de polleria", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 396, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}, "id": "1081858442"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "gvillasis", "verified": false, "name": "Graciela Villas\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 60619, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "id": "362120863"}, {"location": "El Tambo, Peru", "username": "LuisAlb27839333", "verified": false, "name": "LA PATRIA, SE DEFIENDE", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 84, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "id": "992200522995249152"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424"}, {"username": "trolltiramierda", "verified": false, "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 168, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}, "id": "993749695"}, {"location": "https://www.facebook.com/pages", "username": "Soy_Aprista", "verified": false, "name": "Soy Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "id": "57545700"}, {"location": "Maric\u00e1, RJ", "username": "ester_ffc", "verified": false, "name": "Belga", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 554, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "id": "862499540947152896"}, {"username": "Anonny_", "verified": false, "name": "Anonny", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 131, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "1650808075"}, {"username": "sidbney", "verified": false, "name": "sidney", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 316, "tweet_count": 47542, "listed_count": 2}, "id": "3296050717"}, {"username": "yangchangc", "verified": false, "name": "Yang Chang", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1609, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "807439063062028289"}, {"location": "jjk + pjm = \u2661", "username": "seung_pallet", "verified": false, "name": "v\u0131v\u0131\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1266, "tweet_count": 2340, "listed_count": 1}, "id": "1091493114924150784"}, {"location": "no bega ", "username": "isablebla", "verified": false, "name": "bebel.", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2628, "tweet_count": 21962, "listed_count": 7}, "id": "1183402870303006720"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "GutierrezPrez", "verified": false, "name": "Omar Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 289, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "id": "1964011867"}, {"location": "La tercera nube a la izquierda", "username": "Pequenho_Ze", "verified": false, "name": "Ze Peque\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18274, "listed_count": 35}, "id": "139490963"}, {"username": "s_cucho", "verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "ManuelMontoyaM", "verified": false, "name": "Manuel M \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1216, "tweet_count": 26601, "listed_count": 9}, "id": "764875549"}, {"username": "JulioGarciaOrd1", "verified": false, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"username": "freedom031056", "verified": false, "name": "Nancy", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121"}, {"username": "rfcosta100", "verified": false, "name": "rosana foga\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 266, "tweet_count": 3958, "listed_count": 1}, "id": "212219600"}, {"username": "georgetteG_24", "verified": false, "name": "Yoyo\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 213, "tweet_count": 5884, "listed_count": 1}, "id": "787332187"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "daphlezcano", "verified": false, "name": "Daphane", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 683, "tweet_count": 77930, "listed_count": 9}, "id": "475639299"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "VillenaRonald", "verified": false, "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "id": "801621694502862848"}, {"location": "winterfell ", "username": "porlaspiedras", "verified": false, "name": "porlaspiedras", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "id": "1015803141277790209"}, {"location": "PERU", "username": "TRICICLODELPERU", "verified": false, "name": "TRICICLO PERU", "public_metrics": {"followers_count": 50720, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}, "id": "2507758897"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "helodaw", "verified": false, "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 167, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}, "id": "1166846911246155780"}, {"location": "Costa Rica", "username": "Benjaminnv", "verified": false, "name": "Benjam\u00edn N\u00fa\u00f1ez Vega", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 4911, "tweet_count": 266763, "listed_count": 264}, "id": "97301341"}, {"location": "@xvxllin \u2728\ud83d\udda4\ud83e\udd40 ", "username": "___Lsantoss", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 223, "tweet_count": 94992, "listed_count": 1}, "id": "4657851028"}, {"location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "username": "LuoiSren", "verified": false, "name": "Pierre Ch\u00e2teau", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4986, "tweet_count": 31450, "listed_count": 1}, "id": "959056640694775808"}, {"username": "onthetiara", "verified": false, "name": "Esculibinha", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 498, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "id": "997834052177661953"}, {"username": "braguinhainlove", "verified": false, "name": "Um Saco de Peta e um Kisuco", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 128, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "id": "2575313640"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "camorost", "verified": false, "name": "Carlangas", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 349, "tweet_count": 4796, "listed_count": 1}, "id": "231595566"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791", "verified": false, "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048"}, {"location": "https://curiouscat.me/oco_xeic", "username": "oco_xeic", "verified": false, "name": "oco xeic!", "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 2048, "tweet_count": 83403, "listed_count": 22}, "id": "337671004"}, {"location": "D'ac\u00ed i d'all\u00e0", "username": "Twit_terrorist", "verified": false, "name": "Twit Terrorist", "public_metrics": {"followers_count": 9835, "following_count": 1167, "tweet_count": 156295, "listed_count": 75}, "id": "234903064"}, {"username": "dying_wh0re", "verified": false, "name": "none", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 24, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "id": "2588283550"}, {"username": "normasanchezdeo", "verified": false, "name": "Nor", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 831, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "id": "539964562"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pcmmarcondes", "verified": false, "name": "Paulo Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1853, "tweet_count": 57803, "listed_count": 0}, "id": "4416082131"}, {"location": "Brasil", "username": "MCCdoBrasil", "verified": false, "name": "Contra Coxiniza\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 18598, "following_count": 6537, "tweet_count": 211028, "listed_count": 38}, "id": "915787628"}, {"location": "Bolivia", "username": "VvBianca", "verified": false, "name": "Bianca Vv", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 96, "tweet_count": 31790, "listed_count": 0}, "id": "3077962834"}, {"location": "La Paz - Bolivia", "username": "ErbolDigital", "verified": false, "name": "ERBOL", "public_metrics": {"followers_count": 450455, "following_count": 293, "tweet_count": 111714, "listed_count": 872}, "id": "188870982"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "sharkoso_", "verified": false, "name": "sharkoses \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1719, "tweet_count": 61893, "listed_count": 10}, "id": "2890325347"}, {"username": "nsouemo", "verified": false, "name": "\ufe0e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud80c\udda9 \u2661 \ud80c\uddaa off", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 2681, "tweet_count": 1612, "listed_count": 3}, "id": "844626590"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "id": "198579667"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "anariv2001", "verified": false, "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "id": "265745421"}, {"username": "vanezunipa", "verified": false, "name": "Vanesa Z\u00fa\u00f1iga", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1509, "tweet_count": 24372, "listed_count": 15}, "id": "2448763914"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711444, "listed_count": 5390}, "id": "66746614"}, {"location": "Guaymas, Sonora", "username": "FM105Guaymas", "verified": false, "name": "Fm105", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 479, "tweet_count": 41663, "listed_count": 30}, "id": "259352983"}, {"username": "Amfonso1", "verified": false, "name": "Amfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3453, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "id": "2308995290"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "JCSura", "verified": false, "name": "Juank", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "id": "28096651"}, {"location": "Tangamand\u00e1pio", "username": "eusoullisa", "verified": false, "name": "Lisa - Comissions abertas", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 2500, "tweet_count": 32851, "listed_count": 13}, "id": "965205813785710592"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "HectorHurtadoo", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 88, "tweet_count": 8442, "listed_count": 1}, "id": "152818174"}, {"username": "mariangelauc", "verified": false, "name": "Mari\u00e1ngela Urbina Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 44304, "following_count": 1043, "tweet_count": 2218, "listed_count": 59}, "id": "2477516250"}, {"location": "dm de jogos", "username": "westhgschool", "verified": false, "name": "West High School", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 138, "tweet_count": 18363, "listed_count": 6}, "id": "1003462749312159744"}, {"location": "xurxo branco dominguez", "username": "BrancoXurxo", "verified": false, "name": "Xurxo Branco", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1367, "tweet_count": 50979, "listed_count": 16}, "id": "2554299746"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "AzuuMartinez", "verified": false, "name": "Azul", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 429, "tweet_count": 16270, "listed_count": 1}, "id": "190017638"}, {"location": "27/02\u2764\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "username": "Isaacrf23", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 461, "tweet_count": 26021, "listed_count": 0}, "id": "1176174295409725441"}, {"location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "shitlopes", "verified": false, "name": "bernardinha", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 231, "tweet_count": 18520, "listed_count": 2}, "id": "3433103068"}, {"location": "Hecho en Mexico", "username": "TitoCasanova", "verified": false, "name": "Tito Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 173, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "id": "865047367"}, {"username": "soy24siete", "verified": false, "name": "Noticias 24siete", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 123, "tweet_count": 47980, "listed_count": 27}, "id": "3664658293"}, {"username": "Du___arte", "verified": false, "name": "Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1701, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "id": "914236940047802368"}, {"username": "Riki88Reyes", "verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "id": "386181593"}, {"location": "Forks, WA", "username": "trist3prasempre", "verified": false, "name": "amy.\ud83e\udd87 || \ud83d\udcd6: daisy jones & the six", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 3013, "tweet_count": 86085, "listed_count": 4}, "id": "1145148997906157568"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "PauloSaldivar", "verified": false, "name": "Paulo Andres Saldivar Aguilera \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1722, "tweet_count": 28760, "listed_count": 2}, "id": "110032215"}, {"location": "DF", "username": "Richhz", "verified": false, "name": "Rach_Dement", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 309, "tweet_count": 10705, "listed_count": 0}, "id": "45252660"}, {"username": "Verinlechuza", "verified": false, "name": "Ver\u00edn Lechuza", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}, "id": "382844127"}, {"location": "Lima la loca,Lima la bella , ", "username": "Telo_Mereces", "verified": false, "name": "Ivan Van An", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1213, "tweet_count": 23089, "listed_count": 1}, "id": "282232231"}, {"location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "username": "MonarkaPerv", "verified": false, "name": "Keiko Jon Un", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "id": "1146875906667024385"}, {"location": "peruano pe' causa", "username": "descuajeringado", "verified": false, "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "id": "3078067443"}, {"location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "esquerdanativa", "verified": false, "name": "#Lula2022\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 426, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}, "id": "1050758547083018241"}, {"username": "o_rodrigues3", "verified": false, "name": "this the remix", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 162, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "id": "949481775633399808"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "fannyclarkee", "verified": false, "name": "Fanny\ud83c\udf35\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 767, "tweet_count": 19926, "listed_count": 10}, "id": "1873402230"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "biashamon", "verified": false, "name": "banfa", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 253, "tweet_count": 30979, "listed_count": 3}, "id": "951135039118626816"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jpgfaria", "verified": false, "name": "jo\u00e3o pedro.", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 751, "tweet_count": 27672, "listed_count": 1}, "id": "1223124444"}, {"location": "En algun lugar de un gran Pais", "username": "javiervox", "verified": false, "name": "Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 783, "tweet_count": 5482, "listed_count": 3}, "id": "85617789"}, {"location": "A Estrada, Galiza", "username": "gonzaloconstenl", "verified": false, "name": "gonzalo constenla \ud83c\udf97\ud83d\udef0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2478, "tweet_count": 5427, "listed_count": 9}, "id": "144620428"}, {"location": "Necochea, Argentina", "username": "priscaastro", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 251, "tweet_count": 8851, "listed_count": 0}, "id": "983003678763290625"}, {"location": "Necochea, Buenos Aires, Argentina", "username": "dcccammarota", "verified": false, "name": "delfina", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 854, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "id": "1046155763889184768"}, {"username": "MargeDumont", "verified": false, "name": "Margaret Dumont", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1306, "tweet_count": 17743, "listed_count": 2}, "id": "4580066308"}, {"location": "Bolivia", "username": "EstebanACopa1", "verified": false, "name": "Esteban AC", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 428, "tweet_count": 2745, "listed_count": 3}, "id": "1345053614"}, {"username": "Bathory_Cruz", "verified": false, "name": "Lu Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1042, "tweet_count": 10311, "listed_count": 0}, "id": "180413241"}, {"location": "Brasil", "username": "stormyredbone", "verified": false, "name": "\u2604\ufe0f Stormy Redbone \u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 24288, "listed_count": 1}, "id": "3547987701"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Zentaurus", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Palma T\u00e9llez", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 821, "tweet_count": 109855, "listed_count": 48}, "id": "14409045"}, {"username": "Ricardo_sjcalve", "verified": false, "name": "alves.sjc", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 311, "tweet_count": 15169, "listed_count": 0}, "id": "1037156113614036992"}, {"location": "Sul Brasil, Brasil", "username": "ubiri", "verified": false, "name": "Ubirajara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1657, "tweet_count": 8843, "listed_count": 0}, "id": "114723902"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "WillCD5", "verified": false, "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "id": "1118841023915020288"}, {"location": "Colombia", "username": "diegoalejo968", "verified": false, "name": "Diego Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 330, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}, "id": "358763322"}, {"username": "marcarrizal", "verified": false, "name": "mar carrizal", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 300, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "id": "500366886"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "_peusoares", "verified": false, "name": "PEU", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 126, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "id": "358764222"}, {"location": "Santiago, Chile.", "username": "SebaUndeR", "verified": false, "name": "Seba Under", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 443, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "id": "92637565"}, {"username": "HugoOaSarmient8", "verified": false, "name": "Hugo O\u00f1a Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 281, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "id": "1061274455106875393"}, {"location": "\ud83d\udccd027", "username": "Sargento777", "verified": false, "name": "PL \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 249, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}, "id": "3302832039"}, {"username": "Erlon_Silvaa", "verified": false, "name": "silva", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 816, "tweet_count": 16409, "listed_count": 0}, "id": "890338219694411777"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Loren653", "verified": false, "name": "Loren", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 402, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}, "id": "876059160"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "loucadobalde", "verified": false, "name": "narrador de trag\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 147, "tweet_count": 47811, "listed_count": 2}, "id": "448156123"}, {"username": "Cormano_13", "verified": false, "name": "Cormano \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 228, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}, "id": "730846581637980164"}, {"username": "s_ayala13", "verified": false, "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 9087, "following_count": 945, "tweet_count": 85669, "listed_count": 11}, "id": "888989865207091200"}, {"username": "LuisESlee", "verified": false, "name": "Luis Esteban Slee Eg\u00fasquiza", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 715, "tweet_count": 38800, "listed_count": 0}, "id": "163371592"}, {"username": "doctorjlfc", "verified": false, "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162"}, {"username": "AraNardocci", "verified": false, "name": "Ara", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 229, "tweet_count": 2386, "listed_count": 0}, "id": "1101990012097347584"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Ignarous", "verified": false, "name": "German", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 175, "tweet_count": 14870, "listed_count": 1}, "id": "296276918"}, {"username": "frmdg2001", "verified": false, "name": "Ruthie", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 1032, "tweet_count": 78361, "listed_count": 16}, "id": "2198342802"}, {"location": "Pa\u00eds das maravilhas", "username": "Aila_lm", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 172, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "id": "832330875559895040"}, {"location": "The Impala", "username": "cw_spn", "verified": true, "name": "Supernatural", "public_metrics": {"followers_count": 3615325, "following_count": 122, "tweet_count": 6890, "listed_count": 3926}, "id": "1205974434"}, {"username": "Jartitameteneis", "verified": false, "name": "Minerva", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2091, "tweet_count": 85681, "listed_count": 0}, "id": "300717220"}, {"location": "Debajo de tu cama", "username": "lerele", "verified": false, "name": "Lerele", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 3175, "tweet_count": 71755, "listed_count": 42}, "id": "11134182"}, {"location": "Galiza", "username": "lupeces", "verified": false, "name": "Lupe Ces \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 953, "tweet_count": 8450, "listed_count": 6}, "id": "225760914"}, {"username": "x_crego", "verified": false, "name": "Xos\u00e9 Garc\u00eda Crego", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 261, "tweet_count": 13632, "listed_count": 0}, "id": "721998615842013184"}, {"location": "Laugh Tale (Cadi)", "username": "DrawnByKlaus", "verified": false, "name": "Spooky Intha \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 181, "tweet_count": 18615, "listed_count": 1}, "id": "1156243476633325570"}, {"username": "AlmenRojas03", "verified": false, "name": "almendrado;)", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 259, "tweet_count": 4117, "listed_count": 1}, "id": "1003652299196174337"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "Calaomaro", "verified": false, "name": "Moriarty", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 595, "tweet_count": 20487, "listed_count": 4}, "id": "96430333"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ricgalvez1986", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}, "id": "490766919"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "eloymarchan", "verified": false, "name": "Eloy March\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 36931, "following_count": 2712, "tweet_count": 8635, "listed_count": 125}, "id": "79057176"}, {"username": "ceugmas", "verified": false, "name": "Brever\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 33074, "following_count": 22547, "tweet_count": 81052, "listed_count": 182}, "id": "1849188133"}, {"username": "CanalPanteao", "verified": false, "name": "CanalPanteao", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 700, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}, "id": "1053457010757455873"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rglaydman", "verified": false, "name": "Roberto Glaydman", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 90, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "id": "3413682273"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"location": "Brasil ", "username": "isailorr", "verified": false, "name": "\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 323, "tweet_count": 195700, "listed_count": 5}, "id": "3882307095"}, {"location": "Parts Unknown", "username": "OmegaMasks", "verified": false, "name": "Omega Masks", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 305, "tweet_count": 11753, "listed_count": 7}, "id": "2784670930"}, {"location": "San Jose, CA", "username": "_SolNaciente_", "verified": false, "name": "Sol Naciente", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 203, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "id": "1098352757067603968"}, {"location": "Santiago", "username": "__Nicolee", "verified": false, "name": "N i c o l e \ud83d\udc69", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1304, "tweet_count": 64110, "listed_count": 5}, "id": "37296918"}, {"username": "Paredes4592", "verified": false, "name": "Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 772, "tweet_count": 12288, "listed_count": 0}, "id": "725302560324722688"}, {"username": "moisesmoura_", "verified": false, "name": "moises", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 163, "tweet_count": 26371, "listed_count": 1}, "id": "710205093061255168"}, {"username": "AppleNefez", "verified": false, "name": "nefez apple pataki", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 421, "tweet_count": 4721, "listed_count": 5}, "id": "2564473664"}, {"location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "username": "FrenteQueretano", "verified": false, "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36039, "listed_count": 16}, "id": "771693373640114176"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}, "id": "838113931"}, {"username": "satanicpanicc", "verified": false, "name": "cirice", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 613, "tweet_count": 5106, "listed_count": 1}, "id": "883516299867025409"}, {"username": "1r0muI0", "verified": false, "name": "R\u00f4mulo", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 308, "tweet_count": 105252, "listed_count": 2}, "id": "90526901"}, {"location": "Suzuran", "username": "HaruYukino_", "verified": false, "name": "\u306f\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 48, "tweet_count": 18676, "listed_count": 0}, "id": "745791813504667650"}, {"location": "Exoplanet \u2763\ufe0f", "username": "Rhaay10", "verified": false, "name": "JongDae paiz\u00e3o/ \ud83d\udcd5\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 165, "tweet_count": 56772, "listed_count": 1}, "id": "4879530129"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "victorrmorales", "verified": false, "name": "victor morales", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "id": "308296925"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "Taysykes2", "verified": false, "name": "Tay_ZYixing", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 73, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "id": "808467724271812608"}, {"location": "Lima", "username": "Publimetrope", "verified": false, "name": "Publimetro Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 238844, "following_count": 140, "tweet_count": 195825, "listed_count": 814}, "id": "291870169"}, {"username": "nerdnicolas42", "verified": false, "name": "Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 4317, "tweet_count": 21360, "listed_count": 0}, "id": "701503064138760193"}, {"username": "PinguinoAtrinch", "verified": false, "name": "Ping\u00fcino Atrincherad", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 68, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "id": "751901213692690433"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "FuerzasDelOrden", "verified": false, "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 80552, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "id": "2325467407"}, {"username": "bigmingyu", "verified": false, "name": "esther \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 251, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "id": "1184636211807379456"}, {"location": "Galicia, Pontevedra", "username": "agullocanosa", "verified": false, "name": "Jaime Agull\u00f3 Sueiro", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 865, "tweet_count": 6594, "listed_count": 11}, "id": "124534421"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "josevalerio05", "verified": false, "name": "Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 251, "tweet_count": 110942, "listed_count": 10}, "id": "1418934530"}, {"username": "LegalmenteLizz", "verified": false, "name": "Lizz Marie", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 10, "tweet_count": 4112, "listed_count": 1}, "id": "3010685160"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Changoworld", "verified": false, "name": "CESAR", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1426, "tweet_count": 48121, "listed_count": 24}, "id": "54091542"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867"}, {"username": "HDishelp", "verified": false, "name": "Hilario Dishelp", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "id": "1168847118179741696"}, {"username": "marcelo78817448", "verified": false, "name": "marceloarevalo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 86, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "id": "1067978039793991681"}, {"location": "Laguna Blanca -Chaco- ", "username": "clpanzardi", "verified": false, "name": "Claudia Lorena Panzardi", "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 4183, "tweet_count": 42460, "listed_count": 36}, "id": "1250010823"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "_pedroalvarez", "verified": false, "name": "peter", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1410, "tweet_count": 97522, "listed_count": 4}, "id": "513781459"}, {"location": "Vi\u00f1a", "username": "Gouvrard", "verified": false, "name": "Gonzalo Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 6599, "tweet_count": 221523, "listed_count": 15}, "id": "175465171"}, {"username": "utiliskorean", "verified": false, "name": "@utiliskorean", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 17, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "id": "1183844108051333122"}, {"location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "Iadroes", "verified": false, "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951"}, {"location": "\u2655\ufe0e\ud83d\udc9c\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12 \ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc11\u2655\ufe0e\ud83d\udc9c", "username": "joytkkland", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude78\u2077\u1d57\u02e3\u1d57|\u1d31\u1d3a\u207b\u02b3\u1d5b\ud835\ude7d\ud835\ude86\ud835\ude79\ud835\ude82 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 835, "tweet_count": 578983, "listed_count": 6}, "id": "1131596346119602176"}, {"username": "Cafeina64", "verified": false, "name": "Poppy", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1701, "tweet_count": 30565, "listed_count": 3}, "id": "174061287"}, {"location": "Schadenfreude Heights", "username": "MayorBWPayne", "verified": false, "name": "Mayor Payne", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}, "id": "1380422640"}, {"location": "she/her 20", "username": "lovebaeking", "verified": false, "name": "ale \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 433, "tweet_count": 33285, "listed_count": 1}, "id": "938223002092699648"}, {"username": "canzwedance", "verified": false, "name": "feedbacks no fixado", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 889, "tweet_count": 65576, "listed_count": 7}, "id": "636553996"}, {"username": "rayssamoreno20", "verified": false, "name": "Rayssa", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 710, "tweet_count": 15490, "listed_count": 0}, "id": "940981634488324101"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "username": "chewascoo", "verified": false, "name": "Chewascoo", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1485, "tweet_count": 48972, "listed_count": 1}, "id": "945793996294643712"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "eze_87", "verified": false, "name": "Ezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 143, "tweet_count": 42977, "listed_count": 0}, "id": "2508960276"}, {"location": "Arequipa Peru", "username": "MarquinaCh", "verified": false, "name": "Orlando Marquina Cha", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 225, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "id": "302935378"}, {"username": "eduardotolosa7", "verified": false, "name": "eduardotolosa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 108, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "id": "1067965443959386113"}, {"location": "15/02/14 CEvans/ Volkov ", "username": "Apagadxs", "verified": false, "name": "P.ersefone", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 1229, "tweet_count": 43292, "listed_count": 24}, "id": "361493441"}, {"location": "Chile", "username": "tv_monica", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Rinc\u00f3n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 991330, "following_count": 2797, "tweet_count": 68840, "listed_count": 3096}, "id": "38002872"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pntzligier", "verified": false, "name": "kaauas", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 228, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "id": "3051728518"}, {"username": "pazmaeli", "verified": false, "name": "Magali Paz", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "id": "1714264896"}, {"location": "Braga, Portugal", "username": "ribeiiro21", "verified": false, "name": "\ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 256, "tweet_count": 55530, "listed_count": 1}, "id": "1177523041766653954"}, {"location": "Braga, Portugal", "username": "Paulinh26160327", "verified": false, "name": "paulinho \ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 321, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "id": "1048931769343467520"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "asanaquetugoxta", "verified": false, "name": "sana", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 320, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "id": "1006373231933247494"}, {"username": "hiranlima4", "verified": false, "name": "Hiran", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 222, "tweet_count": 5102, "listed_count": 0}, "id": "4894136537"}, {"username": "ninjacaptor", "verified": false, "name": "Rmz", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 725, "tweet_count": 3253, "listed_count": 1}, "id": "1004782436444540929"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "vikkyta1972", "verified": false, "name": "Victoria Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1297, "tweet_count": 67169, "listed_count": 1}, "id": "503763872"}, {"location": "chile, puente alto", "username": "ElDustinThewind", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1145, "tweet_count": 3216, "listed_count": 2}, "id": "64063538"}, {"location": "Londrina/PR", "username": "Rodrigo36Sn", "verified": false, "name": "Rodrigo Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 273, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "id": "826250311773933568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ccristisak", "verified": false, "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 152, "tweet_count": 24667, "listed_count": 1}, "id": "922923897066020865"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-17T14:30:01.000Z", "lang": "pt", "text": "O Coringa do Jared Leto sem as tatuagens e os dentes de metal ficaria sinistro. Ser\u00e1 que ele n\u00e3o merece uma segunda chance? https://t.co/6oxrvp3TBM", "edit_history_tweet_ids": ["1184838982498164736"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6oxrvp3TBM", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oxrvp3TBM", "media_key": "3_1184838972217987072"}]}, "id": "1184838982498164736", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 148, "like_count": 2330, "quote_count": 641}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-10-19T00:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "Asi dice @biobio la familia es lo primero https://t.co/5kMvQcskgW", "edit_history_tweet_ids": ["1185356064910430213"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Asi"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/5kMvQcskgW", "expanded_url": "https://twitter.com/niko_sepulveda/status/1185355521316020226", "display_url": "twitter.com/niko_sepulveda\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "id": "1185356064910430213", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313276198", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185355521316020226"}]}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "id": "1184970857942257665", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442"}, {"created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1185340552142901249", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}, "author_id": "3669567437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "lang": "es", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "id": "1185021515684896769", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "author_id": "86333519"}, {"created_at": "2019-10-18T18:47:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu nunca vi esquadr\u00e3o suicida porque acho Jared Leto p\u00e9ssimo, mas vem c\u00e1...essa \u00e9 realmente a risada que ele faz ou \u00e9 meme? https://t.co/LDPrTbOA8X", "edit_history_tweet_ids": ["1185266211187236870"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/LDPrTbOA8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "id": "1185266211187236870", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2370955321"}, {"created_at": "2019-10-18T18:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "@SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chayoteros, el Cartel actu\u00f3 para rescatar a su lider y la guard\u00eda hizo lo propio para evitar un enfrentamiento suicida que ocasionar\u00eda sin lugar a dudas  p\u00e9rdida de vidas inocentes.", "edit_history_tweet_ids": ["1185264573177163776"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Chayoteros"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Cartel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "in_reply_to_user_id": "987148244584206336", "id": "1185264573177163776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "231101367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247322294378496"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Icarus3011 @metrodesantiago @CaroHighmore @andreschadwickp Sin alegar. Si dejaran la red cerrada por alguien que se suicida andar\u00edas llorando que el Metro se queda parado e incluso alegando por el que se tira en horario punta especialmente cuando andas atrasado.", "edit_history_tweet_ids": ["1185345241118838784"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7513, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "3669567437", "id": "1185345241118838784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "3301722915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185340552142901249"}]}, {"created_at": "2019-10-18T21:16:20.000Z", "lang": "es", "text": "No me creo que hayan definido mi vida en un solo mensaje https://t.co/ejDQqSB6p3", "edit_history_tweet_ids": ["1185303623875661830"], "id": "1185303623875661830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "701326383893635072", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ejDQqSB6p3", "expanded_url": "https://twitter.com/Kazu_Midori10/status/1185303623875661830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejDQqSB6p3", "media_key": "3_1185303617999462401"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "id": "1185103271033298949", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1097104048438808577"}, {"created_at": "2019-10-18T17:54:11.000Z", "lang": "es", "text": "Jaja!Como est\u00e1n las cosas con ciertos medios, periodistas, opin\u00f3logos, caricaturistas, fiscales, jueces, magistrados y, claro, defensores de terroristas, me preocupar\u00eda si \u2018esos\u2019, en lugar de atacar, me felicitaran. Usan la burla porq les incomoda lo q digo y les falta argumento. https://t.co/Ew9uwiNdBT", "edit_history_tweet_ids": ["1185252749509832704"], "id": "1185252749509832704", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 116, "like_count": 703, "quote_count": 14}, "author_id": "443008452", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185186109552119809"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ew9uwiNdBT", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldgamarra/status/1185186109552119809", "display_url": "twitter.com/ronaldgamarra/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T01:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "ESSA DEPUTADA ESTAVA PRESENTE NA \"REUNI\u00c3O\" CONSPIRAT\u00d3RIA CONTRA O BOLSONARO, E A MESMA VAI SE CANDIDATAR PARA PREFEITA DE S\u00c3O PAULO, VOC\u00ca IR\u00c1 VOTAR NESSA CRIATURA TRAIDORA ? https://t.co/XSsh8xXKp1", "edit_history_tweet_ids": ["1184999003987021824"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/XSsh8xXKp1", "expanded_url": "https://twitter.com/waltermirinfo/status/1184999003987021824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSsh8xXKp1", "media_key": "3_1184998991345475585"}]}, "id": "1184999003987021824", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 470, "like_count": 1099, "quote_count": 137}, "author_id": "48256550"}, {"created_at": "2019-10-18T17:14:25.000Z", "lang": "es", "text": "Renzo Iba\u00f1ez del Per\u00fa, trapea el piso con L\u00facar y lo deja callado, varias veces. Ojo al minuto 10  https://t.co/OEPp2Uj4nK", "edit_history_tweet_ids": ["1185242744979152896"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facar"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OEPp2Uj4nK", "expanded_url": "https://youtu.be/cizEkXFEplU", "display_url": "youtu.be/cizEkXFEplU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cizEkXFEplU&feature=youtu.be"}]}, "id": "1185242744979152896", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 414, "like_count": 1269, "quote_count": 40}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-18T21:22:59.000Z", "lang": "es", "text": "@litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz, pataner\u00eda, demu\u00e9strelo pues, la \u00fanica diferencia es que tuvo que tragarse su pataner\u00eda con las pruebas de Sigrid.", "edit_history_tweet_ids": ["1185305298774515712"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "16956668", "id": "1185305298774515712", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "56417682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185293973948108801"}]}, {"created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1184850302651908097", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "author_id": "1234818979"}, {"created_at": "2019-10-19T00:01:26.000Z", "lang": "es", "text": "Pudrete en el infierno cobarde suicida, EL VERDADERO APRISMO ES OTRA COSA Y LOS ALANISTAS SON UNAS RATAS https://t.co/tO4XqWXBzA", "edit_history_tweet_ids": ["1185345173003239424"], "id": "1185345173003239424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tO4XqWXBzA", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:37:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@sunwoobean TE ENTENDO COMPLETAMENTE!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185354143772356610"], "in_reply_to_user_id": "1167917380493860864", "id": "1185354143772356610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859028464195833858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185341270773907456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sunwoobean", "id": "1167917380493860864"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "awspromotions"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "LuchaLibre"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "awspro"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu jr"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Socal"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaLibre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8wQPIsV52h", "expanded_url": "https://twitter.com/bartaws/status/1185299211497029633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8wQPIsV52h", "media_key": "3_1185299203271970816"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "LegionPost335", "id": "2238002725"}]}, "created_at": "2019-10-18T20:58:48.000Z", "lang": "en", "text": "Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style. Last man standing wins!\nAlready entered:\nShamu jr. , Socal crazy, and Piloto suicida!\nThree more t.b.a.\n#awspromotions #LuchaLibre @LegionPost335 #awspro https://t.co/8wQPIsV52h", "edit_history_tweet_ids": ["1185299211497029633"], "id": "1185299211497029633", "geo": {"place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1339729044"}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:39.000Z", "lang": "pt", "text": "OS CRIMINOSOS EST\u00c3O DE VOLTA, SAI DA APOSENTADORIA PRA VOLTAR PRO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/jvOtmwX1zo", "edit_history_tweet_ids": ["1185353531131355143"], "id": "1185353531131355143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4252434117", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/jvOtmwX1zo", "expanded_url": "https://twitter.com/Orelha_molhada/status/1185353531131355143/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvOtmwX1zo", "media_key": "3_1185353518162632705"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:34:29.000Z", "lang": "es", "text": "@fabiherre Hola Fabiana!", "edit_history_tweet_ids": ["1185353489796472832"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "Fabiana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fabiherre", "id": "117872253"}]}, "in_reply_to_user_id": "117872253", "id": "1185353489796472832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983150757032718336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185352937524125696"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:54:22.000Z", "lang": "pt", "text": "a gnt odeia o douma n\u00e3o pq ele \u00e9 um oni, mas pq ele \u00e9 um merda de todas as formas\neu AMO o akaza, e ele matou o rengoku\neu AMO o rui, e ele fez muita merda\nmas o douma? se foda ele pq at\u00e9 qnd era uma crian\u00e7a ele n\u00e3o tinha amor direito pelas pessoas, n\u00e3o d\u00e1 pra gostar dele. https://t.co/ShW7bYYZBv", "edit_history_tweet_ids": ["1185328296042684416"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "rengoku"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "rui"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ShW7bYYZBv", "expanded_url": "https://twitter.com/biashamon/status/1185322265505873921", "display_url": "twitter.com/biashamon/stat\u2026"}]}, "id": "1185328296042684416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1918152342", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185322265505873921"}]}, {"created_at": "2019-10-18T16:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "@cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; hablamos de Surco/Chorrillos, fuera de ac\u00e1! Solo le queda cantar\ud83d\udce2as\u00ed como le ense\u00f1o su gran amante ladron/cobarde y suicida. La\u2696\ufe0fla espera\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185237985303945217"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "Chorrillos"}]}, "in_reply_to_user_id": "51089510", "id": "1185237985303945217", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "191637373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "Toda la red estar\u00e1 cerrada este s\u00e1bado 19 y domingo 20. Esta medida se ha tomado por los graves destrozos que impiden contar con las condiciones m\u00ednimas de operaci\u00f3n. Realizaremos los trabajos necesarios y evaluaremos las condiciones en que se retomar\u00eda el servicio el lunes 21.", "edit_history_tweet_ids": ["1185338535567605761"], "id": "1185338535567605761", "public_metrics": {"retweet_count": 3201, "reply_count": 1517, "like_count": 3994, "quote_count": 661}, "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-18T16:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en la cabeza/cuerpo e incidentes y delitos de circulaci\u00f3n vial. La pregabalina se asocia con mayores riesgos de este tipo que gabapentina\nhttps://t.co/2aRjfEY2DH", "edit_history_tweet_ids": ["1185238709593096196"], "id": "1185238709593096196", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2aRjfEY2DH", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}}, {"created_at": "2019-09-27T22:34:20.000Z", "lang": "es", "text": "deseando que no llegue nunca el 30 de octubre", "edit_history_tweet_ids": ["1177713110188212225"], "id": "1177713110188212225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "990633206658592772"}, {"created_at": "2019-10-19T00:02:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@gigizinhak : minha bunda \u00e9 vegana\nL\u00e9o : a minha \u00e9 raqu\u00edtica \n KAKAKKAKAKAKAKAMAMAMMAKAK eu to passando mal", "edit_history_tweet_ids": ["1185345506828017664"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133487962442936320", "id": "1185345506828017664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006946304428269569"}, {"created_at": "2019-10-18T22:21:15.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara matou a mulher e agr t\u00e1 jogando bola como se nada tivesse acontecido, que nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1185319959645294594"], "id": "1185319959645294594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "937839883284033536"}, {"created_at": "2019-10-18T21:40:33.000Z", "lang": "es", "text": "@miguel957 @Politica_ECpe S\u00f3lo el af\u00e1n de \"demostrar que trabajan\"\u2026..... Tanto dinero de Odebrecht que no se recuperar\u00e1 y la devoluci\u00f3n por la venta de Chaglla..... Todo tiene disculpa cuando los que lo hacen son los rojos corruptos.", "edit_history_tweet_ids": ["1185309719239503873"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7154, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Chaglla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "152770259", "id": "1185309719239503873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "161161227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185253189072936960"}]}, {"created_at": "2019-10-18T12:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "@cukiche @MilagrosLeivaG Tranquilidad; solo queda comprobar sus igresos, porque para tener dos departamentos hay que tener ingresos s\u00f3lidos, no et\u00e9reos como los del suicida, que siendo solo presidente pudo acumular tanta riqueza. https://t.co/NqBqHM8tpp", "edit_history_tweet_ids": ["1185174724667723776"], "in_reply_to_user_id": "51089510", "id": "1185174724667723776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2186465735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/NqBqHM8tpp", "expanded_url": "https://twitter.com/Marthit63973680/status/1185174724667723776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqBqHM8tpp", "media_key": "3_1185174713762488320"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}}, {"created_at": "2019-10-19T00:10:34.000Z", "lang": "es", "text": "Una nueva encuesta de votantes revela la brecha entre Axel Kicillof y Mar\u00eda Eugenia Vidal.\nhttps://t.co/nfkYn2hDCP", "edit_history_tweet_ids": ["1185347470588567552"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 70, "end": 88, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nfkYn2hDCP", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/una-nueva-encuesta-de-votantes-revela-la-brecha-entre-axel-kicillof-y-maria-eugenia-vidal/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost35", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/una-nueva-encu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/una-nueva-encuesta-de-votantes-revela-la-brecha-entre-axel-kicillof-y-maria-eugenia-vidal/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost35"}]}, "id": "1185347470588567552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-10-18T18:22:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora, \u00e9 a ex-l\u00edder do governo no Congresso, a deputada Joice Hasselmann, quem diz, com todas as letras: \"Eles t\u00eam mil\u00edcia virtual e todo mundo sabe. S\u00e3o pessoas interligadas em todo Brasil, algumas recebendo para isso e outras n\u00e3o\".No hard fellings,folks!\nhttps://t.co/IlraVpsMzz", "edit_history_tweet_ids": ["1185259975943294976"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.61, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IlraVpsMzz", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2019/10/17/inteligencia-emocional-do-presidente-e--20-diz-joice-hasselmann.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/chico-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2019/10/17/inteligencia-emocional-do-presidente-e--20-diz-joice-hasselmann.htm"}]}, "id": "1185259975943294976", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 281, "like_count": 646, "quote_count": 43}, "author_id": "18112874"}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Vai dar certinho... Pode passar a faixa para Kirchner... https://t.co/Rm9OkoDErw", "edit_history_tweet_ids": ["1185333336132280320"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Rm9OkoDErw", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1185214643620503553", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "id": "1185333336132280320", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 217, "like_count": 4029, "quote_count": 28}, "author_id": "60957484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185214643620503553"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "&gt;@EstadaoPolitica \u2018Implodir o presidente\u2019: relembre outras cr\u00edticas de parlamentares do PSL contra Bolsonaro https://t.co/nuauBnE7Q4", "edit_history_tweet_ids": ["1185349844317229057"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nuauBnE7Q4", "expanded_url": "http://bit.ly/33MwWBA", "display_url": "bit.ly/33MwWBA", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,implodir-o-presidente-relembre-outras-criticas-do-psl-contra-bolsonaro,70003055317?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "id": "1185349844317229057", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-10-18T08:46:38.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo cambian las cosas: hace unos meses ibamos a tumbar el regimen de maduro con un concierto en la frontera; hoy Venezuela es elegida  con honores y derrotando a pa\u00edses como Costa Rica al consejo de derechos humanos de la ONU.Un fracaso estruendoso para el llamado grupo de Lima.", "edit_history_tweet_ids": ["1185114956695556096"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6323, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "id": "1185114956695556096", "public_metrics": {"retweet_count": 2511, "reply_count": 281, "like_count": 5275, "quote_count": 143}, "author_id": "518979494"}, {"created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "lang": "es", "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "id": "1185225849626353667", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "author_id": "2214820412"}, {"created_at": "2019-10-19T00:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "SHH, DEU RUIM \ud83d\ude15 Segundo o DInsider, Mulan passar\u00e1 por intensas refilmagens, que durar\u00e3o at\u00e9 Fevereiro! Aparentemente, o filme n\u00e3o foi bem recebido nos testes de exibi\u00e7\u00e3o https://t.co/6BgW7sq2xa", "edit_history_tweet_ids": ["1185351018235793408"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "DInsider"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6BgW7sq2xa", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1185351018235793408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BgW7sq2xa", "media_key": "3_1185351003991875589"}]}, "id": "1185351018235793408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999"}, {"created_at": "2019-10-18T13:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "@cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q nos causa es asco y verg\u00fcenza haber tenido semejante delincuente de presidente.", "edit_history_tweet_ids": ["1185187497606897664"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "51089510", "id": "1185187497606897664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "234851836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "id": "1173008120098021376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383"}, {"created_at": "2019-10-19T00:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "se essa pequena parte deles aqui no brasil matou a gente imagina quando aparecer no pr\u00f3ximo filme\n\n@BTS_twt \n\n https://t.co/L6RutTfLru", "edit_history_tweet_ids": ["1185350171867176960"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/L6RutTfLru", "expanded_url": "https://twitter.com/_nojam_nolife/status/1185120051633901568/video/1", "display_url": "twitter.com/_nojam_nolife/\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1185350171867176960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2590293721"}, {"created_at": "2019-10-18T23:23:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\u201d.\n\n-Juan Domingo Per\u00f3n https://t.co/ZuWh66LHBx", "edit_history_tweet_ids": ["1185335700318756865"], "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZuWh66LHBx", "expanded_url": "https://twitter.com/CECYTEJ_OFICIAL/status/1185335700318756865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZuWh66LHBx", "media_key": "3_1185335694090223616"}]}, "id": "1185335700318756865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1416335480"}, {"created_at": "2019-10-10T03:34:19.000Z", "lang": "en", "text": "National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen: (877) YOUTHLINE (968-8454)\nGrad Student Hotline: (800) GRADHLP (472-3457)\nPost Partum Depression Hotline: (800) PPDMOMS (773-6667)", "edit_history_tweet_ids": ["1182137254111637505"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTHLINE"}]}, "id": "1182137254111637505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "865269568998039552"}, {"created_at": "2019-10-18T17:58:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulan, n\u00e3\u00e3\u00e3o \ud83d\ude2d\n\nDe acordo com reportagem do @TheDisInsider, o live-action de \u2018Mulan\u2019 deve passar por um longo processo de refilmagens.\n\nAparentemente, em algumas exibi\u00e7\u00f5es teste, o filme n\u00e3o foi bem recebido. A aus\u00eancia do Mushu e das m\u00fasicas podem ter sido alguns dos problemas. https://t.co/OH1NTkryRq", "edit_history_tweet_ids": ["1185253711146311681"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Mulan"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Mushu"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OH1NTkryRq", "expanded_url": "https://twitter.com/almanaquedisney/status/1185253711146311681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OH1NTkryRq", "media_key": "16_1185253701700739072"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "TheDisInsider", "id": "2864884858"}]}, "id": "1185253711146311681", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 22, "like_count": 328, "quote_count": 102}, "author_id": "1107858549131145216"}, {"created_at": "2019-10-18T01:13:33.000Z", "lang": "es", "text": "Sobre las recientes declaraciones de Luis Nava, adjunto mi pronunciamiento: https://t.co/U3si9C7FcC", "edit_history_tweet_ids": ["1185000932565798919"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U3si9C7FcC", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3si9C7FcC", "media_key": "3_1185000921706782720"}]}, "id": "1185000932565798919", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 767, "like_count": 475, "quote_count": 70}, "author_id": "45048171"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "lang": "es", "text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "id": "1185318327662628865", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "191637373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}, {"created_at": "2019-10-18T04:28:36.000Z", "lang": "es", "text": "Seguro se meti\u00f3 a ver el escuadr\u00f3n suicida. Sino no se explica https://t.co/NxG2yjA1lG", "edit_history_tweet_ids": ["1185050017754734592"], "id": "1185050017754734592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4721248889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185047519518220288"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NxG2yjA1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/CotiFornes/status/1185047519518220288", "display_url": "twitter.com/CotiFornes/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Deja de hablar cojudeces PRUEBAS/TESTIMONIOS hoy sobran y; siempre han habido lo q pasa es q el muerto @AlanGarciaPeru digitaba el @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru  si tanto lo aprecias ponte a rezar xq ni al infierno puede entrar t\u00fa \u201cl\u00edder\u201d ladron/cobarde/suicida\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185324556829036544"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1185324556829036544", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "191637373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184812673357234176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T19:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "vo falar a real, n\u00e3o estudei o ano inteiro a\u00ed agr final do ano qm estudou vai t\u00e1 de f\u00e9rias e eu vou ter q estudar por 2 meses. \nou seja eu tive 10 meses de f\u00e9rias esse ano\nqm se matou teve 3 meses no total\nkkjjjjjjj", "edit_history_tweet_ids": ["1185274581898145792"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "id": "1185274581898145792", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1121377337877192709"}, {"created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "id": "1185212245384585216", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}]}, "id": "1185318432822169602", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "author_id": "4757837541"}, {"created_at": "2019-10-18T13:38:24.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es una respuesta a un estado mental donde la realidad es otra. Nadie con una estado mental sano se suicida. La depresion es una enfermedad real, no es \u201cestar triste\u201d. Requiere atenci\u00f3n medica tanto como una pierna quebrada que no se cura con \u201cno te sintas quebrado\u201d. https://t.co/n4dZ1LF4b4", "edit_history_tweet_ids": ["1185188381115977729"], "id": "1185188381115977729", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "38583287", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184971286377914374"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n4dZ1LF4b4", "expanded_url": "https://twitter.com/DrDark_Angel/status/1184971286377914374", "display_url": "twitter.com/DrDark_Angel/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T18:31:58.000Z", "lang": "pt", "text": "O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es causadas na batida que tirou a vida do franc\u00eas Anthoine Hubert. \n\nhttps://t.co/T6c8Y9qUOM", "edit_history_tweet_ids": ["1185262259007827968"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "Anthoine Hubert"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/T6c8Y9qUOM", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml"}]}, "id": "1185262259007827968", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 2}, "author_id": "923982713304109056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "ElYateLlegaSolo"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "ElYateLlegaSolo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pP0uDoMb8f", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1185249168895463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP0uDoMb8f", "media_key": "3_1185249154324410368"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:39:57.000Z", "lang": "es", "text": "#Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yate. Miembros del despeacho de JDP llegaron hace unos minutos al mencionado lugar para constatar el muelle del delincuente suicida.\n\n#ElYateLlegaSolo https://t.co/pP0uDoMb8f", "edit_history_tweet_ids": ["1185249168895463425"], "id": "1185249168895463425", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-10-19T00:02:00.000Z", "lang": "en", "text": "The NRA: Women should own guns to defend themselves\n\nAlso the NRA: *Silence* on the death of Atatiana Jefferson, a Black woman who was shot by police &amp; allegedly pulled the handgun she legally owned out of her purse when she heard noise outside her home https://t.co/eFajSLG3Ez", "edit_history_tweet_ids": ["1185345316310208512"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.64, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5324, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Atatiana Jefferson"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eFajSLG3Ez", "expanded_url": "https://every.tw/2oUEiEa", "display_url": "every.tw/2oUEiEa"}]}, "id": "1185345316310208512", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 33, "like_count": 764, "quote_count": 15}, "author_id": "250386727"}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1184922989420146688", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"created_at": "2019-10-18T13:50:55.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cUno de los mayores errores de nosotros (los argentinos) es creernos los mejores de todos.\u201d, dijo Lionel Messi \ud83d\udc47 https://t.co/zhIa311sSz", "edit_history_tweet_ids": ["1185191531218644993"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Messi"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zhIa311sSz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1185190065573548032", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "id": "1185191531218644993", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 80, "like_count": 582, "quote_count": 30}, "author_id": "119758810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185190065573548032"}]}, {"created_at": "2019-10-18T21:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 @DanielUrresti1 advirti\u00f3 que @rosamariabartra tiene que ser investigada por los millones que gast\u00f3 su comisi\u00f3n investigadora.\nhttps://t.co/trLAGCvcic", "edit_history_tweet_ids": ["1185300541053816832"], "id": "1185300541053816832", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 91, "like_count": 1010, "quote_count": 22}, "author_id": "2205328350", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/trLAGCvcic", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/daniel-urresti-rosa-bartra-tiene-que-ser-investigada-por-los-millones-que-gasto-la-comision-lava-jato/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/daniel-urre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/daniel-urresti-rosa-bartra-tiene-que-ser-investigada-por-los-millones-que-gasto-la-comision-lava-jato/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T14:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de la justicia. https://t.co/6dyVynRwoa", "edit_history_tweet_ids": ["1185201894295257088"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6dyVynRwoa", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_mundo/status/1185158381356683264", "display_url": "twitter.com/abc_mundo/stat\u2026"}]}, "id": "1185201894295257088", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185158381356683264"}]}, {"created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1185005411033894913", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "author_id": "3048297175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1184808283930005505", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "50810711"}, {"created_at": "2019-10-18T23:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobarde suicida. Por fin el brazo derecho del frustrado asilado, dl + grande ladr\u00f3n d todos ls tiempos en Per\u00fa,lo desenmascara post mortem,+ vale tarde q nunca. https://t.co/L8HHiDMxE9", "edit_history_tweet_ids": ["1185331381968277507"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L8HHiDMxE9", "expanded_url": "https://twitter.com/camorost/status/1185238160692973575", "display_url": "twitter.com/camorost/statu\u2026"}]}, "id": "1185331381968277507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185238160692973575"}]}, {"created_at": "2019-10-19T00:04:27.000Z", "lang": "en", "text": "@twnjirou @antipewple @twnttypilots LETICIA????", "edit_history_tweet_ids": ["1185345932335996932"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "LETICIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "970331639074185217", "id": "1185345932335996932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3191527787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185345320399622146"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Ojo"}, {"start": 180, "end": 198, "tag": "TransporteP\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-10-18T12:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "#Ojo un suicida no amenaza, se suicida y ya. No espera a que lleguen a salvarlo. Parece algo armado para distraer del foco la manifestaci\u00f3n estudiantil por el pat\u00e9tico servicio de #TransporteP\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1185174316427730946"], "id": "1185174316427730946", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "172806881"}, {"created_at": "2019-10-18T20:23:45.000Z", "lang": "es", "text": "le\u00ed esto y es pura verdad, cuando alguien se suicida o lo intenta no lo detienen sacan el cuerpo y en menos de una hora todo vuelve a la normalidad. Y ahora por no pagar cierran tres l\u00edneas.", "edit_history_tweet_ids": ["1185290389143674880"], "in_reply_to_user_id": "1079168617307082758", "id": "1185290389143674880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079168617307082758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185289740658102280"}]}, {"created_at": "2019-10-18T14:40:48.000Z", "lang": "es", "text": "Se puso en riesgo la aprobaci\u00f3n del gobierno para no poner en riesgo a los sinaloenses. \nHay que tener muchos huevos para abandonar una batalla que ganarla a costa d muchas muertes de civiles. El Ej\u00e9rcito y su Comandante supremo son los h\u00e9roes por poner al Pueblo en primer lugar.", "edit_history_tweet_ids": ["1185204086746079237"], "id": "1185204086746079237", "public_metrics": {"retweet_count": 502, "reply_count": 66, "like_count": 932, "quote_count": 35}, "author_id": "126178051"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Suicida"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 73, "end": 87, "tag": "Barradatijuca"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Tv4C0KaUg8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortindograu/status/1185265634353012736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tv4C0KaUg8", "media_key": "7_1185265503314546688"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:45:23.000Z", "lang": "pt", "text": "A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4C0KaUg8", "edit_history_tweet_ids": ["1185265634353012736"], "id": "1185265634353012736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "author_id": "4244345308"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"], "id": "1184859775504474112", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "id": "1184813924161478662", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:48:40.000Z", "lang": "es", "text": "//a quien muto?", "edit_history_tweet_ids": ["1185341958736228352"], "id": "1185341958736228352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "911284626068574208"}, {"created_at": "2019-10-18T22:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "ah pero que realmente hay pe\u00f1a que llora en los arams askldjfhaslkjf", "edit_history_tweet_ids": ["1185328954971951110"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "arams"}]}, "id": "1185328954971951110", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "719159111821172736"}, {"created_at": "2019-10-18T14:04:38.000Z", "lang": "es", "text": "Con que los alimentaron de chiquitos? https://t.co/8A7PiPeb2p", "edit_history_tweet_ids": ["1185194983588061184"], "id": "1185194983588061184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1047899173666902018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185173375490183168"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8A7PiPeb2p", "expanded_url": "https://twitter.com/pruperu/status/1185173375490183168", "display_url": "twitter.com/pruperu/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:50.000Z", "lang": "es", "text": "@infobae Lo comparto plenamente ,se acuerdan del dicho \"DIOS ES ARGENTINO \"?.Una vez escuch\u00e9 un chiste en Espa\u00f1a ,donde uno le preguntaba a otro ,que era el EGO y la respuesta fue : \"Es el argentino que todos llevamos dentro \"", "edit_history_tweet_ids": ["1185333444664012803"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS ES ARGENTINO"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "EGO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "in_reply_to_user_id": "69416519", "id": "1185333444664012803", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1485596850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185196322443411456"}]}, {"created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "id": "1185149193133920257", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390"}, {"created_at": "2019-10-18T23:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "nunca me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida, muito bom", "edit_history_tweet_ids": ["1185343328986025984"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185343328986025984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707615624684556289"}, {"created_at": "2019-10-18T20:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "La ignorancia tiene muchos likes ... A m\u00e1s calumnias, m\u00e1s aprismo! https://t.co/qK7D2mN63X", "edit_history_tweet_ids": ["1185285206405779459"], "id": "1185285206405779459", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 57, "like_count": 131, "quote_count": 4}, "author_id": "252040220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qK7D2mN63X", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T21:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "Claro, el delincuente y cobarde suicida sab\u00eda que en cualquier momento se destapar\u00eda la 'olla de \ud83e\udd97 grillos'... No se hubiera matado por nada, \u00bfno? \n\nLuis Nava confiesa que Jorge Barata entregaba dinero a Alan Garc\u00eda en loncheras https://t.co/RvDGIjl2nb", "edit_history_tweet_ids": ["1185301791153377280"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RvDGIjl2nb", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-entrego-dinero-a-alan-garcia-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "id": "1185301791153377280", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "id": "1183905247678357510", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-18T23:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "VENENO #12: Una parada en el camino para contarnos una historia que s\u00ed bien no aporta nada ni al evento ni a la propia serie de Veneno, tampoco molesta mucho. Disfrutable, entrenido y con muy buen DIBUJO. 3/5 https://t.co/mqtcGkQbEo", "edit_history_tweet_ids": ["1185341280479535104"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4085, "type": "Organization", "normalized_text": "Veneno"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/mqtcGkQbEo", "expanded_url": "https://twitter.com/Osornator/status/1185341280479535104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqtcGkQbEo", "media_key": "3_1185341268794265601"}]}, "in_reply_to_user_id": "279156792", "id": "1185341280479535104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279156792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184220464803188742"}]}, {"created_at": "2019-10-18T21:48:38.000Z", "lang": "es", "text": "SUNEDU mult\u00f3 a la Universidad San Mart\u00edn de Porres con  S/8.6 millones y pidi\u00f3 la vacancia de Jos\u00e9 Antonio Chang E.\nUniversidad San Mart\u00edn pag\u00f3 S/106 millones a Chang y a otros funcionarios de su gesti\u00f3n. Ahora entienden?https://t.co/feVn9BMhzK", "edit_history_tweet_ids": ["1185311754588512257"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 18, "end": 49, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Chang"}, {"start": 116, "end": 137, "probability": 0.6147, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/feVn9BMhzK", "expanded_url": "https://ojo-publico.com/1383/universidad-san-martin-pago-s106-millones-rector-chang-y-otros-funcionarios-de-su-gestion", "display_url": "ojo-publico.com/1383/universid\u2026"}]}, "id": "1185311754588512257", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 59, "like_count": 1139, "quote_count": 18}, "author_id": "2610634610"}, {"created_at": "2019-10-18T22:40:38.000Z", "lang": "es", "text": "Y a todo esto \u00bf qu\u00e9 dir\u00e1 el exFiscal de la Naci\u00f3n Jos\u00e9 Antonio Pel\u00e1ez, mismo que archiv\u00f3 todos los casos de enriquecimiento il\u00edcito del hoy corrupto Alana Garc\u00eda?\n\nEstoy seguro que ha pertenecido al grupo de 'los hermanitos' dentro de la @FiscaliaPeru.", "edit_history_tweet_ids": ["1185324837096611840"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Pel\u00e1ez"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 251, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1185324837096611840", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "author_id": "128035506"}, {"created_at": "2019-10-18T23:41:17.000Z", "lang": "es", "text": "sor re fan de nirvana me vi todos los capitulos \ud83e\udd13", "edit_history_tweet_ids": ["1185340101943070722"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "nirvana"}]}, "id": "1185340101943070722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3292312979"}, {"created_at": "2019-10-18T23:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mujer de altas cualidades\", ja. https://t.co/C0pJWyMgcW", "edit_history_tweet_ids": ["1185340502297792512"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/C0pJWyMgcW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185337574602227712", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1185340502297792512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185337574602227712"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:45:53.000Z", "lang": "it", "text": "Sto lavorando come una pazza per sistemare il cosplay e visto che non so cucire non so bene cosa io stia combinando ma per il momento sembra funzionare quindi tutto okay", "edit_history_tweet_ids": ["1185341257582862336"], "id": "1185341257582862336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426673249"}, {"created_at": "2019-10-18T17:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron tan r\u00e1pida y eficientemente? No soy sospechosista, deseo que el chico haya encontrado \"su centro\" pero coincide con la hora de la marcha, los medios...", "edit_history_tweet_ids": ["1185243981841612800"], "id": "1185243981841612800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "181051371"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}]}, "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "id": "1182471944450363392", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984"}, {"created_at": "2019-10-18T23:34:44.000Z", "lang": "pt", "text": "O JIM SE DECLARANDO PRA PAM E E CHORANDO PQ ELA N\u00c3O CORRESPONDE EU TO DEVASTADA. THE OFFICE PQ ME MATOU https://t.co/tVPkISQXh2", "edit_history_tweet_ids": ["1185338454302965760"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "JIM"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tVPkISQXh2", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllestan/status/1185338454302965760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVPkISQXh2", "media_key": "16_1185338445222297600"}]}, "id": "1185338454302965760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2999101119"}, {"created_at": "2019-10-18T19:16:24.000Z", "lang": "es", "text": "Las vidas de los trabajadores del Metro y de millones de usuarios en riesgo, por la irresponsabilidad de un centenar de delincuentes.  \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los padres? https://t.co/Qz3881giNU", "edit_history_tweet_ids": ["1185273443668901888"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Qz3881giNU", "expanded_url": "https://twitter.com/CHVNoticias/status/1185272274179330048", "display_url": "twitter.com/CHVNoticias/st\u2026"}]}, "id": "1185273443668901888", "public_metrics": {"retweet_count": 546, "reply_count": 305, "like_count": 1134, "quote_count": 60}, "author_id": "123955962", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185272274179330048"}]}, {"created_at": "2019-10-18T23:31:14.000Z", "lang": "es", "text": "Roxanne Cheesman: \u201cLamento las falsedades del se\u00f1or Luis Nava\u201d\n\nhttps://t.co/qZ7jsMWh4S", "edit_history_tweet_ids": ["1185337574602227712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qZ7jsMWh4S", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-roxanne-cheesman-lamento-las-falsedades-de-luis-nava-por-quien-el-expresidente-siempre-tuvo-estima-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-roxanne-cheesman-lamento-las-falsedades-de-luis-nava-por-quien-el-expresidente-siempre-tuvo-estima-noticia/"}]}, "id": "1185337574602227712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 39, "tag": "DiaMundialDeLaProtecciondelanaturaleza"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/HYMO2NT0Rq", "expanded_url": "https://www.sol915.com.ar/dia-mundial-la-proteccion-la-naturaleza/", "display_url": "sol915.com.ar/dia-mundial-la\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:27:40.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialDeLaProtecciondelanaturaleza Per\u00f3n advert\u00eda sobre \u201cla marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera\"\nhttps://t.co/HYMO2NT0Rq", "edit_history_tweet_ids": ["1185306475247345670"], "id": "1185306475247345670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "600578479"}, {"created_at": "2019-10-18T04:14:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@peterjordan100 Voc\u00eas t\u00e3o de sacanagem com o Peter e ele com voc\u00eas. Nem ele acredita nisso, \u00e9 s\u00f3 pra ganhar likes, um personagem pra ganhar fama!", "edit_history_tweet_ids": ["1185046523580694529"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1185046523580694529", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311082200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184922040375107584"}]}, {"created_at": "2019-10-18T03:59:24.000Z", "lang": "fi", "text": "@RenattoBautista Koimero suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185042672232423424"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1185042672232423424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:08:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Deputados caem atirando na fam\u00edlia Bolsonaro mas erram o alvo e acertam milh\u00f5es de eleitores \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1185316862118236166"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1185316862118236166", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 64, "like_count": 2604, "quote_count": 32}, "author_id": "635764127"}, {"created_at": "2019-10-18T16:38:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Ei, Delegado Waldir: n\u00e3o estou atacando o partido n\u00e3o, estou atacando o SENHOR mesmo: \n\nsua deslealdade na lideran\u00e7a com o que se prometeu ao eleitor na campanha;\n\nsua trucul\u00eancia e suas repres\u00e1lias com quem pensa diferente;\n\nsua instabilidade em rela\u00e7\u00e3o ao Presidente Bolsonaro;", "edit_history_tweet_ids": ["1185233750818508800"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Delegado Waldir"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1185233750818508800", "public_metrics": {"retweet_count": 2208, "reply_count": 482, "like_count": 12704, "quote_count": 109}, "author_id": "225925013"}, {"created_at": "2019-10-18T21:01:54.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Queeeeee, n\u00e3o t\u00f4 sabendo disso n\u00e3o, me atualiza https://t.co/WZkGWZAj6c", "edit_history_tweet_ids": ["1185299990257770496"], "id": "1185299990257770496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996138539036434433", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/WZkGWZAj6c", "expanded_url": "https://curiouscat.me/geeovaninha/post/1005397752?t=1571432514", "display_url": "curiouscat.me/geeovaninha/po\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "lang": "es", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "id": "1184884373096747017", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1101368186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 261, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/kGO4hkPrO7", "expanded_url": "https://twitter.com/PamJiles/status/1185159467534635010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGO4hkPrO7", "media_key": "3_1185159457770266624"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T11:43:30.000Z", "lang": "es", "text": "Presidente @sebastianpinera: estoy completamente disponible para votar favorablemente una ley con urgencia suma para REDUCIR LA TARIFA DEL METRO @metrodesantiago. Acepte un oportuno consejo: presente ahora el proyecto si de verdad quiere resolver #Evasi\u00f3nMasiva. https://t.co/kGO4hkPrO7", "edit_history_tweet_ids": ["1185159467534635010"], "id": "1185159467534635010", "public_metrics": {"retweet_count": 1010, "reply_count": 649, "like_count": 2821, "quote_count": 159}, "author_id": "1381789998"}, {"created_at": "2019-10-18T18:33:35.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista \u00c9l es el claro ejemplo de la mala desnutricion y de la informaci\u00f3n q manejaban en los 85\u2019 al 90\u2019, y q sus padres jam\u00e1s pudieron darle una buena educaci\u00f3n ni valores.\nPobre muchacho, tan triste q tienen q honrar a delincuentes, encima, cobardes q se suicida sin pelear. Jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1185262665611919360"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1185262665611919360", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "191910437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T20:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "Les violenta m\u00e1s un torniquete culiao que la gente que se suicida diariamente en el metro", "edit_history_tweet_ids": ["1185289713118334976"], "id": "1185289713118334976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "61718445"}, {"created_at": "2019-10-18T12:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "Un poco m\u00e1s y convierte al suicida en un santo bonach\u00f3n, con milagros de toda \u00edndole. https://t.co/jFFF68TpKi", "edit_history_tweet_ids": ["1185176630689484800"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4472, "type": "Person", "normalized_text": "santo"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jFFF68TpKi", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaYaya/status/1185155567028977664", "display_url": "twitter.com/MonicaYaya/sta\u2026"}]}, "id": "1185176630689484800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-10-13T20:26:24.000Z", "lang": "es", "text": "Se lo m\u00e1s aut\u00e9ntica que puedas dicen por ah\u00ed , es la mentira m\u00e1s grande que pueda o\u00edr y si estas da\u00f1ada, y si estas tan cansada de fingir que sientes nauseas, y si estas tan enojada, que eres suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1183479118031216640"], "id": "1183479118031216640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338665286"}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:45.000Z", "lang": "es", "text": "Capit\u00e1n General...\nComo olvidar tu discurso de despedida.\nCasi como una profec\u00eda, la historia comienza a repetirse.\n\u00bfCu\u00e1ntos pueden decir hoy, Yo vi a Chile renacer y volver a caer en lo mismo?\nYo soy uno de ellos.\nCon mucha pena, la historia se repetir\u00e1 https://t.co/8JF0FoUAfw", "edit_history_tweet_ids": ["1185322350260244487"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n General"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8JF0FoUAfw", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorAll_black/status/1185322350260244487/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8JF0FoUAfw", "media_key": "3_1185322347307384832"}]}, "id": "1185322350260244487", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 57, "like_count": 519, "quote_count": 16}, "author_id": "118388689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mh8USzSgky", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliPerochena/status/1185219484883308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mh8USzSgky", "media_key": "3_1185219465681747972"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}]}, "created_at": "2019-10-18T15:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "@rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien ella nos debe explicaciones, gast\u00f3 la plata que le di\u00f3 la gana!comisi\u00f3n @LavaJatoPeru para no encontrar ni indicios #AG y todos sab\u00edamos las jugadas del suicida. https://t.co/mh8USzSgky", "edit_history_tweet_ids": ["1185219484883308544"], "in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1185219484883308544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "2737273604"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "id": "1178234079843631104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-18T15:21:14.000Z", "lang": "pt", "text": "O que se passa na cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a de 6 anos: https://t.co/alVzvgq3UX", "edit_history_tweet_ids": ["1185214262156898304"], "id": "1185214262156898304", "public_metrics": {"retweet_count": 5335, "reply_count": 803, "like_count": 50278, "quote_count": 2313}, "author_id": "2203709322", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/alVzvgq3UX", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1185214262156898304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/alVzvgq3UX", "media_key": "7_1185214187632545794"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 283, "tag": "FansDelNarcoIndultador"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/XIzwKLlsx6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/", "display_url": "larepublica.pe/politica/88634\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 405}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alan Garc\u00eda indult\u00f3 a 1.781 prontuariados delincuentes", "description": "Alerta. Muchos son reincidentes y purgan nuevas condenas. Defensor\u00eda advierte que nadie monitorea esas liberaciones.\u00a0", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:03:58.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto habr\u00e1n negociado con el corrupto delincuente suicida..\nQ aguante de Sigrid en no tirarle con el celular en la cabeza a ese adefesio aprista\n#FansDelNarcoIndultador \n\nhttps://t.co/XIzwKLlsx6", "edit_history_tweet_ids": ["1185315609866915841"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1185315609866915841", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "2getherTheSeries"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "2getherTheSeries"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Green"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BuGy6Jv96O", "expanded_url": "https://twitter.com/centralboyslove/status/1185223569422409728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuGy6Jv96O", "media_key": "3_1185223524140670976"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BuGy6Jv96O", "expanded_url": "https://twitter.com/centralboyslove/status/1185223569422409728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuGy6Jv96O", "media_key": "3_1185223555090399232"}]}, "created_at": "2019-10-18T15:58:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Conhe\u00e7a dois personagens de #2getherTheSeries de acordo com a novel:\n\nDim: Veterano da escola de m\u00fasica, franco, sem considera\u00e7\u00e3o, mas na verdade tem um cora\u00e7\u00e3o gentil.\n\nGreen: Rapaz bonito, inteligente, afeminado, teimosamente persistente, criativo e confiante.\n\nPoss\u00edvel casal. https://t.co/BuGy6Jv96O", "edit_history_tweet_ids": ["1185223569422409728"], "id": "1185223569422409728", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "author_id": "986378449836224513"}, {"created_at": "2019-10-18T12:59:27.000Z", "lang": "es", "text": "@magalyperu Fuiste usada una vez m\u00e1s, antes fuiste una cortina de humo para tapar las porquer\u00edas de un delincuente suicida por eso estuviste en la c\u00e1rcel, tu hijo lo reconoci\u00f3 en la TV y ahora eres usada por tus colegas para hacer famoso un programa de bajo rating, suerte en la pr\u00f3xima!", "edit_history_tweet_ids": ["1185178579245490177"], "in_reply_to_user_id": "285237267", "id": "1185178579245490177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167890129228185600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185176343761154048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "magalyperu", "id": "285237267"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T23:14:26.000Z", "lang": "es", "text": "Fuera de joda: \u00bfde qu\u00e9 vivi\u00f3 Alberto los \u00faltimos 10 a\u00f1os? \u00bfEn serio ning\u00fan periodista se lo va a preguntar? El tipo puede llegar a ser presidente y no sabemos c\u00f3mo se gana la vida. \u00bfA nadie m\u00e1s le parece raro?", "edit_history_tweet_ids": ["1185333346928398336"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1185333346928398336", "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 197, "like_count": 2148, "quote_count": 34}, "author_id": "1051195756890198016"}, {"created_at": "2019-10-18T23:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "Es que ellos son unas lumbrerassss.... salieron al cobarde suicida. https://t.co/RcBSxVbwIO", "edit_history_tweet_ids": ["1185332461259186177"], "id": "1185332461259186177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185264065062543361"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RcBSxVbwIO", "expanded_url": "https://twitter.com/yangchangc/status/1185264065062543361", "display_url": "twitter.com/yangchangc/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T05:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "@ssometimesz Man, viene de Nisman \"hombre suicida\" en Ingl\u00e9s", "edit_history_tweet_ids": ["1185069405996228608"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3326, "type": "Organization", "normalized_text": "Ingl\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ssometimesz", "id": "1231052489354555394"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037085071625334784", "id": "1185069405996228608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "539238346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957552481767425"}]}, {"created_at": "2019-10-17T13:30:20.000Z", "lang": "pt", "text": "[TRAD] 17.10.19\n\n\"N\u00f3s lembramos quando conhecemos Sulli pela primeira vez.\n\nCom seu sorriso claro e brilhante, ela se tornou uma artista que muitas pessoas amavam.\n\nAgora Sulli se tornou uma estrela brilhante, sempre no cora\u00e7\u00e3o daqueles que a amavam.\n\nN\u00f3s n\u00e3o vamos esquecer\n\n(+) https://t.co/gXIGzzfcky", "edit_history_tweet_ids": ["1184823961613418496"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gXIGzzfcky", "expanded_url": "https://twitter.com/SMTOWNGLOBAL/status/1184741641325666304", "display_url": "twitter.com/SMTOWNGLOBAL/s\u2026"}]}, "id": "1184823961613418496", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "754026682726612992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184741641325666304"}]}, {"created_at": "2019-10-18T01:25:49.000Z", "lang": "es", "text": "@jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios, lo que pasa es que estos jijunagranputas despu\u00e9s de los 80' al mando del suicida saquearon el\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y trapearon con su partido que tanto le cost\u00f3 a Haya.\nAhora s\u00ed RIP.", "edit_history_tweet_ids": ["1185004022455029760"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 274, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "in_reply_to_user_id": "404167379", "id": "1185004022455029760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2503409748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000008233472003"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:16:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Rpz isso \u00e9 pior que xingar a m\u00e3e hoje em dia  https://t.co/epQnGkPHb2", "edit_history_tweet_ids": ["1185318804685017088"], "id": "1185318804685017088", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 26, "like_count": 570, "quote_count": 15}, "author_id": "1071408436531904512", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/epQnGkPHb2", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-da-unfollow-em-joice-no-twitter", "display_url": "oantagonista.com/brasil/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/bolsonaro-da-unfollow-em-joice-no-twitter/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.5308, "type": "Place", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.7524, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nK6BPZeLfW", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1185239430753378304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nK6BPZeLfW", "media_key": "3_1185239410280980480"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nK6BPZeLfW", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1185239430753378304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nK6BPZeLfW", "media_key": "3_1185239410289381376"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "#LO\u00daLTIMO En este momento, un equipo del despacho de Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez y de la DIVIAC se encuentran inspeccionando el estacionamiento para el yate que compr\u00f3 Alan Garc\u00eda P\u00e9rez en el muelle de Lima Marina Club, ubicado en la Costa Verde, @Politica_ECpe https://t.co/nK6BPZeLfW", "edit_history_tweet_ids": ["1185239430753378304"], "id": "1185239430753378304", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 187, "like_count": 1353, "quote_count": 70}, "author_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-10-18T22:49:12.000Z", "lang": "es", "text": "Evaluar\u00e1n declaraci\u00f3n de Luis Nava para ver si bienes de Alan Garc\u00eda pasan al Estado https://t.co/XDsXH2fV7Y", "edit_history_tweet_ids": ["1185326996403957761"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XDsXH2fV7Y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-garcia-odebrecht-luis-nava-fiscalia-evaluara-sus-declaraciones-para-ver-si-bienes-expresidente-pasan-estado-jorge-barata", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-garcia-odebrecht-luis-nava-fiscalia-evaluara-sus-declaraciones-para-ver-si-bienes-expresidente-pasan-estado-jorge-barata/"}]}, "id": "1185326996403957761", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 72, "like_count": 1033, "quote_count": 23}, "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-18T17:59:39.000Z", "lang": "es", "text": ".@Renzoiban revuelca a @NicolasLucar por su pasado con Montesinos durante dictadura, en @exitosape. https://t.co/XXCfPGWR2V", "edit_history_tweet_ids": ["1185254127779090432"], "id": "1185254127779090432", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 52, "like_count": 329, "quote_count": 27}, "author_id": "57545700", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XXCfPGWR2V", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1185254127779090432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXCfPGWR2V", "media_key": "7_1185254053443493888"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T18:39:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Cluzcar \u00bfBecados? Y como hariamos... Tambien quiero esa becas \u00ac\u00ac", "edit_history_tweet_ids": ["1185264065062543361"], "in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1185264065062543361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "807439063062028289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185241932164927488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:49:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@jk_letters nao, isso eu sei mais aqueles memes da morte batendo na porta dela e do jonghyun", "edit_history_tweet_ids": ["1185326984026558464"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jk_letters", "id": "1323422333583859712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091493114924150784", "id": "1185326984026558464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183402870303006720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185326825716760576"}]}, {"created_at": "2019-10-18T09:29:40.000Z", "lang": "es", "text": "miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube ennegrecida\n\nbesos que se rompen al m\u00ednimo contacto\nde mis palabras\ncon tus labios\n\nbajo la piel,\namor,\nun beso suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185125784056401920"], "id": "1185125784056401920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "139490963"}, {"created_at": "2019-10-18T21:26:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Malapalabrero Ayer? No fue ayer. La gran dama pidi\u00f3 a la semana de la muerte del suicida que el club le haga la transferencia de la membres\u00eda. https://t.co/hnor7pKihR", "edit_history_tweet_ids": ["1185306108904255488"], "in_reply_to_user_id": "17942941", "id": "1185306108904255488", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "764875549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/hnor7pKihR", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelMontoyaM/status/1185306108904255488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnor7pKihR", "media_key": "3_1185306100180099072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 190, "tag": "FansDelNarcoindultador"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan lover"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "NAR"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "CO"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/qMVu5hpYGT", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMVu5hpYGT", "media_key": "7_1185256315129663488"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 58, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:11:58.000Z", "lang": "es", "text": "Alan lover se la quiere dar de chistosito con @sigridbazan. Al final termina con el rabo entre las piernas y admite que tiene militantes acusados por NAR-CO-TR\u00c1-FICO. #FansDelNarcoindultador https://t.co/qMVu5hpYGT", "edit_history_tweet_ids": ["1185257225390043139"], "id": "1185257225390043139", "public_metrics": {"retweet_count": 1689, "reply_count": 661, "like_count": 4893, "quote_count": 308}, "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-18T18:54:48.000Z", "lang": "es", "text": "@Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel suicida, se pas\u00f3 al comprobarse que no es m\u00e1s una tipa q no se divorci\u00f3 para repartirse y heredar el patriminio il\u00edcito del infiel.\nEXTINCION DE DOMINIO ya!", "edit_history_tweet_ids": ["1185268006907240448"], "in_reply_to_user_id": "17942941", "id": "1185268006907240448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T16:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con la persona, la gente sin empat\u00eda me hace dudar de la humanidad", "edit_history_tweet_ids": ["1185236738882658305"], "id": "1185236738882658305", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "475639299"}, {"created_at": "2019-10-16T20:45:48.000Z", "lang": "es", "text": "Paco Baz\u00e1n desahueva a Vizcarra: \"\u00bfQu\u00e9 hace Mart\u00edn Vizcarra en el Estadio con la camiseta de la selecci\u00f3n? Es un populista, es un Presidente de Facto\".\nPACO DIJO LO QUE MUCHOS PIENSAN PERO QUE POR MIEDO A PERDER SU TRABAJO, CALLAN.\n\u00bfSI O NO JULIANA, PAMELA, SOLCITO, M\u00c1VILA? https://t.co/lnFhidTury", "edit_history_tweet_ids": ["1184571166037565441"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Baz\u00e1n"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4606, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANA"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/lnFhidTury", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1184571166037565441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnFhidTury", "media_key": "7_1184570721550385154"}]}, "id": "1184571166037565441", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 862, "like_count": 2276, "quote_count": 177}, "author_id": "2507758897"}, {"created_at": "2019-10-18T22:33:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@onthetiara Vc levou o conceito de faz bem pra vista longe demais chuchu", "edit_history_tweet_ids": ["1185323165658079232"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "chuchu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "onthetiara", "id": "997834052177661953"}]}, "in_reply_to_user_id": "997834052177661953", "id": "1185323165658079232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2575313640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318417236221952"}]}, {"created_at": "2019-10-18T16:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Cluzcar Ya se le solt\u00f3 la lengua al marrano Nava. Lo qu\u00e9 pasa es que no hay qu\u00edmica con los \u201cpar\u00e1sitos\u201d hijos del cerdo \u201cjefe\u201d as\u00ed que mejor salva su pellejo s\u00f3lo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185238160692973575"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3157, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1185238160692973575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "231595566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185212245384585216"}]}, {"created_at": "2019-10-18T21:35:08.000Z", "lang": "es", "text": "@VladimirTxikia @BerdaderaH El t\u00edpico suicida independentista con dos granadas, una a cada mano.", "edit_history_tweet_ids": ["1185308356178841600"], "in_reply_to_user_id": "824233739622449153", "id": "1185308356178841600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "234903064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185307722297815040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VladimirTxikia", "id": "824233739622449153"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BerdaderaH", "id": "774375759284756480"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Originario se suicida con dinamita en comunidad del Norte de Potos\u00ed https://t.co/jlCY99gLXo", "edit_history_tweet_ids": ["1185327324264353792"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "comunidad del"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "de Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jlCY99gLXo", "expanded_url": "https://erbol.com.bo/seguridad/originario-se-suicida-con-dinamita-en-comunidad-del-norte-de-potos%C3%AD", "display_url": "erbol.com.bo/seguridad/orig\u2026"}]}, "id": "1185327324264353792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "188870982"}, {"created_at": "2019-10-18T19:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Anarefue La esposa no comunica nada pero nos enteramos que habia solicitado la titularidad de la membresia del exclusivo club de donde el ratero suicida era socio con su yate.", "edit_history_tweet_ids": ["1185278614004207617"], "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "id": "1185278614004207617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "265745421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185207671235985413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:45:59.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado contra una mezquita deja al menos 62 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/6outfbTpNT", "edit_history_tweet_ids": ["1185326187196891136"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6outfbTpNT", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/18/afganistan-al-menos-62-muertos-y-36-heridos-por-atentado-suicida-en-mezquita-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1185326187196891136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-10-18T21:28:20.000Z", "lang": "es", "text": "El t\u00edpico nuevo ladr\u00f3n Alan , boc\u00f3n, atarantador y claudicante ( suicida) cuando la verdad les es estrellada en la cara. https://t.co/x0mlbj4hVj", "edit_history_tweet_ids": ["1185306645762641925"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/x0mlbj4hVj", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185304531422404609", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "id": "1185306645762641925", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2308995290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185304531422404609"}]}, {"created_at": "2019-10-18T14:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "El Joker: Un hombre que se vuelve asesino porque tuvo una mam\u00e1 mala y loca.\n\nPor eso la asfixia y la mata.\n\nEl personaje femenino de la historia, tiene la culpa de todo.\n\nAy, Hollywood. \n\n(No importa el spoiler, es todo muy predecible desde la primera escena).", "edit_history_tweet_ids": ["1185208565704863749"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "id": "1185208565704863749", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 319, "like_count": 374, "quote_count": 289}, "author_id": "2477516250"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8305, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RGST3wQ1em", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWsdq3", "display_url": "bit.ly/2MWsdq3"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/GktYcJca3C", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1185272868810170368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GktYcJca3C", "media_key": "3_1185272855908552704"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:14:07.000Z", "lang": "es", "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Filtran las primeras im\u00e1genes de Idris Elba y John Cena en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/RGST3wQ1em https://t.co/GktYcJca3C", "edit_history_tweet_ids": ["1185272868810170368"], "id": "1185272868810170368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3664658293"}, {"created_at": "2019-10-18T20:09:57.000Z", "lang": "es", "text": "Lean aquellos que no conocen la verdadera historia del Narcoindultador suicida Alan Garcia. https://t.co/M1XZjknTNG", "edit_history_tweet_ids": ["1185286918415761409"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/M1XZjknTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1185277641676345345", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "id": "1185286918415761409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185277641676345345"}]}, {"created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "lang": "ca", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "id": "1185124716719280128", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "382844127", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "id": "1184979614076227584", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-10-18T22:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs odeiam um oni por fazer o que um oni faz entendi https://t.co/FeGHnMdKqg", "edit_history_tweet_ids": ["1185322265505873921"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "oni"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "oni"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/FeGHnMdKqg", "expanded_url": "https://twitter.com/moonya_kyaan/status/1185276987067322368", "display_url": "twitter.com/moonya_kyaan/s\u2026"}]}, "id": "1185322265505873921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "951135039118626816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185276987067322368"}]}, {"created_at": "2019-10-18T22:52:06.000Z", "lang": "pt", "text": "bem gente essa vai pro curr\u00edculo https://t.co/UjMOO14Gc1", "edit_history_tweet_ids": ["1185327723029389312"], "id": "1185327723029389312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1223124444", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/UjMOO14Gc1", "expanded_url": "https://twitter.com/jpgfaria/status/1185327723029389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UjMOO14Gc1", "media_key": "3_1185327716524015617"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T16:11:47.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapido que escuch\u00e9. Como si el que se suicida no tuviera ning\u00fan tipo de enfermedad mental ni tampoco estuviera luchando", "edit_history_tweet_ids": ["1185226982121988098"], "id": "1185226982121988098", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1046155763889184768"}, {"created_at": "2019-10-18T22:45:32.000Z", "lang": "et", "text": "qq tem a Sulli? ;-;", "edit_history_tweet_ids": ["1185326071325122564"], "id": "1185326071325122564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183402870303006720"}, {"created_at": "2019-10-17T23:35:43.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora los \u00fanicos del Apra que no han robado son Mulder y Quesquen.\nSer\u00e1 cierto ?", "edit_history_tweet_ids": ["1184976314647883779"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}]}, "id": "1184976314647883779", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1061274455106875393"}, {"created_at": "2019-10-18T22:09:22.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pior kkkkk https://t.co/bBNmskOBP2", "edit_history_tweet_ids": ["1185316972181020672"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/bBNmskOBP2", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "id": "1185316972181020672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "890338219694411777"}, {"created_at": "2019-10-18T19:18:02.000Z", "lang": "es", "text": "@exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Suicida y sus ac\u00f3litos eran y son furg\u00f3n de cola del fujimorismo.\n\nOro aspirante a vendernos sebo de culebra!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185273852475199488"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1185273852475199488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232402676887559"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T21:46:25.000Z", "lang": "es", "text": "A mi,me gustar\u00eda saber comoLucar tuvo acceso a uno de los terroristas q ten\u00eda secuestrado a mi padre,lo entrevist\u00f3 pq era un \u201cterrorista arrepentido\u201dayud\u00e1ndolo a lavarse la cara,le rogu\u00e9 no sacar esa entrevista, pq sab\u00eda el da\u00f1o q nos causar\u00eda q valor moral tiene este desgraciado https://t.co/sQqeCR4iC6", "edit_history_tweet_ids": ["1185311194325962754"], "id": "1185311194325962754", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 38, "like_count": 384, "quote_count": 7}, "author_id": "2198342802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185232402676887559"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sQqeCR4iC6", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185232402676887559", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "Supernatural"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "The CW App"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Supernatural"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qZmBzKkln2", "expanded_url": "http://go.cwtv.com/streamSPNtw", "display_url": "go.cwtv.com/streamSPNtw", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581692553904390145/bt7eVcjh?format=png&name=orig", "width": 270, "height": 270}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581692553904390145/bt7eVcjh?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Supernatural Video - Stranger in a Strange Land | Stream Free", "description": "Stream Supernatural FREE on The CW.", "unwound_url": "http://go.cwtv.com/streamSPNtw"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/707hpnVETx", "expanded_url": "https://twitter.com/cw_spn/status/1185284578304577537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/707hpnVETx", "media_key": "3_1185284573346848768"}]}, "created_at": "2019-10-18T20:00:39.000Z", "lang": "en", "text": "One powerful and cunning witch. Stream new episodes Fridays free only on The CW App: https://t.co/qZmBzKkln2 #Supernatural https://t.co/707hpnVETx", "edit_history_tweet_ids": ["1185284578304577537"], "id": "1185284578304577537", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 55, "like_count": 3631, "quote_count": 33}, "author_id": "1205974434"}, {"created_at": "2019-10-18T22:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "Ver\u00e1s t\u00fa... https://t.co/ZHhxcLVRxV", "edit_history_tweet_ids": ["1185322971008786436"], "id": "1185322971008786436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "11134182", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ZHhxcLVRxV", "expanded_url": "https://twitter.com/lerele/status/1185322971008786436/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHhxcLVRxV", "media_key": "3_1185322955032715264"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:36:22.000Z", "lang": "es", "text": "&gt; ella les coment\u00f3 que era para mostr\u00e1rselo a la polic\u00eda. Despu\u00e9s de eso fue cuando se le advirti\u00f3 que no pod\u00eda ir grabando a los alumnos, y desde entonces parece que no lo ha hecho m\u00e1s pero, cada vez que da clase, acaba discutiendo con alumnos, y la verdad es que no me extra\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1185323765955284992"], "in_reply_to_user_id": "1156243476633325570", "id": "1185323765955284992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156243476633325570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185323354812755968"}]}, {"created_at": "2019-10-18T04:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admiran...mostro por uds. Pero ya,\u00bfno? Todo tiene un l\u00edmite\u00bfEnaltecer a un suicida que ha cometido delitos y se ampar\u00f3 en la prescripci\u00f3n?\u00bftapar el sol con un dedo?", "edit_history_tweet_ids": ["1185048823233687552"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "id": "1185048823233687552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "490766919"}, {"created_at": "2019-10-17T16:15:33.000Z", "lang": "es", "text": "Izquierda: Periodismo\nDerecha: Cherry p\u00f3stumo https://t.co/h0YR3YQfkb", "edit_history_tweet_ids": ["1184865541191852032"], "id": "1184865541191852032", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 23, "like_count": 613, "quote_count": 12}, "author_id": "79057176", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/h0YR3YQfkb", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1184865541191852032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0YR3YQfkb", "media_key": "3_1184865518202867713"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/h0YR3YQfkb", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1184865541191852032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0YR3YQfkb", "media_key": "3_1184865518299369472"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T21:22:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@CanalPanteao o analfabeto preso era o melior neh, tenha paci\u00eancia e pare de torcer contra seu Pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1185305152670052353"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "melior"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CanalPanteao", "id": "1053457010757455873"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053457010757455873", "id": "1185305152670052353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413682273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185225769980780546"}]}, {"created_at": "2019-10-17T12:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se cumplen 6 meses de tu partida y 168 d\u00edas esperando las pruebas del delincuente de Atala, pero eso a esta justicia no le importa, el objetivo de tus enemigos era humillarte, solo quer\u00edan tu foto con el chaleco de DETENIDO, sab\u00edan el peso de esa imagen.\n\nHASTA SIEMPRE C ALAN https://t.co/6PfingS7Su", "edit_history_tweet_ids": ["1184812673357234176"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6PfingS7Su", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6PfingS7Su", "media_key": "3_1184812668902920192"}]}, "id": "1184812673357234176", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 115, "like_count": 484, "quote_count": 14}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 247, "tag": "luchalibre"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "milmascaras"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "mexico"}, {"start": 269, "end": 274, "tag": "lxia"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Mil M\u00e1scaras"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "El Santo"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Mil M\u00e1scaras"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.6947, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4854, "type": "Place", "normalized_text": "lxia"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/l2R2Cldkd5", "expanded_url": "https://twitter.com/_SolNaciente_/status/1185271086885134341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2R2Cldkd5", "media_key": "3_1185271081587707904"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:07:03.000Z", "lang": "en", "text": "Introducing Mil M\u00e1scaras! He along with El Santo and Blue Demon makes up what Mexico knows as the Big Three! Mil M\u00e1scaras wrestled around the world in the heavyweight division introducing the plancha and tope suicida outside of Mexico. #luchalibre #milmascaras #mexico #lxia https://t.co/l2R2Cldkd5", "edit_history_tweet_ids": ["1185271086885134341"], "id": "1185271086885134341", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1098352757067603968"}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:27.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso???? o comparsa q \u00e9 culpado se o outro morrer e n\u00e3o na v\u00edtima que matou \n\nmeu sonho um ngc nesse no Brasil, vai 2 com uma tacada s\u00f3 https://t.co/jrF3EGNs8X", "edit_history_tweet_ids": ["1185322528262250498"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/jrF3EGNs8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1178721309955645441", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "id": "1185322528262250498", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "710205093061255168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178721309955645441"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 195, "tag": "DISCRIMINACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/AcCeQfEa6E", "expanded_url": "https://twitter.com/FrenteQueretano/status/1185319095027281921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcCeQfEa6E", "media_key": "3_1185319086831611904"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 216, "end": 226, "username": "LuisBNava", "id": "124077571"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "JULIOCE56737355", "id": "1117979208481955845"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "Legislatura_Qro", "id": "890331576"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:17:49.000Z", "lang": "es", "text": "Terribles N\u00fameros de esta encuesta del @CONAPRED\n\nEl grado de da\u00f1o que hace el entorno Discriminatorio a las personas!!!\n\nIdeaci\u00f3n e Intento suicida como resultado del Contexto de #DISCRIMINACI\u00d3N!!\n\n@PanchDominguez \n@LuisBNava \n@JULIOCE56737355 \n@Legislatura_Qro https://t.co/AcCeQfEa6E", "edit_history_tweet_ids": ["1185319095027281921"], "in_reply_to_user_id": "771693373640114176", "id": "1185319095027281921", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "771693373640114176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185313849945313281"}]}, {"created_at": "2019-10-18T19:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda: Equipo Lava Jato inspecciona embarcadero en club de Chorrillos\nhttps://t.co/6tRX3vs2KD", "edit_history_tweet_ids": ["1185276863536611329"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Chorrillos"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6tRX3vs2KD", "expanded_url": "https://publimetro.pe/actualidad/nacional/alan-garcia-jose-domingo-perez-equipo-lava-jato-inspecciona-embarcadero-en-club-de-chorrillos-odebrecht-jorge-barata-noticia/", "display_url": "publimetro.pe/actualidad/nac\u2026"}]}, "id": "1185276863536611329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "291870169"}, {"created_at": "2019-10-18T22:29:29.000Z", "lang": "es", "text": "Zaragoza. \nLos pelos de punta. https://t.co/WzbBdvByej", "edit_history_tweet_ids": ["1185322031128158209"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7809, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WzbBdvByej", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasDelOrden/status/1185322031128158209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WzbBdvByej", "media_key": "7_1185321969996177413"}]}, "id": "1185322031128158209", "public_metrics": {"retweet_count": 642, "reply_count": 55, "like_count": 1877, "quote_count": 26}, "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-10-18T19:05:10.000Z", "lang": "ca", "text": "Roxanne Cheesman se pronunci\u00f3 sobre las declaraciones de Luis Nava\nhttps://t.co/uIRHLnCGnf", "edit_history_tweet_ids": ["1185270616225648641"], "id": "1185270616225648641", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uIRHLnCGnf", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-garcia-roxanne-cheesman-se-pronuncio-sobre-las-declaraciones-de-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T21:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "mucho \"Baby On Board\" en el cristal del carro, pero hacen cortes de pastelillo a lo suicida. hijas de la gran puta", "edit_history_tweet_ids": ["1185301940978225152"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Baby On Board"}]}, "id": "1185301940978225152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3010685160"}, {"created_at": "2019-10-18T18:56:37.000Z", "lang": "es", "text": "Para Erasmo Reyna, todo lo que se ha dicho por parte de Luis Nava sobre Alan Garc\u00eda \u201ces f\u00e1cilmente rebatible\u201d https://t.co/mmzULz7jkV", "edit_history_tweet_ids": ["1185268462458945536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mmzULz7jkV", "expanded_url": "http://ow.ly/TgvX30pK3VF", "display_url": "ow.ly/TgvX30pK3VF"}]}, "id": "1185268462458945536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-10-18T19:15:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguien sabe d\u00f3nde est\u00e1n los Del Castillo, Vel\u00e1squez, Mulder, Pastor, para salir a defender al corrupto ex l\u00edder aprista? Las nueva camada que han mandado a defender al ladron de Garc\u00eda da un poco de l\u00e1stima. https://t.co/naegeSbeXH", "edit_history_tweet_ids": ["1185273106333454337"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/naegeSbeXH", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "id": "1185273106333454337", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 56, "like_count": 630, "quote_count": 10}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}]}, {"created_at": "2019-10-18T15:59:03.000Z", "lang": "es", "text": "Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\"", "edit_history_tweet_ids": ["1185223775203332097"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1250010823", "id": "1185223775203332097", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1250010823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220476391608320"}]}, {"created_at": "2019-10-18T12:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "Y cuando se suicida alguien pq no escriben que est\u00e1n tristes?? O cuando suben el pasaje (si no es culpa del metro como dicen) pq no se ponen tristes....hacen todo Mal https://t.co/eGWnbDQ5Pn", "edit_history_tweet_ids": ["1185171276983341057"], "id": "1185171276983341057", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "175465171", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/eGWnbDQ5Pn", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:31:38.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udccc; \ud835\ude17\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26 \ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude2e \ud835\ude2e\u00e1\ud835\ude34\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22? https://t.co/B2sC0Q4lZM", "edit_history_tweet_ids": ["1185322572340170752"], "id": "1185322572340170752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183844108051333122", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/B2sC0Q4lZM", "expanded_url": "https://twitter.com/utiliskorean/status/1185322572340170752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sC0Q4lZM", "media_key": "3_1185322556179570688"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/B2sC0Q4lZM", "expanded_url": "https://twitter.com/utiliskorean/status/1185322572340170752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sC0Q4lZM", "media_key": "3_1185322556145971200"}]}}, {"created_at": "2019-09-30T17:20:34.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 preciso entender a import\u00e2ncia de se ter uma arma em casa https://t.co/kN0QNt7SrN", "edit_history_tweet_ids": ["1178721309955645441"], "id": "1178721309955645441", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 39, "like_count": 1609, "quote_count": 64}, "author_id": "2808152951", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kN0QNt7SrN", "expanded_url": "https://twitter.com/CPFsCancelados/status/1114594712504143872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kN0QNt7SrN", "media_key": "7_1114594544442576896"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T12:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de aviones sanitarios y micros, un discurso suicida de Verna, Cristina hecha una bola bot\u00f3xica, y una concurrencia postrosa.\nMientras, Macri juntaba miles en Chaco. https://t.co/zCVuby0deI", "edit_history_tweet_ids": ["1185173009709096960"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986447486976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986464292864"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986468417536"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986518818816"}]}, "in_reply_to_user_id": "1380422640", "id": "1185173009709096960", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "1380422640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185172274762207234"}]}, {"created_at": "2019-10-18T20:44:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hola hermosa, queres que nos vayamos de Larretafter juntos?", "edit_history_tweet_ids": ["1185295582618882050"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "Larretafter"}]}, "id": "1185295582618882050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2508960276"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 259, "tag": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tCQuBK94yu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1184920729969549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuBK94yu", "media_key": "3_1184920727532658688"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:54:51.000Z", "lang": "es", "text": "AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG el billet\u00f3n cuando \u00e9ste ya era mandatario.\nLos imb\u00e9ciles finalmente le demostraron a Alan que era un vulgar ladr\u00f3n.\n#AlanEsUnaRataMentirosa https://t.co/tCQuBK94yu", "edit_history_tweet_ids": ["1184920729969549312"], "id": "1184920729969549312", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-10-18T14:36:33.000Z", "lang": "es", "text": "Y si mejor dedican esfuerzo a tratar de solucionar el problema social que est\u00e1 detr\u00e1s de este descontento? \nSi ven c\u00f3mo lograr bajar tarifas, que una enfermedad no deje en la calle a quienes la sufren, pensiones que no sean de miseria? https://t.co/zqj8Sj2nWs", "edit_history_tweet_ids": ["1185203016951046145"], "id": "1185203016951046145", "public_metrics": {"retweet_count": 3844, "reply_count": 1067, "like_count": 9074, "quote_count": 280}, "author_id": "38002872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184919508474970112"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/zqj8Sj2nWs", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184919508474970112", "display_url": "twitter.com/elmostrador/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:19:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Sextou ouvindo meus 4 cavaleiros do apocalipse, to meio mal mas passo bem", "edit_history_tweet_ids": ["1185319578982846465"], "id": "1185319578982846465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051728518"}, {"created_at": "2019-10-18T21:56:39.000Z", "lang": "pt", "text": "A crush n\u00e3o aceitou, ele se matou https://t.co/sz0RsR48cj", "edit_history_tweet_ids": ["1185313771188822017"], "id": "1185313771188822017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "1048931769343467520", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/sz0RsR48cj", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulinh26160327/status/1185313771188822017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sz0RsR48cj", "media_key": "7_1185313668084445186"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T22:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "Cerrado todo el fin de semana?!! CTM!! Cuando se suicida alguien sacan el cuerpo y sigue funcionando el metro, el gobierno solo busca criminalizar al Pueblo", "edit_history_tweet_ids": ["1185321199674576897"], "id": "1185321199674576897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "64063538"}, {"created_at": "2019-10-18T21:00:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rodrigo80335901 @os_leigos A Igreja Cat\u00f3lica \u00e9 o Corpo M\u00edstico de Cristo, colega, e n\u00e3o fui eu q inventei isso.\nSe fosse \"organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\", j\u00e1 teria sumido.\nPor\u00e9m, est\u00e1 a\u00ed, h\u00e1 mais de 2 mil anos \ud83d\ude02\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1185299721696481282"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3752, "type": "Place", "normalized_text": "Cat\u00f3lica"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "os_leigos", "id": "1180472558090674176"}]}, "in_reply_to_user_id": "826250311773933568", "id": "1185299721696481282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922923897066020865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185285409292640256"}]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Colonia, Uruguay", "id": "01c2a15275495456"}, {"full_name": "Suzano, Brasil", "id": "16033d44e2a52bd1"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Huaral, Peru", "id": "007f6a4e25f085c1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "501815640", "value": "501815640", "detail": "User has been suspended: [501815640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185350672918679553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185350672918679553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185350672918679553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185325045863849984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185325045863849984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185325045863849984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "758868156051881984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [758868156051881984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "758868156051881984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185341036253593601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185341036253593601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185341036253593601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185345202904616960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185345202904616960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185345202904616960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3256411809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3256411809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3256411809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185343052979855360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185343052979855360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185343052979855360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185266068182487048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185266068182487048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185266068182487048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095300928742350848", "value": "1095300928742350848", "detail": "User has been suspended: [1095300928742350848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185318785986768898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185318785986768898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185318785986768898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185329582993559552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185329582993559552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185329582993559552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814170467670048769", "value": "814170467670048769", "detail": "User has been suspended: [814170467670048769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185032944890580993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185032944890580993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185032944890580993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185209093138587648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185209093138587648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185209093138587648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3338124658", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3338124658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3338124658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185263087261229056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185263087261229056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185263087261229056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185329967279869952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185329967279869952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185329967279869952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171167763609600005", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171167763609600005].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171167763609600005", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185232125219557381", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185232125219557381].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185232125219557381", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185324185498935296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185324185498935296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185324185498935296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185319730065879046", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185319730065879046", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185319730065879046].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1185357592580820992", "oldest_id": "1185321696699527169", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908ixs5hm1y6tj07fcgny8fytml"}}