{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "4402995573", "id": "1172163347388817408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T15:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172163347388817408"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "950833186308837381", "id": "1172163308595662850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T15:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172163308595662850"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "177546368", "id": "1172163304934006785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T15:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172163304934006785"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151775966769158"}], "author_id": "1163185103784337413", "id": "1172163010128990210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4KBFec30BT", "expanded_url": "http://www.bastabugie.it/it/articoli.php?id=5802", "display_url": "bastabugie.it/it/articoli.ph\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T15:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172163010128990210"], "text": "RT @Folchetto1: 40% di chi ha cambiato sesso muore suicida\nhttps://t.co/4KBFec30BT"}, {"lang": "es", "author_id": "3280963878", "id": "1172162987181924352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/mLKTNmBlHI", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/112016", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/112016"}]}, "created_at": "2019-09-12T15:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162987181924352"], "text": "Pastora se suicida dentro su templo en Barahona https://t.co/mLKTNmBlHI"}, {"lang": "es", "author_id": "221901036", "id": "1172162896387854337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorhugopenag", "id": "2638699870"}, {"start": 162, "end": 175, "username": "mario_sabato", "id": "133419610"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "PROFE_RESTREPO", "id": "952412653"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "victor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:59:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2638699870", "edit_history_tweet_ids": ["1172162896387854337"], "text": "@victorhugopenag  victor. Pero los peraltes son mas pronunciados  y el asfalto de la linea esta en pesimas condiciones .... bajar a 100 km/h por ahi es suicida   @mario_sabato @PROFE_RESTREPO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1130302540850106375", "id": "1172162884312489984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162884312489984"], "text": "Aproveitando setembro amarelo pra lembrar que: se suicidou n\u00e3o t\u00e1 certo gnt kkkkkkkk cometeu suic\u00eddio, tirou a vida, se matou menos se suicidou-se"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "830507792998027266", "id": "1172162851525529601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162851525529601"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "author_id": "950833186308837381", "id": "1172162668117004289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162668117004289"], "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "337117007", "id": "1172162530892025856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162530892025856"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172160014611599360"}], "author_id": "497134699", "id": "1172162497148858368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "HRD63", "id": "4069763853"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162497148858368"], "text": "RT @HRD63: Hay que responder con celeridad y responsabilidad a la emergencia alimentaria\nSolo leer la realidad permitir\u00e1 madurar las soluci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428932115025921"}], "author_id": "1013392464240152576", "id": "1172162445227581440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:57:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162445227581440"], "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171974200304836608"}], "author_id": "119121475", "id": "1172162323924041729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvicrim03", "id": "2817195369"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "paquinta", "id": "119121475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162323924041729"], "text": "RT @alvicrim03: @paquinta @rmuno030 @FelipeFica Exactamente eso sucede... Las ideas de autoeliminaci\u00f3n vienen madurando hace mucho tiempo a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "847325940", "id": "1172162304579969025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162304579969025"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172152728019251200"}], "author_id": "63908497", "id": "1172162276687695872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162276687695872"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1916860728", "id": "1172162242588098565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162242588098565"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "727666699", "id": "1172162174065762305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162174065762305"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "339798451", "id": "1172162163034734592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162163034734592"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "701197835501305856", "id": "1172162145901002758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "EnRedes"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "EnRedes"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Viral"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sUI0xQsHDe", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSgezH", "display_url": "bit.ly/2lSgezH"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DG1COdgxvH", "expanded_url": "https://twitter.com/pauta_mx/status/1172162145901002758/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DG1COdgxvH", "media_key": "3_1172162140322635776"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162145901002758"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular #EnRedes #Viral \u27a1\ufe0f https://t.co/sUI0xQsHDe https://t.co/DG1COdgxvH"}, {"lang": "pt", "author_id": "750403676137717760", "id": "1172162104998207488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lrx54PtgNN", "expanded_url": "http://clubedaspipocas.com.br/noticias/esquadrao-suicida-l-zatanna-nao-esta-na-versao-de-james-gunn/", "display_url": "clubedaspipocas.com.br/noticias/esqua\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172162104998207488"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida l Zatanna n\u00e3o est\u00e1 na vers\u00e3o de James Gunn https://t.co/lrx54PtgNN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172160435941982208"}], "author_id": "133616554", "id": "1172161944633184257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "CCH"}, {"start": 56, "end": 69, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sh35YqoS7D", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUQkOn", "display_url": "bit.ly/2ZUQkOn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161944633184257"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven suicida de #CCH bromeaba sobre #13ReasonsWhy y depresi\u00f3n en Facebook\n\n\u27a1https://t.co/sh35YqoS7D\u2b05 https://t.co/T842N\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "264118101", "id": "1172161827469451268", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161827469451268"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "author_id": "169255256", "id": "1172161773669179393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161773669179393"], "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "718167728914374658", "id": "1172161676013182976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161676013182976"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172110029861920768"}], "author_id": "1120700519994011656", "id": "1172161640151814146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:54:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1172161640151814146"], "text": "@suicida_mne \u042f \u043f\u0440\u043e \u0432\u0438\u0433\u0443\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0438\u0448\u0443 \u043a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0437"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172132833562902528"}], "author_id": "617401612", "id": "1172161602625445888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "7NNoticias", "id": "51615875"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Carillo"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.7053, "type": "Place", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161602625445888"], "text": "RT @7NNoticias: Luz Carillo, Directora de la Fundaci\u00f3n Unidos contra la Depresi\u00f3n, relata c\u00f3mo super\u00f3 la conducta suicida diagnosticada hac\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172117588438134790"}], "author_id": "1120700519994011656", "id": "1172161576541073409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:54:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1172161576541073409"], "text": "@suicida_mne @psinapatd \u0410 \u0437\u0430 \u0447\u0442\u043e \u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b?\n\u041f\u043e\u043a\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0440\u0443\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0434\u0430\u0443\u043d\u044b \u0442\u044b \u0441\u0438\u0434\u0438\u0448\u044c \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0435\u043d\u044c\u0443\u043e \u0438 \u043f\u0438\u0448\u0435\u0448\u044c \u0444\u0430\u043d\u0444\u0438\u043a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1106645341011623936", "id": "1172161513802670081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161513802670081"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1001935425580265472", "id": "1172161488317890567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8aDi7CpNvi", "expanded_url": "https://bit.ly/2mfgCsB", "display_url": "bit.ly/2mfgCsB"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161488317890567"], "text": "\ud83d\udd34\u00a1ATENCI\u00d3N PADRES!\ud83d\udd34\n#CDMX El peque\u00f1o no soport\u00f3 que su abuelo le arrebatara el celular y termin\u00f3 quit\u00e1ndose la vida en su domicilio.\nhttps://t.co/8aDi7CpNvi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172160435941982208"}], "author_id": "242523566", "id": "1172161199846449152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "CCH"}, {"start": 56, "end": 69, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sh35YqoS7D", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUQkOn", "display_url": "bit.ly/2ZUQkOn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161199846449152"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven suicida de #CCH bromeaba sobre #13ReasonsWhy y depresi\u00f3n en Facebook\n\n\u27a1https://t.co/sh35YqoS7D\u2b05 https://t.co/T842N\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172157530010726403"}], "author_id": "1055841085593923585", "id": "1172161136822751234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172161136822751234"], "text": "RT @direitaminas: Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queima\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "author_id": "2521523122", "id": "1172160981750943746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160981750943746"], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "329600772", "id": "1172160883390173184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160883390173184"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "author_id": "840586922", "id": "1172160874569719809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160874569719809"], "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "522058543", "id": "1172160472436674561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:50:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wWJQOdRbyA", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172160472436674561"], "text": "Es una terrible adicci\u00f3n. Y los culpables somos los padres. https://t.co/wWJQOdRbyA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172160277225381889"}], "author_id": "863561584320417792", "id": "1172160436118142976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:50:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "863561584320417792", "edit_history_tweet_ids": ["1172160436118142976"], "text": "Hoje mais um pastor tragicamente tirou sua pr\u00f3pria vida. Por isso resolvi (tamb\u00e9m) escrever um pouco sobre os bastidores do minist\u00e9rio pastoral. Acho que ajuda a igreja como um todo a ajudar quem entrou de cora\u00e7\u00e3o e cabe\u00e7a nesse chamado."}, {"lang": "es", "author_id": "148372339", "id": "1172160435941982208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "CCH"}, {"start": 37, "end": 50, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sh35YqoS7D", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUQkOn", "display_url": "bit.ly/2ZUQkOn"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/T842NELgH1", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172160435941982208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T842NELgH1", "media_key": "3_1172158672581091328"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160435941982208"], "text": "Joven suicida de #CCH bromeaba sobre #13ReasonsWhy y depresi\u00f3n en Facebook\n\n\u27a1https://t.co/sh35YqoS7D\u2b05 https://t.co/T842NELgH1"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1141060933059567616", "id": "1172160422478327808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:49:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b3TiXACtJf", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=publicacionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172160422478327808"], "text": "https://t.co/b3TiXACtJf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172118154279038976"}], "author_id": "818872387", "id": "1172160300138676224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:49:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/WppG1T7M9u", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172118154279038976", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172160300138676224"], "text": "Se le debe tener muy presente ya que puede pasar del insulto a la agresi\u00f3n.\n(Por otro lado, no habr\u00e1 querido decir: Gordo Asqueroso Corrupto, en recuerdo del pr\u00f3fugo suicida) https://t.co/WppG1T7M9u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172152728019251200"}], "author_id": "103740653", "id": "1172160278299103233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160278299103233"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172157530010726403"}], "author_id": "404596504", "id": "1172160177287684096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160177287684096"], "text": "RT @direitaminas: Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queima\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172160014611599360"}], "author_id": "1104874060465483779", "id": "1172160165065478144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "HRD63", "id": "4069763853"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160165065478144"], "text": "RT @HRD63: Hay que responder con celeridad y responsabilidad a la emergencia alimentaria\nSolo leer la realidad permitir\u00e1 madurar las soluci\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "1349132582", "id": "1172160111969652739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.373, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "Eita"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/CAKfyNXvp3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12165", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12165"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160111969652739"], "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306eEita \u304c\u72d9\u3063\u3066\u3044\u305f\u201c\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u201d\u304c\u9042\u306b\u660e\u3089\u304b\u306b\uff01 https://t.co/CAKfyNXvp3"}, {"lang": "es", "author_id": "4069763853", "id": "1172160014611599360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 181, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaSinHambre"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 182, "tag": "ArgentinaSinHambre"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "LeyDeEmergenciaYa"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160014611599360"], "text": "Hay que responder con celeridad y responsabilidad a la emergencia alimentaria\nSolo leer la realidad permitir\u00e1 madurar las soluciones necesarias\nNegarlo es suicida\n#ArgentinaSinHambre\n#LeyDeEmergenciaYa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172023815783833600"}], "author_id": "987071179453321216", "id": "1172159627280244736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hvoK731Y0j", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1172023815783833600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvoK731Y0j", "media_key": "3_1172023813351124993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172159627280244736"], "text": "RT @Walfcast: @RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Discipulo del ladron suicida! https://t.co/hvoK731Y0j"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171924319980740609"}], "author_id": "1140313067382870017", "id": "1172159391530967040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:45:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1079139159112077312", "edit_history_tweet_ids": ["1172159391530967040"], "text": "@Mayagoos13 Pedirle a un macrista que agarre los libros de historia es un acto casi suicida...agarr\u00e1lolibros"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172149548359307265"}], "author_id": "158911519", "id": "1172159321981018112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:45:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "16076032", "edit_history_tweet_ids": ["1172159321981018112"], "text": "@ggreenwald Vc e seu marido s\u00e3o dois CANALHAS! Mas n\u00e3o precisa ningu\u00e9m reagir. A pr\u00f3pria vida cobra. O que \u00e9 de voc\u00eas, com certeza ela dar\u00e1 na hora devida! Hitler se achou o pr\u00f3prio Deus. No desespero se matou. A vida NUNCA falha para seres inqualific\u00e1veis como vcs. Lhes desejo tudo de pior!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "924391508819763201", "id": "1172159083891367937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172159083891367937"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1372084848", "id": "1172159043999346689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172159043999346689"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3874022295", "id": "1172158951355535360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158951355535360"], "text": "As pessoas diminuem os outros, deixam de lado como se n\u00e3o fosse nada, a\u00ed uma pessoa se suicida e eles se comovem \ud83e\udd37 primeiro vamos mudar as atitudes para acontecer menos disso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "153178321", "id": "1172158752361013248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158752361013248"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "262742049", "id": "1172158634534539269", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fNYnIjeQ9a", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158634534539269"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile  via @El_Cooperante https://t.co/fNYnIjeQ9a"}, {"lang": "es", "author_id": "1072291122007994369", "id": "1172158609863643137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158609863643137"], "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178977437868032"}], "author_id": "525813230", "id": "1172158524845109250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "saludmental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158524845109250"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para l\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "397459427", "id": "1172158492737769473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Ernst Gotsch"}, {"start": 217, "end": 235, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "SintropiaNaAmazonia"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 236, "tag": "SintropiaNaAmazonia"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/i5fOwaaI1I", "expanded_url": "https://twitter.com/saudealegria/status/1172158492737769473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5fOwaaI1I", "media_key": "3_1172158443681177600"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158492737769473"], "text": "Ernst Gotsch: \"Vamos mudar a nossa forma de agir em vez de explorar, produzir. O que eu posso fazer? Como posso interagir para ser querido, ser \u00fatil no sistema? Eu n\u00e3o vou matar a m\u00e3e que me nutre, n\u00e3o sou suicida.\" #SintropiaNaAmazonia https://t.co/i5fOwaaI1I"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1085185543", "id": "1172158239737298945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158239737298945"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172145002027372546"}], "author_id": "1074681084", "id": "1172158143557775360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:40:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "142393421", "edit_history_tweet_ids": ["1172158143557775360"], "text": "@GloboNews Voc\u00eas s\u00e3o muito hip\u00f3critas, fazer piada com um atentado que matou milhares de pessoas inocentes, \"v\u00e3o se alfabetizar imbecis\" \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8respect\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"lang": "es", "author_id": "1105871645397344256", "id": "1172158133956800512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "slime"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/B8cM9yYrFA", "expanded_url": "http://youtu.be/Psc7JDUbU7U", "display_url": "youtu.be/Psc7JDUbU7U"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172158133956800512"], "text": "Primero el slime se suicida antes que hacerme rico XD\nhttps://t.co/B8cM9yYrFA"}, {"lang": "es", "author_id": "805189608", "id": "1172158027618799616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:40:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fN5VEow0QW", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172158027618799616"], "text": "Drama familiar porque le quitaron el celular a un ni\u00f1o https://t.co/fN5VEow0QW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "author_id": "1127028068768468998", "id": "1172157974636388357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157974636388357"], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "826289307572981760", "id": "1172157766049439744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "papakill"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "playhard"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157766049439744"], "text": "Filho da puta, matou o papakill, playhard e o level up sem gelo se t\u00e1 maluco kkkk rush de famas ???"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "146557695", "id": "1172157723716308993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157723716308993"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "184332999", "id": "1172157577255428096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:38:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ZSfDqXsGRq", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172157577255428096"], "text": "Esta es una muy horrible realidad... Pap\u00e1s por favor sean concientes con sus hijos y los celulares, tablets, video juegos, porfavor!!! https://t.co/ZSfDqXsGRq"}, {"lang": "pt", "author_id": "919972230217584641", "id": "1172157530010726403", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/AhnZKwk0am", "expanded_url": "https://twitter.com/direitaminas/status/1172157530010726403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhnZKwk0am", "media_key": "7_1172157479096111104"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157530010726403"], "text": "Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queimadas, asfixiadas, soterradas e se atiraram do alto das torres pra fugir das chamas. Um completo DESRESPEITO e IRRESPONSABILIDADE. Abutres! https://t.co/AhnZKwk0am"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "333236636", "id": "1172157469654749187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157469654749187"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "343979536", "id": "1172157420283617280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157420283617280"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172154899326492673"}], "author_id": "51140035", "id": "1172157392232046592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157392232046592"], "text": "RT @El_Cooperante: La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/1YHq\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "158772101", "id": "1172157386817200128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/T76DmoVun6", "expanded_url": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1172157386817200128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T76DmoVun6", "media_key": "7_1172157329720205312"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157386817200128"], "text": "Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queimadas, asfixiadas, soterradas e se atiraram do alto das torres pra fugir das chamas. Um completo DESRESPEITO e IRRESPONSABILIDADE. Abutres! https://t.co/T76DmoVun6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "232359559", "id": "1172157180243525632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157180243525632"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "511665528", "id": "1172157180176412672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157180176412672"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2744789572", "id": "1172157089768181760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157089768181760"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "154742454", "id": "1172156966132695044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156966132695044"], "text": "Eu s\u00f3 quero ver como estar\u00e1, no futuro, o time que mais t\u00e1 encabe\u00e7ando esse projeto suicida de clube empresa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "author_id": "133827986", "id": "1172156921371119617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156921371119617"], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2820700983", "id": "1172156913569685505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156913569685505"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172155791148834816"}], "author_id": "25313823", "id": "1172156877435822080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JimmyFucker", "id": "908388855862226945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:35:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "908388855862226945", "edit_history_tweet_ids": ["1172156877435822080"], "text": "@JimmyFucker Mas eu tb entendo que, por exemplo, um n\u00famero enormes de homens brancos na faixa dos quarenta anos se suicida - um grupo tecnicamente bem privilegiado - mas que sofre com as press\u00f5es (em parte) pela pr\u00f3pria masculinidade t\u00f3xica, por exemplo. O ponto \u00e9: inclus\u00e3o ajuda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172154567817072642"}], "author_id": "892392732605505537", "id": "1172156702885654529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dearmatias", "id": "840299584089935872"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:35:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "840299584089935872", "edit_history_tweet_ids": ["1172156702885654529"], "text": "@dearmatias O povo romantizou ele demais depois de Esquadr\u00e3o suicida e esqueceu que em um contexto real ele \u00e9 um fodido filhadaputa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172093068494946304"}], "author_id": "975558683567575041", "id": "1172156598837534720", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156598837534720"], "text": "RT @__lorrayn: como se suicida sem ir p inferno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172150967091040258"}], "author_id": "2667164533", "id": "1172156477412433920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelo33594398", "id": "1154829502708629504"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "roberto_melo", "id": "238657065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154829502708629504", "edit_history_tweet_ids": ["1172156477412433920"], "text": "@Marcelo33594398 @roberto_melo N\u00e3o d\u00e1 pra ficar s\u00f3 na retranca. Isso \u00e9 esquema suicida. Ningu\u00e9m suporta tanta press\u00e3o por 90 minutos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172155813822992385"}], "author_id": "2617443576", "id": "1172156444063363073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156444063363073"], "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n: suicidio. Se trata de Jarrid Wilson, de 30 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172155813822992385"}], "author_id": "725332549485105153", "id": "1172156440242311170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156440242311170"], "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n: suicidio. Se trata de Jarrid Wilson, de 30 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172155813822992385"}], "author_id": "729769470764322816", "id": "1172156435863494656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156435863494656"], "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n: suicidio. Se trata de Jarrid Wilson, de 30 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "author_id": "1058866052757516288", "id": "1172156295132020736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156295132020736"], "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1009162256419082242", "id": "1172156244892823553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156244892823553"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "50718224", "id": "1172156181038718976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Celular"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "suicidio"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9qQJcFc6qy", "expanded_url": "http://ajuaa.com/?p=169851", "display_url": "ajuaa.com/?p=169851"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qWGTQkt2qu", "expanded_url": "https://twitter.com/AjuaaNoticiasMx/status/1172156181038718976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWGTQkt2qu", "media_key": "3_1172156177838424070"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172156181038718976"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/9qQJcFc6qy #Celular #suicidio #Edomex https://t.co/qWGTQkt2qu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172155012396593153"}], "author_id": "941744423649628160", "id": "1172156179683954688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheusGamaa", "id": "2765443991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:33:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2765443991", "edit_history_tweet_ids": ["1172156179683954688"], "text": "@TheusGamaa Se n\u00e3o matou, deixou em coma kk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172155813822992385"}], "author_id": "3100691602", "id": "1172155914675085313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155914675085313"], "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n: suicidio. Se trata de Jarrid Wilson, de 30 a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "author_id": "929051572956475392", "id": "1172155871129997314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155871129997314"], "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2348878033", "id": "1172155813822992385", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Anthem of Hope"}, {"start": 161, "end": 196, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "iglesia Harvest Christian Fellowship"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 272, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VKod2WsBgY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCykqk", "display_url": "dlvr.it/RCykqk"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/3OjkQkCfYW", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1172155813822992385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OjkQkCfYW", "media_key": "3_1172155812199845890"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155813822992385"], "text": "Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n: suicidio. Se trata de Jarrid Wilson, de 30 a\u00f1os, quien a trav\u00e9s de Anthem of Hope y la iglesia Harvest Christian Fellowship se dedicaba a \u201camplificar la esperanza\u201d de\u2026 https://t.co/VKod2WsBgY #Mundo https://t.co/3OjkQkCfYW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1325641224", "id": "1172155661423169536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155661423169536"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "309354659", "id": "1172155651855933440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155651855933440"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "866844985", "id": "1172155565738471426", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155565738471426"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1168224658694516741", "id": "1172155529952661505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9799, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "gonarich"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "gona"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "rich"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "killer"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.4082, "type": "Person", "normalized_text": "rich"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "rich"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "rich vandal"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "tonacho"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155529952661505"], "text": "Wattpad es un sitio peligroso parece que la gente hace shipps con todo el mundo. Encontr\u00e9 un fanfic de gonarich bien perturbador, gona y rich son pareja pero killer quiere a rich y le pica una ara\u00f1a, rich se suicida killer dona su sangra a rich vandal y tonacho eran algo. \n\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "author_id": "2610183187", "id": "1172155327476879361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "Postraum\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155327476879361"], "text": "Hoy v\u00ed una tuitera que fu\u00e9 a un retiro de contelaciones y esas chingaderas, regres\u00f3 con intento suicida y Trastorno de Estr\u00e9s Postraum\u00e1tico. La revictimizaron. No chinguen.\n\nEsas madres no son para curar Trastornos Psiqui\u00e1tricos, muchas veces las empeoran."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172138525346664448"}], "author_id": "1034084303498629120", "id": "1172155268467187712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vityspain", "id": "228141360"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155268467187712"], "text": "RT @Vityspain: Los in\u00fatiles como Pedro @sanchezcastejon siempre culpan a los dem\u00e1s de su desastre.\n\nEst\u00e1 recibiendo la lecci\u00f3n del NO ES NO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "866844985", "id": "1172155209809833997", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155209809833997"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172154790001836032"}], "author_id": "183122112", "id": "1172155161831256064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wenjFaevAi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCyk3L", "display_url": "dlvr.it/RCyk3L"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CPSxmmWEL8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1172154790001836032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPSxmmWEL8", "media_key": "3_1172154788101804032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155161831256064"], "text": "RT @depesoyuc: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular https://t.co/wenjFaevAi https://t.co/CPSxmmWEL8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172154790001836032"}], "author_id": "933595920", "id": "1172155143128616963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wenjFaevAi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCyk3L", "display_url": "dlvr.it/RCyk3L"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CPSxmmWEL8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1172154790001836032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPSxmmWEL8", "media_key": "3_1172154788101804032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155143128616963"], "text": "RT @depesoyuc: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular https://t.co/wenjFaevAi https://t.co/CPSxmmWEL8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528012388388866"}], "author_id": "91738991", "id": "1172155125273681921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aparlitaa", "id": "2787024584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155125273681921"], "text": "RT @aparlitaa: el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172155033569386496"}], "author_id": "873302742", "id": "1172155113298911232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gemiliopp", "id": "49763746"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 114, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Seguridad de la"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.3356, "type": "Organization", "normalized_text": "TIAR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "873302742", "edit_history_tweet_ids": ["1172155113298911232"], "text": "@gemiliopp @jguaido En caso de querer activar la acci\u00f3n militar deber\u00e1n consultar con el Consejo de Seguridad de la ONU, as\u00ed lo establece el TIAR. Le recuerdo el 30A, el 23F y la abstenci\u00f3n del 20M, no le parece lo suficientemente suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "866844985", "id": "1172155109121449984", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155109121449984"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172154706702942216"}], "author_id": "933595920", "id": "1172155037256015873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "econsulta_ver", "id": "158533984"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3024, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bkp3eN4hbD", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJ83Wf", "display_url": "bit.ly/2kJ83Wf"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gr9pwT886E", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1172154706702942216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr9pwT886E", "media_key": "3_1172154701262966786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155037256015873"], "text": "RT @econsulta_ver: \ud83d\udd39Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida\nhttps://t.co/bkp3eN4hbD https://t.co/Gr9pwT886E"}, {"lang": "es", "author_id": "803385083059208192", "id": "1172154994004516864", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Cocl\u00e9"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DX8uE4X52B", "expanded_url": "http://www.panamaamerica.com.pa/judicial/policia-se-suicida-tras-lanzarse-desde-el-balcon-de-un-hotel-de-playa-en-cocle-1143614", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/policia-se-suicida-tras-lanzarse-desde-el-balcon-de-un-hotel-de-playa-en-cocle-1143614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154994004516864"], "text": "Polic\u00eda se suicida, tras lanzarse  desde el balc\u00f3n de un hotel de playa en Cocl\u00e9 https://t.co/DX8uE4X52B' v\u00eda @PanamaAmerica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172154558929416192"}], "author_id": "2395041950", "id": "1172154919220076547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lagunes_rogelio", "id": "1102800737850060800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102800737850060800", "edit_history_tweet_ids": ["1172154919220076547"], "text": "@lagunes_rogelio Suicida matricida en potencia"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172154899326492673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1YHqZxQNh6", "expanded_url": "http://bit.ly/2LPqli2", "display_url": "bit.ly/2LPqli2"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154899326492673"], "text": "La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/1YHqZxQNh6"}, {"lang": "es", "author_id": "296592711", "id": "1172154898957422593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.3421, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/R8baoKYYc6", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/mueren-4-soldados-afganos-en-ataque-taliban-suicida-kabul-taliban-donald-trump/316955", "display_url": "lasillarota.com/mundo/mueren-4\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154898957422593"], "text": "Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida https://t.co/R8baoKYYc6"}, {"lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "id": "1172154790001836032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:27:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wenjFaevAi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCyk3L", "display_url": "dlvr.it/RCyk3L"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CPSxmmWEL8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1172154790001836032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPSxmmWEL8", "media_key": "3_1172154788101804032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172154790001836032"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular https://t.co/wenjFaevAi https://t.co/CPSxmmWEL8"}, {"lang": "pt", "author_id": "266816540", "id": "1172154766643933196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:27:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IfFY5suDdT", "expanded_url": "https://bit.ly/2m3dbVx", "display_url": "bit.ly/2m3dbVx"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/b5Rs0zP3f9", "expanded_url": "https://twitter.com/andicomunicacao/status/1172154766643933196/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5Rs0zP3f9", "media_key": "3_1172154754551693313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172154766643933196"], "text": "Socorro especializado pode ser decisivo para evitar suic\u00eddio - https://t.co/IfFY5suDdT\n\n\u201cO pedido de socorro acontece de v\u00e1rias formas. Muitas atitudes podem ser previs\u00f5es de um comportamento suicida, como alta agressividade e n\u00edvel extremo de impulsividade\u201d https://t.co/b5Rs0zP3f9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1894557931", "id": "1172154728853229568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154728853229568"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172154619952160768"}], "author_id": "158533984", "id": "1172154706702942216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.2715, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bkp3eN4hbD", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJ83Wf", "display_url": "bit.ly/2kJ83Wf"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Gr9pwT886E", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1172154706702942216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr9pwT886E", "media_key": "3_1172154701262966786"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:27:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "158533984", "edit_history_tweet_ids": ["1172154706702942216"], "text": "\ud83d\udd39Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida\nhttps://t.co/bkp3eN4hbD https://t.co/Gr9pwT886E"}, {"lang": "pt", "author_id": "807712139221856256", "id": "1172154628135407618", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "millacazita", "id": "807712139221856256"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "regrann"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/9rkZt8i5xY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2UIEcgpMAzFQKXcMtdm0B-FJVoMMo7sp_45EY0/?igshid=h3mnz80woxg0", "display_url": "instagram.com/p/B2UIEcgpMAzF\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154628135407618"], "text": "Reposted from @millacazita (get_regrann)  -  Fatores de risco e de prote\u00e7\u00e3o: como identificar o paciente suicida.\n\nO reconhecimento dos fatores de risco e dos fatores protetores \u00e9\u2026 https://t.co/9rkZt8i5xY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "author_id": "1164612895012982788", "id": "1172154520174047232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154520174047232"], "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "14221779", "id": "1172154283678216192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154283678216192"], "text": "quem precisa de gato quando se te uma amiga que te manda foto da barata que ela matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "332382482", "id": "1172154279873916930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154279873916930"], "text": "Um cara que mora perto da casa de mainha se suicidou... ele n\u00e3o \u00e9 pr\u00f3ximo a minha fam\u00edlia mas l\u00e1 todo mundo se conhece e todos os filhos dele foram alunos de mainha consequentemente convivi com eles na escola, eu nem to acreditando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "author_id": "1543733600", "id": "1172154260760477696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154260760477696"], "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "249887657", "id": "1172154220830765056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154220830765056"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2719520297", "id": "1172154219186573313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154219186573313"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172152728019251200"}], "author_id": "103460469", "id": "1172154146612547584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154146612547584"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "1071555521747013632", "id": "1172154033253081093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154033253081093"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "730185513106165761", "id": "1172153987199578113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5WmX9MgTG9", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153987199578113"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/5WmX9MgTG9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172146511620300800"}], "author_id": "709598517413736448", "id": "1172153710702661632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reisswitz", "id": "299369651"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153710702661632"], "text": "RT @reisswitz: \"maldito Portugal, matou MEU povo e roubou nosso ouro, se n\u00e3o fosse por voc\u00eas eu estaria vivendo a tranquila vida nativa.\"\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172020903019995138"}], "author_id": "285261782", "id": "1172153667341946881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisandrees24", "id": "321018856"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarielaEscobed", "id": "2183856726"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Aleglezf", "id": "418015367"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:23:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "321018856", "edit_history_tweet_ids": ["1172153667341946881"], "text": "@luisandrees24 @MarielaEscobed @Aleglezf ya si voy a checar, se acabo la epoca suicida universitaria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172153183499694081"}], "author_id": "92330665", "id": "1172153556033593344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "James Joyce"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:22:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "294905883", "edit_history_tweet_ids": ["1172153556033593344"], "text": "@zemashenishar Pero sindudamentes, la cig\u00fce\u00f1a que se suicida una vez al mes est\u00e1 a la altura de James Joyce."}, {"lang": "es", "author_id": "92330319", "id": "1172153268052660226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline S\u00e1nchez"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Red Asistencial"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Chilo\u00e9,"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ow4QsvkvBp", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172153268052660226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow4QsvkvBp", "media_key": "3_1172153229028802560"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ow4QsvkvBp", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172153268052660226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow4QsvkvBp", "media_key": "3_1172153238298288128"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ow4QsvkvBp", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172153268052660226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow4QsvkvBp", "media_key": "3_1172153247387267072"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ow4QsvkvBp", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172153268052660226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow4QsvkvBp", "media_key": "3_1172153257399074817"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153268052660226"], "text": "Ahora, doctora Jacqueline S\u00e1nchez, coordinadora Red Asistencial referente Salud Mental del Servicio de Salud Chilo\u00e9, expone en la jornada \"C\u00f3mo dar respuesta a las necesidades de j\u00f3venes universitarios en riesgo suicida: trabajando juntos en la prevenci\u00f3n del suicidio\". https://t.co/ow4QsvkvBp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1033525021", "id": "1172153169260007429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153169260007429"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "263658218", "id": "1172153057381158912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153057381158912"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "author_id": "1007628890", "id": "1172153043355410432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 131, "end": 155, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo Galvez"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ATGDpeynK2", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1171990663052824576", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153043355410432"], "text": "Un pol\u00edtico, qu\u00e9 no mide sus propias palabras en un t\u00e9rmino de corto plazo, Humala y el suicida Garc\u00eda; las consecuencias, c\u00f3mo es Jorge del Castillo Galvez,es un neofito en pol\u00edtica nacional,a lo m\u00e1s ser\u00e1 un charlat\u00e1n de partido.Ignorar los principios es de insensatos. https://t.co/ATGDpeynK2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "731502589855027200", "id": "1172153019867258885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172153019867258885"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "158555851", "id": "1172152905559920652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tSlMMJnlnp", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152905559920652"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/tSlMMJnlnp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "220841963", "id": "1172152803910967298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152803910967298"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172152563862528000"}], "author_id": "2564142679", "id": "1172152778413740033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:19:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "275619723", "edit_history_tweet_ids": ["1172152778413740033"], "text": "@lakmybergmann Kmy ahora est\u00e1 soltera por poner tweets de Mili suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172152728019251200"}], "author_id": "71417541", "id": "1172152774278176769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152774278176769"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172149499621445634"}], "author_id": "291907870", "id": "1172152767865073664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 67, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}, {"start": 97, "end": 117, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Librada Torrero Fr\u00edas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152767865073664"], "text": "RT @SertvNoticias: \u00a1HOY! no te puedes perder \"La Carta de un Suicida\", un reportaje especial con Librada Torrero Fr\u00edas, en nuestro noticier\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587497689800705"}], "author_id": "246259265", "id": "1172152764820074496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carloshotta", "id": "13100222"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152764820074496"], "text": "RT @carloshotta: Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em um\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "859931190501019648", "id": "1172152745899503616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152745899503616"], "text": "Emilly: Velho eu sou muito certinho pra matar aula \nPH:Rlx vei se ta muito afobada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEmilly:mais pedro eu sou muito certinho pra mata aula vei se ta me convertendo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nMenina nunca matou aula na vida tadinha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nMuito certinha pra isso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "author_id": "112770875", "id": "1172152728019251200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1rGRymF241", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152728019251200"], "text": "#DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/1rGRymF241"}, {"lang": "pt", "author_id": "4218473171", "id": "1172152721400586241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Velho"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Pol\u00edcia"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/klGhHLInMB", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/destaque/empresario-atira-na-cabeca-apos-discussao-com-a-mulher-em-condominio/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/destaque/empre\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/q3CmxD3cOU", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1172152721400586241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3CmxD3cOU", "media_key": "3_1172152719613857792"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152721400586241"], "text": "A trag\u00e9dia aconteceu no final da noite de quarta-feira (11) em um condom\u00ednio localizado no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco, em Porto Velho (RO).\nUm empres\u00e1rio de 53 anos se matou com um tiro na cabe\u00e7a ap\u00f3s uma discuss\u00e3o com a esposa de 31 anos.  #Pol\u00edcia https://t.co/klGhHLInMB https://t.co/q3CmxD3cOU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171826155709771777"}], "author_id": "934568064124846081", "id": "1172152652567703552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:19:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/fHLs4Smlpb", "expanded_url": "https://twitter.com/Brigittelgb/status/1171826155709771777", "display_url": "twitter.com/Brigittelgb/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172152652567703552"], "text": "No es evidente pero \"revoluci\u00f3n suicida\" pareceria un imposible ontologico. La revoluci\u00f3n es una transformaci\u00f3n o cambio radical, y como todo cambio supone una continuidad. Suicida es un t\u00e9rmino, un f\u00edn. He ah\u00ed un matiz. https://t.co/fHLs4Smlpb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1334630744", "id": "1172152613250523136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152613250523136"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172151274780942336"}], "author_id": "275619723", "id": "1172152563862528000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GeckAnto", "id": "2564142679"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:18:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2564142679", "edit_history_tweet_ids": ["1172152563862528000"], "text": "@GeckAnto Suicida si, Mili nunca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "221004638", "id": "1172152416042721281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152416042721281"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171705256402702336"}], "author_id": "896481234611785732", "id": "1172152325047062528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152325047062528"], "text": "RT @plataformalife: Esto tambi\u00e9n podr\u00eda explicar noticias como \u00e9stas, en donde una persona comete un homicidio dentro de la pareja y se sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "author_id": "1146896309003177984", "id": "1172152291492868096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152291492868096"], "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}], "author_id": "768871967390859265", "id": "1172152213499764736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152213499764736"], "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172110230328659968"}], "author_id": "1081024271474982912", "id": "1172152081177726976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152081177726976"], "text": "RT @guerrerochipres: #BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en ri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172151751492943872"}], "author_id": "2733434102", "id": "1172152032087728128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felippinhogcoo", "id": "2773154446"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:16:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2773154446", "edit_history_tweet_ids": ["1172152032087728128"], "text": "@felippinhogcoo @welisonwelwel De bobeira suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "2927109995", "id": "1172152023816577027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152023816577027"], "text": "Com 16 anos tive depress\u00e3o, meu pai viveu ela comigo, viu minhas crises de ansiedade, ataques de p\u00e2nico, ins\u00f4nia... Deitava do meu lado e chorava junto comigo se culpando por eu estar daquele jeito e agora tem coragem de virar pra mim e dizer que QUEM SE SUICIDA VAI PRO INFERNO?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "221409119", "id": "1172151939645267969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151939645267969"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172148859952390146"}], "author_id": "760332596", "id": "1172151862256123904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151862256123904"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwU\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "10815182", "id": "1172151775991881730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5356, "type": "Organization", "normalized_text": "Movistar"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Nairo-"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Roglic"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151775991881730"], "text": "Un poco suicida el ataque de Superman tan lejos, pero alguien lo ten\u00eda que hacer. Los que m\u00e1s le agradecen son los de Movistar que en \u00faltimo Puerto le van a aplicar la licuadora Nairo-Valverde a Roglic con toda. \nVeremos si soporta tanto voltaje."}, {"lang": "it", "author_id": "1157668114877825027", "id": "1172151775966769158", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T14:15:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4KBFec30BT", "expanded_url": "http://www.bastabugie.it/it/articoli.php?id=5802", "display_url": "bastabugie.it/it/articoli.ph\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172151775966769158"], "text": "40% di chi ha cambiato sesso muore suicida\nhttps://t.co/4KBFec30BT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1435221224", "id": "1172151754219315200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151754219315200"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "896368194516135936", "id": "1172151688196759555", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.5349, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/oPfkwXCgds", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:15:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151688196759555"], "text": "\u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las respuestas...\n\nCada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/oPfkwXCgds"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2876581504", "id": "1172151655795765249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151655795765249"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "14674170", "id": "1172151649739182080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151649739182080"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "572476646", "id": "1172151586866520067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WCEbk1ZUdy", "expanded_url": "https://www-elespanol-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.amp.html?amp_js_v=0.1&usqp=mq331AQEKAFwAQ%3D%3D#origin=https%3A%2F%2Fwww.google.com&prerenderSize=1&visibilityState=visible&paddingTop=32&p2r=0&horizontalScrolling=0&csi=1&e-ios-scrollable-iframe=1&aoh=15682973693299&viewerUrl=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2Famp%2Fs%2Fwww.elespanol.com%2Fcultura%2Fhistoria%2F20190911%2Frafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran%2F428457698_0.amp.html&history=1&storage=1&cid=1&cap=navigateTo%2Ccid%2CfullReplaceHistory%2Cfragment%2CreplaceUrl%2Cswipe", "display_url": "www-elespanol-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.elespa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www-elespanol-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.amp.html?amp_js_v=0.1&usqp=mq331AQEKAFwAQ%3D%3D#origin=https%3A%2F%2Fwww.google.com&prerenderSize=1&visibilityState=visible&paddingTop=32&p2r=0&horizontalScrolling=0&csi=1&e-ios-scrollable-iframe=1&aoh=15682973693299&viewerUrl=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2Famp%2Fs%2Fwww.elespanol.com%2Fcultura%2Fhistoria%2F20190911%2Frafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran%2F428457698_0.amp.html&history=1&storage=1&cid=1&cap=navigateTo%2Ccid%2CfullReplaceHistory%2Cfragment%2CreplaceUrl%2Cswipe"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151586866520067"], "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/WCEbk1ZUdy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172147896843677696"}], "author_id": "67995776", "id": "1172151431748620289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "napaulices", "id": "25333152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:14:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "25333152", "edit_history_tweet_ids": ["1172151431748620289"], "text": "@napaulices Eu tive uma sensacao horrivel aos 27. Me lembro de pensar fodeu um monte de artista foda se suicidou aos 27 .... ai Puff perdi meu pai, parecia um aviso de que meus 27 nao seriam facil. Eu nao vejo a hora desse ano acabar dos meus 28 chegar e eu ter a sensacaode recomeco"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "1087751845", "id": "1172151389704904704", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151389704904704"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172151023961608199"}], "author_id": "2733434102", "id": "1172151305290309632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felippinhogcoo", "id": "2773154446"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:13:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2773154446", "edit_history_tweet_ids": ["1172151305290309632"], "text": "@felippinhogcoo @welisonwelwel Qro saber aonde foi, pq dependendo vcs que s\u00e3o de bobeira suicida mrm"}, {"lang": "pt", "author_id": "700877861918535680", "id": "1172151292707450880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:13:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zgDv4xQEc", "expanded_url": "https://missaourge.blogspot.com/2019/09/psicologa-crista-mostra-maneiras-de.html", "display_url": "missaourge.blogspot.com/2019/09/psicol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172151292707450880"], "text": "Psic\u00f3loga crist\u00e3 mostra maneiras de identificar e ajudar um suicida\nhttps://t.co/8zgDv4xQEc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1441349599", "id": "1172151276274114561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151276274114561"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172096622618173440"}], "author_id": "2564142679", "id": "1172151274780942336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Kmy"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:13:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "275619723", "edit_history_tweet_ids": ["1172151274780942336"], "text": "@lakmybergmann Kmy se convirti\u00f3 en una Mili suicida que pones tweets depres"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172149499621445634"}], "author_id": "169489073", "id": "1172151163476742145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 67, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}, {"start": 97, "end": 117, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Librada Torrero Fr\u00edas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151163476742145"], "text": "RT @SertvNoticias: \u00a1HOY! no te puedes perder \"La Carta de un Suicida\", un reportaje especial con Librada Torrero Fr\u00edas, en nuestro noticier\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172149339923329024"}], "author_id": "244126333", "id": "1172151071000711170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Hino da Esperan\u00e7a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151071000711170"], "text": "RT @RevistaISTOE: Jarrid Wilson e sua esposa fundaram um programa chamado \u201cHino da Esperan\u00e7a\u201d, projetado para ajudar as pessoas que lidam c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172148859952390146"}], "author_id": "1360516608", "id": "1172150786710749184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150786710749184"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwU\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155626439250722817"}], "author_id": "1655847463", "id": "1172150778343153664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "John Markson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150778343153664"], "text": "RT @ITACoisaBR: 1851: Pennywise desperta quando John Markson envenena toda a sua fam\u00edlia, senta no c\u00edrculo formado pelos corpos e se suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "194214717", "id": "1172150609883074560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150609883074560"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "149375530", "id": "1172150592556404736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:10:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/m1eUvWYsvL", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/local/cdmx/nino-8-anos-suicida-mama-quito-celular-cuauhtemoc-cdmx.html", "display_url": "sdpnoticias.com/local/cdmx/nin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172150592556404736"], "text": "Podr\u00e1 causar burlas, pero el tema del suicidio es muy grave, cada vez m\u00e1s  nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes se a\u00edslan en los v\u00eddeo juegos, redes sociales cuando en el  fondo solo necesitan hablar sus problemas con alguien. https://t.co/m1eUvWYsvL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172150498457264129"}], "author_id": "1025669639299321856", "id": "1172150516983484417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "ghost"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/1ZYKC5K0JY", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeMagno28/status/1172150516983484417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ZYKC5K0JY", "media_key": "16_1172150502999691269"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:10:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025669639299321856", "edit_history_tweet_ids": ["1172150516983484417"], "text": "E se formos comparar com monstros de filme de terror o IT matou poucos perto dos abusos delitos pelo f\u00e3 tasma do TED que provavelmente \u00e9 o ghost que fez mais v\u00edtimas no mundo! https://t.co/1ZYKC5K0JY"}, {"lang": "pt", "author_id": "763751003560771584", "id": "1172150418643795970", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150418643795970"], "text": "Se saudade nunca matou ningu\u00e9m eu vou ser o primeiro"}, {"lang": "pt", "author_id": "796350004814299137", "id": "1172150292533657600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150292533657600"], "text": "Sempre que leio uma carta que algu\u00e9m que se suicidou deixou, eu me sinto como a primeira vez que li 13 reasons why"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172149339923329024"}], "author_id": "253230189", "id": "1172150123457056768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Hino da Esperan\u00e7a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150123457056768"], "text": "RT @RevistaISTOE: Jarrid Wilson e sua esposa fundaram um programa chamado \u201cHino da Esperan\u00e7a\u201d, projetado para ajudar as pessoas que lidam c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "71346549", "id": "1172150061268111362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150061268111362"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2322143887", "id": "1172149933660680192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149933660680192"], "text": "me miras, y todo lo q cre\u00eda malo en m\u00ed va y se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172143570649780224"}], "author_id": "3037665347", "id": "1172149918200471552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Britiney"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:08:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080345649298714624", "edit_history_tweet_ids": ["1172149918200471552"], "text": "@TaisvieiraTai @gracekelly06si1 Fabiana realmente n\u00e3o \u00e9 flor que se cheire , s\u00f3 quero ela pagando o que t\u00e1 fazendo com a Britiney, porque a personagem n\u00e3o matou ningu\u00e9m , n\u00e3o puxou o tapete da m\u00e3e , que sacrificou uma vida pra construir um emperio e vai l\u00e1 ela e roubada pela pr\u00f3pia filha , m\u00e3e \u00e9 sagrada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2564784609", "id": "1172149851007721472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149851007721472"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172000363383275520"}], "author_id": "81151627", "id": "1172149808942895104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vinculacionUAN", "id": "829987060962430976"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "UAN_Oficial", "id": "177284000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149808942895104"], "text": "RT @vinculacionUAN: El abordaje multidisciplinario en la conducta suicida, panel organizado por la @UAN_Oficial en el recinto del @Congreso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172113152101797889"}], "author_id": "1001835564", "id": "1172149795378667520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ultrabostero", "id": "332638144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:07:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "332638144", "edit_history_tweet_ids": ["1172149795378667520"], "text": "@ultrabostero Pronto se ver\u00e1 si fue voto castigo o un viraje suicida de la sociedad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2821243671", "id": "1172149769717919745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149769717919745"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171975984532221952"}], "author_id": "2499174120", "id": "1172149650985541636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Xocl\u00e1n Susul\u00e1"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/12X43iVGKv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwtz", "display_url": "dlvr.it/RCwwtz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149650985541636"], "text": "RT @NovedadesYuc: Cansado de los ataques de epilepsia que padec\u00eda, se suicida en colonia Xocl\u00e1n Susul\u00e1 de M\u00e9rida https://t.co/12X43iVGKv ht\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172148380056936448"}], "author_id": "1006225552569700352", "id": "1172149586531704832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "portal_bhaz", "id": "181962968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149586531704832"], "text": "RT @portal_bhaz: Um pastor de 30 anos tirou a pr\u00f3pria vida depois de publicar um texto nas redes sociais. Na postagem, ele disse que \"amar\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "294034676", "id": "1172149571679600643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samyraspfc", "id": "791083942287904769"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MG0Yz6xhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/Bucetossauro_/status/1172149571679600643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MG0Yz6xhJI", "media_key": "3_1172149550842286080"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MG0Yz6xhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/Bucetossauro_/status/1172149571679600643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MG0Yz6xhJI", "media_key": "3_1172149561676173312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:06:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "791083942287904769", "edit_history_tweet_ids": ["1172149571679600643"], "text": "@samyraspfc NINGU\u00c9M SE MATOU! COMO DISSE ALGU\u00c9M PULOU OU DERRUBOU ALGO TALKEI https://t.co/MG0Yz6xhJI"}, {"lang": "es", "author_id": "1020965574", "id": "1172149499621445634", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 48, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Librada Torrero Fr\u00edas"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "NoticiasSertv"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/4bLxpnAr46", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172149499621445634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bLxpnAr46", "media_key": "7_1172149467900010498"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149499621445634"], "text": "\u00a1HOY! no te puedes perder \"La Carta de un Suicida\", un reportaje especial con Librada Torrero Fr\u00edas, en nuestro noticiero estelar. #NoticiasSertv https://t.co/4bLxpnAr46"}, {"lang": "es", "author_id": "717730425737584641", "id": "1172149481313378310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vUT6zs8wqc", "expanded_url": "https://diariovivirrd.net/slider/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "diariovivirrd.net/slider/pastora\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Ias6xeThVB", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariovivirRD/status/1172149481313378310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ias6xeThVB", "media_key": "3_1172149479581126656"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149481313378310"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/vUT6zs8wqc https://t.co/Ias6xeThVB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "author_id": "3156112379", "id": "1172149451449876481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149451449876481"], "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "29913589", "id": "1172149339923329024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Hino da Esperan\u00e7a"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5oVdtvEuQZ", "expanded_url": "https://istoe.com.br/eua-pastor-famoso-por-trabalho-sobre-saude-mental-comete-suicidio/", "display_url": "istoe.com.br/eua-pastor-fam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521578791952343040/lCx8fi8C?format=jpg&name=orig", "width": 689, "height": 388}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521578791952343040/lCx8fi8C?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EUA: Pastor famoso por trabalho sobre sa\u00fade mental comete suic\u00eddio - ISTO\u00c9 Independente", "description": "Jarrid Wilson, um pastor popular conhecido por seu trabalho em defesa da sa\u00fade mental em uma mega-igreja no sul da Calif\u00f3rnia, EUA, suicidou-se, segundo informa\u00e7\u00f5es do pastor s\u00eanior Greg Laurie, da Harvest Christian Fellowship Church. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da CNN. Wilson ingressou na igreja como pastor associado no ano passado e j\u00e1 falou muitas vezes [\u2026]", "unwound_url": "https://istoe.com.br/eua-pastor-famoso-por-trabalho-sobre-saude-mental-comete-suicidio/"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149339923329024"], "text": "Jarrid Wilson e sua esposa fundaram um programa chamado \u201cHino da Esperan\u00e7a\u201d, projetado para ajudar as pessoas que lidam com depress\u00e3o e pensamentos suicida\n\nhttps://t.co/5oVdtvEuQZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172093068494946304"}], "author_id": "941071746911830017", "id": "1172149162479104001", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149162479104001"], "text": "RT @__lorrayn: como se suicida sem ir p inferno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172146635364806658"}], "author_id": "2712666147", "id": "1172149084775432192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaSalvadorT", "id": "778417362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149084775432192"], "text": "RT @MonicaSalvadorT: \u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172148859952390146"}], "author_id": "1267663111", "id": "1172149026013229060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149026013229060"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwU\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172148260737298435"}], "author_id": "2964584956", "id": "1172149011530362882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NmargheNiki", "id": "498021724"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:04:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "498021724", "edit_history_tweet_ids": ["1172149011530362882"], "text": "@NmargheNiki Forse quando mi vedono vengono sopraffatte da un istinto suicida\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141813001416704"}], "author_id": "810654037502787588", "id": "1172148992584687617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148992584687617"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1135556982012878848", "id": "1172148932434178053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 262, "probability": 0.3663, "type": "Other", "normalized_text": "globolixo"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "Encontro"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148932434178053"], "text": "Ent\u00e3o vamos l\u00e1,na novela das 21:00 horas,o patr\u00e3o transou com a empregada,e depois matou a mesma,a\u00ed voc\u00eas abrem essa discuss\u00e3o,essa hipocrisia dessa globolixo \u00e9 rid\u00edcula,fazem apologia ao mal a noite e durante o dia querem se redimir,para que estar feio globolixo #Encontro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "467871626", "id": "1172148896858091520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148896858091520"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172148859952390146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JqwUNc6TU8", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZTki61", "display_url": "bit.ly/2ZTki61"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148859952390146"], "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwUNc6TU8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "268708315", "id": "1172148855649050629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148855649050629"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1162330593323077633", "id": "1172148625662795777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148625662795777"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "462088549", "id": "1172148552673443843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eCt9QwKk4Z", "expanded_url": "https://inforientalsde.com/slider/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "inforientalsde.com/slider/pastora\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/eHoMerXdUw", "expanded_url": "https://twitter.com/Inforientalsde2/status/1172148552673443843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHoMerXdUw", "media_key": "3_1172148550324690946"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148552673443843"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/eCt9QwKk4Z https://t.co/eHoMerXdUw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171961106996350977"}], "author_id": "1007118427327213574", "id": "1172148428027174913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:02:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1172148428027174913"], "text": "@KarlaCalle Al parecer el dolor por el Amo corrupto y suicida est\u00e1 m\u00e1s intenso."}, {"lang": "es", "author_id": "413482005", "id": "1172148403834413056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148403834413056"], "text": "Los cambios de actitud abruptos, una intenci\u00f3n de dejar los aspectos econ\u00f3micos en orden, sumado a un cambio de humor notorio, y aislamiento, esto son se\u00f1ales que podemos tener en cuenta para notar a una persona suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "181962968", "id": "1172148380056936448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7h2z7pPDtW", "expanded_url": "https://bhaz.com.br/2019/09/11/pastor-comete-suicidio/", "display_url": "bhaz.com.br/2019/09/11/pas\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148380056936448"], "text": "Um pastor de 30 anos tirou a pr\u00f3pria vida depois de publicar um texto nas redes sociais. Na postagem, ele disse que \"amar a Jesus nem sempre cura a depress\u00e3o\" e levantou um debate a respeito de suic\u00eddio e religiosidade. https://t.co/7h2z7pPDtW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "724875670413783040", "id": "1172148371345350658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148371345350658"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "79866961", "id": "1172148282002423815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148282002423815"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "author_id": "272165659", "id": "1172148219368923137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:01:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148219368923137"], "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1251991326", "id": "1172148209554206720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148209554206720"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "625821814", "id": "1172148157125410816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:01:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hChAZDuPHW", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/local/cdmx/nino-8-anos-suicida-mama-quito-celular-cuauhtemoc-cdmx.html", "display_url": "sdpnoticias.com/local/cdmx/nin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172148157125410816"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular https://t.co/hChAZDuPHW"}, {"lang": "pt", "author_id": "1138087468895547393", "id": "1172148117954879491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148117954879491"], "text": "parece q setembro amarelo todo mundo vira suicida mas quando chega outubro t\u00e1 tudo normal dnv, coisa de m\u00eas n\u00e9 \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171920324570562562"}], "author_id": "3152918175", "id": "1172147958101491712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "fizzy"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tp7RGd1JCf", "expanded_url": "https://twitter.com/hiatusbarnes/status/1171920324570562562", "display_url": "twitter.com/hiatusbarnes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147958101491712"], "text": "Eu sou uma louie muito chata mesmo. Principalmente quando vejo que levantam tags pedindo a morte dele, chamando ele de rato, falando que a culpa da morte da fizzy \u00e9 dele, que ele matou a pr\u00f3pria m\u00e3e pra se promover. Quando falam da voz dele, quando reclamam de todo + https://t.co/tp7RGd1JCf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1112492869", "id": "1172147842678427649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147842678427649"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172146088914116608"}], "author_id": "312407023", "id": "1172147833669128192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:59:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/JA55LT4lTP", "expanded_url": "https://twitter.com/M2Porcelanato/status/1172146088914116608", "display_url": "twitter.com/M2Porcelanato/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172147833669128192"], "text": "El presidente suicida sab\u00eda que se le venia la noche, eso sumado a su facilidad para mentirle al mundo incluso a si mismo lo condujo a su suicidio. Si la carta fue cierta es un hecho que aun despu\u00e9s de muerto sigo siendo un c\u00ednico A1 https://t.co/JA55LT4lTP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172113633687609344"}], "author_id": "1002711905075490816", "id": "1172147770796494849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147770796494849"], "text": "RT @Carloslamalope1: @KarlaCalle Es logico x las grandes investigaciones de Gorriti acorralaron al suicida COBARDE ., nunca lo perdonaran y\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "41677967", "id": "1172147761787150337", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ft1Z65YXib", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/?p=222749", "display_url": "cinepop.com.br/?p=222749"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147761787150337"], "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios dando r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida. #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/Ft1Z65YXib"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1069065979278356480", "id": "1172147624947806213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147624947806213"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "763236074", "id": "1172147620673916929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147620673916929"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "413482005", "id": "1172147597185884161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147597185884161"], "text": "En el 80% de los casos, el suicida padece de depresi\u00f3n. Mientras que hay un 20% que lo comete por otros aspectos, como los casos de esquizofrenia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "author_id": "740502586696949760", "id": "1172147577665359873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147577665359873"], "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "966359524041994242", "id": "1172147565728546816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147565728546816"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "472377941", "id": "1172147564973572098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147564973572098"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141813001416704"}], "author_id": "45189247", "id": "1172147435424145408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147435424145408"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171751911588028416"}], "author_id": "1171718295902445575", "id": "1172147226258399237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AutonomosSuicid", "id": "889984834592026624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147226258399237"], "text": "RT @AutonomosSuicid: Parec\u00eda el proyecto m\u00e1s suicida llevado a cabo por un grupo de aut\u00f3nomos y fijaos donde nos ha llevado su valent\u00eda. A\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141813001416704"}], "author_id": "1267663111", "id": "1172147218612137984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147218612137984"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo"}, {"lang": "pt", "author_id": "791083942287904769", "id": "1172147180578230280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/aV2YFN9Cm8", "expanded_url": "https://twitter.com/Bucetossauro_/status/1172091516816429057", "display_url": "twitter.com/Bucetossauro_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147180578230280"], "text": "Meu Deus... o cara se matou, empatia 0 https://t.co/aV2YFN9Cm8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2372325001", "id": "1172147159489294336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147159489294336"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "805375783753617408", "id": "1172147107010158595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147107010158595"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "195382609", "id": "1172147091776425984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.5678, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147091776425984"], "text": "ontem eu li a not\u00edcia do pastor que se matou e isso me abalou demais.\n\na\u00ed recebo a not\u00edcia que uma amiga minha t\u00e1 sendo internada na cl\u00ednica das palmeiras (institui\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "875041881108996098", "id": "1172147011082182657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147011082182657"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1062029761592078339", "id": "1172146984377114625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146984377114625"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4064637973", "id": "1172146883319521286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:56:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vN9oVElWOQ", "expanded_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172146883319521286"], "text": "Ni\u00f1o se quita la vida porque su mam\u00e1 le prohibi\u00f3 el celular https://t.co/vN9oVElWOQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172146635364806658"}], "author_id": "1077932534984519680", "id": "1172146855838441472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaSalvadorT", "id": "778417362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146855838441472"], "text": "RT @MonicaSalvadorT: \u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "415794595", "id": "1172146802272952320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i7ydZf2S4m", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_ragazza_impiccata_morta_parco_galla_placidia_portonaccio_mani_legate-4729673.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172146802272952320"], "text": "e perch\u00e8 dovrebbe legarsi i polsi una chi suicida? fatemi capire!!!! https://t.co/i7ydZf2S4m"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "f276795541ee761b"}, "author_id": "726875628", "id": "1172146722803539968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146722803539968"], "text": "Ontem o professor, que \u00e9 delegado, falou que a pol\u00edcia foi criada pra servir e proteger os ricos\n\nTeve colega meu que se matou quando chegou em casa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124197130293248"}], "author_id": "133231189", "id": "1172146704264704002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146704264704002"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172087277679460352"}], "author_id": "1039638034319327232", "id": "1172146673046499333", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SargonC", "id": "279195632"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "279195632", "edit_history_tweet_ids": ["1172146673046499333"], "text": "@SargonC @monicabergamo Eu me referi a Am\u00e9rica do Sul, na china o comunismo foi o de longe regime que matou mais pessoas no mundo. Se isso p vc \u00e9 um exemplo a ser seguido, fazer o que?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172134998683586560"}], "author_id": "778417362", "id": "1172146635364806658", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/UbLG6tNCNp", "expanded_url": "https://twitter.com/DefendamsChiloe/status/1172134998683586560", "display_url": "twitter.com/DefendamsChilo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172146635364806658"], "text": "\u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por menos. El irrespeto por el otro y el medio ambiente es casi suicida. https://t.co/UbLG6tNCNp"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "2835992018", "id": "1172146598123622400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146598123622400"], "text": "vi a publica\u00e7\u00e3o do pastor que se suicidou, acabou comigo"}, {"lang": "pt", "author_id": "299369651", "id": "1172146511620300800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho da Silva"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146511620300800"], "text": "\"maldito Portugal, matou MEU povo e roubou nosso ouro, se n\u00e3o fosse por voc\u00eas eu estaria vivendo a tranquila vida nativa.\"\n\n- Jo\u00e3ozinho da Silva, branco e neto de portugueses"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172142139448471552"}], "author_id": "3561193996", "id": "1172146495694528513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:54:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "3321943727", "edit_history_tweet_ids": ["1172146495694528513"], "text": "@4fweettall MDS, eu sonhei hj com suicida tamb\u00e9m"}, {"lang": "es", "author_id": "798267177799479297", "id": "1172146418955563008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hBAIujAaii", "expanded_url": "https://orientalsde.com/slider/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "orientalsde.com/slider/pastora\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VV3D19Ypbh", "expanded_url": "https://twitter.com/orientalsde/status/1172146418955563008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VV3D19Ypbh", "media_key": "3_1172146417231716352"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146418955563008"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/hBAIujAaii https://t.co/VV3D19Ypbh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "867022931083358208", "id": "1172146359111172097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146359111172097"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "255618031", "id": "1172146268078059520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146268078059520"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1154102667268038656", "id": "1172146123907239936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146123907239936"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2496715194", "id": "1172146060141236224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146060141236224"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171915298620026880"}], "author_id": "378126778", "id": "1172145725645500416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172145725645500416"], "text": "RT @elespanolcom: Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cul\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171956892370968576"}], "author_id": "4494893001", "id": "1172145482329669635", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lorenzokreiv", "id": "982818966094610432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:50:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "982818966094610432", "edit_history_tweet_ids": ["1172145482329669635"], "text": "@lorenzokreiv Me escribi\u00f3 una carta suicida. Llor\u00e9 por su muerte y estaba vivo (o viva, porque creo que \u00e9l y su amiga son la misma persona, aunque nunca termin\u00e9 de descubrirlo)"}, {"lang": "es", "author_id": "1014195749960155137", "id": "1172145194504019968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RhwM0pET3M", "expanded_url": "https://sinrodeord.net/slider/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "sinrodeord.net/slider/pastora\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/V64vRPQLwN", "expanded_url": "https://twitter.com/sinrodeord1/status/1172145194504019968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V64vRPQLwN", "media_key": "3_1172145192616546305"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172145194504019968"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/RhwM0pET3M https://t.co/V64vRPQLwN"}, {"lang": "pt", "author_id": "242307530", "id": "1172145048554737665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:48:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SM8kBaWYyV", "expanded_url": "http://www.educadora.am.br/entretenimento/policia-suspeita-que-mae-matou-filha-e-simulou-o-suicidio-da-adolescente/", "display_url": "educadora.am.br/entretenimento\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172145048554737665"], "text": "Antes, se acreditava que ela havia ca\u00eddo do d\u00e9cimo andar do pr\u00e9dio em que morava https://t.co/SM8kBaWYyV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172144696631746560"}], "author_id": "976875345449275392", "id": "1172145011053535232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:48:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xAB67PlFwe", "expanded_url": "https://twitter.com/AgusMangano/status/1172144696631746560", "display_url": "twitter.com/AgusMangano/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172145011053535232"], "text": "Mejor q los tuyos la concha tuya, psicopata suicida amante de la muerte, jajajajajaa se re encascaba , te amo https://t.co/xAB67PlFwe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172092698112798720"}], "author_id": "3376436421", "id": "1172145009036005376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:48:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3494102596", "edit_history_tweet_ids": ["1172145009036005376"], "text": "@cmilajauregwi p\u00e9ssima pq ela se matou pra fazer essa produ\u00e7\u00e3o e infelizmente apareceu um v\u00eddeo pra tomar o buzz do clipe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1013185660352638977", "id": "1172144916761370628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144916761370628"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4916610966", "id": "1172144900449681408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/drygFlJuIe", "expanded_url": "http://infovisionrd.com/slider/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "infovisionrd.com/slider/pastora\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/W6KRDN6vsK", "expanded_url": "https://twitter.com/InfovisionRD01/status/1172144900449681408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6KRDN6vsK", "media_key": "3_1172144898964893697"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144900449681408"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/drygFlJuIe https://t.co/W6KRDN6vsK"}, {"lang": "es", "author_id": "925741025313853440", "id": "1172144561751285766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IR9thoMlwM", "expanded_url": "https://visionrdn.com/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "visionrdn.com/pastora-se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144561751285766"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/IR9thoMlwM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "24387805", "id": "1172144521829920768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144521829920768"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141813001416704"}], "author_id": "2962683688", "id": "1172144492356546561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144492356546561"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122562077364224"}], "author_id": "3156725163", "id": "1172144459041136640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PeresPaulinha", "id": "817546813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144459041136640"], "text": "RT @PeresPaulinha: Pior Coringa foi o Jared leto no esquadr\u00e3o suicida.\nMuito ruim!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "1029477433", "id": "1172144317818920960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144317818920960"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171939669791186944"}], "author_id": "860918262586122240", "id": "1172144311804317696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:45:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "14870978", "edit_history_tweet_ids": ["1172144311804317696"], "text": "@gazetaonline Gente fiquei comovida pelo o que rep\u00f3rter Mario falou sobre as bandidos que matou a mulher!  Tadinho do bandidos. Se eu estivesse dinheiro eu juntaria com dinheiro do deputado assun\u00e7\u00e3o pra ca\u00e7a estes bandidos miser\u00e1vel pilantras. E enterrava de cabe\u00e7a para baixo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141417084477442"}], "author_id": "282299752", "id": "1172144291885588481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144291885588481"], "text": "RT @midasfitzparker: No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Buen\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2339530778", "id": "1172144285401174016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8381, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4WsOpDPd2e", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "reddenoticias.online/pastora-se-sui\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UDRtAudkfA", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1172144285401174016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDRtAudkfA", "media_key": "3_1172144283115294720"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172144285401174016"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/4WsOpDPd2e https://t.co/UDRtAudkfA"}, {"lang": "es", "author_id": "925444467896832002", "id": "1172143864293052417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/N6wJGrkBEz", "expanded_url": "http://dominicanos.online/slider/pastora-se-suicida-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-dios/", "display_url": "dominicanos.online/slider/pastora\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172143864293052417"], "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/N6wJGrkBEz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172136988171915264"}], "author_id": "785283956262342656", "id": "1172143550315880448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Me_Hackearon", "id": "360874262"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "360874262", "edit_history_tweet_ids": ["1172143550315880448"], "text": "@Me_Hackearon O se suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f o come m\u00e1s por depresi\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141080332124160"}], "author_id": "809086736554979332", "id": "1172143450399084545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SebastianaB", "id": "80711620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172143450399084545"], "text": "RT @midasfitzparker: @SebastianaB No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141417084477442"}], "author_id": "809086736554979332", "id": "1172143402600845312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172143402600845312"], "text": "RT @midasfitzparker: No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Buen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "876541889901678592", "id": "1172143367221891072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172143367221891072"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171971692069085185"}], "author_id": "3906030560", "id": "1172143364843724800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "webcamsdemexico", "id": "110332354"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "mocigat", "id": "153564070"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "TribunaVigila", "id": "251268824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "110332354", "edit_history_tweet_ids": ["1172143364843724800"], "text": "@webcamsdemexico @mocigat @TribunaVigila Irresponsables, cada quien se suicida como quiere, pero arriesgan la vida de los potenciales rescatistas y no se vale"}, {"lang": "en", "author_id": "157016071", "id": "1172143348083281921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/rEag1Mlaey", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172143348083281921"], "text": "Terrible \nhttps://t.co/rEag1Mlaey"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172087977574588416"}], "author_id": "1531447668", "id": "1172143326906204161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GalianaSergio", "id": "562292512"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "climatologia_ua", "id": "3837113362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:42:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "562292512", "edit_history_tweet_ids": ["1172143326906204161"], "text": "@GalianaSergio @climatologia_ua M\u00e1s que un ba\u00f1ista un suicida. \ud83e\udd2f"}, {"lang": "pt", "author_id": "2471318568", "id": "1172143295889326080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JarridWilson", "id": "17076385"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:41:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "17076385", "edit_history_tweet_ids": ["1172143295889326080"], "text": "@JarridWilson se suicidou meu Deus! Os posts dele no Facebook me ajudavam a viver nessa vida. Que tristeza, que perda \ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172117787478810626"}], "author_id": "438512224", "id": "1172143236313432064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "artleedo", "id": "1081732406829350913"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qb9Ks1JzwN", "expanded_url": "https://twitter.com/aausthebad/status/1170919709828534272/video/1", "display_url": "twitter.com/aausthebad/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172143236313432064"], "text": "RT @artleedo: o suicida no jogo do lobinho tentando morrer na forca a todo custo\nhttps://t.co/qb9Ks1JzwN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "author_id": "1010202905801056261", "id": "1172143129379651584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.2962, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:41:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1172143129379651584"], "text": "@canalN_ @N_Portada Si claro TIO GEORGE @JorgeDCG, pero si no se hubiese descubierto que el ladr\u00f3n suicida de AG recibi\u00f3 aportes de odebrecht, seguro estar\u00edas pidiendo cadena perpetua a todos esos miserables \"pol\u00edticos\" que recibieron d\u00e1divas de odebrecht a cambio de favores. SINVERG\u00dcENZA!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "282155394", "id": "1172142972940500992", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 158, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}, {"start": 172, "end": 178, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "VillaStein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T13:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142972940500992"], "text": "Ex Supremo VillaStein da marcha atr\u00e1s sobre ponerse en huelga de hambre, pq le cambiaron juez en juicio por difamaci\u00f3n contra la prensa, esta ma\u00f1ana en @BDPTV dijo q: \" El @IDL_R no merece un cad\u00e1ver m\u00e1s\". En alusi\u00f3n al cobarde suicida, dijivq continuar\u00e1 hasta el final el juicio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2921908510", "id": "1172142967882223618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142967882223618"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "54321937", "id": "1172142869030801408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142869030801408"], "text": "\"Pq vc t\u00e1 triste?\"\n\"Meu amigo se suicidou, tinha depress\u00e3o\"\n\"Nossa! Ele era gay?\"\n\nEu fiquei sem saber se eu questionava ou mandava tomar no cu."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2375909599", "id": "1172142813477265408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142813477265408"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4746476513", "id": "1172142800726581250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Rojo"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TATWruG0kk", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1172142800726581250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TATWruG0kk", "media_key": "3_1172142789892681728"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142800726581250"], "text": "Javier Rojo, el rubio de oro. En el Escuadr\u00f3n Suicida desde su creaci\u00f3n en 2016. El jugador m\u00e1s leal de la historia del club. A\u00f1o tras a\u00f1o han intentado ficharle pero siempre ha demostrado que su casa es esta. Puntos, puntos y m\u00e1s puntos se unen a una intensidad inquebrantable. https://t.co/TATWruG0kk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "110689900", "id": "1172142593901248517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142593901248517"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "873845618", "id": "1172142553539522561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142553539522561"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "350508728", "id": "1172142364439322625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca Suicida"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3961, "type": "Organization", "normalized_text": "Cl\u00e1udio"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4688, "type": "Organization", "normalized_text": "JF"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142364439322625"], "text": "Tava escutando Perereca Suicida e s\u00f3 conseguia lembrar do Cl\u00e1udio na viagem aqui pra JF kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \n\nA U G E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2386263721", "id": "1172142264346447872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142264346447872"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928524556578816"}], "author_id": "113161237", "id": "1172142117478682625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142117478682625"], "text": "RT @Dalek_fan: Los socialistas sensatos europeos son expertos en gestos grandilocuentes, vac\u00edos y progres.\n\nLuego te firman tratados y cosi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "842010330964344832", "id": "1172142107429150720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142107429150720"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1039955446889689088", "id": "1172142072184356864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142072184356864"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "112317645", "id": "1172142010456846336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142010456846336"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2197939679", "id": "1172142008493850624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172142008493850624"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "714476319195668480", "id": "1172141976273268736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141976273268736"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1135644336631222275", "id": "1172141870333550598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141870333550598"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172141813001416704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141813001416704"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "author_id": "712309589077848065", "id": "1172141635574083588", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141635574083588"], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1149232548", "id": "1172141523523297280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141523523297280"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172108381533945856"}], "author_id": "1047945890391121920", "id": "1172141453469978624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "yohn46", "id": "150732795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141453469978624"], "text": "RT @yohn46: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34EL FRACKING \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34es SUICIDA; \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5es LA DESTRUCCI\u00d3N DE EL \u00daNICO PLANETA DONDE SE PUEDE GARANTIZAR LA VIDA DEL SER HUMANO\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5#\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "192661690", "id": "1172141444729049088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141444729049088"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141417084477442"}], "author_id": "3100457096", "id": "1172141436441169921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141436441169921"], "text": "RT @midasfitzparker: No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Buen\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3100457096", "id": "1172141417084477442", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141417084477442"], "text": "No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Bueno la verdad los c\u00e1rteles de drogas son asi los capos mandan a sus sicarios a pelear hasta morir. Ojal\u00e1 la coalici\u00f3n puede exterminarlos a todos q no quede ni 1."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "322806936", "id": "1172141392421892096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141392421892096"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165088096268038144"}], "author_id": "1116335191348457472", "id": "1172141329255526400", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "hescarIet", "id": "773759893224456192"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "858023474228592642", "edit_history_tweet_ids": ["1172141329255526400"], "text": "@Sweetums28913 @hescarIet O problema \u00e9 que a Josiane \u00e9 impulsiva, e isso n\u00e3o \u00e9 uma caracteristica de psicopata, tanto que no caso dos assassinatos dela ela matou de rompante. Uma psicopata teria se livrado do mordomo em um lugar discreto e planejado. Ela \u00e9 sociopata"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2964872597", "id": "1172141283479080960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141283479080960"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171850892011855873"}], "author_id": "2781690101", "id": "1172141241246584834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SPAINSIKMOLAHP", "id": "2301222971"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2301222971", "edit_history_tweet_ids": ["1172141241246584834"], "text": "@SPAINSIKMOLAHP @gerardotc El suicidio es una opci\u00f3n voluntaria y personal. Ya hay un sistema de asistencia para estos casos (hombres y mujeres de cualquier edad).\nEl que tu pareja te asesine no depende de ti. Si despu\u00e9s se suicida o lo intenta... podr\u00eda haber empezado al rev\u00e9s."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141080332124160"}], "author_id": "3100457096", "id": "1172141228370079744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SebastianaB", "id": "80711620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141228370079744"], "text": "RT @midasfitzparker: @SebastianaB No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "765315211528171520", "id": "1172141134212194304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141134212194304"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "765315211528171520", "id": "1172141120647831552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141120647831552"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "765315211528171520", "id": "1172141106693312512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141106693312512"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172131858253078529"}], "author_id": "3100457096", "id": "1172141080332124160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebastianaB", "id": "80711620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "80711620", "edit_history_tweet_ids": ["1172141080332124160"], "text": "@SebastianaB No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Bueno la verdad los c\u00e1rteles de drogas son asi los capos mandan a sus sicarios a pelear hasta morir. Ojal\u00e1 la coalici\u00f3n puede exterminarlos a todos q no quede ni 1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "558602589", "id": "1172141068353191936", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141068353191936"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172140779520909312"}], "author_id": "2691099212", "id": "1172141051462791174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141051462791174"], "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...haya o no haya sido aprista antes...EXISTE UN V\u00cdDEO Y AUDIO EN DONDE EL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, LE DA \u00d3RDEN\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172134695829721088"}], "author_id": "898687123192242176", "id": "1172140779520909312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.3991, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "BCCI"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1172140779520909312"], "text": "@PacitaGuerra ...haya o no haya sido aprista antes...EXISTE UN V\u00cdDEO Y AUDIO EN DONDE EL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, LE DA \u00d3RDENES PARA QUE NEGOCIE LO DEL BCCI EN LUGAR DE LA COMPRA DE LOS MIRAGE..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "255928017", "id": "1172140711153717249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140711153717249"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "1148014463112626176", "id": "1172140637539299328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140637539299328"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "author_id": "1150052847981137920", "id": "1172140540814602242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140540814602242"], "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "1549222994", "id": "1172140530731556871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140530731556871"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "633136939", "id": "1172140494824124419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140494824124419"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "912128440932995073", "id": "1172140259993411585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140259993411585"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172133562696577027"}], "author_id": "3627717334", "id": "1172140253186002952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:29:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1172140253186002952"], "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u043d\u0435 \u0437\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u0447\u0435\u043a\ud83d\udc9c\ud83d\udc98"}, {"lang": "es", "author_id": "2304871790", "id": "1172140221938503681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:29:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g9exgXUKFR", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre-se-suicida-luego-de-intentar.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172140221938503681"], "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre se suicida luego de intentar matar a su exp... https://t.co/g9exgXUKFR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "700854294", "id": "1172140202137137152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140202137137152"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "33092631", "id": "1172140068863119361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140068863119361"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "338842112", "id": "1172140006447755271", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172140006447755271"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171957543125553157"}], "author_id": "2705534956", "id": "1172139956912959488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naty_feraudo", "id": "462513044"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "hobb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139956912959488"], "text": "RT @naty_feraudo: Me enerva que traten a las personas que cometieron suicidio de \"ego\u00edstas\". Hay que entender que nadie se suicida por hobb\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1138154965757829120", "id": "1172139923861889024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139923861889024"], "text": "o assassino j\u00e1 deu as caras no livro e j\u00e1 matou outra mulher, pqp vai se fuder ............ eu t\u00f4 muito puta \n\nse a mulher desaparecida estiver morto, eu vou ter um tro\u00e7o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "473631055", "id": "1172139877321719808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139877321719808"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "391089165", "id": "1172139807134420992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139807134420992"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "72721773", "id": "1172139758186893312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139758186893312"], "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171961106996350977"}], "author_id": "205963404", "id": "1172139736091303938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso  Ugarte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:27:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1172139736091303938"], "text": "@KarlaCalle Que horrible escribe esta mujer , habr\u00e1 pisado una universidad? Ense\u00f1an ese lenguaje lumpenesco en Alfonso  Ugarte? Desde abajo(bien abajo) el suicida debe estar mirandola con verg\u00fcenza."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "55422636", "id": "1172139723256664066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139723256664066"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "885608910488522752", "id": "1172139704197746692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139704197746692"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1493617340", "id": "1172139665564098560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T13:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139665564098560"], "text": "Solamente me hab\u00eda sucedido de adolescente. \n\nPero este a\u00f1o, al despedirme del mar, sent\u00ed que me llamaba a descansar en \u00e9l, a desaparecer del mundo y de su caos. \n\nUn sentimiento suicida profundo que me invad\u00eda por completo. La necesidad de hacer real la muerte en ese ahora."}, {"lang": "pt", "author_id": "1135711522293002242", "id": "1172139485410287616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139485410287616"], "text": "Odeio pessoas que fala que a Depress\u00e3o \u00e9 uma frescura que ah pessoa tentou ou se matou pra chamar aten\u00e7\u00e3o!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "461321642", "id": "1172139381907492864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139381907492864"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124197130293248"}], "author_id": "887987979578478592", "id": "1172139370792542208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139370792542208"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "author_id": "1015674346059202562", "id": "1172139005451931650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172139005451931650"], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "338734132", "id": "1172138916876607490", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "Flipboard", "id": "114870386"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Alerj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138916876607490"], "text": "\"Sniper que matou sequestrador de \u00f4nibus vai ser homenageado na Alerj\" thttp://flip.it/kI9rKb via @flipboard\nA Repulsa \u00e9 inexplic\u00e1vel em viver nesses tempos que ainda se comemoram a morte de uma pessoa, como se fosse a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel de solucionar um problema!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "263699785", "id": "1172138774668685312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138774668685312"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2906126745", "id": "1172138665377767425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138665377767425"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171880265477738496"}], "author_id": "2610196540", "id": "1172138535966662657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "256730310", "edit_history_tweet_ids": ["1172138535966662657"], "text": "@joaoamoedonovo Vc se matou, sem antes ter sido Qq coisa"}, {"lang": "pt", "author_id": "2422350223", "id": "1172138525925498880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "FaustoFanti"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "FaustoFanti"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xX5G7QfxKM", "expanded_url": "https://twitter.com/FbioR_J/status/1172138525925498880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xX5G7QfxKM", "media_key": "3_1172138522469445632"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138525925498880"], "text": "Tanto se falou nisso esse m\u00eas, que lembrei de um dos maiores comediantes do Brasil tirou a pr\u00f3pria vida. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira #FaustoFanti https://t.co/xX5G7QfxKM"}, {"lang": "es", "author_id": "228141360", "id": "1172138525346664448", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 152, "end": 157, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/8MrdfpfHC4", "expanded_url": "https://twitter.com/ganiafote/status/1172113107658903552", "display_url": "twitter.com/ganiafote/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138525346664448"], "text": "Los in\u00fatiles como Pedro @sanchezcastejon siempre culpan a los dem\u00e1s de su desastre.\n\nEst\u00e1 recibiendo la lecci\u00f3n del NO ES NO en sus propias carnes.\n\nEl @PSOE suicida. https://t.co/8MrdfpfHC4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "346649252", "id": "1172138488684339200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138488684339200"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "3005551774", "id": "1172138472850841600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138472850841600"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "author_id": "3854664922", "id": "1172138466127335425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138466127335425"], "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172137709307142146"}], "author_id": "1035560983715110912", "id": "1172138405502889984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VASTIAN5", "id": "211340517"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.3634, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Pararobar"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "211340517", "edit_history_tweet_ids": ["1172138405502889984"], "text": "@VASTIAN5 O sea, dinero del narcotrafico utilizado en la campa\u00f1a de Panz\u00f3n suicida es legal, dinero usado de los mineros informales y de narcos por Fuerza Pararobar es legal. V\u00e1yanse a la pqtp, eso es lavado de activos. Eso es delito aqu\u00ed y en la china"}, {"lang": "es", "author_id": "92330319", "id": "1172138388205592577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8184, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Chilena"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.6601, "type": "Other", "normalized_text": "Aula Magna"}, {"start": 259, "end": 278, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad  Salud Mental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kUVaBllP6b", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172138388205592577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUVaBllP6b", "media_key": "3_1172138361886248960"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kUVaBllP6b", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172138388205592577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUVaBllP6b", "media_key": "3_1172138369696051201"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kUVaBllP6b", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeUACh/status/1172138388205592577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUVaBllP6b", "media_key": "3_1172138378470600704"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138388205592577"], "text": "Con la exposici\u00f3n de la Alianza Chilena contra la Depresi\u00f3n se inicia  jornada \"C\u00f3mo dar respuesta a las necesidades de j\u00f3venes universitarios en riesgo suicida: trabajando juntos en la prevenci\u00f3n del suicidio\" en nuestra Aula Magna, actividad organizada por Unidad  Salud Mental https://t.co/kUVaBllP6b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172130618974658561"}], "author_id": "1160767557034491904", "id": "1172138345411092480", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 130, "username": "mi_unicom", "id": "1237422557013446656"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/mkaFmWcMbN", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloconss/status/1172130618974658561", "display_url": "twitter.com/pabloconss/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138345411092480"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda.\nLo mataron los polic\u00edas, Y nadie da explicaciones.\nEsto hace acordar a la dictadura.\n@MI_UNICOM https://t.co/mkaFmWcMbN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "2536356096", "id": "1172138306307547138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138306307547138"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2781724251", "id": "1172138009757659136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138009757659136"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "33224199", "id": "1172137874139045889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137874139045889"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "159317739", "id": "1172137807042756609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137807042756609"], "text": "Campesina se matou ao aumentar t\u00e3o absurdamente o pre\u00e7o de algumas coisas! \nPoxa, o meu eu pobre j\u00e1 t\u00e1 procurando outro lugar para adotar como casinha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "413933462", "id": "1172137710842241025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137710842241025"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "65921692", "id": "1172137677069725696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137677069725696"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "1638546295", "id": "1172137421800116227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137421800116227"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1238653249", "id": "1172137414418153473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137414418153473"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172030726369349632"}], "author_id": "18632908", "id": "1172137381400629250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:18:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Nnsd3YPFom", "expanded_url": "https://twitter.com/luftbrucke/status/1172030726369349632", "display_url": "twitter.com/luftbrucke/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172137381400629250"], "text": "Scusate ingenui, ma quale paese puo' essere cosi' cretino da volere un'immigrazione economica incontrollata e ingestibile? Ma avete visto Belgio, Francia, UK, Svezia, Norvegia, come sono ridotte? Chiunque lo faccia e' da disprezzare come fesso e suicida. https://t.co/Nnsd3YPFom"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172108315003891713"}], "author_id": "1170809443040354304", "id": "1172137347825262592", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 75, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/KbYma6TapS", "expanded_url": "https://twitter.com/AJENews/status/1172108315003891713", "display_url": "twitter.com/AJENews/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137347825262592"], "text": "Ataque suicida en Kabul. Respuesta talib\u00e1n a la apuesta de @realDonaldTrump de golpearlos como nunca antes. https://t.co/KbYma6TapS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "636268171", "id": "1172137299624235008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137299624235008"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}], "author_id": "749754911664005120", "id": "1172137251133894656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137251133894656"], "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "author_id": "3069159106", "id": "1172137214417014784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137214417014784"], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "author_id": "264478256", "id": "1172137210159804416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137210159804416"], "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "id": "1172137191398617089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/haitIIQnky", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a", "status": 200, "unwound_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137191398617089"], "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nhttps://t.co/haitIIQnky"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "743545507", "id": "1172137056115527680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137056115527680"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051407106711552"}], "author_id": "2946794747", "id": "1172137042530230272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172137042530230272"], "text": "RT @srtagalicia: Luego la gente se suicida y es que no hab\u00edan pedido ayuda. Ya."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1171649600", "id": "1172136864159019009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136864159019009"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171976299344277505"}], "author_id": "1044742446410878978", "id": "1172136863525756928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:16:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/b2KJhcQ8Cb", "expanded_url": "https://twitter.com/federicacovaya2/status/1171976299344277505", "display_url": "twitter.com/federicacovaya\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172136863525756928"], "text": "Estaba re escabiada meandome, fuimos con mis amigas por el muro viendo d\u00f3nde mierda pod\u00edamos mear, y me termine tirando re suicida por el costado del muro, y termine rodando por toda la bajada llena de palos, termine toda embarrada y cortada pero pude mear feliz ah https://t.co/b2KJhcQ8Cb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "166181388", "id": "1172136836417884161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136836417884161"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171783841708695559"}], "author_id": "586221685", "id": "1172136824040566784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NOTEKOMASLAVOZ", "id": "1543670748"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:16:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1543670748", "edit_history_tweet_ids": ["1172136824040566784"], "text": "@NOTEKOMASLAVOZ Que sesgado,  un dia como hoy un marxista se suicida por ser incapaz de afrontar el descalabro creado por sus ideas socialistas comunistas,  en menos de 1.000 d\u00edas tratando de imponer la \"dictadura del proletariado\""}, {"lang": "ru", "author_id": "281995824", "id": "1172136798614708225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:16:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5amU4EIpZa", "expanded_url": "https://toppress.kz/article/55047/stolichnii-akimat-o-popitke-suicida-na-mostu-muzhchina-treboval-zhile-i-rabotu", "display_url": "toppress.kz/article/55047/\u2026", "unwound_url": "https://toppress.kz/article/55047/stolichnii-akimat-o-popitke-suicida-na-mostu-muzhchina-treboval-zhile-i-rabotu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172136798614708225"], "text": "\u0423 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u044b \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0443\u044e \u0441\u0443\u043c\u043c\u0443 \u0441\u0432\u044b\u0448\u0435 1 \u043c\u043b\u043d 300 \u0442\u044b\u0441 \u0442\u0435\u043d\u0433\u0435, \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u043d \u043d\u0438\u0447\u0435\u043c \u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435\u0442, \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442 \u0438 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0434\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 https://t.co/5amU4EIpZa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "296249419", "id": "1172136687696273409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136687696273409"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "99187264", "id": "1172136639109484545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136639109484545"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "927859647498850304", "id": "1172136593290858498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136593290858498"], "text": "e a\u00ed depois que a pessoa se suicida ficam fazendo campanha, palestras etc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2184755390", "id": "1172136434096119808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136434096119808"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172134015329062912"}], "author_id": "6170052", "id": "1172136374994001920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "ROSQT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136374994001920"], "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra @JorgeDCG ...ese ROSQT @JorgeDCG ...pagar\u00e1 desde el 1er gbno. del SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...EXISTE V\u00cdDEOS Y AUD\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1043883266791493632", "id": "1172136353737392129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:14:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rTJ1FRapex", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/?fbclid=IwAR20Kqt_TEsM3oHghd-Npngwi1F-io-PhpJkYoS76V3Cb4f9lAhTLlIeF1Q", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172136353737392129"], "text": "\ud83d\ude2a es triste ver casos como este y todo porque vivimos en una sociedad donde estan mas enfocados en perjudicar a... https://t.co/rTJ1FRapex"}, {"lang": "pt", "author_id": "1123228513505619968", "id": "1172136334129016832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136334129016832"], "text": "homem matou uma cadela gr\u00e1vida e tinha sido condenado mas a pena foi suspensa, a cria foi adotada pelo vizinho, mas esse homem merecia se foder na pris\u00e3o por maus tratos a animais, e a pena dele era s\u00f3 de 16 meses"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2363594791", "id": "1172136328156372992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136328156372992"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "958769907595993090", "id": "1172136272942575617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:13:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VR8nYCI6KC", "expanded_url": "https://twitter.com/xBoobaKing/status/1172135477706665984", "display_url": "twitter.com/xBoobaKing/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172136272942575617"], "text": "\u00bfUna suicida? \n\n-Qued\u00f3 pensativa unos segundos, la albina no comprend\u00eda bien el t\u00e9rmino. Para colmo, no era muy lista.-\n\n\u00bfY qu\u00e9 es lo que cocinas? https://t.co/VR8nYCI6KC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873576338776067"}], "author_id": "251760181", "id": "1172136216852127746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136216852127746"], "text": "RT @Tel_Esperanza: \u201cLos chic@as los que trato se quieren borrar de la vida antes de conocerla\u201d \nFrancisco Villar, coordinador de la Unidad\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172125645431873539"}], "author_id": "995657337393287168", "id": "1172136168969908224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "clastella2017", "id": "885423468182990848"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172136168969908224"], "text": "RT @clastella2017: @AdryWebber bah, l'Olanda secondo me \u00e8 perduta perch\u00e9 si \u00e8 consegnata a un laicismo folle e suicida. Sono migliaia l'ann\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "250082035", "id": "1172135808872144896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135808872144896"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172135799309164546"}], "author_id": "433461322", "id": "1172135800944943105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:12:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "433461322", "edit_history_tweet_ids": ["1172135800944943105"], "text": "Se o problema fosse a sa\u00fade a hist\u00f3ria era outra. Hip\u00f3critas.\n\nO tabaco \u00e9 a causa de 1/3 das mortes na faixa et\u00e1ria dos 50~60 e no ano passado matou quase 12 mil pessoas.\n\nOs e-cigs s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o que muita gente encontra para deixar de fumar, como o meu pai, que j\u00e1 n\u00e3o fuma!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "968211478208761858", "id": "1172135781139386368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135781139386368"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "473179058", "id": "1172135750428741632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135750428741632"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "498302294", "id": "1172135638478544896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135638478544896"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "923342569446236160", "id": "1172135489555578885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135489555578885"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1085951379603103744", "id": "1172135270894002178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:10:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RDnD2N4GhO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2T_RLvDK0I/?igshid=119hyrprkqzz4", "display_url": "instagram.com/p/B2T_RLvDK0I/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172135270894002178"], "text": "Oremos por los Pastores, que todo dardo de des\u00e1nimo, depression y suicida sea apagado encontr\u00f3 de sus vidas https://t.co/RDnD2N4GhO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1095359636914561024", "id": "1172135240262811648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135240262811648"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1080408882", "id": "1172135238899785728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135238899785728"], "text": "Esse m\u00eas mexe muito comigo por j\u00e1 ter perdido uma amiga que se suicidou e eu n\u00e3o soube/pude ajudar e essa \u00e9 uma das maiores culpas que carrego at\u00e9 hoje. E por j\u00e1 quase ter perdido outra, mas minha maior alegria \u00e9 ver ela sorrindo e saber que eu ajudei a proporcionar isso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171919934059888640"}], "author_id": "1032889738829725697", "id": "1172135209636114433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:09:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/wGmBY8Cyho", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171919934059888640", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172135209636114433"], "text": "ela tem vergonha da m\u00e3e e a trata como se fosse nd, ele matou uma grt de 16 anos a troco de nd e ainda tem gnt querendo for\u00e7ar simpatia por esses dois https://t.co/wGmBY8Cyho"}, {"lang": "pt", "author_id": "223515412", "id": "1172135202203852800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135202203852800"], "text": "Frase motivacional do dia da minha m\u00e3e  \"tu dorme igual teu tio que se matou\"\n\ncoincid\u00eancias?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "1076825128208617472", "id": "1172135192280125444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135192280125444"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171772840556847106"}], "author_id": "413416790", "id": "1172134910821318656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:08:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "107993838", "edit_history_tweet_ids": ["1172134910821318656"], "text": "@alvaroelizalde Feliz dia de la liberacion nacional, gracias a la cual Usted ha podido hace la fortuna que amasa hoy. Ah ...tambien se celebra el dia del suicida cobarde, pues hay dos tipos de suicidas, los cobardes y los enfermos mentales confundidos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172133905425752070"}], "author_id": "959914294841303040", "id": "1172134904227880960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MagiteKingdom", "id": "1119021650597564417"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "givenAnime", "id": "1150273975886368768"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 140, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "El amor suicida de"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "Sonezaki"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Sato"}, {"start": 302, "end": 305, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Yuki"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:08:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "959914294841303040", "edit_history_tweet_ids": ["1172134904227880960"], "text": "@MagiteKingdom @givenAnime como algo irreflexivo, mas no es la \u00fanica forma de verlo, claro est\u00e1. \n\nHay una obra de teatro \"El amor suicida de Sonezaki\" que me dej\u00f3 fr\u00eda porque el morir se interpreta as\u00ed, como una muestra de amor.\n\nAcaba de venir el anime a mi mente, exactamente donde Sato encuentra a Yuki-"}, {"lang": "es", "author_id": "1244599093", "id": "1172134723847692289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "JEHOVAH"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "JES\u00daS"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172134723847692289"], "text": "TODA GUERRA QUE HAGAN CONTRA JEHOVAH Y SU HIJO JES\u00daS ES UNA GUERRA SUICIDA, GUERRA CONTRA SUS PROPIAS ALMAS, Y MUERTE"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171964472854024193"}], "author_id": "176481573", "id": "1172134463721082880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaMariaGazmuri", "id": "299406163"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "aceballospdc", "id": "887403153695571973"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "Frei"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:06:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "299406163", "edit_history_tweet_ids": ["1172134463721082880"], "text": "@AnaMariaGazmuri @aceballospdc @Quintralita598 Cual negacionismo?\nEl \u00fanico negacionismo es seguir ensalsando a un suicida.\nComo digo Frei :\" Salvador, yo no te voy a ayudar, mi conciencia me dice que cuanto menos dure tu gobierno, mejor\u201d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171866002847600640"}], "author_id": "886756545433927680", "id": "1172134312264785920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eltruenopy", "id": "1115335293018738688"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172134312264785920"], "text": "RT @eltruenopy: \u2705 ACTUALIDAD\n\nJarrid Wilson, l\u00edder de un iglesia en California y creador de una ONG que ayuda a personas con depresi\u00f3n se s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171950492341166086"}], "author_id": "898687123192242176", "id": "1172134015329062912", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "ROSQT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T13:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1172134015329062912"], "text": "@PacitaGuerra @JorgeDCG ...ese ROSQT @JorgeDCG ...pagar\u00e1 desde el 1er gbno. del SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...EXISTE V\u00cdDEOS Y AUDIOS CON \u00c9STE DESAPARECIDO DELINCUENTE COMO RECIB\u00cdA \u00d3RDENES PARA SUAVIZAR SUS FECHOR\u00cdAS...!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "70756820", "id": "1172133829068410880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133829068410880"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "293675653", "id": "1172133793081298944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133793081298944"], "text": "nao aguento mais a burrice do brasileiro e a m\u00eddia que todo ano enfatiza como se fosse uma coisa de outro mundo e n\u00e3o uma medida de socializa\u00e7\u00e3o a saidinha em feriado de gente que matou etc"}, {"lang": "es", "author_id": "177543066", "id": "1172133772143104000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:04:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/HTVigICuTG", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cEo5wzQwODUzNDJ8MXlwS2RCemxOT1ZKVzT1IrKxTN7t7FOIURetAigpAAcgEcuLcZO--B7X9mGL", "display_url": "pscp.tv/w/cEo5wzQwODUz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172133772143104000"], "text": "La Ideaci\u00f3n suicida https://t.co/HTVigICuTG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}], "author_id": "874619082", "id": "1172133718397509632", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133718397509632"], "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "361591317", "id": "1172133709442629633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133709442629633"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787445592977408"}], "author_id": "304254443", "id": "1172133643826946049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "mentalizarte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133643826946049"], "text": "RT @INPRFM: Debemos de tomar en serio a la persona que nos refiere una conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\r#mentalizarte #hablemosd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966473369214976"}], "author_id": "815945933426950145", "id": "1172133634763055105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133634763055105"], "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172004852358139905"}], "author_id": "701638065958346752", "id": "1172133452050771969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeamRealitysBR", "id": "459020364"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:02:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "459020364", "edit_history_tweet_ids": ["1172133452050771969"], "text": "@TeamRealitysBR A primeira da 10 tbm foi mt boa, as meninas se juntando na vota\u00e7\u00e3o... pq me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171866002847600640"}], "author_id": "3357842212", "id": "1172133430265556993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eltruenopy", "id": "1115335293018738688"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133430265556993"], "text": "RT @eltruenopy: \u2705 ACTUALIDAD\n\nJarrid Wilson, l\u00edder de un iglesia en California y creador de una ONG que ayuda a personas con depresi\u00f3n se s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "3000435400", "id": "1172133425077268480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133425077268480"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "author_id": "80224259", "id": "1172133349114224640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133349114224640"], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "808931801943199745", "id": "1172133113193029632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133113193029632"], "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como suicida.\nBnet~"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "2598899407", "id": "1172133103994904577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172133103994904577"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "author_id": "1125109992", "id": "1172132848091971584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132848091971584"], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "35524446", "id": "1172132843188830213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 80, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana Maria Saes Busato"}, {"start": 84, "end": 108, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Elisabete Savaris"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lXjOHVDNfk", "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2019/09/12/setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida-por-ivana-maria-saes-busato-e-luciana-elisabete-savaris/", "display_url": "ecodebate.com.br/2019/09/12/set\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132843188830213"], "text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida, por Ivana Maria Saes Busato e Luciana Elisabete Savaris https://t.co/lXjOHVDNfk"}, {"lang": "es", "author_id": "51615875", "id": "1172132833562902528", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 146, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "MedimasEPS", "id": "887780430585495552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Carillo"}, {"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6036, "type": "Place", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Unidos"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xIVDtAL5Mq", "expanded_url": "https://twitter.com/7NNoticias/status/1172132833562902528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xIVDtAL5Mq", "media_key": "7_1172132567925043200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132833562902528"], "text": "Luz Carillo, Directora de la Fundaci\u00f3n Unidos contra la Depresi\u00f3n, relata c\u00f3mo super\u00f3 la conducta suicida diagnosticada hace 25 a\u00f1os. @MinSaludCol @MedimasEPS https://t.co/xIVDtAL5Mq"}, {"lang": "pt", "author_id": "410752478", "id": "1172132790860767232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132790860767232"], "text": "Gente a minha escola \u00e9 t\u00e3o hip\u00f3crita de um jeito, que o aluno se suicidou por press\u00e3o da parte do col\u00e9gio e dos pais por boas notas e ainda tem nota de p\u00easames falando, ok, o necess\u00e1rio, mas faltou o \"A culpa \u00e9 nossa tamb\u00e9m\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172010537233846272"}], "author_id": "1133640434058694656", "id": "1172132738964557829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santiagoaburto8", "id": "4902347121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:59:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "4902347121", "edit_history_tweet_ids": ["1172132738964557829"], "text": "@Santiagoaburto8 El documental sobre el golpe de estado, tambi\u00e9n se hace menci\u00f3n, el se dispara con un fusil que se dej\u00f3 el mismo, el cobarde se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "author_id": "636595871", "id": "1172132708128043008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132708128043008"], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2252964213", "id": "1172132613298851841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132613298851841"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4886905054", "id": "1172132472123023360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4044, "type": "Person", "normalized_text": "TROUXA"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132472123023360"], "text": "1 min de sil\u00eancio a menina se matou tadinha bababa ninguem ajudou e coisarada, ajudem o pr\u00f3ximo e bebebbe, no dia seguinte \u201cALAAA A TROUXA QUE SE MATOU POR NAMORADO\u201d mano vaaaaao se fuder vao"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "614502358", "id": "1172132469786730498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132469786730498"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "414760094", "id": "1172132462006329346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132462006329346"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "364596055", "id": "1172132226848493568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132226848493568"], "text": "Reci\u00e9n estoy yendo al hospital porque tengo poli 10:30 y confirmo que si mis d\u00edas arrancaran siempre a esta hora ser\u00eda mucho menos depresiva y suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172131991610957825"}], "author_id": "973254902398050304", "id": "1172132211916771329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:57:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1033422414728908800", "edit_history_tweet_ids": ["1172132211916771329"], "text": "@bxbbfirminx uma pessoa se matou"}, {"lang": "es", "author_id": "2455571618", "id": "1172132202366349312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132202366349312"], "text": "Alguien me explica que hago mirando cosas de hace 3 a\u00f1os? Auto ayuda al suicida soy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2948766537", "id": "1172132168191086593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132168191086593"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "3360534279", "id": "1172131690812256258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131690812256258"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "268842708", "id": "1172131670457233409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131670457233409"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "787183770206138368", "id": "1172131629885730817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131629885730817"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "1448557999", "id": "1172131247176519682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131247176519682"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172129628015800320"}], "author_id": "765960973761056768", "id": "1172131241824608258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:53:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "991043814986076166", "edit_history_tweet_ids": ["1172131241824608258"], "text": "@xGudii Puto suicida s\u00f3lo piensa en morir"}, {"lang": "pt", "author_id": "1370918665", "id": "1172131180856172545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Aparecido Martins"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6974, "type": "Place", "normalized_text": "franca"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "popmundi"}, {"start": 102, "end": 118, "tag": "conectadoemvoc\u00ea"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "regi\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "franca"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "golpista"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "aposentado"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "ant\u00f4nio"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "maustratos"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/7bLT8rvmiF", "expanded_url": "http://ow.ly/jRwD50w6Kzx", "display_url": "ow.ly/jRwD50w6Kzx"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131180856172545"], "text": "Ant\u00f4nio Aparecido Martins se envolveu com uma golpista e acabou pagando com a pr\u00f3pria vida\n\n#popmundi #conectadoemvoc\u00ea\n#regi\u00e3o #franca #golpista #aposentado\n#ant\u00f4nio #maustratos\n\nhttps://t.co/7bLT8rvmiF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "author_id": "595910663", "id": "1172131110257606668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131110257606668"], "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "733005434110529536", "id": "1172131025620819968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131025620819968"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}], "author_id": "787183770206138368", "id": "1172130998483656705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130998483656705"], "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172091524504535040"}], "author_id": "787183770206138368", "id": "1172130959287902208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130959287902208"], "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172090842120695808"}], "author_id": "787183770206138368", "id": "1172130910600347648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130910600347648"], "text": "RT @ksmtpay: @iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del P\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2658952338", "id": "1172130798293651456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130798293651456"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "802295316", "id": "1172130754194808833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130754194808833"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172113633687609344"}], "author_id": "883511494301949952", "id": "1172130730819891200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130730819891200"], "text": "RT @Carloslamalope1: @KarlaCalle Es logico x las grandes investigaciones de Gorriti acorralaron al suicida COBARDE ., nunca lo perdonaran y\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172130646384361473"}], "author_id": "15627281", "id": "1172130717536595969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "crisetv", "id": "1084580915928596481"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130717536595969"], "text": "RT @crisetv: Para de ser insuport\u00e1vel e ficar perguntando como quando onde fulano se suicidou, eu hein! Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia! #Se\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084580915928596481", "id": "1172130646384361473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 139, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WfwVvBJzUl", "expanded_url": "https://twitter.com/crisetv/status/1172130646384361473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfwVvBJzUl", "media_key": "7_1172130623122792450"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130646384361473"], "text": "Para de ser insuport\u00e1vel e ficar perguntando como quando onde fulano se suicidou, eu hein! Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia! #SetembroAmarelo #suicidio\n\nDisque 188, procure ajuda! \ud83d\udc9b https://t.co/WfwVvBJzUl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122562077364224"}], "author_id": "3309728266", "id": "1172130618022518784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PeresPaulinha", "id": "817546813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130618022518784"], "text": "RT @PeresPaulinha: Pior Coringa foi o Jared leto no esquadr\u00e3o suicida.\nMuito ruim!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "141665776", "id": "1172130556492091392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130556492091392"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "142124840", "id": "1172130526997745664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130526997745664"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172126402067488769"}], "author_id": "1111408594216456192", "id": "1172130493824995329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "quevedovicky", "id": "138538151"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "KenaLorenziniL", "id": "214582803"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:51:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "138538151", "edit_history_tweet_ids": ["1172130493824995329"], "text": "@quevedovicky @KenaLorenziniL Un presidente socialista electo, que se suicida en medio de un golpe de estado siempre ser\u00e1 recordado y homenajeado. Se transforma en un \u00edcono global. \n\nEso no quita que se pueda, desde la perspectiva presente, hacer un juicio cr\u00edtico de su gobierno y sus acciones."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171983351252705280"}], "author_id": "972109809368686592", "id": "1172130432487313408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130432487313408"], "text": "RT @bad_girl1803: Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, fora isso, \u00e9 frescura ou falta de Deus"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1011155146565476352", "id": "1172130357547806728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130357547806728"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2311822667", "id": "1172130202568339456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130202568339456"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171871207710441472"}], "author_id": "87285279", "id": "1172130074604318723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "monica_pass", "id": "1653301812"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:49:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "131574396", "edit_history_tweet_ids": ["1172130074604318723"], "text": "@dilmabr @monica_pass @ptbrasil @gleisi @LulaOficial @pagina12 a bem da verdade, ele se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "992948446649778176", "id": "1172129964340236288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129964340236288"], "text": "Uma pessoa se matou, ela tirou a pr\u00f3pria vida\nChegou em um ponto que nem ela se aguentava mais, chegou no \u00e1pice da depress\u00e3o \nUma completa refem do seu pr\u00f3prio psicol\u00f3gico \n\nE o que voc\u00eas fazem? Se preocupam com voc\u00eas mesmo, e a velocidade do trem reduzida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "158911155", "id": "1172129914956505088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129914956505088"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "403197231", "id": "1172129810820280320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129810820280320"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "83586365", "id": "1172129790167592960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129790167592960"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "378920135", "id": "1172129733942947842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129733942947842"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "author_id": "3382280217", "id": "1172129655538823168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129655538823168"], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171915298620026880"}], "author_id": "507480619", "id": "1172129568716705792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129568716705792"], "text": "RT @elespanolcom: Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cul\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "842415422246932480", "id": "1172129348717092864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129348717092864"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1067112853", "id": "1172129336612270083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129336612270083"], "text": "Culiao, despu\u00e9s la gente se suicida y andan tir\u00e1ndole flores cuando toda su vida lxs trataron como la verga, manga de soretes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "author_id": "1168293054144557057", "id": "1172129317272338432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129317272338432"], "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "924667064635346944", "id": "1172129303162699778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129303162699778"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2598460712", "id": "1172129266538110976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129266538110976"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172125519409766400"}], "author_id": "840377572038983680", "id": "1172129081988714497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "YPF"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Vaca Muerta"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.6114, "type": "Organization", "normalized_text": "GNL"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "super\u00e1vit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:45:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "577576491", "edit_history_tweet_ids": ["1172129081988714497"], "text": "@RCachanosky Si hubieran tomado deuda para capitalizar YPF y acelerar el proceso de explotaci\u00f3n de Vaca Muerta y las exportaciones de GNL y petr\u00f3leo la deuda p\u00fablica ser\u00eda mucho menos pesada y el super\u00e1vit comercial bastante mayor al actual.  Financiar d\u00e9ficit corriente con deuda fue suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "926902866882809856", "id": "1172129061998645249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172129061998645249"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "author_id": "804697016", "id": "1172128926073860096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172128926073860096"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "pt", "author_id": "1227532405", "id": "1172128900287291392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:44:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/onn6XZZ0ca", "expanded_url": "https://www.christianitytoday.com/news/2019/september/pastor-mental-health-advocate-jarrid-wilson-dies-suicide.html?fbclid=IwAR0vUYwa1jgV5yigmx5L-avItB7Kv7sAgn8VVtUu9ZkcVYDJCTOQO0ycusQ", "display_url": "christianitytoday.com/news/2019/sept\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.christianitytoday.com/news/2019/september/pastor-mental-health-advocate-jarrid-wilson-dies-suicide.html?fbclid=IwAR0vUYwa1jgV5yigmx5L-avItB7Kv7sAgn8VVtUu9ZkcVYDJCTOQO0ycusQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172128900287291392"], "text": "N\u00e3o f\u00e1cil saber que um pastor tirou a pr\u00f3pria vida.\nA depress\u00e3o \u00e9 uma enfermidade que tem... https://t.co/onn6XZZ0ca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "author_id": "2340516632", "id": "1172128816782880768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172128816782880768"], "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}], "author_id": "906245312439832577", "id": "1172128807450554370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172128807450554370"], "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172110230328659968"}], "author_id": "1138164600887582720", "id": "1172128730560360448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172128730560360448"], "text": "RT @guerrerochipres: #BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en ri\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MtezWiesenthal", "name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 3238, "tweet_count": 168881, "listed_count": 11}, "location": "Aqui ", "id": "4402995573"}, {"verified": false, "username": "pi_elia", "name": "Aile Pi", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 205, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "id": "1121032196238848000"}, {"verified": false, "username": "arraxca10", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude58", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1910, "tweet_count": 319486, "listed_count": 9}, "location": "South", "id": "950833186308837381"}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "username": "acanyadas", "name": "Orejano \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 4537, "following_count": 4999, "tweet_count": 126802, "listed_count": 20}, "location": "Pinamarense exiliado en MdQ", "id": "177546368"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88670, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "AretusaMoro", "name": "Aretusa Moro", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 459, "tweet_count": 77861, "listed_count": 9}, "id": "1163185103784337413"}, {"verified": false, "username": "Folchetto1", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1248, "tweet_count": 35679, "listed_count": 0}, "location": "Italia Portugal Brasil", "id": "1157668114877825027"}, {"verified": false, "username": "elviscalvovende", "name": "Elvis Calvo Vende", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "id": "3280963878"}, {"verified": false, "username": "Mancho_TM", "name": "Mancho Stout \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1696, "tweet_count": 29411, "listed_count": 8}, "location": "3.5216 N  76.4170 W", "id": "221901036"}, {"verified": false, "username": "victorhugopenag", "name": "Victor Hugo Pena/ OLY", "public_metrics": {"followers_count": 89614, "following_count": 926, "tweet_count": 7635, "listed_count": 272}, "id": "2638699870"}, {"verified": false, "username": "lilindabjs", "name": "agata ex fumante", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 893, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "id": "1130302540850106375"}, {"verified": false, "username": "RosaMar6254", "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630193, "listed_count": 30}, "id": "830507792998027266"}, {"verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "location": "Madrid", "id": "108670198"}, {"verified": false, "username": "SUNY115", "name": "SUNY", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 358, "tweet_count": 71890, "listed_count": 3}, "location": "Cambrils, Spain", "id": "337117007"}, {"verified": false, "username": "loba1947", "name": "Mabela\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1502, "tweet_count": 108438, "listed_count": 3}, "location": "Camerun", "id": "497134699"}, {"verified": false, "username": "HRD63", "name": "Hector Diaz T\u2600\ufe0fd\u2600\ufe0fs con ella", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4283, "tweet_count": 85010, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4069763853"}, {"verified": false, "username": "manurodrigueso", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 3025, "tweet_count": 49215, "listed_count": 1}, "id": "1013392464240152576"}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061"}, {"verified": false, "username": "paquinta", "name": "Patricio Quintana G\u00e1lvez", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 3897, "tweet_count": 70882, "listed_count": 25}, "location": "Araucan\u00eda, Chile.", "id": "119121475"}, {"verified": false, "username": "alvicrim03", "name": "\ud83d\udc99 Victoria #JusticiaParaAntonia \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 137, "tweet_count": 4482, "listed_count": 1}, "id": "2817195369"}, {"verified": false, "username": "guillermoesnal", "name": "Guillermo Esnal", "public_metrics": {"followers_count": 8477, "following_count": 5818, "tweet_count": 724298, "listed_count": 575}, "location": "Madrid", "id": "847325940"}, {"verified": false, "username": "baldazzo", "name": "Bal", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 737, "tweet_count": 176120, "listed_count": 38}, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "id": "63908497"}, {"verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288037, "following_count": 535, "tweet_count": 404088, "listed_count": 1228}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "112770875"}, {"verified": false, "username": "ManuelCostoya1", "name": "Manuel Costoya", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4994, "tweet_count": 123616, "listed_count": 0}, "id": "1916860728"}, {"verified": false, "username": "ArgentinaSoyNSB", "name": "ArgentinaSoy #NSB", "public_metrics": {"followers_count": 8627, "following_count": 4259, "tweet_count": 718113, "listed_count": 83}, "id": "727666699"}, {"verified": false, "username": "eugeniauxia", "name": "eugeniauxia", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4971, "tweet_count": 350411, "listed_count": 140}, "id": "339798451"}, {"verified": false, "username": "pauta_mx", "name": "PautaMx", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 494, "tweet_count": 44506, "listed_count": 33}, "id": "701197835501305856"}, {"verified": false, "username": "clubedaspipocas", "name": "Clube Das Pipocas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 131, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "750403676137717760"}, {"verified": false, "username": "Sn_Apellido", "name": "Sra. de los gatos", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 496, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "id": "133616554"}, {"verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "location": "Ciudad de Mexico", "id": "148372339"}, {"verified": false, "username": "ricardoapa73", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 643, "tweet_count": 124082, "listed_count": 3}, "location": "Bilbao", "id": "264118101"}, {"verified": false, "username": "GizehMG", "name": "Gizeh Jazzowsky Mar \ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 \ud83c\udfb9\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 3383, "tweet_count": 132952, "listed_count": 4}, "location": "CDMX", "id": "169255256"}, {"verified": false, "username": "bastianbila", "name": "Bastian Bil\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 31565, "following_count": 25891, "tweet_count": 29131, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "id": "896368194516135936"}, {"verified": false, "username": "NepmuL", "name": "Pereca", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 327, "tweet_count": 173810, "listed_count": 0}, "id": "718167728914374658"}, {"verified": false, "username": "sakukizz", "name": "sakukizz", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 186, "tweet_count": 69877, "listed_count": 30}, "location": "rus, she/her, istp", "id": "1120700519994011656"}, {"verified": false, "username": "ledoleon", "name": "\u24c1 \u24ba \u24c4 \u24c3", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 1524, "tweet_count": 102427, "listed_count": 29}, "location": "Tunja, Colombia", "id": "617401612"}, {"verified": false, "username": "7NNoticias", "name": "7N Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 13355, "following_count": 913, "tweet_count": 57626, "listed_count": 62}, "location": "Colombia", "id": "51615875"}, {"verified": false, "username": "librecomoelvi13", "name": "librecomoelviento", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 152, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "id": "1106645341011623936"}, {"verified": false, "username": "gm_noticias", "name": "GM Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43480, "listed_count": 11}, "location": "Piedras Negras", "id": "1001935425580265472"}, {"verified": false, "username": "Rodrisand2011", "name": "Rodrigo SandovalPe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 272, "tweet_count": 3606, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico, DF", "id": "242523566"}, {"verified": false, "username": "AssisMatoso", "name": "Eduardo Assis Matoso", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 422, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "location": "Curvelo, Brasil", "id": "1055841085593923585"}, {"verified": false, "username": "direitaminas", "name": "Direita Minas \ud83d\udd3a\u21aa", "public_metrics": {"followers_count": 35860, "following_count": 144, "tweet_count": 2995, "listed_count": 55}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "919972230217584641"}, {"verified": false, "username": "marianiirj", "name": "Mariani", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 473, "tweet_count": 13009, "listed_count": 2}, "location": "021", "id": "2521523122"}, {"verified": false, "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini", "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "location": "Atlanta, GA", "id": "15862782"}, {"verified": false, "username": "GuillemCristo", "name": "Guillem \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 7058, "tweet_count": 240001, "listed_count": 15}, "location": "El Universo ", "id": "329600772"}, {"verified": false, "username": "Bishubish", "name": "Mirrimiau", "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 3826, "tweet_count": 483164, "listed_count": 80}, "location": "R\u00edo Leteo", "id": "840586922"}, {"verified": false, "username": "nilu_mx", "name": "Ninette Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 819, "tweet_count": 4601, "listed_count": 1}, "id": "522058543"}, {"verified": false, "username": "alorenaantunes", "name": "Lore \ud83d\udcd6 Voc\u00ea \u00e9 Aquilo que Ama - James K A Smith", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 301, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "id": "863561584320417792"}, {"verified": false, "username": "MascatoF", "name": "MASCATO FORMACI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 200, "tweet_count": 5206, "listed_count": 1}, "id": "1141060933059567616"}, {"verified": false, "username": "ricardogamarrac", "name": "Ricardo Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 825, "tweet_count": 14986, "listed_count": 2}, "id": "818872387"}, {"verified": true, "username": "rmapalacios", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658447, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "location": "Lima, Peru", "id": "119174866"}, {"verified": false, "username": "aroncitomb", "name": "aaron montero", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 24018, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "103740653"}, {"verified": false, "username": "leoguedes013", "name": "leonardo guedes", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 64, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "id": "404596504"}, {"verified": false, "username": "daletumanoalin1", "name": "daletumanoalindio", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2171, "tweet_count": 69532, "listed_count": 1}, "id": "1104874060465483779"}, {"verified": false, "username": "teru4833", "name": "\u3066\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1431, "tweet_count": 69967, "listed_count": 16}, "id": "1349132582"}, {"verified": false, "username": "acrlordperu", "name": "edgar ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216"}, {"verified": false, "username": "Walfcast", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "id": "294160082"}, {"verified": false, "username": "askavariana", "name": "Miss Askavariana", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 239, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "id": "1140313067382870017"}, {"verified": false, "username": "Valette_Negro", "name": "Eduardo Gouvea", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 52, "tweet_count": 6348, "listed_count": 3}, "id": "158911519"}, {"verified": true, "username": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "public_metrics": {"followers_count": 1867950, "following_count": 981, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21400}, "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "id": "16076032"}, {"verified": false, "username": "PanteraPantera_", "name": "Pantera negra", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1505, "tweet_count": 55401, "listed_count": 2}, "location": "Pasi\u00f3n por la Vida \u2665\ud83c\udf1e!!", "id": "924391508819763201"}, {"verified": false, "username": "DIEGOFSCO", "name": "Defrandez \u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1725, "tweet_count": 95750, "listed_count": 0}, "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "id": "1372084848"}, {"verified": false, "username": "Luizalimadc", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 252, "tweet_count": 15526, "listed_count": 1}, "location": "Praia do Rosa", "id": "3874022295"}, {"verified": false, "username": "AlexitaC88", "name": "Miss Candy \u266b \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 192, "tweet_count": 60409, "listed_count": 6}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "id": "153178321"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "julio67gallardo", "name": "sampateste", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 691, "tweet_count": 12049, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "262742049"}, {"verified": false, "username": "LaatuSosa", "name": "De Souza \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 214, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1072291122007994369"}, {"verified": false, "username": "epstein_dan", "name": "Dan Epstein", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1062, "tweet_count": 29080, "listed_count": 151}, "location": "Washington/ Geneva", "id": "525813230"}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru", "id": "140670223"}, {"verified": false, "username": "saudeealegria", "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 856, "tweet_count": 2435, "listed_count": 28}, "location": "Santar\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "id": "397459427"}, {"verified": false, "username": "coke_te", "name": "\ud83d\udd3bCristian, yo mismo conmigo mismo", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 119, "tweet_count": 19571, "listed_count": 0}, "location": "Sydney", "id": "1085185543"}, {"verified": false, "username": "vicenteigor201", "name": "Junior Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 137, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "location": "Osasco-SP", "id": "1074681084"}, {"verified": true, "username": "GloboNews", "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5318243, "following_count": 131, "tweet_count": 163160, "listed_count": 7948}, "location": "Brasil", "id": "142393421"}, {"verified": false, "username": "Gift80773932", "name": "Gift_35", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 25, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "1105871645397344256"}, {"verified": false, "username": "PbroGaspache", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd94\u00a0\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\u00a0\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1272, "tweet_count": 10284, "listed_count": 9}, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "805189608"}, {"verified": false, "username": "rcbsmt", "name": "bec \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 281, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "location": "Complexo do Alem\u00e3o", "id": "1127028068768468998"}, {"verified": false, "username": "sagatthai07", "name": "B o t a f o g o", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 87, "tweet_count": 39158, "listed_count": 0}, "id": "826289307572981760"}, {"verified": false, "username": "sousasimoni", "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}, "location": "Arauc\u00e1ria ", "id": "146557695"}, {"verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "799260530"}, {"verified": false, "username": "MichiiQuM", "name": "Mich\u25c7Quintal", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 190, "tweet_count": 8036, "listed_count": 3}, "location": "merida, yucatan, mexico", "id": "184332999"}, {"verified": false, "username": "gabrielamartf", "name": "Gabriela Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1729, "tweet_count": 457788, "listed_count": 31}, "id": "333236636"}, {"verified": false, "username": "Pilarpisega10", "name": "Pilar Segura Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1329, "tweet_count": 35815, "listed_count": 9}, "location": "De Granada ", "id": "343979536"}, {"verified": false, "username": "camenza", "name": "carmen cede\u00f1o de Bonfanti", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2843, "tweet_count": 30086, "listed_count": 1}, "location": "Notre-Dame-de-Londres, France", "id": "51140035"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "82794341"}, {"verified": false, "username": "EduSantos5", "name": "Eduardo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 356, "tweet_count": 2637, "listed_count": 7}, "location": "Minas Gerais", "id": "158772101"}, {"verified": false, "username": "albto_", "name": "Luis Jara", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 420, "tweet_count": 4404, "listed_count": 16}, "location": "Lima, Peru", "id": "232359559"}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"verified": false, "username": "yosoylilith", "name": "Lilith T. \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2068, "tweet_count": 70684, "listed_count": 8}, "location": "Vallekas, Madrid, Espa\u00f1a", "id": "511665528"}, {"verified": false, "username": "EscorpioJL", "name": "#Tienequepoderse", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 204, "tweet_count": 42305, "listed_count": 1}, "id": "2744789572"}, {"verified": false, "username": "lzgstvo", "name": "Gustavo C\u00e2mara", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2082, "tweet_count": 57507, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "154742454"}, {"verified": false, "username": "kaka_almeida", "name": "Carla Almeida \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 2691, "tweet_count": 19578, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "133827986"}, {"verified": false, "username": "SozinhaSolita", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "public_metrics": {"followers_count": 20833, "following_count": 6628, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3387628131"}, {"verified": false, "username": "mangelines2015", "name": "Maria De Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 235, "tweet_count": 29042, "listed_count": 2}, "id": "2820700983"}, {"verified": false, "username": "teeurano", "name": "antee-hero", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 771, "tweet_count": 125174, "listed_count": 19}, "id": "25313823"}, {"verified": false, "username": "JimmyFucker", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 747, "tweet_count": 66156, "listed_count": 1}, "location": "Estados Fudidos da Am\u00e9rdica", "id": "908388855862226945"}, {"verified": false, "username": "Jackie_Draven_", "name": "M\u00e3e On\u00e7a \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 349, "tweet_count": 32611, "listed_count": 0}, "location": "Gotham", "id": "892392732605505537"}, {"verified": false, "username": "dearmatias", "name": "dormideira sensitiva", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 104, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "id": "840299584089935872"}, {"verified": false, "username": "WLdasilvaa123", "name": "DASCASINHA", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 618, "tweet_count": 24476, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "975558683567575041"}, {"verified": false, "username": "lorrayneffc", "name": "ayne", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 3544, "tweet_count": 45130, "listed_count": 1}, "location": "25/04 \ud83e\udd40", "id": "2859724817"}, {"verified": false, "username": "ProfBrunoCMatos", "name": "Bruno C.", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 380, "tweet_count": 11194, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "2667164533"}, {"verified": false, "username": "Marcelo33594398", "name": "Marcelo Machado - Na \u00e1rea.", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 283, "tweet_count": 19542, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1154829502708629504"}, {"verified": false, "username": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "location": "Per\u00fa", "id": "2617443576"}, {"verified": false, "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "id": "2348878033"}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "id": "725332549485105153"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "location": "Lima, Peru", "id": "729769470764322816"}, {"verified": false, "username": "PedroMMorales5", "name": "Pedro  M. Morales", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 3939, "tweet_count": 291642, "listed_count": 4}, "id": "1058866052757516288"}, {"verified": false, "username": "descarriador", "name": "Adrian \ud83d\udd75\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 3811, "tweet_count": 53331, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya, Espa\u00f1a", "id": "1009162256419082242"}, {"verified": false, "username": "AjuaaNoticiasMx", "name": "Ajuaa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 21086, "following_count": 8687, "tweet_count": 95193, "listed_count": 108}, "location": "Saltillo Coahuila", "id": "50718224"}, {"verified": false, "username": "MoissBarbosa15", "name": "Moises Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1147, "tweet_count": 24901, "listed_count": 0}, "location": "Sambaitiba City", "id": "941744423649628160"}, {"verified": false, "username": "TheusGamaa", "name": "Gama", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1611, "tweet_count": 38453, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2765443991"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "3100691602"}, {"verified": false, "username": "AlicyaAlexsand1", "name": "Anja d'\u00e1gua\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 331, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}, "id": "929051572956475392"}, {"verified": false, "username": "FeehRamos_", "name": "insta: @fernandaramos1", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3229, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "location": "Rj- S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3393435665"}, {"verified": false, "username": "Isabelnar_", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1423, "tweet_count": 73688, "listed_count": 7}, "location": "8001", "id": "1325641224"}, {"verified": false, "username": "jbf52", "name": "jbf52 #FreeAssangeNOW", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1677, "tweet_count": 28833, "listed_count": 2}, "id": "309354659"}, {"verified": false, "username": "PriiiZa", "name": "P", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 321, "tweet_count": 8905, "listed_count": 2}, "id": "866844985"}, {"verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "id": "389287861"}, {"verified": false, "username": "Haakttdy", "name": "Nova", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 377, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "location": "all pronouns ", "id": "1168224658694516741"}, {"verified": false, "username": "FiltroTecnico", "name": "Gelatina M\u00e1gica", "public_metrics": {"followers_count": 4830, "following_count": 2191, "tweet_count": 98743, "listed_count": 25}, "location": "Nuevo M\u00e9xico, USA  Texico", "id": "2610183187"}, {"verified": false, "username": "Yoli97026239", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcde\ud835\udcdb\ud835\udcd8", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 510, "tweet_count": 19287, "listed_count": 0}, "id": "1034084303498629120"}, {"verified": false, "username": "Vityspain", "name": "Mi Querida Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2888, "tweet_count": 109447, "listed_count": 33}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "id": "228141360"}, {"verified": false, "username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 117, "tweet_count": 535952, "listed_count": 72}, "location": "Merida yucatan,Mexico", "id": "183122112"}, {"verified": false, "username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 229, "tweet_count": 26268, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880"}, {"verified": false, "username": "cesar10563", "name": "Andres", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2787, "tweet_count": 58300, "listed_count": 3}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "id": "933595920"}, {"verified": false, "username": "_solarce", "name": "So\u1963", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 195, "tweet_count": 54961, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "91738991"}, {"verified": false, "username": "aparlitaa", "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 437, "tweet_count": 35566, "listed_count": 21}, "id": "2787024584"}, {"verified": false, "username": "AlexRow2", "name": "Alex Row", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 4994, "tweet_count": 105258, "listed_count": 5}, "location": "Por ah\u00ed", "id": "873302742"}, {"verified": false, "username": "econsulta_ver", "name": "e-veracruz.mx", "public_metrics": {"followers_count": 29453, "following_count": 10203, "tweet_count": 225502, "listed_count": 250}, "location": "Xalapa, Veracruz", "id": "158533984"}, {"verified": false, "username": "Principebeggar", "name": "Gerardo Valderrama", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 240, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "id": "803385083059208192"}, {"verified": false, "username": "warrb0y", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31 \ud835\udd31\ud835\udd2c \ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 553, "tweet_count": 24788, "listed_count": 2}, "id": "2395041950"}, {"verified": false, "username": "lagunes_rogelio", "name": "RgerLag", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 186, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz, Xalapa", "id": "1102800737850060800"}, {"verified": false, "username": "jramiroMX", "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525901, "listed_count": 345}, "location": "CDMX", "id": "296592711"}, {"verified": true, "username": "andicomunicacao", "name": "ANDI Comunica\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 751, "tweet_count": 28373, "listed_count": 81}, "location": "Brasil", "id": "266816540"}, {"verified": false, "username": "m4rshallux", "name": "Marshall", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 545, "tweet_count": 76847, "listed_count": 0}, "location": "hellcatraZ", "id": "1894557931"}, {"verified": false, "username": "millacazita", "name": "Millacazita", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 229, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "807712139221856256"}, {"verified": false, "username": "Nat_Soef", "name": "Sio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 9548, "following_count": 8746, "tweet_count": 37516, "listed_count": 7}, "id": "1164612895012982788"}, {"verified": false, "username": "jujuqui", "name": "Jul1ana Mor3ira", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 996, "tweet_count": 25396, "listed_count": 67}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "14221779"}, {"verified": false, "username": "ClaraMayra_", "name": "Kilau", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 247, "tweet_count": 13092, "listed_count": 2}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "332382482"}, {"verified": false, "username": "unaflorquevuela", "name": "Soy ...", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4029, "tweet_count": 28074, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1543733600"}, {"verified": false, "username": "JonasPalmaL", "name": "Jon\u00e1s Palma", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1896, "tweet_count": 108517, "listed_count": 21}, "location": "AM", "id": "249887657"}, {"verified": false, "username": "NotiReport", "name": "NotiReport", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1537, "tweet_count": 53160, "listed_count": 5}, "id": "2719520297"}, {"verified": false, "username": "patto_carrillo", "name": "Patto Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1261, "tweet_count": 231237, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "103460469"}, {"verified": false, "username": "albamexico1", "name": "@albamexico", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 286, "tweet_count": 68707, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Mexico", "id": "1071555521747013632"}, {"verified": false, "username": "Mision_Verdad", "name": "MV", "public_metrics": {"followers_count": 96172, "following_count": 201, "tweet_count": 166910, "listed_count": 497}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "801184628"}, {"verified": false, "username": "adelavegaa007", "name": "Armando de la Vega A", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 332, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "location": "Guerrero, Cuauht\u00e9moc", "id": "730185513106165761"}, {"verified": false, "username": "victorlessah", "name": "Lessa \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 993, "tweet_count": 32598, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "709598517413736448"}, {"verified": false, "username": "reisswitz", "name": "Reisswitz", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 171, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "id": "299369651"}, {"verified": false, "username": "AmericaReyesC", "name": "Ame \ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 879, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "id": "285261782"}, {"verified": false, "username": "luisandrees24", "name": "Luisan\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 750, "tweet_count": 16003, "listed_count": 0}, "id": "321018856"}, {"verified": false, "username": "Dreyfusar", "name": "Dreyfusard", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 2751, "tweet_count": 59782, "listed_count": 11}, "location": "Maulen, Masuria.", "id": "92330665"}, {"verified": false, "username": "chaquetumate", "name": "jessi", "public_metrics": {"followers_count": 19091, "following_count": 1203, "tweet_count": 166710, "listed_count": 34}, "location": "A veces CABA, a veces no.", "id": "294905883"}, {"verified": false, "username": "SedeUACh", "name": "Sede Pto. Montt UACh", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 375, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "id": "92330319"}, {"verified": false, "username": "Franvonrock", "name": "McTetis \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 238, "tweet_count": 101553, "listed_count": 7}, "location": "Por favor y gracias", "id": "1033525021"}, {"verified": false, "username": "pancho252", "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 493, "tweet_count": 34190, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "263658218"}, {"verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193202, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru.", "id": "1007628890"}, {"verified": false, "username": "Looooooooop19", "name": "Hanzo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 649, "tweet_count": 43897, "listed_count": 1}, "location": "Aqui.", "id": "731502589855027200"}, {"verified": false, "username": "Zhu_Navarro", "name": "Pablo Art Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 157, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "158555851"}, {"verified": false, "username": "Vicky_2812", "name": "\u2763\ufe0fSra. Vicky\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2300, "tweet_count": 21111, "listed_count": 2}, "location": "Miranda, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "220841963"}, {"verified": false, "username": "GeckAnto", "name": "Little Monster", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 633, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "2564142679"}, {"verified": false, "username": "camibergmann", "name": "venice bitcho", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 419, "tweet_count": 14031, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "275619723"}, {"verified": false, "username": "gmatrick", "name": "Geo", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 627, "tweet_count": 350647, "listed_count": 61}, "location": "Yucapan ", "id": "71417541"}, {"verified": false, "username": "NacionalFm", "name": "Nacional FM", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 2928, "tweet_count": 51017, "listed_count": 42}, "location": "Panam\u00e1", "id": "291907870"}, {"verified": true, "username": "SertvNoticias", "name": "Sertv Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 93427, "following_count": 458, "tweet_count": 179934, "listed_count": 286}, "location": "Panama", "id": "1020965574"}, {"verified": false, "username": "jwillmesquita", "name": "Ah, Will...", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3176, "tweet_count": 123176, "listed_count": 66}, "location": "\u2605 Pindoval \u2606 S\u00e3o Lu\u00eds \u2605", "id": "246259265"}, {"verified": true, "username": "carloshotta", "name": "Cientista no jardim", "public_metrics": {"followers_count": 33579, "following_count": 4112, "tweet_count": 57095, "listed_count": 313}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "13100222"}, {"verified": false, "username": "PH99ViegasS", "name": "P H", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 239, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "location": "Santa B\u00e1rbara, Brasil", "id": "859931190501019648"}, {"verified": false, "username": "RondoniaquiNews", "name": "Rondoniaqui News", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "id": "4218473171"}, {"verified": false, "username": "CaroCamOr", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 4998, "tweet_count": 99516, "listed_count": 9}, "id": "934568064124846081"}, {"verified": false, "username": "Brigittelgb", "name": "Brigitte LG Baptiste", "public_metrics": {"followers_count": 138888, "following_count": 2945, "tweet_count": 23244, "listed_count": 443}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "101486124"}, {"verified": false, "username": "LuisRDelgadoJ", "name": "Luis R. Delgado J.", "public_metrics": {"followers_count": 7764, "following_count": 7621, "tweet_count": 116061, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela", "id": "1334630744"}, {"verified": false, "username": "manuelfure", "name": "ameliare", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 432, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "id": "221004638"}, {"verified": false, "username": "Lojom2", "name": "Lojom", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3952, "tweet_count": 231208, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "896481234611785732"}, {"verified": false, "username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}, "location": "San Vicente del Raspeig", "id": "806424060049715200"}, {"verified": false, "username": "IsmaelRdz33", "name": "Ismael Rdz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #AmericoGobernador2022-2028", "public_metrics": {"followers_count": 15173, "following_count": 15268, "tweet_count": 102794, "listed_count": 13}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "id": "1146896309003177984"}, {"verified": false, "username": "jonghyunlips", "name": "\u1d20\u026a\u029c \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 5253, "tweet_count": 63872, "listed_count": 36}, "location": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d00\u1d07\u029f \u1d0a\u1d00\u1d04\u1d0bs\u1d0f\u0274 \u2661", "id": "768871967390859265"}, {"verified": false, "username": "rafajudd", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d05\u1d07\u21ac\uc8fc\ub4dc | \u02b7\u1d49'\u02b3\u1d49 \u02e1\u2071\u1d4f\u1d49 \u02e1\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52 \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d58\u02e1\u2071\u1d49\u1d57 \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1938, "tweet_count": 160931, "listed_count": 43}, "location": "5HINee.McFly", "id": "41677967"}, {"verified": false, "username": "Karen72058460", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 109, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "1081024271474982912"}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "location": "Mexico, D. F.", "id": "185369552"}, {"verified": false, "username": "ndngrg", "name": "GRG", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 704, "tweet_count": 130920, "listed_count": 5}, "location": "RJ", "id": "2733434102"}, {"verified": false, "username": "felippinhogcoo", "name": "Felipe Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 314, "tweet_count": 22135, "listed_count": 0}, "id": "2773154446"}, {"verified": false, "username": "marinaraffc", "name": "Gansete", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 552, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "2927109995"}, {"verified": false, "username": "Nestorosp", "name": "Nestor Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 11738, "tweet_count": 126225, "listed_count": 10}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "id": "221409119"}, {"verified": false, "username": "darklordjeatk", "name": "jordin alastre", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2980, "tweet_count": 33319, "listed_count": 1}, "id": "760332596"}, {"verified": false, "username": "Patton", "name": "Patton", "public_metrics": {"followers_count": 6212, "following_count": 688, "tweet_count": 49552, "listed_count": 299}, "location": "Colombia", "id": "10815182"}, {"verified": false, "username": "merche_mantaras", "name": "Mercedes Mantaras", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 637, "tweet_count": 59242, "listed_count": 1}, "id": "1435221224"}, {"verified": false, "username": "rosabondia", "name": "Rosa Buendia \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1971, "tweet_count": 15406, "listed_count": 9}, "location": "En el asiento de atr\u00e1s", "id": "2876581504"}, {"verified": false, "username": "labrenca", "name": "labrenca", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 4998, "tweet_count": 168920, "listed_count": 31}, "id": "14674170"}, {"verified": false, "username": "bernitar83", "name": "bernardo esquinas", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 71, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "572476646"}, {"verified": false, "username": "nopssnottoday", "name": "Jessy J", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1238, "tweet_count": 114929, "listed_count": 11}, "location": "Philadelphia, PA", "id": "67995776"}, {"verified": false, "username": "napaulices", "name": "napaula \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 12352, "following_count": 990, "tweet_count": 382231, "listed_count": 114}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "25333152"}, {"verified": false, "username": "AmalioMT", "name": "Amalio Montenegro T.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2966, "tweet_count": 22104, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador ", "id": "1087751845"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "missoes_urgente", "name": "MISS\u00d5ES URGENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 1898, "tweet_count": 16923, "listed_count": 5}, "location": "Recife, Brasil", "id": "700877861918535680"}, {"verified": false, "username": "montverd82", "name": "montverd\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 2083, "tweet_count": 12183, "listed_count": 0}, "id": "1441349599"}, {"verified": false, "username": "311Panama", "name": "311 Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 71056, "following_count": 748, "tweet_count": 126435, "listed_count": 225}, "location": "Panam\u00e1", "id": "169489073"}, {"verified": false, "username": "padre_sandro", "name": "\ud83c\udf35 Pe. Sandro Rog\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 59, "tweet_count": 32568, "listed_count": 8}, "location": "Presidente Prudente/SP", "id": "244126333"}, {"verified": true, "username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920444, "following_count": 425, "tweet_count": 152527, "listed_count": 4784}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "id": "29913589"}, {"verified": false, "username": "rosaimachado", "name": "rosa i machado", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1257, "tweet_count": 29487, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "1360516608"}, {"verified": false, "username": "spiderdarkedi", "name": "edinara \u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2 1899", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1299, "tweet_count": 115613, "listed_count": 41}, "location": "sic mvndvs creatvs est", "id": "1655847463"}, {"verified": false, "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "id": "1022664750524715008"}, {"verified": false, "username": "Desirehr", "name": "\u2606Dsire\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1173, "tweet_count": 7948, "listed_count": 3}, "id": "194214717"}, {"verified": false, "username": "tv_yazi", "name": "Jazz Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 5536, "following_count": 1605, "tweet_count": 34924, "listed_count": 31}, "location": "Western Australia, Australia", "id": "149375530"}, {"verified": false, "username": "FelipeMagno28", "name": "Felipe Magno 28", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 191, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1025669639299321856"}, {"verified": false, "username": "Ricardokkj", "name": "Ricardin", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1233, "tweet_count": 32611, "listed_count": 0}, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "id": "763751003560771584"}, {"verified": false, "username": "episodioverbal", "name": "socialmente inapta", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 945, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "location": "Na sua mente", "id": "796350004814299137"}, {"verified": false, "username": "mi_dosura", "name": "michelle", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1187, "tweet_count": 18682, "listed_count": 0}, "location": "Brasil Cuiaba mato grosso", "id": "253230189"}, {"verified": false, "username": "StephyCM", "name": "Stephy", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 259, "tweet_count": 32481, "listed_count": 0}, "id": "71346549"}, {"verified": false, "username": "MaariaJesus_", "name": "MJ", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 356, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "id": "2322143887"}, {"verified": false, "username": "Carolina20Mari1", "name": "jur\u00eddico da Helo\u00edsa Camargo \ud83d\udc90\ud83d\udc9a\ud83e\uddf5\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1440, "tweet_count": 106364, "listed_count": 4}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "3037665347"}, {"verified": false, "username": "Victor_Caja_", "name": "V\u00edctor Caja \ud83d\udd3b ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 915, "tweet_count": 167302, "listed_count": 30}, "location": "S/C de La Palma (S/C Tenerife)", "id": "2564784609"}, {"verified": false, "username": "litoriverag", "name": "Julio  Rivera Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1964, "tweet_count": 3517, "listed_count": 5}, "id": "81151627"}, {"verified": false, "username": "vinculacionUAN", "name": "Vinculaci\u00f3nUAN", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2087, "tweet_count": 2145, "listed_count": 3}, "location": "Tepic, Nayarit", "id": "829987060962430976"}, {"verified": false, "username": "Hugodaniel000", "name": "Hugo Daniel L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1792, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1001835564"}, {"verified": false, "username": "LuizHFiani", "name": "Luiz Henrique Fiani", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2102, "tweet_count": 44511, "listed_count": 3}, "id": "2821243671"}, {"verified": false, "username": "KohRocio", "name": "Rocio Koh", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 93, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "id": "2499174120"}, {"verified": false, "username": "NovedadesYuc", "name": "novedadesyuc", "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "156408193"}, {"verified": false, "username": "renatoaugustog", "name": "renato", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 83, "tweet_count": 19678, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1006225552569700352"}, {"verified": false, "username": "portal_bhaz", "name": "BHAZ", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 170, "tweet_count": 14425, "listed_count": 43}, "location": "Belo Horizonte", "id": "181962968"}, {"verified": false, "username": "Bucetossauro_", "name": "Bucetossauro \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 9740, "following_count": 643, "tweet_count": 32904, "listed_count": 27}, "location": "Acre, Brasil", "id": "294034676"}, {"verified": false, "username": "samyraspfc", "name": "Samy \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 26602, "following_count": 5293, "tweet_count": 77280, "listed_count": 18}, "location": "Carapicu\u00edba, SP", "id": "791083942287904769"}, {"verified": false, "username": "DiariovivirRD", "name": "Diario vivir RD", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "717730425737584641"}, {"verified": false, "username": "AlbertoSativa", "name": "Alberto Sativa Lex", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2539, "tweet_count": 236296, "listed_count": 11}, "location": "lacsanga", "id": "3156112379"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "SilvaEvilayne", "name": "Evilayne", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 580, "tweet_count": 46916, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "941071746911830017"}, {"verified": false, "username": "oscarmenaflores", "name": "Oscar del 38,14 %..", "public_metrics": {"followers_count": 6540, "following_count": 6110, "tweet_count": 40167, "listed_count": 1}, "location": "Economiapersonasmedioambiente", "id": "2712666147"}, {"verified": false, "username": "MonicaSalvadorT", "name": "MonySalvaT", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2869, "tweet_count": 25311, "listed_count": 9}, "id": "778417362"}, {"verified": false, "username": "rosadelavargas", "name": "Ada Castro", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1018, "tweet_count": 116535, "listed_count": 3}, "id": "1267663111"}, {"verified": false, "username": "margotebasta", "name": "margotebasta", "public_metrics": {"followers_count": 6163, "following_count": 1827, "tweet_count": 107765, "listed_count": 15}, "id": "2964584956"}, {"verified": false, "username": "NmargheNiki", "name": "marghe", "public_metrics": {"followers_count": 35217, "following_count": 1885, "tweet_count": 267079, "listed_count": 147}, "id": "498021724"}, {"verified": false, "username": "escorpionx1", "name": "luis martinez", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 807, "tweet_count": 49171, "listed_count": 0}, "id": "810654037502787588"}, {"verified": false, "username": "Aderlan48667082", "name": "Lan", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 474, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "id": "1135556982012878848"}, {"verified": false, "username": "peina_ovejas", "name": "PeinaOvejas \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 529, "tweet_count": 131621, "listed_count": 18}, "location": "Springfield, IL", "id": "467871626"}, {"verified": false, "username": "gloriasantaadio", "name": "La GloriaSanta@adios", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2344, "tweet_count": 39707, "listed_count": 11}, "location": "hagiografia del camino", "id": "268708315"}, {"verified": false, "username": "Telera14", "name": "Telera", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 708, "tweet_count": 20559, "listed_count": 1}, "id": "1162330593323077633"}, {"verified": false, "username": "Inforientalsde2", "name": "Inforientalsde", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 51, "tweet_count": 113990, "listed_count": 1}, "location": "SDE", "id": "462088549"}, {"verified": false, "username": "JuanOA91", "name": "JuanOrtega", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "1007118427327213574"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"verified": false, "username": "centrombautista", "name": "Centro M\u00e9dico Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 70, "tweet_count": 3854, "listed_count": 4}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "413482005"}, {"verified": false, "username": "srabuchos", "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 839, "tweet_count": 29096, "listed_count": 0}, "id": "724875670413783040"}, {"verified": false, "username": "majefema", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Feimar \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 362, "tweet_count": 21065, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "79866961"}, {"verified": false, "username": "277235", "name": "Roger  Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 31, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "id": "272165659"}, {"verified": false, "username": "JorgeJesusR", "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "id": "408626423"}, {"verified": false, "username": "pdiezmilagros", "name": "Milagros Perez", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 132, "tweet_count": 14645, "listed_count": 1}, "id": "1251991326"}, {"verified": false, "username": "ArmaniBravo7", "name": "ArmaniBravo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 30705, "listed_count": 1}, "location": "Puebla Mx", "id": "625821814"}, {"verified": false, "username": "dudsske", "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 307, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "id": "1138087468895547393"}, {"verified": false, "username": "mikkrosmoslouie", "name": "Jubs\u2077 \u25df\u033d\u25de\u033d - \ud83c\udf20\ud83d\udc9c MY UNIVERSE\ud83d\udc9c\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 676, "tweet_count": 41424, "listed_count": 7}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "3152918175"}, {"verified": false, "username": "hiatusbarnes", "name": "gabz", "public_metrics": {"followers_count": 9909, "following_count": 4959, "tweet_count": 61406, "listed_count": 43}, "location": "STREAM HARRY'S HOUSE ", "id": "1703584632"}, {"verified": false, "username": "BernaolaMaria", "name": "maria bernaola", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 612, "tweet_count": 124216, "listed_count": 5}, "id": "1112492869"}, {"verified": false, "username": "peguisvidal", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 0}, "location": "per\u00fa", "id": "312407023"}, {"verified": false, "username": "M2Porcelanato", "name": "Rafael Castro", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 417, "tweet_count": 37611, "listed_count": 2}, "id": "2557723176"}, {"verified": false, "username": "Luis35256455", "name": "Luis Arias", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1070, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}, "id": "1002711905075490816"}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "username": "e1Q0BBHo3DiKkKx", "name": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 94, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "id": "1069065979278356480"}, {"verified": false, "username": "joancecejoan", "name": "joancece \ud83d\udd4a\ud83c\udf3f\ud83e\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4999, "tweet_count": 255035, "listed_count": 35}, "id": "763236074"}, {"verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1478, "tweet_count": 221274, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "id": "740502586696949760"}, {"verified": false, "username": "Mayer14109327", "name": "Mayer", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 184, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "966359524041994242"}, {"verified": false, "username": "escorpiona66", "name": "Andrea\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2713, "tweet_count": 62531, "listed_count": 22}, "location": "Copiap\u00f3, Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "472377941"}, {"verified": false, "username": "INDIAORVEX", "name": "YARELLY GU\u00c9DEZ", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4865, "tweet_count": 144121, "listed_count": 23}, "location": "MARACAIBO", "id": "45189247"}, {"verified": false, "username": "myartistlab", "name": "@MyArtistLab", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 545, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "location": "Catarroja (Valencia)", "id": "1171718295902445575"}, {"verified": false, "username": "AutonomosSuicid", "name": "Aut\u00f3nomos Suicidas", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 383, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "id": "889984834592026624"}, {"verified": false, "username": "mccanalesd", "name": "MCD", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244432, "listed_count": 20}, "id": "2372325001"}, {"verified": false, "username": "TylerMayhem2K", "name": "Tyler Mayhem", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 744, "tweet_count": 49472, "listed_count": 2}, "id": "805375783753617408"}, {"verified": false, "username": "yasribeiro_", "name": "yas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 969, "tweet_count": 64228, "listed_count": 1}, "location": "Londrina, Paran\u00e1", "id": "195382609"}, {"verified": false, "username": "Lauralagartija", "name": "Laura Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 4984, "tweet_count": 70544, "listed_count": 5}, "location": "Canarias", "id": "875041881108996098"}, {"verified": false, "username": "Ivan82236090", "name": "Ivan XXL", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 23, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "id": "1062029761592078339"}, {"verified": false, "username": "rivaldoroman83", "name": "Jorge Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "id": "4064637973"}, {"verified": false, "username": "Ernesto22596980", "name": "Ernesto Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 232, "tweet_count": 60408, "listed_count": 4}, "id": "1077932534984519680"}, {"verified": false, "username": "AdriJuve64", "name": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udda4Adriana JGenus", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2311, "tweet_count": 134219, "listed_count": 18}, "location": "Gallipoli Le", "id": "415794595"}, {"verified": false, "username": "bernardoklain", "name": "bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 429, "tweet_count": 77058, "listed_count": 1}, "id": "726875628"}, {"verified": false, "username": "reloaded81", "name": "Jes\u00fas Rafael Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 566, "tweet_count": 50865, "listed_count": 16}, "location": "Caracas", "id": "133231189"}, {"verified": false, "username": "giovannicarnei5", "name": "giovanni carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 859, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1039638034319327232"}, {"verified": false, "username": "DefendamsChiloe", "name": "\u2757\ufe0fDefendamos Chilo\u00e9\u2757\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18372, "following_count": 7259, "tweet_count": 67470, "listed_count": 42}, "location": "Chilo\u00e9, Chile", "id": "3331902165"}, {"verified": false, "username": "thpench", "name": "thiago \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 273, "tweet_count": 8021, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2835992018"}, {"verified": false, "username": "freakyiy", "name": "\ud83c\udd43\u02b0a\u0338|s\u0311\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 132, "tweet_count": 1269, "listed_count": 3}, "location": "Vale ", "id": "3561193996"}, {"verified": false, "username": "orientalsde", "name": "OrientalSDE", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 109, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "798267177799479297"}, {"verified": false, "username": "teoparla", "name": "Teo \u32e1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1912, "tweet_count": 9867, "listed_count": 1}, "location": "Parla, Espa\u00f1a", "id": "867022931083358208"}, {"verified": false, "username": "mamuse64", "name": "manuel mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 800, "tweet_count": 89205, "listed_count": 14}, "location": "barcelona  Espa\u00f1a", "id": "255618031"}, {"verified": false, "username": "romitjan", "name": "Romitjan@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 227, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}, "id": "1154102667268038656"}, {"verified": false, "username": "obiguar", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 332, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "id": "2496715194"}, {"verified": false, "username": "AGisbertArnal", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 59, "tweet_count": 520088, "listed_count": 116}, "id": "378126778"}, {"verified": true, "username": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329296, "listed_count": 5584}, "id": "2905232597"}, {"verified": false, "username": "tahieIb", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 329, "tweet_count": 10526, "listed_count": 0}, "location": "Tink", "id": "4494893001"}, {"verified": false, "username": "lorenzokreiv", "name": "lolo", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 390, "tweet_count": 9707, "listed_count": 4}, "location": "leuchiv  yalu  luca alma", "id": "982818966094610432"}, {"verified": false, "username": "sinrodeord1", "name": "sinrodeord", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 41, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "id": "1014195749960155137"}, {"verified": false, "username": "RadioEducadora_", "name": "R\u00e1dio Educadora", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1146, "tweet_count": 120240, "listed_count": 21}, "location": "Tai\u00f3 - Santa Catarina - Brasil", "id": "242307530"}, {"verified": false, "username": "David_Juliian", "name": "\u0110AVI\u0110", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 337, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina", "id": "976875345449275392"}, {"verified": false, "username": "AgusMangano", "name": "agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 441, "tweet_count": 13987, "listed_count": 2}, "location": "Ramos Mej\u00eda", "id": "1325515243"}, {"verified": false, "username": "quinnpoem", "name": "elle \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 5691, "following_count": 2104, "tweet_count": 32827, "listed_count": 6}, "location": "ela/dela", "id": "3376436421"}, {"verified": false, "username": "alineabessa", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 67, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1013185660352638977"}, {"verified": false, "username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "3317555339"}, {"verified": false, "username": "InfovisionRD01", "name": "InfovisionRD", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 80, "tweet_count": 12942, "listed_count": 1}, "id": "4916610966"}, {"verified": false, "username": "VisionRDN", "name": "VisionRDN", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 55, "tweet_count": 22990, "listed_count": 1}, "location": "https://www.youtube.com/channe", "id": "925741025313853440"}, {"verified": false, "username": "anamariapalos", "name": "Ana Maria Palos \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1765, "tweet_count": 125023, "listed_count": 19}, "id": "24387805"}, {"verified": false, "username": "LUISPRINCIPE15", "name": "NOTICIERO OPOSITOR", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 678, "tweet_count": 296858, "listed_count": 32}, "location": "Vargas, Venezuela", "id": "2962683688"}, {"verified": false, "username": "mmmaicn", "name": "Maic\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1067, "tweet_count": 89197, "listed_count": 1}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "id": "3156725163"}, {"verified": false, "username": "PeresPaulinha", "name": "#ForaBraz", "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 10125, "tweet_count": 111032, "listed_count": 11}, "location": "N\u00e1rnia ", "id": "817546813"}, {"verified": false, "username": "luisalcan1201", "name": "luis alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 2928, "tweet_count": 226120, "listed_count": 12}, "location": "Aragua, Venezuela", "id": "1029477433"}, {"verified": false, "username": "PauloCsarborge9", "name": "Paulo Borges", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "860918262586122240"}, {"verified": true, "username": "AGazetaES", "name": "A Gazeta ES", "public_metrics": {"followers_count": 376094, "following_count": 144, "tweet_count": 177326, "listed_count": 659}, "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "id": "14870978"}, {"verified": false, "username": "diegojpl1957", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1037, "tweet_count": 217313, "listed_count": 21}, "id": "282299752"}, {"verified": false, "username": "midasfitzparker", "name": "DEMOCRATA", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1797, "tweet_count": 81726, "listed_count": 9}, "id": "3100457096"}, {"verified": false, "username": "Reddenoticiass", "name": "@Reddenoticias.Online", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 589, "tweet_count": 96072, "listed_count": 21}, "location": "Rep\u00fablica dominicana", "id": "2339530778"}, {"verified": false, "username": "DominicanosOn", "name": "Dominicanos.Online", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "925444467896832002"}, {"verified": false, "username": "pinche_gela", "name": "PincheGela", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 276, "tweet_count": 42093, "listed_count": 4}, "id": "785283956262342656"}, {"verified": false, "username": "Me_Hackearon", "name": "Chatsi \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 7403, "following_count": 727, "tweet_count": 19400, "listed_count": 27}, "location": "Comet\u00ed Tweeticide ", "id": "360874262"}, {"verified": false, "username": "OjalaBot", "name": "Ojal\u00e1 Morir", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1, "tweet_count": 111442, "listed_count": 1}, "id": "809086736554979332"}, {"verified": false, "username": "Blanca42155744", "name": "Blanca, militante de Podemos.", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 887, "tweet_count": 44603, "listed_count": 0}, "id": "876541889901678592"}, {"verified": false, "username": "IrinaUlysse", "name": "IrinaUlysse", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2581, "tweet_count": 50724, "listed_count": 7}, "id": "3906030560"}, {"verified": false, "username": "webcamsdemexico", "name": "Webcams de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1282094, "following_count": 2391, "tweet_count": 330007, "listed_count": 2728}, "location": "M\u00e9xico", "id": "110332354"}, {"verified": false, "username": "jrfdz", "name": "Jorge Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2325, "tweet_count": 14237, "listed_count": 10}, "location": "Chetumal", "id": "157016071"}, {"verified": false, "username": "acontreraslopez", "name": "Alfonso Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 990, "tweet_count": 719, "listed_count": 30}, "location": "Alicante", "id": "1531447668"}, {"verified": false, "username": "GalianaSergio", "name": "Sergio Galiana", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 241, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "location": "Alicante", "id": "562292512"}, {"verified": false, "username": "_fernandapenna", "name": "Fernanda Penna", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 123, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "location": "Irlanda", "id": "2471318568"}, {"verified": false, "username": "JarridWilson", "name": "Jarrid Wilson", "public_metrics": {"followers_count": 69357, "following_count": 5436, "tweet_count": 54897, "listed_count": 0}, "location": "Southern California", "id": "17076385"}, {"verified": false, "username": "gowontopia", "name": "maria eduarda.", "public_metrics": {"followers_count": 4830, "following_count": 3555, "tweet_count": 90094, "listed_count": 40}, "location": "\u2600\ufe0f", "id": "438512224"}, {"verified": false, "username": "CHRSVHS", "name": "\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10644, "tweet_count": 166067, "listed_count": 41}, "location": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc9a \u22c6 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f \u2661\u0336", "id": "3218290409"}, {"verified": false, "username": "BruceWaynePR", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27631, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "1010202905801056261"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469209, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "location": "Peru", "id": "248692867"}, {"verified": false, "username": "DesdelosAlpes", "name": "A. Onerom \ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udc9c\u23f3\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 353, "tweet_count": 33062, "listed_count": 1}, "id": "2921908510"}, {"verified": false, "username": "dorgas_quero", "name": "Faz o L \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 225, "tweet_count": 74319, "listed_count": 3}, "location": "FLUMINENSE s2", "id": "54321937"}, {"verified": false, "username": "PodemMorvedre", "name": "Podem Morvedre", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 2099, "tweet_count": 22728, "listed_count": 41}, "id": "2375909599"}, {"verified": false, "username": "ESBZGZ", "name": "Caesaraugusta Baloncesto", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "4746476513"}, {"verified": false, "username": "Holted", "name": "Edu\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1832, "tweet_count": 92054, "listed_count": 11}, "location": "Los Californias", "id": "110689900"}, {"verified": false, "username": "emarset", "name": "Enrique Marset", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 577, "tweet_count": 62225, "listed_count": 0}, "id": "873845618"}, {"verified": false, "username": "_nicooly2", "name": "acnaib", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 161, "tweet_count": 9071, "listed_count": 1}, "location": "MG", "id": "350508728"}, {"verified": false, "username": "lohrenerissag", "name": "E \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 488, "tweet_count": 55193, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "2386263721"}, {"verified": false, "username": "trastolero", "name": "Individuo", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1031, "tweet_count": 22976, "listed_count": 6}, "id": "113161237"}, {"verified": false, "username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 0}, "location": "Asturias, de momento", "id": "294037841"}, {"verified": false, "username": "juliansmanzano", "name": "Juli\u00e1n San Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 4348, "tweet_count": 387557, "listed_count": 4}, "id": "842010330964344832"}, {"verified": false, "username": "CsarGallardolv1", "name": "C\u00e9sar Gallardo \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 6950, "following_count": 6892, "tweet_count": 89197, "listed_count": 14}, "location": "Puerto Sagunto", "id": "1039955446889689088"}, {"verified": false, "username": "gochonauta", "name": "Gochonauta", "public_metrics": {"followers_count": 4563, "following_count": 4339, "tweet_count": 28626, "listed_count": 6}, "location": "Orbitando ando! \ud83d\ude80", "id": "112317645"}, {"verified": false, "username": "PirataMalaje", "name": "Pirata Malaje \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 3264, "tweet_count": 29349, "listed_count": 7}, "location": "Andaluc\u00eda", "id": "2197939679"}, {"verified": false, "username": "Juan02173814", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 203, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "id": "714476319195668480"}, {"verified": false, "username": "talavera_merce", "name": "Mercedes Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1278, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "1135644336631222275"}, {"verified": false, "username": "gabecrismar", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 293, "tweet_count": 54684, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "712309589077848065"}, {"verified": false, "username": "immav14", "name": "Imma Vp", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 3596, "tweet_count": 82408, "listed_count": 7}, "location": "Catalunya", "id": "1149232548"}, {"verified": false, "username": "londono_yohn", "name": "YOHN JAIRO LONDO\u00d1O", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 66, "tweet_count": 68403, "listed_count": 2}, "location": "Caloto, Colombia", "id": "1047945890391121920"}, {"verified": false, "username": "yohn46", "name": "Yohn Londo\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 537, "tweet_count": 185887, "listed_count": 45}, "location": "VENEZUELA", "id": "150732795"}, {"verified": false, "username": "begonys", "name": "BegoSinMiedo #\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4115, "tweet_count": 275191, "listed_count": 55}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "192661690"}, {"verified": false, "username": "leon_ulises", "name": "Ulises Leon", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 2804, "tweet_count": 120355, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "322806936"}, {"verified": false, "username": "Lucas45418944", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "id": "1116335191348457472"}, {"verified": false, "username": "IKarmenkaz", "name": "itsaso perez garcia \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2221, "tweet_count": 111032, "listed_count": 9}, "id": "2964872597"}, {"verified": false, "username": "tejada_adela", "name": "Adela Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1021, "tweet_count": 21470, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona", "id": "2781690101"}, {"verified": false, "username": "SPAINSIKMOLAHP", "name": "Juan Carlos Perez Perez", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 68, "tweet_count": 43217, "listed_count": 18}, "id": "2301222971"}, {"verified": false, "username": "Neuynao", "name": "\ud83c\udf6dQuinn\ud83d\udc51//tengo tuto pero en espuki\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1358, "tweet_count": 60387, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "765315211528171520"}, {"verified": false, "username": "SebastianaB", "name": "Sebastiana Barr\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 336637, "following_count": 5807, "tweet_count": 80191, "listed_count": 2011}, "location": "Venezuela", "id": "80711620"}, {"verified": false, "username": "adrimartin15", "name": "Adri Martin", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 510, "tweet_count": 20133, "listed_count": 1}, "id": "558602589"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "815994028189696004"}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "898687123192242176"}, {"verified": false, "username": "jpmregasteiz", "name": "FromLostToTheRiver", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2678, "tweet_count": 79423, "listed_count": 16}, "location": "Vitoria-Gasteiz", "id": "255928017"}, {"verified": false, "username": "JavierH04859199", "name": "Javier Hern\u00e1ndez Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 587, "tweet_count": 32876, "listed_count": 0}, "id": "1148014463112626176"}, {"verified": false, "username": "AleteiaES", "name": "Aleteia", "public_metrics": {"followers_count": 145764, "following_count": 523, "tweet_count": 197042, "listed_count": 791}, "id": "290102129"}, {"verified": false, "username": "FermanMenendez", "name": "Santos Ferman Men\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 192, "tweet_count": 10468, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "id": "1150052847981137920"}, {"verified": true, "username": "opsomsels", "name": "OPS/OMS El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "location": "El Salvador", "id": "1259843052"}, {"verified": false, "username": "napito008", "name": "Napoleon Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1174, "tweet_count": 27563, "listed_count": 0}, "id": "1549222994"}, {"verified": false, "username": "Draconiangenie", "name": "ED \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1185, "tweet_count": 173006, "listed_count": 18}, "id": "633136939"}, {"verified": false, "username": "mayfunes11", "name": "Maira Funes", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2583, "tweet_count": 40102, "listed_count": 0}, "id": "912128440932995073"}, {"verified": false, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "3627717334"}, {"verified": false, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "id": "2304871790"}, {"verified": false, "username": "bcn56_mj", "name": "Maria\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 879, "tweet_count": 28693, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "700854294"}, {"verified": false, "username": "macdur", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\u0301\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude95 \u2717", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 1741, "tweet_count": 55407, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "33092631"}, {"verified": false, "username": "jotavicio", "name": "Chentico \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 6721, "following_count": 1041, "tweet_count": 195516, "listed_count": 21}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "338842112"}, {"verified": false, "username": "jazuwwwu", "name": "jazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 646, "tweet_count": 6816, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "2705534956"}, {"verified": false, "username": "naty_feraudo", "name": "Panndora", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1541, "tweet_count": 23664, "listed_count": 0}, "id": "462513044"}, {"verified": false, "username": "byunflowerss", "name": "\u1974\u1963\u1972\u027e\u1972 #kai_is_coming", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 679, "tweet_count": 18890, "listed_count": 1}, "location": "always in my \u2661 sulli", "id": "1138154965757829120"}, {"verified": false, "username": "Evelyn_jv", "name": "Evelyn_jv", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 465, "tweet_count": 15437, "listed_count": 8}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "473631055"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "id": "33884545"}, {"verified": false, "username": "mylojose", "name": "mylo", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 937, "tweet_count": 63714, "listed_count": 9}, "location": "Budapest", "id": "391089165"}, {"verified": false, "username": "copaodemag", "name": "DMocker", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 584, "tweet_count": 36026, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "72721773"}, {"verified": false, "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26641, "listed_count": 1}, "location": "Lima peru", "id": "205963404"}, {"verified": false, "username": "JoseECarrero", "name": "JOSE CARRERO", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 363, "tweet_count": 29364, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.470503,-66.964244", "id": "55422636"}, {"verified": false, "username": "BraulioJatarA", "name": "Braulio Jatar Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 25166, "following_count": 698, "tweet_count": 9063, "listed_count": 111}, "location": "Venezuela ", "id": "3105852154"}, {"verified": false, "username": "mevasadejar", "name": "\u00a1\u00a1\u00a1ROBIN RED!!", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 3790, "tweet_count": 66268, "listed_count": 2}, "id": "885608910488522752"}, {"verified": false, "username": "NoSinMaria", "name": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 726, "tweet_count": 14450, "listed_count": 3}, "id": "1493617340"}, {"verified": false, "username": "lunaaaaa41", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1865, "tweet_count": 61857, "listed_count": 0}, "id": "1135711522293002242"}, {"verified": false, "username": "CarlosOrtegaRoj", "name": "Carlos Ortega Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 414, "tweet_count": 25440, "listed_count": 0}, "id": "461321642"}, {"verified": false, "username": "demasiado692", "name": "STREPPER DANCERS \ud83d\udebb", "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 627, "tweet_count": 21111, "listed_count": 5}, "location": "VENEZUELA", "id": "887987979578478592"}, {"verified": false, "username": "ThamiresGes4", "name": "Thata", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1201, "tweet_count": 50988, "listed_count": 2}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "1015674346059202562"}, {"verified": false, "username": "Andytpereira", "name": "Andressa Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 309, "tweet_count": 6828, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "338734132"}, {"verified": false, "username": "nabilu2", "name": "No a ninguna guerra \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 4296, "tweet_count": 235211, "listed_count": 45}, "location": "En este asco de mundo ", "id": "263699785"}, {"verified": false, "username": "redyrisi", "name": "Isi \ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1245, "tweet_count": 15670, "listed_count": 16}, "location": "Su\u00e9cia", "id": "2906126745"}, {"verified": false, "username": "marcelarabiogl1", "name": "Marcela Rabioglio\u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2547, "tweet_count": 10738, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2610196540"}, {"verified": true, "username": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "public_metrics": {"followers_count": 496700, "following_count": 595, "tweet_count": 13261, "listed_count": 1004}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "256730310"}, {"verified": false, "username": "FbioR_J", "name": "F\u00e1sbio", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1001, "tweet_count": 18533, "listed_count": 1}, "id": "2422350223"}, {"verified": false, "username": "science_dok", "name": "science doc", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1066, "tweet_count": 15260, "listed_count": 18}, "location": "Santiago", "id": "346649252"}, {"verified": false, "username": "murcia_cris", "name": "cristina", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "3005551774"}, {"verified": false, "username": "montandon_lara", "name": "Lara Montandon \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 209, "tweet_count": 60475, "listed_count": 1}, "location": "Fray Bentos, Rio Negro ", "id": "3854664922"}, {"verified": false, "username": "juanmasuaba", "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 2194, "tweet_count": 21394, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "35515380"}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49165, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "username": "VASTIAN5", "name": "Vastian \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 794, "tweet_count": 52350, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "211340517"}, {"verified": false, "username": "matchesmaloneuy", "name": "Matches Malone \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 946, "tweet_count": 11060, "listed_count": 1}, "location": "Gotham, England", "id": "1160767557034491904"}, {"verified": false, "username": "pabloconss", "name": "Pablo \ud83e\udd14\ud83d\ude10\ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 964, "tweet_count": 7599, "listed_count": 2}, "id": "207233693"}, {"verified": false, "username": "monomujica", "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 916, "tweet_count": 3627, "listed_count": 2}, "location": "pastore\u00f1a", "id": "2536356096"}, {"verified": false, "username": "danielodiluca", "name": "danielodiluca", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3027, "tweet_count": 25683, "listed_count": 2}, "location": "Euskal Herria", "id": "2781724251"}, {"verified": false, "username": "salvadoracare", "name": "JESUS SALVADOR ACARE", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 381, "tweet_count": 19168, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "33224199"}, {"verified": false, "username": "at_ramon", "name": "Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 432, "tweet_count": 21915, "listed_count": 1}, "location": "Extremo Norte do Brasil. RR", "id": "159317739"}, {"verified": false, "username": "siscocar53", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 330, "tweet_count": 44289, "listed_count": 2}, "location": "Maracaibo", "id": "413933462"}, {"verified": false, "username": "venezolanocomum", "name": "venezolanocomum", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 1146, "tweet_count": 670932, "listed_count": 57}, "location": "Barquisimeto lara ", "id": "65921692"}, {"verified": false, "username": "Cele1114", "name": "Cele", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 219, "tweet_count": 17636, "listed_count": 0}, "id": "1638546295"}, {"verified": false, "username": "clonkei", "name": "\u16d2\u16c1\u16b2\u16cf\u16df\u16b1 \u16d7\u16a8\u16be\u16a2\u16d6\u16da \u16b7\u16a8\u16b1\u00de\u16c1\u16a8", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1321, "tweet_count": 288062, "listed_count": 28}, "location": "Cosa de vivir, Espa\u00f1a", "id": "1238653249"}, {"verified": false, "username": "Captain_Marlow", "name": "Capt. Marlow", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1026, "tweet_count": 127258, "listed_count": 119}, "location": "RTs not Endorsements", "id": "18632908"}, {"verified": false, "username": "luftbrucke", "name": "Elia Mercanzin", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 380, "tweet_count": 8654, "listed_count": 4}, "location": "entroterra veneziano", "id": "15003514"}, {"verified": false, "username": "Vision21ok", "name": "Visi\u00f3n 21", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 136, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1170809443040354304"}, {"verified": true, "username": "AJENews", "name": "Al Jazeera Breaking News", "public_metrics": {"followers_count": 2118807, "following_count": 170, "tweet_count": 144965, "listed_count": 20696}, "location": "Doha, Qatar", "id": "18424289"}, {"verified": false, "username": "nusagatero", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5125, "tweet_count": 616642, "listed_count": 71}, "location": "Comunidad Valenciana", "id": "636268171"}, {"verified": false, "username": "solerumposta", "name": "Solcinka Noserinde \ud83d\udcaa\ud83d\ude44\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3702, "tweet_count": 56307, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "749754911664005120"}, {"verified": false, "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21449, "following_count": 7743, "tweet_count": 52245, "listed_count": 145}, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "id": "891912374"}, {"verified": false, "username": "deboralealrosa_", "name": "Gringa", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 1903, "tweet_count": 39897, "listed_count": 1}, "location": "Nova Friburgo, Rio de Janeiro", "id": "3069159106"}, {"verified": false, "username": "azevedoalz", "name": "Alessandro Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 420, "tweet_count": 2806, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba ", "id": "264478256"}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "id": "966358516108873729"}, {"verified": false, "username": "mosh_0ne", "name": "Duarte Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 655, "tweet_count": 102240, "listed_count": 5}, "id": "743545507"}, {"verified": false, "username": "6b47e7642cda4fb", "name": "Jazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 11424, "following_count": 11514, "tweet_count": 171649, "listed_count": 53}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83e\udd40\u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "id": "2946794747"}, {"verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "location": "The Net", "id": "15965971"}, {"verified": false, "username": "JRGomezPuerto", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n G\u00f3mez Puerto", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 56, "tweet_count": 22539, "listed_count": 8}, "id": "1171649600"}, {"verified": false, "username": "HerreroConsu", "name": "\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 287, "tweet_count": 10510, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "id": "1044742446410878978"}, {"verified": false, "username": "federicacovaya2", "name": "\ud835\udcbb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 736, "tweet_count": 65552, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "879233036897878016"}, {"verified": false, "username": "JOFELARA", "name": "Jose Felix Lara", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 173, "tweet_count": 74197, "listed_count": 10}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "166181388"}, {"verified": false, "username": "MarioWeberVitti", "name": "Mario Weber Vittini", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "location": "Temuco, Chile", "id": "586221685"}, {"verified": false, "username": "NOTEKOMASLAVOZ", "name": "NOTEKOMASLAVO Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 11512, "following_count": 10362, "tweet_count": 49441, "listed_count": 7}, "location": "Latinoam\u00e9rica.CL", "id": "1543670748"}, {"verified": false, "username": "rrakhim", "name": "\u043c\u0438\u0437\u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 290, "tweet_count": 5704, "listed_count": 16}, "location": "The World", "id": "281995824"}, {"verified": false, "username": "_peemee", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 215, "tweet_count": 47691, "listed_count": 4}, "id": "296249419"}, {"verified": false, "username": "RConfidencial", "name": "Reporte Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 2046, "tweet_count": 629964, "listed_count": 2465}, "id": "99187264"}, {"verified": false, "username": "thesupn", "name": "~ \ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 783, "tweet_count": 30743, "listed_count": 1}, "id": "927859647498850304"}, {"verified": false, "username": "mariangelesmelc", "name": "gelimelnis\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2846, "tweet_count": 269706, "listed_count": 59}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "2184755390"}, {"verified": false, "username": "miguel_sand13", "name": "Miguel Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 3331, "tweet_count": 22791, "listed_count": 1}, "location": "Piura, Peru", "id": "6170052"}, {"verified": false, "username": "OrtegaAngeel", "name": "Ageel Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 160, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "1043883266791493632"}, {"verified": false, "username": "eIfoBeliefs", "name": "to na @elfffffo", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 3589, "tweet_count": 38114, "listed_count": 11}, "location": "NB: ela-ele ", "id": "1123228513505619968"}, {"verified": false, "username": "jesuisfarovche", "name": "naty natasha", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 478, "tweet_count": 83375, "listed_count": 17}, "id": "2363594791"}, {"verified": false, "username": "Ritz_TheDemon", "name": "\u211d\ud835\udd40\ud835\udd4b\u2124\u02e2\u1d49\u1d50\u1da4\u02b0\u1da4\u1d43\u1d57\u1d58\u02e2", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 1921, "tweet_count": 28712, "listed_count": 50}, "location": "#Parody", "id": "958769907595993090"}, {"verified": false, "username": "telefonoespecan", "name": "TEsperanzaCanarias\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 225, "tweet_count": 16811, "listed_count": 3}, "location": "Canarias", "id": "251760181"}, {"verified": true, "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "91976483"}, {"verified": false, "username": "Luciano06815942", "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 786, "tweet_count": 159909, "listed_count": 0}, "location": "Veneto, Italy", "id": "995657337393287168"}, {"verified": false, "username": "clastella2017", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 clastella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ibimbidibibbiano", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1381, "tweet_count": 111376, "listed_count": 4}, "id": "885423468182990848"}, {"verified": false, "username": "Juanfrancast", "name": "Castle.", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 557, "tweet_count": 24805, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "250082035"}, {"verified": false, "username": "fxvnder", "name": "founder", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 199, "tweet_count": 107000, "listed_count": 14}, "location": "void", "id": "433461322"}, {"verified": false, "username": "juanan_lodbrok", "name": "JuananLodbrok", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 517, "tweet_count": 19641, "listed_count": 0}, "id": "968211478208761858"}, {"verified": false, "username": "magmollera", "name": "magdalena fernandez cueto", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 3289, "tweet_count": 39144, "listed_count": 1}, "id": "473179058"}, {"verified": false, "username": "adaagua", "name": "adaagua", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 483, "tweet_count": 21708, "listed_count": 0}, "id": "498302294"}, {"verified": false, "username": "claudina1947", "name": "paola prisco", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 762, "tweet_count": 337692, "listed_count": 3}, "id": "923342569446236160"}, {"verified": false, "username": "HISPANOS_ORANDO", "name": "Hispanos Orando Por Estados Unidos (HOPE)", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "id": "1085951379603103744"}, {"verified": false, "username": "Forcelledo1", "name": "Forcelledo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 158, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "id": "1095359636914561024"}, {"verified": false, "username": "stylesmalicious", "name": "beatriste", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 635, "tweet_count": 10660, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1080408882"}, {"verified": false, "username": "memelmrns", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 537, "tweet_count": 24040, "listed_count": 0}, "location": "022, rj", "id": "1032889738829725697"}, {"verified": false, "username": "EliteNetflixBR", "name": "\u00c9lite Brasil \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 145613, "following_count": 182, "tweet_count": 3767, "listed_count": 100}, "location": "elitenetflixbr@gmail.com", "id": "984664422084988928"}, {"verified": false, "username": "paxinlove", "name": "Gabi \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 150, "tweet_count": 10686, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "223515412"}, {"verified": false, "username": "silviae15453739", "name": "silvia  espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 63, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}, "id": "1076825128208617472"}, {"verified": false, "username": "kraftbruno", "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 53, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "id": "413416790"}, {"verified": false, "username": "alvaroelizalde", "name": "Alvaro Elizalde", "public_metrics": {"followers_count": 71654, "following_count": 2021, "tweet_count": 4733, "listed_count": 370}, "id": "107993838"}, {"verified": false, "username": "tianvq_", "name": "\u25b3", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 19, "tweet_count": 1147, "listed_count": 1}, "location": "lima, per\u00fa", "id": "959914294841303040"}, {"verified": false, "username": "molilaracuente", "name": "Modesto Laracuente", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 69, "tweet_count": 15868, "listed_count": 0}, "location": "United States", "id": "1244599093"}, {"verified": false, "username": "claucortezm", "name": "Clau Patria de Cristal", "public_metrics": {"followers_count": 7323, "following_count": 7949, "tweet_count": 91545, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "id": "176481573"}, {"verified": false, "username": "AnaMariaGazmuri", "name": "Ana Mar\u00eda Gazmuri", "public_metrics": {"followers_count": 165782, "following_count": 4818, "tweet_count": 117024, "listed_count": 302}, "location": "Santiago Chile", "id": "299406163"}, {"verified": false, "username": "JuliaBeatrizMo4", "name": "Betty A.\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1215, "tweet_count": 46066, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay", "id": "886756545433927680"}, {"verified": false, "username": "eltruenopy", "name": "El Trueno", "public_metrics": {"followers_count": 8762, "following_count": 856, "tweet_count": 9993, "listed_count": 21}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "1115335293018738688"}, {"verified": false, "username": "fredycontreras", "name": "Fredy Contreras Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 241, "tweet_count": 47784, "listed_count": 16}, "location": "San Crist\u00f3bal, T\u00e1chira VEN.", "id": "70756820"}, {"verified": false, "username": "piikfloyd", "name": "debra", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1365, "tweet_count": 139343, "listed_count": 8}, "location": "221B Baker Street", "id": "293675653"}, {"verified": false, "username": "jesusmanuelh", "name": "Jes\u00fas M Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 97, "tweet_count": 50027, "listed_count": 48}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "177543066"}, {"verified": false, "username": "muniz_anselmo", "name": "Anselmo Mu\u00f1iz", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 362, "tweet_count": 2526, "listed_count": 3}, "id": "874619082"}, {"verified": false, "username": "manuelamaro_d", "name": "Manuel Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1780, "tweet_count": 52655, "listed_count": 26}, "location": "Kansas City, MO", "id": "37635602"}, {"verified": false, "username": "IkerPerdi", "name": "kOBoLdTuLLidO", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 176, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}, "id": "361591317"}, {"verified": false, "username": "soyximenaath", "name": "A_Ximena", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1053, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "location": "Vaca Multicolor", "id": "304254443"}, {"verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "160062203"}, {"verified": false, "username": "84gilberto", "name": "@84Gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 16, "tweet_count": 148519, "listed_count": 4}, "id": "815945933426950145"}, {"verified": true, "username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "145459615"}, {"verified": false, "username": "damnkvin", "name": "kevin", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 922, "tweet_count": 128508, "listed_count": 11}, "id": "701638065958346752"}, {"verified": false, "username": "ZAZKE__PY", "name": "ARIHEL OCAMPOS. \ud83d\udc45 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 9562, "following_count": 1074, "tweet_count": 115208, "listed_count": 9}, "location": "Asunci\u00f3n ", "id": "3357842212"}, {"verified": false, "username": "Jabadalber", "name": "Jaime Abad Alberca", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 685, "tweet_count": 66129, "listed_count": 7}, "location": "Hamburgo", "id": "3000435400"}, {"verified": false, "username": "lisbethmarina", "name": "L\u00edsbeth Marina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 56, "tweet_count": 115442, "listed_count": 1}, "location": "In fucking hell ", "id": "80224259"}, {"verified": false, "username": "aliciaaznar704", "name": "Alicia \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 251, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "id": "808931801943199745"}, {"verified": false, "username": "agneleta39", "name": "Dra.Agnes Latino Jalinas", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1525, "tweet_count": 12164, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "2598899407"}, {"verified": false, "username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "id": "1125109992"}, {"verified": true, "username": "borghi_claudio", "name": "Claudio Borghi A.", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "location": "Italia", "id": "337767301"}, {"verified": false, "username": "ecodebate", "name": "Portal EcoDebate", "public_metrics": {"followers_count": 34524, "following_count": 134, "tweet_count": 81479, "listed_count": 615}, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "id": "35524446"}, {"verified": false, "username": "spamdecarol", "name": "cadelinha da Sylvie \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 205, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "id": "410752478"}, {"verified": false, "username": "nicarao_19", "name": "Allan(Nicarao 19)", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 58, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}, "id": "1133640434058694656"}, {"verified": false, "username": "Santiagoaburto8", "name": "BTNnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 6061, "following_count": 813, "tweet_count": 7526, "listed_count": 9}, "location": "West Palm Beach, FL", "id": "4902347121"}, {"verified": false, "username": "lorrannevic", "name": "Lo\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1357, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "636595871"}, {"verified": false, "username": "rulozgz7", "name": "Rulo", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1553, "tweet_count": 77643, "listed_count": 4}, "id": "2252964213"}, {"verified": false, "username": "anjaaloprada", "name": "Bya de Jesus \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 883, "tweet_count": 25926, "listed_count": 0}, "location": "imbituba", "id": "4886905054"}, {"verified": false, "username": "laizne", "name": "morenita", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 92492, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "614502358"}, {"verified": false, "username": "AsunVillaverde", "name": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Villaverde", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 4819, "tweet_count": 230362, "listed_count": 25}, "location": "Alicante, Spain", "id": "414760094"}, {"verified": false, "username": "tinaescabio", "name": "Anasarca", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 651, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "location": "Jos\u00e9 Ignacio, Uruguay", "id": "364596055"}, {"verified": false, "username": "eujott7", "name": "\u00e9 o jota n\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 1766, "tweet_count": 38822, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "973254902398050304"}, {"verified": false, "username": "_Julilpz1", "name": "Julita \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 417, "tweet_count": 20236, "listed_count": 0}, "id": "2455571618"}, {"verified": false, "username": "sevilla1156", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 561, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2948766537"}, {"verified": false, "username": "anaserranocalle", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 50, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "3360534279"}, {"verified": false, "username": "Aquivadenuevo", "name": "Mar.", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 438, "tweet_count": 44025, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "268842708"}, {"verified": false, "username": "nena64738317", "name": "Paqui", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4682, "tweet_count": 233286, "listed_count": 16}, "id": "787183770206138368"}, {"verified": false, "username": "Soviet1919", "name": "VLenin", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2307, "tweet_count": 64843, "listed_count": 20}, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "id": "1448557999"}, {"verified": false, "username": "iFeich", "name": "Feich dice k vaya michi warra", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 230, "tweet_count": 34891, "listed_count": 8}, "location": "Cartagena", "id": "765960973761056768"}, {"verified": false, "username": "Dankitooo", "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 353, "tweet_count": 15705, "listed_count": 2}, "location": "murcia", "id": "991043814986076166"}, {"verified": false, "username": "popmundinews", "name": "popmundi", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 237, "tweet_count": 18479, "listed_count": 1}, "location": "Franca, Brasil", "id": "1370918665"}, {"verified": false, "username": "Roquirrin", "name": "Charini YO CON ROC\u00cdO CARRASCO\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1415, "tweet_count": 61371, "listed_count": 15}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "595910663"}, {"verified": false, "username": "trobacubana", "name": "Paul", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 203, "tweet_count": 13486, "listed_count": 1}, "id": "733005434110529536"}, {"verified": false, "username": "ksmtpay", "name": "ksmtpay", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2769, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}, "id": "602905731"}, {"verified": false, "username": "Thorodinson76", "name": "Serge", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 4870, "tweet_count": 97168, "listed_count": 14}, "location": "Madrid", "id": "2658952338"}, {"verified": false, "username": "Marco20a1", "name": "Marco Gambino M.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 961, "tweet_count": 19493, "listed_count": 1}, "id": "802295316"}, {"verified": false, "username": "LuzAme01", "name": "Luz Amelia S\u00e1nchez A", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 28, "tweet_count": 25008, "listed_count": 0}, "id": "883511494301949952"}, {"verified": false, "username": "luccasbelfort", "name": "luqueta", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 401, "tweet_count": 73054, "listed_count": 14}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "15627281"}, {"verified": false, "username": "crisetv", "name": "CRISE.TV", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 87, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1084580915928596481"}, {"verified": false, "username": "StarneckCRF", "name": "Junior\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1585, "tweet_count": 49902, "listed_count": 0}, "id": "3309728266"}, {"verified": false, "username": "Monagas_Comunal", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaGustavo Rodr\u00edguez,", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3645, "tweet_count": 35293, "listed_count": 11}, "location": "Monagas, Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "141665776"}, {"verified": false, "username": "ANToMARK", "name": "Antonio Markez N.", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2286, "tweet_count": 16221, "listed_count": 5}, "location": "Entre Venezuela y Portugal", "id": "142124840"}, {"verified": false, "username": "Cr774151739", "name": "cr. siete", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 39, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "id": "1111408594216456192"}, {"verified": false, "username": "quevedovicky", "name": "Vicky  Quevedo", "public_metrics": {"followers_count": 8006, "following_count": 1401, "tweet_count": 100308, "listed_count": 77}, "location": "Santiago -Chile", "id": "138538151"}, {"verified": false, "username": "Lelecavalc", "name": "\ua9c1\u300a 22|10\u300b \ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3286, "tweet_count": 25219, "listed_count": 0}, "location": "Na sua mente", "id": "972109809368686592"}, {"verified": false, "username": "dudinhaoli18", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 0, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "location": "sd", "id": "907724490846633984"}, {"verified": false, "username": "avilavictor_1", "name": "\u00c1vilavictor \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4883, "tweet_count": 78421, "listed_count": 6}, "id": "1011155146565476352"}, {"verified": false, "username": "zubillag26", "name": "Sergu\u00e9i Koroliov.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 52540, "listed_count": 7}, "id": "2311822667"}, {"verified": false, "username": "Leosfera", "name": "Leonardo Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 664, "tweet_count": 62379, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "87285279"}, {"verified": true, "username": "dilmabr", "name": "Dilma Rousseff", "public_metrics": {"followers_count": 6581918, "following_count": 268, "tweet_count": 9088, "listed_count": 15484}, "location": "Brasil", "id": "131574396"}, {"verified": false, "username": "dwntespfc", "name": "dwnte com w", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2374, "tweet_count": 136607, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\uddde | @CanalInterMiami ", "id": "992948446649778176"}, {"verified": false, "username": "teresacordioli", "name": "Teresa Cordioli Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7462, "following_count": 7782, "tweet_count": 33377, "listed_count": 4}, "location": "Sumar\u00e9", "id": "158911155"}, {"verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "id": "1074209186752413696"}, {"verified": false, "username": "ElComeGente1957", "name": "Dorangel Vargas CH", "public_metrics": {"followers_count": 8761, "following_count": 192, "tweet_count": 62685, "listed_count": 39}, "location": "El Sanatorio", "id": "403197231"}, {"verified": false, "username": "chuliano222", "name": "Tio collons", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2532, "tweet_count": 131138, "listed_count": 5}, "location": "sabadell", "id": "83586365"}, {"verified": false, "username": "drCarSanchezS", "name": "Carlos S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 5541, "tweet_count": 28131, "listed_count": 10}, "location": "Santo Domingo, R.D.", "id": "378920135"}, {"verified": false, "username": "_faabianac", "name": "fabiana costa", "public_metrics": {"followers_count": 4513, "following_count": 596, "tweet_count": 5802, "listed_count": 2}, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "id": "3382280217"}, {"verified": false, "username": "JOSEAANEIROS", "name": "JOSE A ANEIROS", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 90, "tweet_count": 25533, "listed_count": 3}, "location": "COLOMBIA", "id": "507480619"}, {"verified": false, "username": "Jvillaver2", "name": "Canario", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}, "id": "842415422246932480"}, {"verified": false, "username": "lan3gra95", "name": "Negrita\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 567, "tweet_count": 23376, "listed_count": 0}, "id": "1067112853"}, {"verified": false, "username": "GustavoDiazRod2", "name": "\u2606MotoZapiens\u2606\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1582, "tweet_count": 41027, "listed_count": 0}, "id": "1168293054144557057"}, {"verified": false, "username": "Upaela", "name": "Upaelo", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 527, "tweet_count": 28681, "listed_count": 2}, "location": "Andalucia", "id": "924667064635346944"}, {"verified": false, "username": "ortocurro", "name": "Ortocurro", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 4993, "tweet_count": 172355, "listed_count": 36}, "id": "2598460712"}, {"verified": false, "username": "augustoibero", "name": "Ibero Spinazzola", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 864, "tweet_count": 19536, "listed_count": 1}, "id": "840377572038983680"}, {"verified": false, "username": "RCachanosky", "name": "Roberto Cachanosky", "public_metrics": {"followers_count": 305712, "following_count": 1183, "tweet_count": 163429, "listed_count": 979}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "577576491"}, {"verified": false, "username": "QuilezSegura", "name": "Pedro Segura Quilez", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 930, "tweet_count": 49295, "listed_count": 1}, "location": "Reus, Catalunya", "id": "926902866882809856"}, {"verified": false, "username": "lrifeliu", "name": "Luis Rifo Feli\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 5110, "tweet_count": 54462, "listed_count": 9}, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "id": "804697016"}, {"verified": false, "username": "msmarcodavi", "name": "Marco Davi ", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 32, "tweet_count": 383, "listed_count": 4}, "id": "1227532405"}, {"verified": false, "username": "erickfagora", "name": "Erick Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 636, "tweet_count": 13493, "listed_count": 3}, "id": "2340516632"}, {"verified": true, "username": "RevistaSemana", "name": "Revista Semana", "public_metrics": {"followers_count": 5166098, "following_count": 41, "tweet_count": 512604, "listed_count": 10847}, "location": "Colombia", "id": "18079284"}, {"verified": false, "username": "NeoAngel1984", "name": "NeoAngel1984\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 3824, "tweet_count": 220408, "listed_count": 6}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "906245312439832577"}, {"verified": false, "username": "FeZaVe1", "name": "FeZaVe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1138164600887582720"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "1121032196238848000", "id": "1172102157052592129", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6059, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828542107648"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828546301952"}]}, "created_at": "2019-09-12T10:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172102157052592129"], "text": "Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes del domingo sabremos si se suicida s\u00f3lo o arrastra a UP y a la izquierda. https://t.co/bdWirffjp8"}, {"lang": "pt", "author_id": "2959459379", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1168537470088155137", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM"}, {"lang": "it", "author_id": "1157668114877825027", "id": "1172151775966769158", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T14:15:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4KBFec30BT", "expanded_url": "http://www.bastabugie.it/it/articoli.php?id=5802", "display_url": "bastabugie.it/it/articoli.ph\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172151775966769158"], "text": "40% di chi ha cambiato sesso muore suicida\nhttps://t.co/4KBFec30BT"}, {"lang": "es", "author_id": "108670198", "id": "1172051228358074369", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM"}, {"lang": "pt", "author_id": "2959459379", "id": "1171925622886752256", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz"}, {"lang": "es", "author_id": "4069763853", "id": "1172160014611599360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 181, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaSinHambre"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 182, "tag": "ArgentinaSinHambre"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "LeyDeEmergenciaYa"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160014611599360"], "text": "Hay que responder con celeridad y responsabilidad a la emergencia alimentaria\nSolo leer la realidad permitir\u00e1 madurar las soluciones necesarias\nNegarlo es suicida\n#ArgentinaSinHambre\n#LeyDeEmergenciaYa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168943146014781441"}], "author_id": "1249923061", "id": "1171428932115025921", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dTfkiztdjF", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkiztdjF", "media_key": "16_1171428913001549826"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1171428932115025921"], "text": "De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o que foi usada pelos nazistas na Segunda Guerra. O monstro est\u00e1 sendo usado agora por dois ditadores do mal.\" https://t.co/dTfkiztdjF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171886192423591936"}], "author_id": "2817195369", "id": "1171974200304836608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paquinta", "id": "119121475"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "FelipeFica", "id": "1572604339998310400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T02:29:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "119121475", "edit_history_tweet_ids": ["1171974200304836608"], "text": "@paquinta @rmuno030 @FelipeFica Exactamente eso sucede... Las ideas de autoeliminaci\u00f3n vienen madurando hace mucho tiempo atr\u00e1s. Muy sigilosamente. Se debe hilar muy finito para poder ir salvando las causas de a poco y una a una. Cuando no se dan las respuestas as\u00ed, es cuando el suicida cae en el 'caos'..."}, {"lang": "es", "author_id": "112770875", "id": "1172152728019251200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1rGRymF241", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172152728019251200"], "text": "#DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/1rGRymF241"}, {"lang": "es", "author_id": "148372339", "id": "1172160435941982208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "CCH"}, {"start": 37, "end": 50, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sh35YqoS7D", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUQkOn", "display_url": "bit.ly/2ZUQkOn"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/T842NELgH1", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172160435941982208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T842NELgH1", "media_key": "3_1172158672581091328"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160435941982208"], "text": "Joven suicida de #CCH bromeaba sobre #13ReasonsWhy y depresi\u00f3n en Facebook\n\n\u27a1https://t.co/sh35YqoS7D\u2b05 https://t.co/T842NELgH1"}, {"lang": "es", "author_id": "896368194516135936", "id": "1172151688196759555", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.5349, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/oPfkwXCgds", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:15:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172151688196759555"], "text": "\u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las respuestas...\n\nCada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/oPfkwXCgds"}, {"lang": "es", "author_id": "51615875", "id": "1172132833562902528", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 146, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "MedimasEPS", "id": "887780430585495552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Carillo"}, {"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6036, "type": "Place", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Unidos"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xIVDtAL5Mq", "expanded_url": "https://twitter.com/7NNoticias/status/1172132833562902528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xIVDtAL5Mq", "media_key": "7_1172132567925043200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172132833562902528"], "text": "Luz Carillo, Directora de la Fundaci\u00f3n Unidos contra la Depresi\u00f3n, relata c\u00f3mo super\u00f3 la conducta suicida diagnosticada hace 25 a\u00f1os. @MinSaludCol @MedimasEPS https://t.co/xIVDtAL5Mq"}, {"lang": "pt", "author_id": "919972230217584641", "id": "1172157530010726403", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/AhnZKwk0am", "expanded_url": "https://twitter.com/direitaminas/status/1172157530010726403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhnZKwk0am", "media_key": "7_1172157479096111104"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172157530010726403"], "text": "Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queimadas, asfixiadas, soterradas e se atiraram do alto das torres pra fugir das chamas. Um completo DESRESPEITO e IRRESPONSABILIDADE. Abutres! https://t.co/AhnZKwk0am"}, {"lang": "pt", "author_id": "15862782", "id": "1171952231207395331", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros."}, {"lang": "pt", "author_id": "863561584320417792", "id": "1172160277225381889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172160277225381889"], "text": "(RECEBI NO GRUPO DA COMUNIDADE)\n\nTexto de reflex\u00e3o escrito por um pastor e te\u00f3logo, ap\u00f3s a not\u00edcia de mais um pastor que cometeu suic\u00eddio."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172096915418337280"}], "author_id": "119174866", "id": "1172118154279038976", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 73, "like_count": 792, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-12T12:01:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LqaKJsc1EM", "expanded_url": "https://twitter.com/RenanChacaliaza/status/1172096915418337280", "display_url": "twitter.com/RenanChacaliaz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172118154279038976"], "text": "\u00a1Miren! \u00a1Un aprotrol!\nSon una especie en v\u00edas de extinci\u00f3n. Mirenlo bien, de estos quedan pocos. https://t.co/LqaKJsc1EM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990663052824576"}], "author_id": "294160082", "id": "1172023815783833600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hvoK731Y0j", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1172023815783833600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvoK731Y0j", "media_key": "3_1172023813351124993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T05:47:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1172023815783833600"], "text": "@RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Discipulo del ladron suicida! https://t.co/hvoK731Y0j"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172033860709888000"}], "author_id": "16076032", "id": "1172149548359307265", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 239, "like_count": 3519, "quote_count": 39}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tUYZxxQIon", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1172033860709888000", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149548359307265"], "text": "\"O STF se prepara para dar em outubro o seu mais duro recado \u00e0 Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato e ao ministro da Justi\u00e7a, Sergio Moro....Segundo esses magistrados, a prov\u00e1vel inclus\u00e3o dos temas na pauta do plen\u00e1rio sinaliza que, hj, j\u00e1 haveria maioria a favor das teses contr\u00e1rias \u00e0 Lava Jato.\" https://t.co/tUYZxxQIon"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "author_id": "140670223", "id": "1171178977437868032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-09T21:50:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jy02zTTxPM", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZMr4tz", "display_url": "buff.ly/2ZMr4tz"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/N9YMDjtjSP", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171178977437868032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YMDjtjSP", "media_key": "3_1171178976032841728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171178977437868032"], "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/jy02zTTxPM \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/N9YMDjtjSP"}, {"lang": "pt", "author_id": "142393421", "id": "1172145002027372546", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "Caixa Econ\u00f4mica Federal"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7366, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "EmPonto"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "GloboNews"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "EmPonto"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rtwfxvcsdw", "expanded_url": "https://glo.bo/2LrRZTj", "display_url": "glo.bo/2LrRZTj"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172145002027372546"], "text": "Caixa Econ\u00f4mica Federal vai liberar os saques: https://t.co/rtwfxvcsdw #GloboNews #EmPonto"}, {"lang": "pt", "author_id": "799260530", "id": "1171825651533455360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura."}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172154899326492673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1YHqZxQNh6", "expanded_url": "http://bit.ly/2LPqli2", "display_url": "bit.ly/2LPqli2"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172154899326492673"], "text": "La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/1YHqZxQNh6"}, {"lang": "es", "author_id": "275751639", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda."}, {"lang": "pt", "author_id": "3387628131", "id": "1163915408879030273", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172152787339227138"}], "author_id": "908388855862226945", "id": "1172155791148834816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "teeurano", "id": "25313823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:31:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "25313823", "edit_history_tweet_ids": ["1172155791148834816"], "text": "@teeurano Mas na verdade o que eu estava querendo dizer, como algu\u00e9m que se interessa pelo tema, \u00e9 que numa sociedade que na teoria \u00e9 mais inclusiva, mais pessoas jovens est\u00e3o tirando suas vidas e s\u00e3o pessoas que j\u00e1 s\u00e3o ''inclusas'' na sociedade"}, {"lang": "pt", "author_id": "2859724817", "id": "1172093068494946304", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-12T10:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172093068494946304"], "text": "como se suicida sem ir p inferno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172145986451496961"}], "author_id": "1154829502708629504", "id": "1172150967091040258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "roberto_melo", "id": "238657065"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:12:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "238657065", "edit_history_tweet_ids": ["1172150967091040258"], "text": "@roberto_melo Tudo bem, s\u00f3 que tem que mudar este esquema encadelado fora de casa pq contra o Fla j\u00e1 n\u00e3o deu para reverter e nem sempre vai dar , acredito no t\u00edtulo mais precisamos mais do treinador"}, {"lang": "es", "author_id": "2348878033", "id": "1172155813822992385", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Anthem of Hope"}, {"start": 161, "end": 196, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "iglesia Harvest Christian Fellowship"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 272, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VKod2WsBgY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCykqk", "display_url": "dlvr.it/RCykqk"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/3OjkQkCfYW", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1172155813822992385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OjkQkCfYW", "media_key": "3_1172155812199845890"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172155813822992385"], "text": "Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n: suicidio. Se trata de Jarrid Wilson, de 30 a\u00f1os, quien a trav\u00e9s de Anthem of Hope y la iglesia Harvest Christian Fellowship se dedicaba a \u201camplificar la esperanza\u201d de\u2026 https://t.co/VKod2WsBgY #Mundo https://t.co/3OjkQkCfYW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172142894922326021"}], "author_id": "2765443991", "id": "1172155012396593153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoissBarbosa15", "id": "941744423649628160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:28:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "941744423649628160", "edit_history_tweet_ids": ["1172155012396593153"], "text": "@MoissBarbosa15 Tomou dormindo jkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "3393435665", "id": "1171966936038744065", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-12T02:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171966936038744065"], "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "389287861", "id": "1171599899881852928", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "228141360", "id": "1172138525346664448", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 152, "end": 157, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/8MrdfpfHC4", "expanded_url": "https://twitter.com/ganiafote/status/1172113107658903552", "display_url": "twitter.com/ganiafote/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172138525346664448"], "text": "Los in\u00fatiles como Pedro @sanchezcastejon siempre culpan a los dem\u00e1s de su desastre.\n\nEst\u00e1 recibiendo la lecci\u00f3n del NO ES NO en sus propias carnes.\n\nEl @PSOE suicida. https://t.co/8MrdfpfHC4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "author_id": "389287861", "id": "1171591936467189760", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA."}, {"lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "id": "1172154790001836032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:27:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wenjFaevAi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCyk3L", "display_url": "dlvr.it/RCyk3L"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CPSxmmWEL8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1172154790001836032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPSxmmWEL8", "media_key": "3_1172154788101804032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172154790001836032"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular https://t.co/wenjFaevAi https://t.co/CPSxmmWEL8"}, {"lang": "es", "author_id": "2787024584", "id": "1171528012388388866", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "expanded_url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "display_url": "t.co/SEyBCGLQBx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528012388388866"], "text": "el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada que ver, capaz flashaste que te quer\u00edas morir pero no, si vos te la pasas limpiando, abris las ventanas, escuchas musica, no tenes sintomas de suicida\" https://t.co/SEyBCGLQBx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172003682046631937"}], "author_id": "873302742", "id": "1172155033569386496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gemiliopp", "id": "49763746"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4587, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T14:28:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "49763746", "edit_history_tweet_ids": ["1172155033569386496"], "text": "@gemiliopp @jguaido El TIAR no comienza con apoyo militar, eso es la \u00faltimo a menos de que exista una agresi\u00f3n militar que requiera respuesta inmediata. No es el caso.\nLos intereses norteamericanos? A USA no le conviene, de hecho no le importa, invadir a Venezuela."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "id": "1171589648503717889", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172154619952160768"}], "author_id": "158533984", "id": "1172154706702942216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.2715, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bkp3eN4hbD", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJ83Wf", "display_url": "bit.ly/2kJ83Wf"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Gr9pwT886E", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1172154706702942216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr9pwT886E", "media_key": "3_1172154701262966786"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:27:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "158533984", "edit_history_tweet_ids": ["1172154706702942216"], "text": "\ud83d\udd39Mueren 4 soldados afganos en ataque talib\u00e1n suicida\nhttps://t.co/bkp3eN4hbD https://t.co/Gr9pwT886E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171593673542393863"}], "author_id": "1102800737850060800", "id": "1172154558929416192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "paketaxo"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:26:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2395041950", "edit_history_tweet_ids": ["1172154558929416192"], "text": "@daavidjenner No me gusta el paketaxo:("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172154507712581632"}], "author_id": "158533984", "id": "1172154619952160768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.6965, "type": "Place", "normalized_text": "Guerreros Unidos"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/54TZXw0LQR", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKBSWS", "display_url": "bit.ly/2lKBSWS"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/IGSdUwWfV6", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1172154619952160768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGSdUwWfV6", "media_key": "3_1172154613740363776"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:26:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "158533984", "edit_history_tweet_ids": ["1172154619952160768"], "text": "\ud83d\udd39FGR, incapaz de comprobar existencia de Guerreros Unidos: juez\nhttps://t.co/54TZXw0LQR https://t.co/IGSdUwWfV6"}, {"lang": "es", "author_id": "801184628", "id": "1172124700333547521", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zI6cTmaZBU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaKGBy", "display_url": "bit.ly/2NaKGBy"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172124700333547521"], "text": "En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00eda https://t.co/zI6cTmaZBU"}, {"lang": "pt", "author_id": "299369651", "id": "1172146511620300800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho da Silva"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146511620300800"], "text": "\"maldito Portugal, matou MEU povo e roubou nosso ouro, se n\u00e3o fosse por voc\u00eas eu estaria vivendo a tranquila vida nativa.\"\n\n- Jo\u00e3ozinho da Silva, branco e neto de portugueses"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171101088436629504"}], "author_id": "321018856", "id": "1172020903019995138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarielaEscobed", "id": "2183856726"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "AmericaReyesC", "id": "285261782"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Aleglezf", "id": "418015367"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T05:35:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183856726", "edit_history_tweet_ids": ["1172020903019995138"], "text": "@MarielaEscobed @AmericaReyesC @Aleglezf cuidado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172151274780942336"}], "author_id": "275619723", "id": "1172152563862528000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GeckAnto", "id": "2564142679"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:18:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2564142679", "edit_history_tweet_ids": ["1172152563862528000"], "text": "@GeckAnto Suicida si, Mili nunca"}, {"lang": "es", "author_id": "1020965574", "id": "1172149499621445634", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 48, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Librada Torrero Fr\u00edas"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "NoticiasSertv"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/4bLxpnAr46", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172149499621445634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bLxpnAr46", "media_key": "7_1172149467900010498"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149499621445634"], "text": "\u00a1HOY! no te puedes perder \"La Carta de un Suicida\", un reportaje especial con Librada Torrero Fr\u00edas, en nuestro noticiero estelar. #NoticiasSertv https://t.co/4bLxpnAr46"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587496288948225"}], "author_id": "13100222", "id": "1171587497689800705", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "13100222", "edit_history_tweet_ids": ["1171587497689800705"], "text": "Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em uma sess\u00e3o de cinema no College novo dele."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171129001622085632"}], "author_id": "101486124", "id": "1171826155709771777", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T16:41:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WJfRqtQBiK", "expanded_url": "https://twitter.com/ploluchini/status/1171129001622085632", "display_url": "twitter.com/ploluchini/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171826155709771777"], "text": "Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adaptaci\u00f3n, solo caos) o cambio continuo relat\u00edvamente imperceptible. Pero entre statu quo y revoluci\u00f3n suicida hay muuuuchos matices! https://t.co/WJfRqtQBiK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172096622618173440"}], "author_id": "2564142679", "id": "1172151274780942336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Kmy"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:13:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "275619723", "edit_history_tweet_ids": ["1172151274780942336"], "text": "@lakmybergmann Kmy se convirti\u00f3 en una Mili suicida que pones tweets depres"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171705248827793408"}], "author_id": "806424060049715200", "id": "1171705256402702336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T08:41:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "806424060049715200", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RUFayHdyVM", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705256402702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUFayHdyVM", "media_key": "3_1171705252028067840"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RUFayHdyVM", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705256402702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUFayHdyVM", "media_key": "3_1171705252028080129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705256402702336"], "text": "Esto tambi\u00e9n podr\u00eda explicar noticias como \u00e9stas, en donde una persona comete un homicidio dentro de la pareja y se suicida o realiza lo que eufemisticamente se ha pasado a llamar \"suicidio ampliado\". https://t.co/RUFayHdyVM"}, {"lang": "pt", "author_id": "41677967", "id": "1172147761787150337", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ft1Z65YXib", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/?p=222749", "display_url": "cinepop.com.br/?p=222749"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172147761787150337"], "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios dando r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida. #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/Ft1Z65YXib"}, {"lang": "es", "author_id": "185369552", "id": "1172110230328659968", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "BlancaLolbee", "id": "90508095"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "Carstellanos", "id": "93720841"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "EnVivo"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "PonteAlD\u00eda"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GXrmTaleyf", "expanded_url": "http://radiocentro977.com/", "display_url": "radiocentro977.com"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T11:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172110230328659968"], "text": "#BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en riesgo suicida. Gracias a @BlancaLolbee y @Carstellanos por el espacio #EnVivo en #PonteAlD\u00eda en @RadioCentro977 \u2b07\ufe0f Esc\u00fachalo https://t.co/GXrmTaleyf"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172148859952390146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JqwUNc6TU8", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZTki61", "display_url": "bit.ly/2ZTki61"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148859952390146"], "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile https://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwUNc6TU8"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1171841860492582912", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171841860492582912"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "es", "author_id": "275619723", "id": "1172096622618173440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T10:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172096622618173440"], "text": "Tengo mas ganas de matarme que de recibirme"}, {"lang": "pt", "author_id": "29913589", "id": "1172149339923329024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Hino da Esperan\u00e7a"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5oVdtvEuQZ", "expanded_url": "https://istoe.com.br/eua-pastor-famoso-por-trabalho-sobre-saude-mental-comete-suicidio/", "display_url": "istoe.com.br/eua-pastor-fam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521578791952343040/lCx8fi8C?format=jpg&name=orig", "width": 689, "height": 388}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521578791952343040/lCx8fi8C?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EUA: Pastor famoso por trabalho sobre sa\u00fade mental comete suic\u00eddio - ISTO\u00c9 Independente", "description": "Jarrid Wilson, um pastor popular conhecido por seu trabalho em defesa da sa\u00fade mental em uma mega-igreja no sul da Calif\u00f3rnia, EUA, suicidou-se, segundo informa\u00e7\u00f5es do pastor s\u00eanior Greg Laurie, da Harvest Christian Fellowship Church. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da CNN. Wilson ingressou na igreja como pastor associado no ano passado e j\u00e1 falou muitas vezes [\u2026]", "unwound_url": "https://istoe.com.br/eua-pastor-famoso-por-trabalho-sobre-saude-mental-comete-suicidio/"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172149339923329024"], "text": "Jarrid Wilson e sua esposa fundaram um programa chamado \u201cHino da Esperan\u00e7a\u201d, projetado para ajudar as pessoas que lidam com depress\u00e3o e pensamentos suicida\n\nhttps://t.co/5oVdtvEuQZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155623059644178432"}], "author_id": "1022664750524715008", "id": "1155626439250722817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "John Markson"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Srxng8UaXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1155626439250722817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Srxng8UaXQ", "media_key": "16_1155626425489211392"}]}, "created_at": "2019-07-28T23:49:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "edit_history_tweet_ids": ["1155626439250722817"], "text": "1851: Pennywise desperta quando John Markson envenena toda a sua fam\u00edlia, senta no c\u00edrculo formado pelos corpos e se suicida comendo um cogumelo venenoso; o que lhe causa uma morte horr\u00edvel. https://t.co/Srxng8UaXQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1025669639299321856", "id": "1172150498457264129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}, {"start": 80, "end": 108, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "TerrordasEmpregadasDomesticas"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 109, "tag": "TerrordasEmpregadasDomesticas"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172150498457264129"], "text": "\u00c9 terr\u00edvel quando enxergamos o verdadeiro significado da piadinha sobre o TED, #TerrordasEmpregadasDomesticas \nPq realmente muitas delas sofrem abusos sexuais e outros tipos de situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de aturar."}, {"lang": "es", "author_id": "829987060962430976", "id": "1172000363383275520", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "UAN_Oficial", "id": "177284000"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "CongresoNayarit", "id": "391071115"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000341338054657"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000347155587072"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000353035923456"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000358736044032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T04:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172000363383275520"], "text": "El abordaje multidisciplinario en la conducta suicida, panel organizado por la @UAN_Oficial en el recinto del @CongresoNayarit https://t.co/gboWIiepUz"}, {"lang": "es", "author_id": "156408193", "id": "1171975984532221952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Xocl\u00e1n Susul\u00e1"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/12X43iVGKv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwtz", "display_url": "dlvr.it/RCwwtz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/VEnX62wdXH", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1171975984532221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEnX62wdXH", "media_key": "3_1171975982900629504"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171975984532221952"], "text": "Cansado de los ataques de epilepsia que padec\u00eda, se suicida en colonia Xocl\u00e1n Susul\u00e1 de M\u00e9rida https://t.co/12X43iVGKv https://t.co/VEnX62wdXH"}, {"lang": "pt", "author_id": "181962968", "id": "1172148380056936448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7h2z7pPDtW", "expanded_url": "https://bhaz.com.br/2019/09/11/pastor-comete-suicidio/", "display_url": "bhaz.com.br/2019/09/11/pas\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148380056936448"], "text": "Um pastor de 30 anos tirou a pr\u00f3pria vida depois de publicar um texto nas redes sociais. Na postagem, ele disse que \"amar a Jesus nem sempre cura a depress\u00e3o\" e levantou um debate a respeito de suic\u00eddio e religiosidade. https://t.co/7h2z7pPDtW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "author_id": "282155394", "id": "1171899714255708161", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172134998683586560"}], "author_id": "778417362", "id": "1172146635364806658", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:55:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/UbLG6tNCNp", "expanded_url": "https://twitter.com/DefendamsChiloe/status/1172134998683586560", "display_url": "twitter.com/DefendamsChilo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172146635364806658"], "text": "\u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por menos. El irrespeto por el otro y el medio ambiente es casi suicida. https://t.co/UbLG6tNCNp"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172148173424537604"}], "author_id": "498021724", "id": "1172148260737298435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotebasta", "id": "2964584956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T14:01:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2964584956", "edit_history_tweet_ids": ["1172148260737298435"], "text": "@margotebasta Povere piantine \ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172141813001416704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141813001416704"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171911275917393920"}], "author_id": "97840455", "id": "1171961106996350977", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 141, "like_count": 596, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-09-12T01:37:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yc7pwGnfzl", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1171911275917393920", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171961106996350977"], "text": "A ver... le\u00ed tu empantanada columna (no eres historiador ni sabes redactar ENTI\u00c9NDELO DE UNA BUENA VEZ),bueno... al grano: \nTodos queremos justicia y q los corruptos vayan presos, a ti NADIE te ha nombrado NI TE VE como el s\u00faper periodista incorruptible, NO SUE\u00d1ES ACEITUNERO. https://t.co/yc7pwGnfzl"}, {"lang": "es", "author_id": "408626423", "id": "1171493115355512833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j"}, {"lang": "pt", "author_id": "1703584632", "id": "1171920324570562562", "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 18, "like_count": 1095, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "harries"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "payners"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171920324570562562"], "text": "harries sao chatas\nlouies s\u00e3o chatas\npayners s\u00e3o chatas\nzquads s\u00e3o chatas\ndirectioners s\u00e3o chatas\ntodo mundo tem defeitos, est\u00e1 tudo bem.\n\nmenos f\u00e3s do niall, f\u00e3s do niall s\u00e3o as pessoas mais gente boa que existem namoral"}, {"lang": "es", "author_id": "2557723176", "id": "1172146088914116608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "LaVerdaderaCorrupci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "LaVerdaderaCorrupci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Ag2fUX4MAa", "expanded_url": "https://twitter.com/M2Porcelanato/status/1172146088914116608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ag2fUX4MAa", "media_key": "3_1172146086552752130"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172146088914116608"], "text": "Indignante. Hechos de corrupci\u00f3n se produjeron durante los gobiernos de Alejandro Toledo y Alan Garcia.\n#LaVerdaderaCorrupci\u00f3n https://t.co/Ag2fUX4MAa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171961106996350977"}], "author_id": "3345037991", "id": "1172113633687609344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T11:44:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1172113633687609344"], "text": "@KarlaCalle Es logico x las grandes investigaciones de Gorriti acorralaron al suicida COBARDE ., nunca lo perdonaran y hablaran pestes de el . pero para la grande MAYORIA PERUANA QUE ESTAMOS LUCHANDO CON LAS LACRAS , ES NUESTRO FLAMANTE GORRITI. Y LOS FISCALES EMBLEMATICOS ."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552", "id": "1171526267381796866", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171129684106600448"}], "author_id": "889984834592026624", "id": "1171751911588028416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8557, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "AutonomosSuicidas"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "Valencia"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "Designers"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "emprendedores"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3QrEoWuYOV", "expanded_url": "https://twitter.com/WDCValencia2022/status/1171129684106600448", "display_url": "twitter.com/WDCValencia202\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171751911588028416"], "text": "Parec\u00eda el proyecto m\u00e1s suicida llevado a cabo por un grupo de aut\u00f3nomos y fijaos donde nos ha llevado su valent\u00eda. A algunos de los dise\u00f1adores los tuvimos en pasadas ediciones de #AutonomosSuicidas y nos hace muy feliz #Valencia #Designers #emprendedores https://t.co/3QrEoWuYOV"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1172124197130293248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172124197130293248"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY"}, {"lang": "es", "author_id": "3331902165", "id": "1172134998683586560", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "Essal_Ayuda", "id": "3191910682"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "jafontaine", "id": "58929671"}, {"start": 154, "end": 168, "username": "TodosPescamos", "id": "933498374"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "jorgeheinel", "id": "52094248"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "saracurumilla", "id": "189683836"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "FIMA_Chile", "id": "465184873"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "TrAmbiental", "id": "2370662010"}, {"start": 222, "end": 231, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7176, "type": "Organization", "normalized_text": "Ancud"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Chilo\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "Ancud"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Chilo\u00e9"}, {"start": 130, "end": 141, "tag": "FueraEssal"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1v6sVmJ1Hv", "expanded_url": "https://twitter.com/DefendamsChiloe/status/1172134998683586560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1v6sVmJ1Hv", "media_key": "3_1172134986620833793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-12T13:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172134998683586560"], "text": "\ud83c\udd98 1.6 millones de litros de caca y pichi arroj\u00f3 @Essal_Ayuda en la nieva costanera de #Ancud #Chilo\u00e9 adem\u00e1s de destruir la obra . #FueraEssal @jafontaine @TodosPescamos @jorgeheinel @saracurumilla @FIMA_Chile @TrAmbiental @CNNChile https://t.co/1v6sVmJ1Hv"}, {"lang": "es", "author_id": "2905232597", "id": "1171915298620026880", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Historia"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 125, "tag": "Cultura"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Historia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171915298620026880"], "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cultura #Historia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172134855448178688"}], "author_id": "1325515243", "id": "1172144696631746560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "David_Juliian", "id": "976875345449275392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T13:47:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "976875345449275392", "edit_history_tweet_ids": ["1172144696631746560"], "text": "@David_Juliian Tuitaso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "author_id": "3317555339", "id": "1171638087459491841", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37"}, {"lang": "pt", "author_id": "817546813", "id": "1172122562077364224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172122562077364224"], "text": "Pior Coringa foi o Jared leto no esquadr\u00e3o suicida.\nMuito ruim!"}, {"lang": "pt", "author_id": "14870978", "id": "1171939669791186944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 21, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6223, "type": "Organization", "normalized_text": "ES"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/MI3fYsLIoB", "expanded_url": "https://leia.ag/l20n60s", "display_url": "leia.ag/l20n60s"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8qaXOaWE7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1171939669791186944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qaXOaWE7Q", "media_key": "3_1171939660496539648"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171939669791186944"], "text": "Deputado do ES usa tribuna da Assembleia para encomendar crime \u27a1\ufe0f https://t.co/MI3fYsLIoB https://t.co/8qaXOaWE7Q"}, {"lang": "es", "author_id": "3100457096", "id": "1172141417084477442", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172141417084477442"], "text": "No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Bueno la verdad los c\u00e1rteles de drogas son asi los capos mandan a sus sicarios a pelear hasta morir. Ojal\u00e1 la coalici\u00f3n puede exterminarlos a todos q no quede ni 1."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172131858253078529"}], "author_id": "3100457096", "id": "1172141080332124160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebastianaB", "id": "80711620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:33:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "80711620", "edit_history_tweet_ids": ["1172141080332124160"], "text": "@SebastianaB No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Bueno la verdad los c\u00e1rteles de drogas son asi los capos mandan a sus sicarios a pelear hasta morir. Ojal\u00e1 la coalici\u00f3n puede exterminarlos a todos q no quede ni 1"}, {"lang": "es", "author_id": "110332354", "id": "1171971692069085185", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 121, "username": "TribunaVigila", "id": "251268824"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Popocat\u00e9petl"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "Popocat\u00e9petl"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/xHDf7wI0P5", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaVigila/status/1171808700912349184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHDf7wI0P5", "media_key": "7_1171808651692171264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 346, "like_count": 2143, "quote_count": 76}, "created_at": "2019-09-12T02:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171971692069085185"], "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan al respecto?\n\n\u00a1Lo volvieron a hacer! \nSuben de nueva cuenta al cr\u00e1ter del #Popocat\u00e9petl.\n\nV\u00eda: @TribunaVigila.\nhttps://t.co/xHDf7wI0P5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172086985013547008"}], "author_id": "562292512", "id": "1172087977574588416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "climatologia_ua", "id": "3837113362"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5896, "type": "Place", "normalized_text": "Albufereta"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Rocafel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dw8g5vQ3DV", "expanded_url": "https://twitter.com/GalianaSergio/status/1172087977574588416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dw8g5vQ3DV", "media_key": "7_1172087849556094977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-12T10:02:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3837113362", "edit_history_tweet_ids": ["1172087977574588416"], "text": "@climatologia_ua Al hilo de lo anterior..... rescate de un ba\u00f1ista en playa Albufereta, frente a Rocafel https://t.co/dw8g5vQ3DV"}, {"lang": "pt", "author_id": "3218290409", "id": "1172117787478810626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qb9Ks1JzwN", "expanded_url": "https://twitter.com/aausthebad/status/1170919709828534272/video/1", "display_url": "twitter.com/aausthebad/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172117787478810626"], "text": "o suicida no jogo do lobinho tentando morrer na forca a todo custo\nhttps://t.co/qb9Ks1JzwN"}, {"lang": "es", "author_id": "248692867", "id": "1171941371961389057", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NPortada"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hrg1h9s6jY", "expanded_url": "https://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UKLXTIoWJW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKLXTIoWJW", "media_key": "7_1171941282387808257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 660, "like_count": 314, "quote_count": 176}, "created_at": "2019-09-12T00:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171941371961389057"], "text": "#NPortada Jorge del Castillo: \"Lo anterior a la ley de financiamiento de partidos no es delito\" \u25ba https://t.co/hrg1h9s6jY @N_Portada https://t.co/UKLXTIoWJW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171794730482638849"}], "author_id": "294037841", "id": "1171928524556578816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/eLsUsAdWZC", "expanded_url": "https://twitter.com/Socialistas_PE/status/1171794730482638849", "display_url": "twitter.com/Socialistas_PE\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171928524556578816"], "text": "Los socialistas sensatos europeos son expertos en gestos grandilocuentes, vac\u00edos y progres.\n\nLuego te firman tratados y cosillas que garantizan la destrucci\u00f3n de ecosistemas, la continuidad de un sistema econ\u00f3mico suicida y la miseria para agricultores en Europa ... https://t.co/eLsUsAdWZC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171988118695809025"}], "author_id": "150732795", "id": "1172108381533945856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T11:23:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 145, "tag": "LEVITRANSPORTACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1dnMDXKAcu", "expanded_url": "https://twitter.com/londono_yohn/status/1171988118695809025", "display_url": "twitter.com/londono_yohn/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172108381533945856"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34EL FRACKING \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34es SUICIDA; \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5es LA DESTRUCCI\u00d3N DE EL \u00daNICO PLANETA DONDE SE PUEDE GARANTIZAR LA VIDA DEL SER HUMANO\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5#LEVITRANSPORTACI\u00d3N ES LA SALVACI\u00d3N DE ESA DESTRUCCI\u00d3N. \ud83d\udd34Hay que ser BIEN NECIO o BIEN BRUTO; PARA NO APLICARLA; PUDIENDO IMPLEMENTARLA\ud83d\udd34 https://t.co/1dnMDXKAcu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171843155995582465"}], "author_id": "2301222971", "id": "1171850892011855873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 20, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T18:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "20909329", "edit_history_tweet_ids": ["1171850892011855873"], "text": "@gerardotc \u00bfAcaso el hombre no es un ser humano con sentimientos?\nPara los \"ilustrados\" de la risilla floja, y las gracietas varias, recordarles un dato.\nEl 75% de los suicidios en Espa\u00f1a son hombres. M\u00e1s de 3.500 el a\u00f1o pasado.\nMuchos de estos casos son motivados por el ambiente familiar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "80711620", "id": "1172131858253078529", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "CEOFANB"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.5623, "type": "Organization", "normalized_text": "REDI Los Andes"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5287, "type": "Organization", "normalized_text": "ZODI"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/n2Gh7EuOdH", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2019/09/12/un-general-venezolano-critico-las-maniobras-militares-de-maduro-y-alerta-el-sistema-de-armas-que-vimos-en-los-videos-es-el-de-fuego-real/", "display_url": "infobae.com/america/venezu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2019/09/12/un-general-venezolano-critico-las-maniobras-militares-de-maduro-y-alerta-el-sistema-de-armas-que-vimos-en-los-videos-es-el-de-fuego-real/"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172131858253078529"], "text": "\u201cY resulta inaudito que los jefes del CEOFANB, REDI Los Andes y la ZODI, se haya concentrado esa gran cantidad de autoridades, para solo mover dos mil hombres\".\nhttps://t.co/n2Gh7EuOdH"}, {"lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172134695829721088"}], "author_id": "898687123192242176", "id": "1172140779520909312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.3991, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "BCCI"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1172140779520909312"], "text": "@PacitaGuerra ...haya o no haya sido aprista antes...EXISTE UN V\u00cdDEO Y AUDIO EN DONDE EL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, LE DA \u00d3RDENES PARA QUE NEGOCIE LO DEL BCCI EN LUGAR DE LA COMPRA DE LOS MIRAGE..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172134015329062912"}], "author_id": "2691099212", "id": "1172134695829721088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Luchito"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "de la Torre"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge do Castelho"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 240, "end": 252, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e1squez Baz\u00e1n"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PVTfCIa6cZ", "expanded_url": "https://twitter.com/poetote3/status/1172134015329062912", "display_url": "twitter.com/poetote3/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172134695829721088"], "text": "Sabias Luchito que Haya de la Torre se muri\u00f3 y nunca conoci\u00f3 a Jorge do Castelho? El nunca hab\u00eda sido aprista, fu\u00e9 un dirigente que lo vi\u00f3 y se lo jal\u00f3 para el Apra y luego se arrepinti\u00f3, esta info lo le\u00ed de un tuiit que colg\u00f3 ojito lindos V\u00e1squez Baz\u00e1n https://t.co/PVTfCIa6cZ"}, {"lang": "es", "author_id": "290102129", "id": "1172122188528459776", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172122188528459776"], "text": "#PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG"}, {"lang": "es", "author_id": "1259843052", "id": "1171805585332932609", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H0mULJbzAq", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MAMODm8lxk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171805585332932609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMODm8lxk", "media_key": "3_1171805578269736960"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171805585332932609"], "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/H0mULJbzAq\n #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/MAMODm8lxk"}, {"lang": "es", "author_id": "462513044", "id": "1171957543125553157", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T01:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171957543125553157"], "text": "Me enerva que traten a las personas que cometieron suicidio de \"ego\u00edstas\". Hay que entender que nadie se suicida por hobbie, si llegaron al punto de tomar una decisi\u00f3n de tal magnitud es porque no fueron capaces de ver otra salida para el enorme sufrimiento que cargaron+"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171428137378271234", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO"}, {"lang": "es", "author_id": "3105852154", "id": "1171949369903452160", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 124, "tag": "OEA"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171949369903452160"], "text": "- 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de #OEA.\n-  11 de sept/ 2001 ataque terrorista a Washington y New York.\n- 11 Septiembre 2019 OEA aprueba proyecto de consulta sobre el TIAR en Venezuela."}, {"lang": "pt", "author_id": "256730310", "id": "1171880265477738496", "public_metrics": {"retweet_count": 2015, "reply_count": 1864, "like_count": 11788, "quote_count": 387}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "COAF"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.5167, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.5738, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880265477738496"], "text": "1) Queiroz at\u00e9 hoje sem explica\u00e7\u00f5es\n2) Toffoli barra investiga\u00e7\u00f5es do COAF\n3) Pacote anticrime engavetado\n4) Presidente substitui superintendente da PF do RJ\n5) Diretor da PF com cargo amea\u00e7ado apesar do \u00f3timo trabalho\n\nCertamente n\u00e3o \u00e9 o roteiro correto para combater a corrup\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "35515380", "id": "1171890223560740865", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bu5GjgLAHg", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320", "display_url": "twitter.com/opsoms/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890223560740865"], "text": "HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y es PREVENIBLE. Los comportamientos del espectro suicida no son llamados de atenci\u00f3n, son un pedido de ayuda de alguien sufriendo mucho. https://t.co/bu5GjgLAHg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "author_id": "211340517", "id": "1172137709307142146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T13:19:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/V1lcqDriz5", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172137709307142146"], "text": "Cual ser\u00e1 su codinome?? \ud83d\ude0f https://t.co/V1lcqDriz5"}, {"lang": "es", "author_id": "207233693", "id": "1172130618974658561", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-12T12:51:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ZWtn4Lnidk", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172130618974658561"], "text": "\u00bfC\u00f3mo es que no estamos hablando de esto? Acabo de leerlo, sin terminar de creer que haya pasado en nuestro pa\u00eds y no sepamos nada al respecto.\n\nhttps://t.co/ZWtn4Lnidk"}, {"lang": "it", "author_id": "15003514", "id": "1172030726369349632", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 10, "like_count": 153, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-12T06:14:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yEqfeDauh4", "expanded_url": "https://twitter.com/luftbrucke/status/1172030726369349632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yEqfeDauh4", "media_key": "3_1172030715497734145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172030726369349632"], "text": "Colpa di Salvini che non partecipa alle riunioni in Europa https://t.co/yEqfeDauh4"}, {"lang": "en", "author_id": "18424289", "id": "1172108315003891713", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7988, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4276, "type": "Place", "normalized_text": "Afghan"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bZBpsqo6PF", "expanded_url": "https://aje.io/p5yts", "display_url": "aje.io/p5yts"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RZPkArrupu", "expanded_url": "https://twitter.com/AJENews/status/1172108315003891713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZPkArrupu", "media_key": "3_1172108313603035139"}]}, "created_at": "2019-09-12T11:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172108315003891713"], "text": "Taliban suicide attack in Kabul kills Afghan troops https://t.co/bZBpsqo6PF https://t.co/RZPkArrupu"}, {"lang": "es", "author_id": "891912374", "id": "1172048865987637249", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172051215586402304"}], "author_id": "15965971", "id": "1172051407106711552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T07:36:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "15965971", "edit_history_tweet_ids": ["1172051407106711552"], "text": "Luego la gente se suicida y es que no hab\u00edan pedido ayuda. Ya."}, {"lang": "es", "author_id": "879233036897878016", "id": "1171976299344277505", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 25}, "created_at": "2019-09-12T02:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171976299344277505"], "text": "necesito un hilo de experiencias del 21 de septiembre por fa"}, {"lang": "es", "author_id": "1543670748", "id": "1171783841708695559", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 15, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU!"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Bienvenidos13"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171783841708695559"], "text": "#Bienvenidos13 Hoy se recuerda a un Presidente Acribillado x la ambici\u00f3n y la inhumanidad de EE.UU!! Y esto weones hab\u00edan de la bandera junto a dos promotores del Golpe de Estado!!! \nSe burlan, ofenden solo con su presencia... Q ASCO DE PROGRAMA!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171950492341166086"}], "author_id": "898687123192242176", "id": "1172134015329062912", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "ROSQT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-12T13:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1172134015329062912"], "text": "@PacitaGuerra @JorgeDCG ...ese ROSQT @JorgeDCG ...pagar\u00e1 desde el 1er gbno. del SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...EXISTE V\u00cdDEOS Y AUDIOS CON \u00c9STE DESAPARECIDO DELINCUENTE COMO RECIB\u00cdA \u00d3RDENES PARA SUAVIZAR SUS FECHOR\u00cdAS...!"}, {"lang": "es", "author_id": "91976483", "id": "1171873576338776067", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZ9nammv0w", "expanded_url": "http://ow.ly/DEhD30pw8wQ", "display_url": "ow.ly/DEhD30pw8wQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/colabora/noticias/chicos-y-chicas-trato-quieren-borrar-vida-antes-conocerla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T19:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873576338776067"], "text": "\u201cLos chic@as los que trato se quieren borrar de la vida antes de conocerla\u201d \nFrancisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida de @SJDbarcelona_es identificado qu\u00e9 tipo de j\u00f3venes corren mayor riesgo de reincidir en el intento de suicido.\n\nhttps://t.co/GZ9nammv0w"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172108490346774528"}], "author_id": "885423468182990848", "id": "1172125645431873539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:31:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "411454594", "edit_history_tweet_ids": ["1172125645431873539"], "text": "@AdryWebber bah, l'Olanda secondo me \u00e8 perduta perch\u00e9 si \u00e8 consegnata a un laicismo folle e suicida. Sono migliaia l'anno gli olandesi che si suicidano o che vengono suicidati (anche a forza, senza consenso). E in quella situazione l'islam prospera e conquista fette di territorio."}, {"lang": "pt", "author_id": "433461322", "id": "1172135799309164546", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "COMEDY GOLD"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172135799309164546"], "text": "QUEREM SABER O COMEDY GOLD QUE \u00c9 PORTUGAL?\n\nO estado quer proibir a comercializa\u00e7\u00e3o de cigarros eletr\u00f3nicos porque 2 pessoas morreram com problemas respirat\u00f3rios.\n\nLITERALMENTE DE 50 EM 50 MINUTOS MORRE UMA PESSOA POR CAUSA DO TABACO.\n\nV\u00e3o banir os cigarros? Claro que n\u00e3o."}, {"lang": "es", "author_id": "984664422084988928", "id": "1171919934059888640", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 75, "like_count": 1131, "quote_count": 174}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/xwgX1QLHBs", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171919934059888640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwgX1QLHBs", "media_key": "3_1171919925604225024"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171919934059888640"], "text": "Cayetana e Polo! https://t.co/xwgX1QLHBs"}, {"lang": "es", "author_id": "107993838", "id": "1171772840556847106", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 91, "like_count": 163, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "AllendeVive"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Na4Ccr9FkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1171772840556847106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Na4Ccr9FkZ", "media_key": "3_1171772818146693121"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171772840556847106"], "text": "Hoy rendimos homenaje al mejor de los nuestros, el Presidente Salvador Allende. Dem\u00f3crata ejemplar, s\u00edmbolo universal de dignidad y coraje, que pag\u00f3 con su vida la lealtad del pueblo. A 46 a\u00f1os, su sacrificio sigue inspirando a millones de chilenas y chilenos #AllendeVive https://t.co/Na4Ccr9FkZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479582270050304"}], "author_id": "959914294841303040", "id": "1172133905425752070", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MagiteKingdom", "id": "1119021650597564417"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "givenAnime", "id": "1150273975886368768"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Yuki"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T13:04:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119021650597564417", "edit_history_tweet_ids": ["1172133905425752070"], "text": "@MagiteKingdom @givenAnime Todo eso se infiere, pens\u00e9 que en el manga nos hac\u00edan entrar a conocer un poco m\u00e1s a Yuki, (quiz\u00e1 estaba deprimido), pero no es que no se pueda entender. Ambos solo se ten\u00edan a ellos y Mafuyu lo dice en su canci\u00f3n.\n\nSobre el suicidio, s\u00ed le\u00ed un poco sobre eso, socialmente lo ven-"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171735214571347970"}], "author_id": "299406163", "id": "1171964472854024193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aceballospdc", "id": "887403153695571973"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "El Mercurio"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 228, "tag": "DenunciaAElMercurio"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/io3NHLt10G", "expanded_url": "http://regionalesonline.cl/denuncia-al-diario-el-mercurio-por-falta-a-la-etica-periodistica/", "display_url": "regionalesonline.cl/denuncia-al-di\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qxc99Lhyjv", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaMariaGazmuri/status/1171964472854024193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxc99Lhyjv", "media_key": "3_1171964460803796992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-12T01:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "887403153695571973", "edit_history_tweet_ids": ["1171964472854024193"], "text": "@aceballospdc @Quintralita598 Yo denunci\u00e9 a El Mercurio, los invito a hacer lo mismo por la grave falta a la \u00e9tica period\u00edstica cometida al publicar un nefasto inserto negacionista !  https://t.co/io3NHLt10G #DenunciaAElMercurio https://t.co/qxc99Lhyjv"}, {"lang": "es", "author_id": "1115335293018738688", "id": "1171866002847600640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/a36wNkvUkG", "expanded_url": "https://www.eltrueno.com.py/2019/09/11/se-suicida-pastor-estadounidense-conocido-por-su-ayuda-a-personas-con-depresion/", "display_url": "eltrueno.com.py/2019/09/11/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:20:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866002847600640"], "text": "\u2705 ACTUALIDAD\n\nJarrid Wilson, l\u00edder de un iglesia en California y creador de una ONG que ayuda a personas con depresi\u00f3n se suicid\u00f3 el lunes por la noche a los 30 a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/a36wNkvUkG"}, {"lang": "es", "author_id": "2691099212", "id": "1171950492341166086", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 30, "like_count": 397, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-12T00:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171950492341166086"], "text": "El consuegro @JorgeDCG su codinome es CASTELHO, en espa\u00f1ol Castillo, y coincidentemente \u00e9l es Del Castillo, ahora que nos puedes decir mitr\u00f3n??? SOY INOCENTEEEEE, YO NO RECIB\u00cd NADA!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804023441244161"}], "author_id": "37635602", "id": "1171847205231181824", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IDKb5jxMLv", "expanded_url": "https://twitter.com/AcentoTV/status/1171804023441244161", "display_url": "twitter.com/AcentoTV/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171847205231181824"], "text": "La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciudad en la que los veh\u00edculos de motor agreden constante al ciudadano. La alcald\u00eda debe trabajar para que caminar o montar bicicleta deje de ser un acto suicida. https://t.co/IDKb5jxMLv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171787233881280512"}], "author_id": "160062203", "id": "1171787445592977408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 117, "end": 139, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 171, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:07:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "160062203", "edit_history_tweet_ids": ["1171787445592977408"], "text": "Debemos de tomar en serio a la persona que nos refiere una conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm"}, {"lang": "es", "author_id": "145459615", "id": "1171966473369214976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "created_at": "2019-09-12T01:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171966473369214976"], "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "author_id": "337767301", "id": "1026238925302587392", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "51011116", "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\""}, {"lang": "es", "author_id": "4902347121", "id": "1172010537233846272", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Ortega"}, {"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bachelet"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/B55Ty2ogUn", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiagoaburto8/status/1172010537233846272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B55Ty2ogUn", "media_key": "3_1172010521257811969"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/B55Ty2ogUn", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiagoaburto8/status/1172010537233846272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B55Ty2ogUn", "media_key": "3_1172010524382568449"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/B55Ty2ogUn", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiagoaburto8/status/1172010537233846272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B55Ty2ogUn", "media_key": "3_1172010535044505600"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172010537233846272"], "text": "Mentira hist\u00f3rica: Daniel Ortega dice que Salvador Allende, el comunista de Chile y disc\u00edpulo de Fidel Castro fue asesinado. Le recuerdo que en la presidencia de la socialista Michelle Bachelet, se lleg\u00f3 a la conclusi\u00f3n por peritos forenses que el cobarde de Allende se suicid\u00f3. https://t.co/B55Ty2ogUn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172051500887085056"}], "author_id": "991043814986076166", "id": "1172129628015800320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iFeich", "id": "765960973761056768"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Googlear"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:47:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "765960973761056768", "edit_history_tweet_ids": ["1172129628015800320"], "text": "@iFeich NO se permite Googlear. Todas las respuesta deben empezar con la PRIMERA letra de tu nombre\n\nAnimal: Mono\nNom ni\u00f1a: Maria\nNom ni\u00f1o: Miguel\nColor: marr\u00f3n\nComida: migas\nBebida: mojito\nLugar: madrid\nCuerpo: mano\nProfesi\u00f3n: meador\nVerbo: morir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172091524504535040"}], "author_id": "602905731", "id": "1172092717830234112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T10:20:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1172092717830234112"], "text": "@iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO con todo el Psoe, al q s\u00f3lo acusa d estar sometido en exceso a su l\u00edder) como coartada para acusar d lo mismo a Iglesias: hiperliderazgo y estrategia suicida\n\nSigue"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172090842120695808"}], "author_id": "602905731", "id": "1172091524504535040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T10:16:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1172091524504535040"], "text": "@iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de esas 2 verdades innegables y us\u00e1ndolas como coartada para lo que vino despu\u00e9s, dedico el resto del art\u00edculo a equipararle EN ESE MISMO SENTIDO con Iglesias \n\nSigue"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089919101161472"}], "author_id": "602905731", "id": "1172090842120695808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T10:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1172090842120695808"], "text": "@iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del Psoe en sus negociaciones con Podemos\nAcusaba al Psoe de estar en exceso sometido a S\u00e1nchez, al que criticaba su hiperliderazgo e, incluso su actitud suicida\n\nSigue"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084580915928596481", "id": "1172130646384361473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 139, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WfwVvBJzUl", "expanded_url": "https://twitter.com/crisetv/status/1172130646384361473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfwVvBJzUl", "media_key": "7_1172130623122792450"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172130646384361473"], "text": "Para de ser insuport\u00e1vel e ficar perguntando como quando onde fulano se suicidou, eu hein! Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia! #SetembroAmarelo #suicidio\n\nDisque 188, procure ajuda! \ud83d\udc9b https://t.co/WfwVvBJzUl"}, {"lang": "zxx", "author_id": "138538151", "id": "1172126402067488769", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T12:34:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H1RJyI3o26", "expanded_url": "https://twitter.com/quevedovicky/status/1172126402067488769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1RJyI3o26", "media_key": "3_1172126396073820160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172126402067488769"], "text": "https://t.co/H1RJyI3o26"}, {"lang": "pt", "author_id": "907724490846633984", "id": "1171983351252705280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171983351252705280"], "text": "Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, fora isso, \u00e9 frescura ou falta de Deus"}, {"lang": "pt", "author_id": "131574396", "id": "1171871207710441472", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 43, "like_count": 782, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Sob Pinochet"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Jara"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Joh\u00e1"}, {"start": 212, "end": 227, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 243, "tag": "AllendeVive"}, {"start": 244, "end": 257, "tag": "11Septiembre"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "VivaChile"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Uzv9WNZdLd", "expanded_url": "https://twitter.com/dilmabr/status/1171871207710441472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uzv9WNZdLd", "media_key": "3_1171871202702495747"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871207710441472"], "text": "Neste 11 de setembro, o Golpe no Chile completa 46 anos.\nSob Pinochet, mais de 3 mil pessoas foram assassinadas organismos da repress\u00e3o, entre eles, Victor Jara e Jos\u00e9 Joh\u00e1. E, infelizmente, o pr\u00f3prio presidente Salvador Allende.\n\n#AllendeVive\n#11Septiembre\n#VivaChile https://t.co/Uzv9WNZdLd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!"}, {"lang": "es", "author_id": "577576491", "id": "1172125519409766400", "public_metrics": {"retweet_count": 1257, "reply_count": 69, "like_count": 3309, "quote_count": 27}, "created_at": "2019-09-12T12:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172125519409766400"], "text": "Lo que hoy se quejan de la deuda p\u00fablica, son los mismos que en su momento se opon\u00edan a bajar el gasto p\u00fablico que llev\u00f3 al gobierno a endeudarse."}, {"lang": "es", "author_id": "18079284", "id": "1171478442006630400", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa"}], "places": [{"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Get\u00falio Vargas, Brasil", "id": "f276795541ee761b"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "La Serena, Chile", "id": "00dc8225055a8fdc"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172110029861920768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172110029861920768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172110029861920768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172117588438134790", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172117588438134790", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172117588438134790].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1079139159112077312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1079139159112077312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079139159112077312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171924319980740609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171924319980740609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171924319980740609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172154567817072642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172154567817072642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172154567817072642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172153183499694081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172153183499694081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172153183499694081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172151751492943872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172151751492943872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172151751492943872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172147896843677696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172147896843677696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172147896843677696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172151023961608199", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172151023961608199", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172151023961608199].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1080345649298714624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1080345649298714624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080345649298714624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172143570649780224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172143570649780224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172143570649780224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "332638144", "value": "332638144", "detail": "User has been suspended: [332638144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172113152101797889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172113152101797889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172113152101797889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "279195632", "value": "279195632", "detail": "User has been suspended: [279195632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172087277679460352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172087277679460352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172087277679460352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3321943727", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3321943727].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3321943727", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172142139448471552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172142139448471552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172142139448471552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171956892370968576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171956892370968576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171956892370968576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3494102596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3494102596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3494102596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172092698112798720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172092698112798720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172092698112798720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172136988171915264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172136988171915264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172136988171915264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858023474228592642", "value": "858023474228592642", "detail": "User has been suspended: [858023474228592642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165088096268038144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165088096268038144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165088096268038144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172133562696577027", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172133562696577027", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172133562696577027].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "459020364", "value": "459020364", "detail": "User has been suspended: [459020364].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172004852358139905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172004852358139905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172004852358139905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1033422414728908800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033422414728908800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033422414728908800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172131991610957825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172131991610957825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172131991610957825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172163347388817408", "oldest_id": "1172128730560360448", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z71tbc2faz0sxooyeqy23gucu5"}}